{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "JFpeUA0NfwvVdowNxyz1aIZVWzE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OpAJ5ul2iXHHH-HexUVtY1kCH8Y",
            "id": "JtCPpGi0Dok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 04] KYSHA VS MINE  - Kysha e Mine",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[04 de 07]\nMeu Deus! Kysha vs Mine?? Qu\u00ea????\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtCPpGi0Dok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 04] KYSHA VS MINE  - Kysha e Mine",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[04 de 07]\nMeu Deus! Kysha vs Mine?? Qu\u00ea????\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249396",
                "likeCount": "11710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9NTkt06zGFdDGKzQ66Hd8a1a3Q",
            "id": "n_AHpO4FpVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T22:46:33Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "Pacificador Temporada 2 | Trailer Dublado | HBO Max",
                "description": "Fazer as pazes consigo mesmo \u00e9 mais dif\u00edcil do que parece. A temporada \u270c de #Pacificador estreia em 21 de agosto na HBO Max \ud83d\udcfa\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_AHpO4FpVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_AHpO4FpVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_AHpO4FpVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_AHpO4FpVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_AHpO4FpVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pacificador Temporada 2 | Trailer Dublado | HBO Max",
                    "description": "Fazer as pazes consigo mesmo \u00e9 mais dif\u00edcil do que parece. A temporada \u270c de #Pacificador estreia em 21 de agosto na HBO Max \ud83d\udcfa\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87569",
                "likeCount": "9873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mVAOat9_e02Mwu_RqUyL45QtZOE",
            "id": "YKwzP7CRpHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T22:03:46Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udca5 ABRI +999 CAIXAS RARAS no BRAINROT e o IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU!\u00a0\ud83e\udde0\ud83d\udce6",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwzP7CRpHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwzP7CRpHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwzP7CRpHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwzP7CRpHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwzP7CRpHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 ABRI +999 CAIXAS RARAS no BRAINROT e o IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU!\u00a0\ud83e\udde0\ud83d\udce6",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360947",
                "likeCount": "9525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eMqYe6FM-JEB060r2TUrZFYOKkA",
            "id": "X0i_if7cL9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T21:00:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\u266a Bastard X Barcha (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 1 | AniRap",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a@ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ,Darkus,Aizawa,Dean,Katsu,Rmds,Kuroshit,Amorim,Grey,Betto,Jotta,Infy,Yuki,Scar,Ozy e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaikiOficial \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7sketch\n\u25b6Dublagem: Carlus_danieu\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@OkabeOficial (Kunigami), @Shinysz (Ness), @ALBKMUSIC (Isagi), @henriquemendonca (Noah), @ArkKing5 (Bachira), @Shooter_sz (Lavinho) e @SlowGM (Ego)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0i_if7cL9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "sad geek",
                    "desabafo",
                    "blue lock rap",
                    "rap blue lock",
                    "blue lock rap song",
                    "rap de blue lock",
                    "rap do blue lock",
                    "itoshi rap blue lock",
                    "kaiser rap blue lock",
                    "bastard vs barcha rap",
                    "blue lock bastard vs barcha rap",
                    "bastard vs barcha rap reaccion",
                    "blue lock rap bastard vs barcha",
                    "blue lock bastard vs barcha rap reaccion",
                    "bastard vs barcha",
                    "Anirap Blue lock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Bastard X Barcha (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta PT 1 | AniRap",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdS\u00c3O PAULO: https://www.clubedoingresso.com/evento/anirap-experiencetour\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\n\u25b6 Anime: \n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: \u202a@ALBKMUSIC  \n\u25b6 Editor: DanZ,Darkus,Aizawa,Dean,Katsu,Rmds,Kuroshit,Amorim,Grey,Betto,Jotta,Infy,Yuki,Scar,Ozy e Kapotino\n\u25b6 Beatmaker: @Sobral\n\u25b6 Thumb: @MSdaikiOficial \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7sketch\n\u25b6Dublagem: Carlus_danieu\n\n\u25b6 PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL:\n\n@OkabeOficial (Kunigami), @Shinysz (Ness), @ALBKMUSIC (Isagi), @henriquemendonca (Noah), @ArkKing5 (Bachira), @Shooter_sz (Lavinho) e @SlowGM (Ego)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210622",
                "likeCount": "34762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aV0ZTAjckzn5OV_SDUGckfyPDVU",
            "id": "lrb4-_76jyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T23:09:47Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "PACIFICADOR Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) John Cena",
                "description": "PACIFICADOR Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) John Cena, DC\n\u00a9 2025 - Max",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4-_76jyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4-_76jyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4-_76jyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4-_76jyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4-_76jyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "Pacificador",
                    "Pacificador Temporada 2",
                    "John Cena",
                    "DC",
                    "2025",
                    "Trailer 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PACIFICADOR Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) John Cena",
                    "description": "PACIFICADOR Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) John Cena, DC\n\u00a9 2025 - Max"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10451",
                "likeCount": "849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPOPjkFttOXqwazl8IbeZHVQHW8",
            "id": "E7137ko8CZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T13:00:20Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Aranha, Evoluo na Cadeia Alimentar!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7137ko8CZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7137ko8CZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7137ko8CZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7137ko8CZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7137ko8CZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Aranha, Evoluo na Cadeia Alimentar!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600856",
                "likeCount": "14055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqdf8fnKaU2-mL4iRX2GU0tDE_8",
            "id": "K44oVjSPbbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T12:53:14Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\n\nLink: https://youtu.be/K44oVjSPbbk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K44oVjSPbbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\n\nLink: https://youtu.be/K44oVjSPbbk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83131",
                "likeCount": "362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pw4zBCCDv3GlCCPXzdxhmTQe5TE",
            "id": "y5Hu471_dNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T23:30:57Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Gen V Temporada 2 - Trailer Oficial",
                "description": "O segundo ano vai ser FODA. O trailer oficial da segunda temporada j\u00e1 est\u00e1 aqui e o pr\u00f3ximo semestre come\u00e7a em 17 de setembro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Alexander Calvert",
                    "Amazon Prime",
                    "Asa Germann",
                    "Chace Crawford",
                    "Chance Perdomo",
                    "Derek Luh",
                    "Erin Moriarty",
                    "Ethan Slater",
                    "Gen V",
                    "Gen V Prime",
                    "Gen V serie",
                    "Gen V trailer",
                    "Hamish Linklater",
                    "Jaz Sinclair",
                    "Lizze Broadway",
                    "London Thor",
                    "Maddie Phillips",
                    "Nathan Mitchell",
                    "New Series",
                    "Patrick Schwarzenegger",
                    "Prime",
                    "Prime Studio",
                    "Prime Video",
                    "S2",
                    "Sean Patrick Thomas",
                    "Shelley Conn",
                    "Valorie Curry",
                    "action",
                    "adventure",
                    "the boys",
                    "tv show"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gen V Temporada 2 - Trailer Oficial",
                    "description": "O segundo ano vai ser FODA. O trailer oficial da segunda temporada j\u00e1 est\u00e1 aqui e o pr\u00f3ximo semestre come\u00e7a em 17 de setembro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63548",
                "likeCount": "5865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sh4r__Q8ub4W9qTNPplHq2ML78w",
            "id": "PYWLaV8I8DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:00:41Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "PARECE UM JOGO PRA CRIAN\u00c7AS MAS ELE HACKEOU MEU PC! - Giggleland (DUBLADO)",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYWLaV8I8DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYWLaV8I8DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYWLaV8I8DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYWLaV8I8DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYWLaV8I8DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARECE UM JOGO PRA CRIAN\u00c7AS MAS ELE HACKEOU MEU PC! - Giggleland (DUBLADO)",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659659",
                "likeCount": "42640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EAhl6WEOUe7OV148BX_xQSpRKK4",
            "id": "CRM19QITJRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Quase me chamou de amor  (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositor :  Aparecida de F\u00e1tima Le\u00e3o / Carlos Eduardo / Netto/ Ataide e Alexandre \n\nForam tantas indiretas, eu nem percebi\nQue o amor da minha vida sempre esteve aqui\nQuem ouvia as minhas queixas nunca me dizia n\u00e3o\nNunca disse se eu estava no seu cora\u00e7\u00e3o\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nMe olhava de um jeito, mas se controlava\nE eu sabia que vazio seu cora\u00e7\u00e3o estava\nDividimos confid\u00eancias e at\u00e9 alguns segredos\nTive o seu cora\u00e7\u00e3o na ponta dos meus dedos\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea, n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nE agora, como um filme, o passado assisto\nQuando bate a saudade quase n\u00e3o resisto\nMesmo estando longe muitas vezes calo a minha dor\nMesmo sendo amigo quase me chamou de amor\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guarde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRM19QITJRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Quase me chamou de amor  (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositor :  Aparecida de F\u00e1tima Le\u00e3o / Carlos Eduardo / Netto/ Ataide e Alexandre \n\nForam tantas indiretas, eu nem percebi\nQue o amor da minha vida sempre esteve aqui\nQuem ouvia as minhas queixas nunca me dizia n\u00e3o\nNunca disse se eu estava no seu cora\u00e7\u00e3o\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nMe olhava de um jeito, mas se controlava\nE eu sabia que vazio seu cora\u00e7\u00e3o estava\nDividimos confid\u00eancias e at\u00e9 alguns segredos\nTive o seu cora\u00e7\u00e3o na ponta dos meus dedos\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea, n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nE agora, como um filme, o passado assisto\nQuando bate a saudade quase n\u00e3o resisto\nMesmo estando longe muitas vezes calo a minha dor\nMesmo sendo amigo quase me chamou de amor\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guardei\nEu perdi a chance de ser feliz\nEu perdi voc\u00ea n\u00e3o foi porque quis\nMas todos abra\u00e7os que eu ganhei\nDe alguma forma pra sempre guarde"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64125",
                "likeCount": "1312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3N2J0ogxhj08AheOkpbRCoAEVI",
            "id": "zOJ4OZuvGTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T22:00:56Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Cr\u00f4nicas De Exorcismo - O In\u00edcio | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Cr\u00f4nicas De Exorcismo - O In\u00edcio | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #CronicaDeExorcismoOInicio\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zOJ4OZuvGTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zOJ4OZuvGTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zOJ4OZuvGTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zOJ4OZuvGTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Cr\u00f4nicas De Exorcismo - O In\u00edcio | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Cr\u00f4nicas De Exorcismo - O In\u00edcio | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #CronicaDeExorcismoOInicio\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14217",
                "likeCount": "1508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WACWtx3j2eKsy235Q3L92vzzXmU",
            "id": "U3I__Sf0aB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T20:00:26Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ROUBE O BRAINROT COM SECRETO LAS VAQUITAS, CHICLETERO BICICLETERO DE LAVA DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O 0,000001% \ud83e\udd11",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nROUBE O BRAINROT MAS APENAS SECRETO DE LAVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O \ud83e\udd11 (LAS VAQUITAS, CHICLETERO BICICLETERO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3I__Sf0aB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3I__Sf0aB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3I__Sf0aB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3I__Sf0aB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3I__Sf0aB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "Las Vaquitas Saturnitas",
                    "roube o brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "novos brainrot do roube um brainrot",
                    "novo brainrot brasileiro",
                    "brainrot brasileiro no roube o brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "update steal a brainrot",
                    "secreto brainrot roblox",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "robux roube o brainrot",
                    "lucky block brainrot",
                    "Garama Madundung brainrot",
                    "robux",
                    "Los Crocodillitos",
                    "Chicleteira Bicicleteira"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE O BRAINROT COM SECRETO LAS VAQUITAS, CHICLETERO BICICLETERO DE LAVA DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O 0,000001% \ud83e\udd11",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nROUBE O BRAINROT MAS APENAS SECRETO DE LAVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O \ud83e\udd11 (LAS VAQUITAS, CHICLETERO BICICLETERO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262677",
                "likeCount": "5387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "juHrxijEwzmB9-E8Ti7MNENzK_s",
            "id": "dY_he3_PPz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T23:16:26Z",
                "channelId": "UCEleG_H5iNRrvHxJuqzVzwA",
                "title": "Veterano",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nVeterano \u00b7 Lipinho Oficial \u00b7 Vinicin \u00b7 Surfista \u00b7 Ryuchi \u00b7 Ian Durso \u00b7 JVMVO\n\nVeterano\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil Ltda.\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nAssociated Performer: Lipinho Oficial, Vinicin, Surfista, Ryuchi, Ian Durso, JVMVO\nComposer, Associated Performer: Lipinho Oficial\nComposer, Associated Performer: Vinicin\nAssociated Performer, Composer: Surfista\nAssociated Performer, Composer: Ryuchi\nComposer, Associated Performer, Producer: Ian Durso\nComposer, Associated Performer: JVMVO\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY_he3_PPz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lipinho Oficial - Topic",
                "tags": [
                    "Lipinho Oficial",
                    "Vinicin",
                    "Surfista",
                    "Ryuchi",
                    "Ian Durso",
                    "JVMVO",
                    "Veterano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veterano",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nVeterano \u00b7 Lipinho Oficial \u00b7 Vinicin \u00b7 Surfista \u00b7 Ryuchi \u00b7 Ian Durso \u00b7 JVMVO\n\nVeterano\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil Ltda.\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nAssociated Performer: Lipinho Oficial, Vinicin, Surfista, Ryuchi, Ian Durso, JVMVO\nComposer, Associated Performer: Lipinho Oficial\nComposer, Associated Performer: Vinicin\nAssociated Performer, Composer: Surfista\nAssociated Performer, Composer: Ryuchi\nComposer, Associated Performer, Producer: Ian Durso\nComposer, Associated Performer: JVMVO\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70663",
                "likeCount": "726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQZBmFx8Ui6TbbbOdDAqWY4IeBg",
            "id": "jTtyH2QlRxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T22:15:03Z",
                "channelId": "UCMbYwAo0KbzxYagAZ3BLhMw",
                "title": "O TRAILER DUVIDOSO DO FILME FNAF 2... VAI SER BOM??...",
                "description": "Se o Scott ouviu bem as criticas, TALVES possamos ter um filme IRADO aqui ok?...\n\nDISCORD DO CANAL: https://discord.gg/pXEsyUE5AC\nLINKZIN2: https://www.youtube.com/@linkzin258\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/linkzito_125/\nTWITTER: https://x.com/linkzin125\n\n#Fnafsecuritybreach #fnaf #goldenfreddy #FiveNightsAtFreddys #linkzin #linkzin125 #teoria #theory #ARG #misterio #cellbit #vanny #glitchtrap #teorias #glamrockfreddy #misterio #secret #securitybreach #thegametheory #CC #CryingChild #ElizabethAfton #Endoskeleton #Teorias #fnafruin #ruin #securitybreachruin #fnafbook #livro #fnafilme #filmefnaf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtyH2QlRxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtyH2QlRxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtyH2QlRxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtyH2QlRxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jTtyH2QlRxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LINKZIN",
                "tags": [
                    "FNAF",
                    "Fnaf",
                    "fnaf",
                    "linkzin",
                    "linkzin125",
                    "fnaf security breach",
                    "fred",
                    "steel wool studios",
                    "freddy",
                    "foxy",
                    "bonnie",
                    "chica",
                    "teoria",
                    "misterio",
                    "arg",
                    "ARG",
                    "Arg",
                    "core",
                    "CORE",
                    "CORE FNAF",
                    "fnaf historia",
                    "fnaf vhs",
                    "FNAF VHS TAPES",
                    "LINKZIN",
                    "VANNY",
                    "vanny",
                    "glitchtrap",
                    "GLITCHTRAP",
                    "five nights at freddys",
                    "teaser",
                    "trailer",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "teorias",
                    "theorys",
                    "fnaf teoria",
                    "fnaf misterio",
                    "fnaf cronologia",
                    "historia completa",
                    "filme fnaf",
                    "fnaf ruin",
                    "security breach ruin",
                    "willian afton",
                    "fnaf filme",
                    "filme ruim",
                    "fnaf filme ruim"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O TRAILER DUVIDOSO DO FILME FNAF 2... VAI SER BOM??...",
                    "description": "Se o Scott ouviu bem as criticas, TALVES possamos ter um filme IRADO aqui ok?...\n\nDISCORD DO CANAL: https://discord.gg/pXEsyUE5AC\nLINKZIN2: https://www.youtube.com/@linkzin258\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/linkzito_125/\nTWITTER: https://x.com/linkzin125\n\n#Fnafsecuritybreach #fnaf #goldenfreddy #FiveNightsAtFreddys #linkzin #linkzin125 #teoria #theory #ARG #misterio #cellbit #vanny #glitchtrap #teorias #glamrockfreddy #misterio #secret #securitybreach #thegametheory #CC #CryingChild #ElizabethAfton #Endoskeleton #Teorias #fnafruin #ruin #securitybreachruin #fnafbook #livro #fnafilme #filmefnaf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13311",
                "likeCount": "2010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nXNd9Gh9Md5t_W3Z7WQjo0tUr70",
            "id": "J7eAYMEvrRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T01:27:32Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "100T x KRU | NRG x LOUD | VCT Americas Etapa 2 | Semana 2 - Dia 2",
                "description": "S\u00e1bado // 26/07/2025\n\nJogo 1 - 18h: 100 Thieves (100T) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\nJogo 2 - 21h: NRG (NRG) x LOUD (LOUD) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7eAYMEvrRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7eAYMEvrRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7eAYMEvrRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7eAYMEvrRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7eAYMEvrRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "100T x KRU | NRG x LOUD | VCT Americas Etapa 2 | Semana 2 - Dia 2",
                    "description": "S\u00e1bado // 26/07/2025\n\nJogo 1 - 18h: 100 Thieves (100T) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\nJogo 2 - 21h: NRG (NRG) x LOUD (LOUD) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287927",
                "likeCount": "8841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sf1lH3PlMIu3moSnC2c6nIECKNQ",
            "id": "v8UzwJC_PcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T18:40:22Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o - Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu - TBT WS 3",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/TBTWS3AoVivo\n\n\u00c1lbum: TBT WS 3\nM\u00fasica: Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu\nComposi\u00e7\u00e3o: Cabe\u00e7\u00e3o do Forr\u00f3 / Raniere Mazille\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nX: https://www.twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "Gusttavo",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Mentira Estampada",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Laranjinha",
                    "Bipolar",
                    "Tu xera",
                    "Borboletas",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "TBT",
                    "TBT WS",
                    "TBT WS 3",
                    "Nostalgia",
                    "Saudades",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu",
                    "Cicatrizes",
                    "Viva a Bagaceira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o - Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu - TBT WS 3",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/TBTWS3AoVivo\n\n\u00c1lbum: TBT WS 3\nM\u00fasica: Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu\nComposi\u00e7\u00e3o: Cabe\u00e7\u00e3o do Forr\u00f3 / Raniere Mazille\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nX: https://www.twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651531",
                "likeCount": "7841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P-1TcJ2abdTkUzdDtfO9qmq_ElA",
            "id": "LZLi7Q5dUoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T01:14:21Z",
                "channelId": "UCK_pQEDlSM0iQw5YsiSUcdw",
                "title": "Sweet Revenge (2025) Trailer",
                "description": "The first look at Mike P. Nelson's vignette \"Sweet Revenge\" premiering August 13, 2025. #Fridaythe13th #JasonUniverse #SweetRevenge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jason Universe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sweet Revenge (2025) Trailer",
                    "description": "The first look at Mike P. Nelson's vignette \"Sweet Revenge\" premiering August 13, 2025. #Fridaythe13th #JasonUniverse #SweetRevenge"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54586",
                "likeCount": "2307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvcUVeI6_OYKVjTLW8_JYhU1-y8",
            "id": "N7Wr0eJEy8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T13:00:40Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "DESAFIOS DIVERTIDOS em 99 NOITES NA FLORESTA (Com Cris Minegirl)",
                "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris Minegirl realizar alguns desafios e passar mais de 99 noites na floresta!\n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7Wr0eJEy8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7Wr0eJEy8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7Wr0eJEy8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7Wr0eJEy8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N7Wr0eJEy8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIOS DIVERTIDOS em 99 NOITES NA FLORESTA (Com Cris Minegirl)",
                    "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris Minegirl realizar alguns desafios e passar mais de 99 noites na floresta!\n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312172",
                "likeCount": "9853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9KJl3U8L7d8CIV58Ew83MSzSp0",
            "id": "AQU7QdE_fTg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T10:03:54Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Largado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLargado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSertanejo pra Esquentar o Frio - Inverno 2025\n\n\u2117 2018 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Andr\u00e9 Vox\nComposer: Philipe Pancadinha\nComposer: Victor Hugo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQU7QdE_fTg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQU7QdE_fTg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQU7QdE_fTg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQU7QdE_fTg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQU7QdE_fTg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Sertanejo pra Esquentar o Frio - Inverno 2025",
                    "Largado \u00c0s Tra\u00e7as"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Largado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLargado \u00c0s Tra\u00e7as (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nSertanejo pra Esquentar o Frio - Inverno 2025\n\n\u2117 2018 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Andr\u00e9 Vox\nComposer: Philipe Pancadinha\nComposer: Victor Hugo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32649",
                "likeCount": "134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vvumuU3X2iSYcoTV0e1m4yPfupc",
            "id": "dQStZip7G1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T13:30:38Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Virei o G\u00caNIO DA L\u00c2MPADA e realizei 3 desejos",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nVirei o G\u00caNIO DA L\u00c2MPADA e realizei 3 desejos\nVirei o G\u00caNIO DA L\u00c2MPADA e realizei 3 desejos\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQStZip7G1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQStZip7G1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQStZip7G1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQStZip7G1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQStZip7G1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "genio",
                    "lampada"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Virei o G\u00caNIO DA L\u00c2MPADA e realizei 3 desejos",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nVirei o G\u00caNIO DA L\u00c2MPADA e realizei 3 desejos\nVirei o G\u00caNIO DA L\u00c2MPADA e realizei 3 desejos\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348418",
                "likeCount": "5713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kBzzUd4komtTvXc_VH8Rc4A15MM",
            "id": "01Ic4quVEW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:37:43Z",
                "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
                "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                "description": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01Ic4quVEW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
                "tags": [
                    "mc ig",
                    "ig",
                    "gr6",
                    "funk",
                    "playlist funk",
                    "famosinha",
                    "famosinha quero descobrir",
                    "famosinha quero des",
                    "quero descobrir a cor da sua",
                    "famosinha musica letra",
                    "famosinha slowed",
                    "famosinha arrochadeira x piseiro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                    "description": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20385",
                "likeCount": "161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B8CJAbV3RlhIhO_H6Y92Fhd46WY",
            "id": "TwomSuUlGSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T20:04:36Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA vs G2 - IEM COLOGNE DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "FURIA VS G2 - IEM COLOGNE DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES\n\n08:30 G2 X FURIA\n11:00 VITALITY X ASTRALIS\n13:30 NAVI X FAZE\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwomSuUlGSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwomSuUlGSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwomSuUlGSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwomSuUlGSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwomSuUlGSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FURIA vs G2 - IEM COLOGNE DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "FURIA VS G2 - IEM COLOGNE DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES\n\n08:30 G2 X FURIA\n11:00 VITALITY X ASTRALIS\n13:30 NAVI X FAZE\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524606",
                "likeCount": "21366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lkKJRUITuBXtKb9E2RbEZ2OCGcQ",
            "id": "CmfcoxhQXJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T21:56:00Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Telefone Fora de \u00c1rea - ALVORADA NO 12",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://suamusica.com.br/alvoradano12\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #Alvoradano12 #arrochagospel2023",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Telefone Fora de \u00c1rea - ALVORADA NO 12",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://suamusica.com.br/alvoradano12\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #Alvoradano12 #arrochagospel2023"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219484",
                "likeCount": "8537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chi4ZVHTSUHbkxlzhcsgRI_vJH0",
            "id": "bh4t53M2hGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:41:02Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "1 OBJETIVO: SOBREVIVER 99 NOITES NA FLORESTA - ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bh4t53M2hGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bh4t53M2hGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bh4t53M2hGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bh4t53M2hGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bh4t53M2hGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 OBJETIVO: SOBREVIVER 99 NOITES NA FLORESTA - ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183917",
                "likeCount": "9225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R3UXmALGD7-ID1vSK_dLU2_MPSw",
            "id": "PzZqpmYPAY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:03:13Z",
                "channelId": "UCj14PDgkcQQMz6v-g2eruBA",
                "title": "Le\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nSertanejo no Rol\u00ea - Pra Cantar com os Amigos\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzZqpmYPAY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzZqpmYPAY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzZqpmYPAY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzZqpmYPAY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzZqpmYPAY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Topic",
                "tags": [
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Sertanejo no Rol\u00ea - Pra Cantar com os Amigos",
                    "Le\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLe\u00e3o \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nSertanejo no Rol\u00ea - Pra Cantar com os Amigos\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\nComposer: Xam\u00e3\nProducer: Junior Campi\nProducer: Elvis Tcherr\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23940",
                "likeCount": "138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KS5L9Ep2wQyfouK8KRA3TL8D5qM",
            "id": "BwDMQIDuvRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T00:01:13Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "Viajei at\u00e9 o Starr Park de Verdade!",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwDMQIDuvRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwDMQIDuvRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwDMQIDuvRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwDMQIDuvRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BwDMQIDuvRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viajei at\u00e9 o Starr Park de Verdade!",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72344",
                "likeCount": "3743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWsrPqjNd3tWd49PXQQWaHNo9P8",
            "id": "KX7OPS0ckO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T22:50:11Z",
                "channelId": "UCT8ksu4CaV1PJlznqYoTO_w",
                "title": "FALA / VOCE VAI SENTIR SAUDADE/ NOS BARES DA CIDADE - SEREST\u00c3O DO LUAN COSTA - S\u00d3 POUT-POURRI",
                "description": "SEREST\u00c3O DO LUAN COSTA - S\u00d3 POUT PORRI\nShows: (71) 98343-3341  //  (98) 98234-8484\nINOVA PRODU\u00c7\u00d5ES\nSiga @luancostavoz / @inovaproducoes\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: AJR Grava\u00e7\u00f5es\nDir. Cria\u00e7\u00e3o: Jairo Barbosa\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o : Nick Produ\u00e7\u00f5es / Luan Costa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KX7OPS0ckO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KX7OPS0ckO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KX7OPS0ckO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KX7OPS0ckO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KX7OPS0ckO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Costa ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FALA / VOCE VAI SENTIR SAUDADE/ NOS BARES DA CIDADE - SEREST\u00c3O DO LUAN COSTA - S\u00d3 POUT-POURRI",
                    "description": "SEREST\u00c3O DO LUAN COSTA - S\u00d3 POUT PORRI\nShows: (71) 98343-3341  //  (98) 98234-8484\nINOVA PRODU\u00c7\u00d5ES\nSiga @luancostavoz / @inovaproducoes\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: AJR Grava\u00e7\u00f5es\nDir. Cria\u00e7\u00e3o: Jairo Barbosa\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o : Nick Produ\u00e7\u00f5es / Luan Costa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22657",
                "likeCount": "347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LbA9os3reuuxmabG-Q-ZKEwx1i4",
            "id": "TdSXgVBiFeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T19:55:22Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "CRIEI A NOVA BASE DE ESPINHOS E PASSEI 100 DIAS NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! (ENTRADA SECRETA)",
                "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdSXgVBiFeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdSXgVBiFeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdSXgVBiFeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdSXgVBiFeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdSXgVBiFeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "CRIEI A NOVA BASE DE ESPINHOS E PASSEI 100 DIAS NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! (ENTRADA SECRETA)"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A NOVA BASE DE ESPINHOS E PASSEI 100 DIAS NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!! (ENTRADA SECRETA)",
                    "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127792",
                "likeCount": "2392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xDx52zQ2s_jS9Lrrz-2s3KzIPOI",
            "id": "d27gcT1-GcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T12:52:45Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)",
                "description": "300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)\n300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)\n300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)\n\nArtista: MC GP, MC Luuky e MC Jvila\nT\u00edtulo: 300 NO 7\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Yuri Pedrada\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d27gcT1-GcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d27gcT1-GcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d27gcT1-GcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d27gcT1-GcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d27gcT1-GcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "300 NO 7 - MC GP",
                    "MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)",
                    "300 no 7",
                    "mc gp 300 no 7",
                    "mc gp e mc luuky",
                    "mc gp 2025",
                    "mc luuky 2025",
                    "gp",
                    "luuky"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)",
                    "description": "300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)\n300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)\n300 NO 7 - MC GP, MC Luuky e MC Jvila (DJ Yuri Pedrada)\n\nArtista: MC GP, MC Luuky e MC Jvila\nT\u00edtulo: 300 NO 7\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Yuri Pedrada\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22992",
                "likeCount": "73",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIbBWjguHitO5SKcFOGwlQhye8Q",
            "id": "l-HjBOmmDnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T11:05:56Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Sprint Highlights | 2025 Belgian Grand Prix",
                "description": "An early battle for the lead around the twists and turns of Circuit de Spa-Francorchamps! Catch up on all the highlights from the Sprint in Belgium.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BelgianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-HjBOmmDnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-HjBOmmDnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-HjBOmmDnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-HjBOmmDnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-HjBOmmDnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Belgian Grand Prix",
                    "F1 Sprint"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sprint Highlights | 2025 Belgian Grand Prix",
                    "description": "An early battle for the lead around the twists and turns of Circuit de Spa-Francorchamps! Catch up on all the highlights from the Sprint in Belgium.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BelgianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3648535",
                "likeCount": "80830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eS9HywVx0ybqeaAzJJLTkqnEDEY",
            "id": "orrcXQ_nNSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:00:08Z",
                "channelId": "UCwWry-1Ho6k4FjPimZYu-nQ",
                "title": "REI DO BARALHO - DVD Rey Vaqueiro em Serra Branca",
                "description": "Essa faixa faz parte do meu mais Novo DVD Gravado Ao Vivo em Serra Branca/PB \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f \n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\n\nAutores: Vitor Matheus Teixeira\n\n#ReyVaqueiro #serrabranca #ReiDoBaralho #dvd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orrcXQ_nNSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orrcXQ_nNSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orrcXQ_nNSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orrcXQ_nNSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orrcXQ_nNSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rey Vaqueiro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REI DO BARALHO - DVD Rey Vaqueiro em Serra Branca",
                    "description": "Essa faixa faz parte do meu mais Novo DVD Gravado Ao Vivo em Serra Branca/PB \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f \n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\n\nAutores: Vitor Matheus Teixeira\n\n#ReyVaqueiro #serrabranca #ReiDoBaralho #dvd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21259",
                "likeCount": "698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypFpv6oVWaf4v1xec8uQc69iAnw",
            "id": "hd77PiJBIPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T21:25:32Z",
                "channelId": "UCD_xrUHmf7M8QEm4RBhrIbw",
                "title": "COMO VIRAR O MONSTRO DO 99 NOITES  no BROOKHAVEN!",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd77PiJBIPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd77PiJBIPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd77PiJBIPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd77PiJBIPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd77PiJBIPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nandinho",
                "tags": [
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nanndinho",
                    "nandu",
                    "nado",
                    "nadu",
                    "naldo",
                    "nandinho",
                    "nandinhu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO VIRAR O MONSTRO DO 99 NOITES  no BROOKHAVEN!",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56662",
                "likeCount": "1248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZX0OlXhYkGss4DadaT1RNmnO_U",
            "id": "9twawF0okH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T14:01:57Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus e Kauan, @mctuto_ - A Nossa Praia (Ao Vivo No Crato/CE)",
                "description": "Ou\u00e7a \"A Nossa Praia\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: http://umusicbrazil.lnk.to/ANossaPraia2\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nA NOSSA PRAIA\n(Matheus Aleixo / Matheus Marcolino / C\u00e9sar Zocante)\n\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nVoc\u00ea reparou, o tempo parou pra n\u00f3s\nA melhor can\u00e7\u00e3o \u00e9 o som da sua voz\n\nNo horizonte o c\u00e9u faz um show de cores pra n\u00f3s dois (s\u00f3 pra n\u00f3s dois)\nE deixa eu te falar que o melhor eu guardei pra depois\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nA nossa praia \u00e9 amar, beijar\nFicar de boa frente ao mar\nCom aquela pessoa que eu escolhi pra ficar\nE tudo que atrasa, deixa a mar\u00e9 levar\nDeixa levar\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Gabriel Pascoal e Kauan\nArranjo: Gabriel Pascoal e Kauan\nViol\u00e3o: Kelvyn Pascoal \nTeclados, loops e edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Pascoal \nPercuss\u00e3o: Marlon Mendes\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\n\n#MatheusEKauan #MCTuto #ANossaPraia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
                    "Luan Santana (Musical Artist)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "a nossa praia",
                    "a nossa praia \u00e9 amar",
                    "a nossa praia \u00e9 amar mc tuto",
                    "a nossa praia \u00e9 amar heitor costa",
                    "a nossa praia \u00e9 amar beijar",
                    "a nossa praia \u00e9 amar henry freitas",
                    "a nossa praia matheus e kauan",
                    "mc tuto 2025",
                    "mc tuto 2025 lan\u00e7amento nova",
                    "matheus e kauan 2025",
                    "expocrato 2025",
                    "wesley safad\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Matheus e Kauan, @mctuto_ - A Nossa Praia (Ao Vivo No Crato/CE)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"A Nossa Praia\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: http://umusicbrazil.lnk.to/ANossaPraia2\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nA NOSSA PRAIA\n(Matheus Aleixo / Matheus Marcolino / C\u00e9sar Zocante)\n\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nVoc\u00ea reparou, o tempo parou pra n\u00f3s\nA melhor can\u00e7\u00e3o \u00e9 o som da sua voz\n\nNo horizonte o c\u00e9u faz um show de cores pra n\u00f3s dois (s\u00f3 pra n\u00f3s dois)\nE deixa eu te falar que o melhor eu guardei pra depois\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nA nossa praia \u00e9 amar, beijar\nFicar de boa frente ao mar\nCom aquela pessoa que eu escolhi pra ficar\nE tudo que atrasa, deixa a mar\u00e9 levar\nDeixa levar\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Gabriel Pascoal e Kauan\nArranjo: Gabriel Pascoal e Kauan\nViol\u00e3o: Kelvyn Pascoal \nTeclados, loops e edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Pascoal \nPercuss\u00e3o: Marlon Mendes\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\n\n#MatheusEKauan #MCTuto #ANossaPraia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1772169",
                "likeCount": "19839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7bsEW7yOGvfZR4MZU0CcWq8sPI",
            "id": "1jIM2iGJhtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T08:18:04Z",
                "channelId": "UCgSAH94ZjV6-w46hPJ0-ffQ",
                "title": "DIA 5 - Elden Ring da Magreza Extrema",
                "description": "DONATE: http://livepix.gg/orochinho\n\nMinha Caixa Postal: \n\nPedro Orochi\nCaixa Postal 2527\nMaring\u00e1 - PR\nCEP 87030-981\n\ninsta: @orochipedro  \n\nManikomio:  @Manikomioloko  \nCanal de Jogo:  @piscagames24  \nCanal \"Principal\":  @OrochiJoga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jIM2iGJhtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jIM2iGJhtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jIM2iGJhtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "orochidois",
                "tags": [
                    "Orochinho",
                    "Tio Orochi",
                    "Pedro",
                    "Vlog",
                    "Orochinho Live",
                    "Lives do Orochinho",
                    "Lives",
                    "Stream",
                    "Stream Orochi",
                    "Corte Orochinho",
                    "COrte Orochi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA 5 - Elden Ring da Magreza Extrema",
                    "description": "DONATE: http://livepix.gg/orochinho\n\nMinha Caixa Postal: \n\nPedro Orochi\nCaixa Postal 2527\nMaring\u00e1 - PR\nCEP 87030-981\n\ninsta: @orochipedro  \n\nManikomio:  @Manikomioloko  \nCanal de Jogo:  @piscagames24  \nCanal \"Principal\":  @OrochiJoga"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191344",
                "likeCount": "9730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nv7nithSPD1CtO0pGNvQyyrrzso",
            "id": "bRg9d-WAg68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T21:45:02Z",
                "channelId": "UCalo7fFq9LRTR1PpPueyUwQ",
                "title": "DANCE SE SOUBER TIKTOK 2025 - SEM PALAVR\u00c3O\ud83c\udfb6\u2728",
                "description": "DANCE SE SOUBER TIKTOK 2025 - SEM PALAVR\u00c3O\ud83c\udfb6\u2728\n\n#DANCESESOUBERTIKTOK2025SEMPALAVR\u00c3O #DANCESESOUBERTIKTOK2025SEMPALAVRAO\n #dancesesouberacoreografia #dancesesoubertiktokatualizado #dancesesoubertiktok\n #dancesesouber #dancesesouber2025 #dance #dancesesoubercheck\n #dancesesoubertiktok2025coreografia #dancesesouberacoreografia\n #dancesesoubertiktok #dancesesoubertiktokatualizado\n #tiktokmashup2025 #tiktokvideo #dancesesouber3 #tiktokatualizadas\n #tiktokmashup2025 #tiktokviral #tiktok #tiktokvideo\n #dancesesouber3 #coreografias #tiktokmashup2025\n #tiktokviral #music #tiktokatualizadas #coreografias\n #foryou #tiktokviral2025 #dancesesouber2025\n\ndance se souber TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok atualizadas 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok mashup 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok viral sem palavr\u00e3o 2025\nTikTok dance Brasil sem palavr\u00e3o,TikTok m\u00fasicas atualizadas sem palavr\u00e3o 2025,melhores dancinhas TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok remix sem palavr\u00e3o Brasil,TikTok mashup dance se souber sem palavr\u00e3o,m\u00fasicas virais TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok vers\u00f5es coreografadas sem palavr\u00e3o,dance viral TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok Brasil oficial sem palavr\u00e3o\n\ndance TikTok sem palavr\u00e3o,TikTok dancinhas sem palavr\u00e3o\nTikTok viral m\u00fasicas sem palavr\u00e3o,TikTok atualizado 2025 sem palavr\u00e3o\nTikTok Brasil dancinhas sem palavr\u00e3o,TikTok mashup Brasil sem palavr\u00e3o\nTikTok hits sem palavr\u00e3o,dancinhas TikTok 2025 sem palavr\u00e3o\nTikTok challenge sem palavr\u00e3o,TikTok v\u00eddeos sem palavr\u00e3o\nTikTok vers\u00f5es virais sem palavr\u00e3o\n\ndance se souber TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok atualizadas 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok mashup 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok viral sem palavr\u00e3o 2025\nTikTok dance Brasil sem palavr\u00e3o,TikTok m\u00fasicas atualizadas sem palavr\u00e3o 2025,melhores dancinhas TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok remix sem palavr\u00e3o Brasil,TikTok mashup dance se souber sem palavr\u00e3o,m\u00fasicas virais TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok vers\u00f5es coreografadas sem palavr\u00e3o,dance viral TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok Brasil oficial sem palavr\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRg9d-WAg68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRg9d-WAg68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRg9d-WAg68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRg9d-WAg68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRg9d-WAg68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dance Se Souber",
                "tags": [
                    "dance se souber TikTok 2025 sem palavr\u00e3o",
                    "TikTok atualizadas 2025 sem palavr\u00e3o",
                    "TikTok mashup 2025 sem palavr\u00e3o",
                    "TikTok viral sem palavr\u00e3o 2025 TikTok dance Brasil sem palavr\u00e3o",
                    "TikTok m\u00fasicas atualizadas sem palavr\u00e3o 2025",
                    "melhores dancinhas TikTok sem palavr\u00e3o 2025",
                    "TikTok remix sem palavr\u00e3o Brasil",
                    "TikTok mashup dance se souber sem palavr\u00e3o",
                    "m\u00fasicas virais TikTok 2025 sem palavr\u00e3o",
                    "TikTok sem palavr\u00e3o 2025",
                    "TikTok vers\u00f5es coreografadas sem palavr\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DANCE SE SOUBER TIKTOK 2025 - SEM PALAVR\u00c3O\ud83c\udfb6\u2728",
                    "description": "DANCE SE SOUBER TIKTOK 2025 - SEM PALAVR\u00c3O\ud83c\udfb6\u2728\n\n#DANCESESOUBERTIKTOK2025SEMPALAVR\u00c3O #DANCESESOUBERTIKTOK2025SEMPALAVRAO\n #dancesesouberacoreografia #dancesesoubertiktokatualizado #dancesesoubertiktok\n #dancesesouber #dancesesouber2025 #dance #dancesesoubercheck\n #dancesesoubertiktok2025coreografia #dancesesouberacoreografia\n #dancesesoubertiktok #dancesesoubertiktokatualizado\n #tiktokmashup2025 #tiktokvideo #dancesesouber3 #tiktokatualizadas\n #tiktokmashup2025 #tiktokviral #tiktok #tiktokvideo\n #dancesesouber3 #coreografias #tiktokmashup2025\n #tiktokviral #music #tiktokatualizadas #coreografias\n #foryou #tiktokviral2025 #dancesesouber2025\n\ndance se souber TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok atualizadas 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok mashup 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok viral sem palavr\u00e3o 2025\nTikTok dance Brasil sem palavr\u00e3o,TikTok m\u00fasicas atualizadas sem palavr\u00e3o 2025,melhores dancinhas TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok remix sem palavr\u00e3o Brasil,TikTok mashup dance se souber sem palavr\u00e3o,m\u00fasicas virais TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok vers\u00f5es coreografadas sem palavr\u00e3o,dance viral TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok Brasil oficial sem palavr\u00e3o\n\ndance TikTok sem palavr\u00e3o,TikTok dancinhas sem palavr\u00e3o\nTikTok viral m\u00fasicas sem palavr\u00e3o,TikTok atualizado 2025 sem palavr\u00e3o\nTikTok Brasil dancinhas sem palavr\u00e3o,TikTok mashup Brasil sem palavr\u00e3o\nTikTok hits sem palavr\u00e3o,dancinhas TikTok 2025 sem palavr\u00e3o\nTikTok challenge sem palavr\u00e3o,TikTok v\u00eddeos sem palavr\u00e3o\nTikTok vers\u00f5es virais sem palavr\u00e3o\n\ndance se souber TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok atualizadas 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok mashup 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok viral sem palavr\u00e3o 2025\nTikTok dance Brasil sem palavr\u00e3o,TikTok m\u00fasicas atualizadas sem palavr\u00e3o 2025,melhores dancinhas TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok remix sem palavr\u00e3o Brasil,TikTok mashup dance se souber sem palavr\u00e3o,m\u00fasicas virais TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok sem palavr\u00e3o 2025,TikTok vers\u00f5es coreografadas sem palavr\u00e3o,dance viral TikTok 2025 sem palavr\u00e3o,TikTok Brasil oficial sem palavr\u00e3o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25710",
                "likeCount": "150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-iDWWO7I8D8OW2ZyXiGnak8TCik",
            "id": "ghZeD9C9R-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T23:00:40Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "DEPOIS DE DIAS, FIZ UMA MISS\u00c3O \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd4: O QUE ACONTECE SE VOC\u00ca PEGAR 250X LAMENS\u00a0NO\u00a0ALL\u00a0STAR\u00a0X?",
                "description": "CANAL SECUND\u00c1RIO COM JOGOS VARIADOS: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghZeD9C9R-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghZeD9C9R-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghZeD9C9R-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghZeD9C9R-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghZeD9C9R-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps3",
                    "ps4",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "jeiq",
                    "all star",
                    "desafio",
                    "grand elder",
                    "goku",
                    "golden",
                    "patriarca"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DEPOIS DE DIAS, FIZ UMA MISS\u00c3O \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd4: O QUE ACONTECE SE VOC\u00ca PEGAR 250X LAMENS\u00a0NO\u00a0ALL\u00a0STAR\u00a0X?",
                    "description": "CANAL SECUND\u00c1RIO COM JOGOS VARIADOS: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73070",
                "likeCount": "7593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hsaaq6eURb6_P3mwXxNn27tD7js",
            "id": "d_uwxwiIuJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T19:15:24Z",
                "channelId": "UCa2Nr1Qm93k07VuwEXCnrog",
                "title": "Madonna - La Isla Bonita (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udf55Madonna - La Isla Bonita (Lyrics)\n\n\ud83c\udf55Lyrics:\n\n[Intro]\n\u00bfC\u00f3mo puede ser verdad?\n\n[Verse 1]\nLast night I dreamt of San Pedro\nJust like I'd never gone, I knew the song\nYoung girl with eyes like the desert\nIt all seems like yesterday, not far away\n\n[Chorus]\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n\n[Verse 2]\nI fell in love with San Pedro\nWarm wind carried on the sea, he called to me\nTe dijo, \"Te amo\"\nI prayed that the days would last, they went so fast\n\n[Chorus]\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n\n[Bridge]\nI want to be where the sun warms the sky\nWhen it's time for siesta, you can watch them go by\nBeautiful faces, no cares in this world\nWhere a girl loves a boy, and a boy loves a girl\n\n[Pre-Chorus]\nLast night I dreamt of San Pedro\nIt all seems like yesterday, not far away\n\n[Chorus]\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n(Pa-pa-pa-pa-pa)\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n\n[Outro]\nLa-la-la-la-la-la-la\nTe dijo, \"Te amo\"\nLa-la-la-la-la-la-la\n\u00c9l dijo que te ama\nPa-pa-pa-pa-pa-pa-pa-pa (Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nLa Isla Bonita\nAh-ah, ah-ah, ah-ah\nSpanish lullaby",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_uwxwiIuJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_uwxwiIuJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_uwxwiIuJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_uwxwiIuJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_uwxwiIuJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pizza Music",
                "tags": [
                    "la isla bonita",
                    "la isla bonita lyrics",
                    "lyrics la isla bonita",
                    "madonna",
                    "lyrics",
                    "madonna la isla bonita",
                    "la isla bonita madonna",
                    "madonna la isla bonita lyrics",
                    "lyrics madonna la isla bonita",
                    "madonna lyrics",
                    "madonna lyrics la isla bonita",
                    "la isla bonita lyrics madonna",
                    "lyrics la isla bonita madonna",
                    "la isla bonita madonna lyrics",
                    "Tropical the island breeze all of nature wild and free",
                    "This is where I long to be La Isla Bonita",
                    "Spanish lullaby",
                    "pop",
                    "music",
                    "hits",
                    "songs"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Madonna - La Isla Bonita (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udf55Madonna - La Isla Bonita (Lyrics)\n\n\ud83c\udf55Lyrics:\n\n[Intro]\n\u00bfC\u00f3mo puede ser verdad?\n\n[Verse 1]\nLast night I dreamt of San Pedro\nJust like I'd never gone, I knew the song\nYoung girl with eyes like the desert\nIt all seems like yesterday, not far away\n\n[Chorus]\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n\n[Verse 2]\nI fell in love with San Pedro\nWarm wind carried on the sea, he called to me\nTe dijo, \"Te amo\"\nI prayed that the days would last, they went so fast\n\n[Chorus]\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n\n[Bridge]\nI want to be where the sun warms the sky\nWhen it's time for siesta, you can watch them go by\nBeautiful faces, no cares in this world\nWhere a girl loves a boy, and a boy loves a girl\n\n[Pre-Chorus]\nLast night I dreamt of San Pedro\nIt all seems like yesterday, not far away\n\n[Chorus]\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n(Pa-pa-pa-pa-pa)\nTropical the island breeze, all of nature wild and free\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nThis is where I long to be, La Isla Bonita\nAnd when the samba played, the sun would set so high\n(Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nRing through my ears and sting my eyes, your Spanish lullaby\n\n[Outro]\nLa-la-la-la-la-la-la\nTe dijo, \"Te amo\"\nLa-la-la-la-la-la-la\n\u00c9l dijo que te ama\nPa-pa-pa-pa-pa-pa-pa-pa (Ah-ah, ah-ah, ah-ah)\nLa Isla Bonita\nAh-ah, ah-ah, ah-ah\nSpanish lullaby"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212102",
                "likeCount": "619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVCDSkjGxTAtR_Revasu1RHAdzA",
            "id": "91jnMphK5iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T19:15:12Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "FUR x FXW7 | PAIN x LEV | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 1, Dia 1",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 26 de julho de 2025:\n12h - FURIA (FUR) x (FXW7) Fluxo W7M\nA seguir - paiN Gaming (PAIN) x (LEV) LEVIAT\u00c1N\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/91jnMphK5iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/91jnMphK5iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/91jnMphK5iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/91jnMphK5iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/91jnMphK5iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "FURIA",
                    "FUR",
                    "PAIN",
                    "paiN Gaming",
                    "LEVIAT\u00c1N",
                    "LEV",
                    "Fluxo W7M",
                    "FXW7"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUR x FXW7 | PAIN x LEV | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 1, Dia 1",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 26 de julho de 2025:\n12h - FURIA (FUR) x (FXW7) Fluxo W7M\nA seguir - paiN Gaming (PAIN) x (LEV) LEVIAT\u00c1N\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182702",
                "likeCount": "5649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S3kdNuNgoMfMmwaGbTaOgTyKqAM",
            "id": "zE2t8Z3R_EI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:01:14Z",
                "channelId": "UCm_-Z3AAyEEAciecu61h8XA",
                "title": "Cora\u00e7\u00e3o Partido / Depois do Prazer / Cheia de Manias (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nCora\u00e7\u00e3o Partido / Depois do Prazer / Cheia de Manias (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Alejandro Sanchez Pizarro \u00b7 Ricardus Maximus Miranda da Cunha J\u00fanior \u00b7 Francisco Figueiredo Roque \u00b7 Sergio De Souza \u00b7 Luiz Carlos Da Silva\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Ribeir\u00e3o Preto)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE2t8Z3R_EI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE2t8Z3R_EI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE2t8Z3R_EI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE2t8Z3R_EI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE2t8Z3R_EI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda - Topic",
                "tags": [
                    "Panda",
                    "\u00cdcaro e Gilmar",
                    "Humberto & Ronaldo",
                    "MJ Records",
                    "Alejandro Sanchez Pizarro",
                    "Ricardus Maximus Miranda da Cunha J\u00fanior",
                    "Francisco Figueiredo Roque",
                    "Sergio De Souza",
                    "Luiz Carlos Da Silva",
                    "C\u00ea T\u00e1 Doido (Ribeir\u00e3o Preto)",
                    "Cora\u00e7\u00e3o Partido / Depois do Prazer / Cheia de Manias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cora\u00e7\u00e3o Partido / Depois do Prazer / Cheia de Manias (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nCora\u00e7\u00e3o Partido / Depois do Prazer / Cheia de Manias (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Alejandro Sanchez Pizarro \u00b7 Ricardus Maximus Miranda da Cunha J\u00fanior \u00b7 Francisco Figueiredo Roque \u00b7 Sergio De Souza \u00b7 Luiz Carlos Da Silva\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Ribeir\u00e3o Preto)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21558",
                "likeCount": "264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yD7yLGBlQ8oyOO-494Xp_nqpZg4",
            "id": "nXjAReOhg8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T02:32:43Z",
                "channelId": "UC_rpNTM-ZSczAGAQTIzApqw",
                "title": "MAJOR SUMMIT LEAGUE - GRANDE FINAL  - DIA 1 - QUEM SER\u00c1 O GRANDE CAMPE\u00c3O? \u00a0#GOMSL",
                "description": "A Major Summit League (MSL) \u00e9 o novo campeonato criado pela TMS Association, uma uni\u00e3o entre as principais organiza\u00e7\u00f5es do cen\u00e1rio competitivo de Free Fire.\n\nA MSL nasceu pra valorizar os times, dar voz \u00e0 comunidade e construir um cen\u00e1rio mais forte e justo.\n\nO evento come\u00e7ou. A revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 em jogo.\n\nSiga nas redes sociais. #GOMSL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXjAReOhg8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXjAReOhg8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXjAReOhg8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXjAReOhg8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nXjAReOhg8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major Summit League",
                "tags": [
                    "#msl #freefire #garenaff"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAJOR SUMMIT LEAGUE - GRANDE FINAL  - DIA 1 - QUEM SER\u00c1 O GRANDE CAMPE\u00c3O? \u00a0#GOMSL",
                    "description": "A Major Summit League (MSL) \u00e9 o novo campeonato criado pela TMS Association, uma uni\u00e3o entre as principais organiza\u00e7\u00f5es do cen\u00e1rio competitivo de Free Fire.\n\nA MSL nasceu pra valorizar os times, dar voz \u00e0 comunidade e construir um cen\u00e1rio mais forte e justo.\n\nO evento come\u00e7ou. A revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 em jogo.\n\nSiga nas redes sociais. #GOMSL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115973",
                "likeCount": "6227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J9PC3WqKI2ogOzSOY2RoKfvIYtQ",
            "id": "Ch6XRdOEa2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:03:09Z",
                "channelId": "UCRIMRnwcEO-a7-o211fhNMw",
                "title": "Bail\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBail\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Felipe \u00b7 Grelo\n\nBail\u00e3o\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Talism\u00e3.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe, Grelo\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nProducer, Associated Performer, Composer: Grelo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Grelo",
                    "Bail\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bail\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBail\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Felipe \u00b7 Grelo\n\nBail\u00e3o\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Talism\u00e3.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe, Grelo\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nProducer, Associated Performer, Composer: Grelo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190514",
                "likeCount": "6354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kUfGdyjJbrCg7SpE1jwrzGHmZZk",
            "id": "Ej6raQp0tXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:15:01Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "CAVAMOS at\u00e9 o OUTRO LADO do MUNDO no Minecraft!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ej6raQp0tXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ej6raQp0tXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ej6raQp0tXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ej6raQp0tXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ej6raQp0tXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CAVAMOS at\u00e9 o OUTRO LADO do MUNDO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86376",
                "likeCount": "2425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UstHoex_KH1kA0p6u-xkRSEM5Ao",
            "id": "9BsaZxkgTwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:04:09Z",
                "channelId": "UCU8KC-8zCPwgyAsNVs5iUVg",
                "title": "Ela Tem P\u00e9zinho 35",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEla Tem P\u00e9zinho 35 \u00b7 MC JVila \u00b7 MC Meno K \u00b7 DJ Dael \u00b7 DaluzzZ\n\nEla Tem P\u00e9zinho 35\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nComposer, Writer: MC JVila\nComposer, Writer: MC Meno K\nProducer: DANIEL NASCIMENTO FERREIRA\nProducer: Marcelo Roger da Silva Sousa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BsaZxkgTwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BsaZxkgTwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BsaZxkgTwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BsaZxkgTwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BsaZxkgTwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC JVila - Topic",
                "tags": [
                    "MC JVila",
                    "MC Meno K",
                    "DJ Dael",
                    "DaluzzZ",
                    "Ela Tem P\u00e9zinho 35"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ela Tem P\u00e9zinho 35",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEla Tem P\u00e9zinho 35 \u00b7 MC JVila \u00b7 MC Meno K \u00b7 DJ Dael \u00b7 DaluzzZ\n\nEla Tem P\u00e9zinho 35\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nComposer, Writer: MC JVila\nComposer, Writer: MC Meno K\nProducer: DANIEL NASCIMENTO FERREIRA\nProducer: Marcelo Roger da Silva Sousa\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25105",
                "likeCount": "214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-T5pAjqm4TAGR-K7Cod7lJrpAT8",
            "id": "BKyUERMgwFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:00:30Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "RECEBI O NOVO VERIFICADO EXCLUSIVO E AMASSEI GERALSOLO VS SQUAD!! FREE FIRE MOBILE",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKyUERMgwFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKyUERMgwFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKyUERMgwFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKyUERMgwFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RECEBI O NOVO VERIFICADO EXCLUSIVO E AMASSEI GERALSOLO VS SQUAD!! FREE FIRE MOBILE",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128471",
                "likeCount": "14537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vlPezhx9NomSYEwkEh0gRMrfCpw",
            "id": "71tTRW81aek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UC2udUpIcyNDYd8UEn5TcJsg",
                "title": "Festa Na Piscina, FDS, Eu Vou Beber, \u00c9 O Chefe, Empres\u00e1rio - Z\u00e9 Cantor - Solteir\u00f5es do Forr\u00f3 20 Anos",
                "description": "Festa Na Psicina, FDS, Eu Vou Beber, \u00c9 O Chefe, Empres\u00e1rio - Z\u00e9 Cantor - Solteir\u00f5es do Forr\u00f3 20 Anos\n\nFacebook.com/ZeCantor\nInstagram.com/Z\u00e9Cantor \nTiktok.com/Z\u00e9CantorOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71tTRW81aek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71tTRW81aek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71tTRW81aek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71tTRW81aek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71tTRW81aek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Festa Na Piscina, FDS, Eu Vou Beber, \u00c9 O Chefe, Empres\u00e1rio - Z\u00e9 Cantor - Solteir\u00f5es do Forr\u00f3 20 Anos",
                    "description": "Festa Na Psicina, FDS, Eu Vou Beber, \u00c9 O Chefe, Empres\u00e1rio - Z\u00e9 Cantor - Solteir\u00f5es do Forr\u00f3 20 Anos\n\nFacebook.com/ZeCantor\nInstagram.com/Z\u00e9Cantor \nTiktok.com/Z\u00e9CantorOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32987",
                "likeCount": "1005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lP4RDalNR8TeY5Y03lcQvfYnww8",
            "id": "jEG8wuUE1pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:00:11Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Secret Rooms",
                "description": "These Minecraft builds blew my mind!\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEG8wuUE1pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEG8wuUE1pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEG8wuUE1pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEG8wuUE1pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jEG8wuUE1pY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Secret Rooms",
                    "description": "These Minecraft builds blew my mind!\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5166197",
                "likeCount": "170452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTpbXN00zoP0IFZ5MtST_MX0Hi8",
            "id": "inBJHm2IFmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:04:04Z",
                "channelId": "UC_e0Cslo6yZ9bfR8guoCzbQ",
                "title": "Toque de M\u00e1gica (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Show Mix.\n\nToque de M\u00e1gica (Ao Vivo) \u00b7 Traia V\u00e9ia\n\nTraia Ac\u00fastico\n\n\u2117 2025 Show Mix.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Dudu Borges\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Z\u00c9 HENRIQUE\nComposer Lyricist: Marcelo Faria\nComposer Lyricist: Sergio Knust\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inBJHm2IFmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inBJHm2IFmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inBJHm2IFmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inBJHm2IFmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inBJHm2IFmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Traia V\u00e9ia - Topic",
                "tags": [
                    "Traia V\u00e9ia",
                    "Traia Ac\u00fastico",
                    "Toque de M\u00e1gica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Toque de M\u00e1gica (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Show Mix.\n\nToque de M\u00e1gica (Ao Vivo) \u00b7 Traia V\u00e9ia\n\nTraia Ac\u00fastico\n\n\u2117 2025 Show Mix.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Dudu Borges\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Z\u00c9 HENRIQUE\nComposer Lyricist: Marcelo Faria\nComposer Lyricist: Sergio Knust\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16774",
                "likeCount": "158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bArFLa8azVHRhg7fNyeNujWPEA8",
            "id": "yKo3Vzh9X4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T12:01:44Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "CADRES ADOTOU uma SEREIA no Minecraft! \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc99",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKo3Vzh9X4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKo3Vzh9X4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKo3Vzh9X4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKo3Vzh9X4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKo3Vzh9X4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CADRES ADOTOU uma SEREIA no Minecraft! \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332894",
                "likeCount": "3836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gv0ga2XEtvKukwbzCWM1JHKk774",
            "id": "l70o2mZYZ0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T10:04:59Z",
                "channelId": "UCFUo6fAiav8B09VoqMuhzgQ",
                "title": "Medo Bobo (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMedo Bobo (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nSertanejo pra Esquentar o Frio - Inverno 2025\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Maiara & Maraisa\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Mara\u00edsa\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l70o2mZYZ0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l70o2mZYZ0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l70o2mZYZ0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l70o2mZYZ0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l70o2mZYZ0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maiara & Maraisa - Topic",
                "tags": [
                    "Maiara & Maraisa",
                    "Sertanejo pra Esquentar o Frio - Inverno 2025",
                    "Medo Bobo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Medo Bobo (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMedo Bobo (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nSertanejo pra Esquentar o Frio - Inverno 2025\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Maiara & Maraisa\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Mara\u00edsa\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24596",
                "likeCount": "123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwhcYUoAayF6fhRtfWZr1olF7-M",
            "id": "u4MwKwUsLis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T13:01:41Z",
                "channelId": "UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udde0 MAS GASTEI TODO MEU ROBUX ATOA! \ud83d\ude2d",
                "description": "EU S\u00d3 QUERIA UM BRAINROT RARO... MAS O DESTINO S\u00d3 ME MANDOU LIXO \ud83d\ude2d\ud83e\udde0  \nEU E **MINHA M\u00c3E** FOMOS JOGAR O MAPA \u201cROUBE UM BRAINROT\u201d NO ROBLOX E GASTAMOS TODO O NOSSO ROBUX COM \u201cSORTE\u201d\u2026 MAS A \u00daNICA COISA QUE VEIO FOI ARREPENDIMENTO! \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83d\udcb8\n\nEU TAVA ACHANDO QUE IA PEGAR UM BRAINROT LEND\u00c1RIO, BRILHANTE, ULTRA PODEROSO\u2026 MAS S\u00d3 VEIO UM COC\u00d4ZINHO CHOR\u00c3O TODO BUGADO \ud83e\udd21\ud83d\udc94  \n**MINHA M\u00c3E** AINDA ACHOU QUE IA VIR ALGO BOM, MAS AT\u00c9 ELA SAIU DO JOGO TRISTE! \ud83d\ude2d\ud83d\ude02\n\nNESSE MAPA MALUCO VOC\u00ca GASTA, ROUBA, TROCA E AINDA PODE SER PRESO PELO BRAINROT DA POL\u00cdCIA! \ud83d\udea8\ud83e\udd16  \nS\u00d3 SEI DE UMA COISA: NUNCA MAIS CONFIO NA \u201cSORTE\u201d DESSE JOGO! \ud83d\ude21\ud83c\udf40\n\nDEIXA O LIKE SE VOC\u00ca TAMB\u00c9M J\u00c1 GASTOU ROBUX E S\u00d3 SE DEU MAL \ud83e\udd23\ud83d\udcb8  \n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!\n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4MwKwUsLis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4MwKwUsLis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4MwKwUsLis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4MwKwUsLis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4MwKwUsLis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEC GO! #games",
                "tags": [
                    "alec go",
                    "alec gol",
                    "alex gol",
                    "alex go",
                    "lau e alec",
                    "alec e lau",
                    "alec",
                    "jogando alec",
                    "alec jogando",
                    "jogo engra\u00e7ado",
                    "alec go e lau",
                    "alec e lau jogando",
                    "gameplay alec go",
                    "a like go",
                    "alecgol",
                    "alec go games",
                    "alek go",
                    "alecgoo",
                    "alikego",
                    "roblox alec go",
                    "brainrot alec go",
                    "roube um brainrot alec go",
                    "roblox brainrot",
                    "brainrot gameplay",
                    "roubando brainrot roblox",
                    "brainrot engra\u00e7ado",
                    "brainrot roblox alec goo",
                    "roubei brainrot raro",
                    "brainrot e gastei robux",
                    "alec go robux brainrot",
                    "brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udde0 MAS GASTEI TODO MEU ROBUX ATOA! \ud83d\ude2d",
                    "description": "EU S\u00d3 QUERIA UM BRAINROT RARO... MAS O DESTINO S\u00d3 ME MANDOU LIXO \ud83d\ude2d\ud83e\udde0  \nEU E **MINHA M\u00c3E** FOMOS JOGAR O MAPA \u201cROUBE UM BRAINROT\u201d NO ROBLOX E GASTAMOS TODO O NOSSO ROBUX COM \u201cSORTE\u201d\u2026 MAS A \u00daNICA COISA QUE VEIO FOI ARREPENDIMENTO! \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83d\udcb8\n\nEU TAVA ACHANDO QUE IA PEGAR UM BRAINROT LEND\u00c1RIO, BRILHANTE, ULTRA PODEROSO\u2026 MAS S\u00d3 VEIO UM COC\u00d4ZINHO CHOR\u00c3O TODO BUGADO \ud83e\udd21\ud83d\udc94  \n**MINHA M\u00c3E** AINDA ACHOU QUE IA VIR ALGO BOM, MAS AT\u00c9 ELA SAIU DO JOGO TRISTE! \ud83d\ude2d\ud83d\ude02\n\nNESSE MAPA MALUCO VOC\u00ca GASTA, ROUBA, TROCA E AINDA PODE SER PRESO PELO BRAINROT DA POL\u00cdCIA! \ud83d\udea8\ud83e\udd16  \nS\u00d3 SEI DE UMA COISA: NUNCA MAIS CONFIO NA \u201cSORTE\u201d DESSE JOGO! \ud83d\ude21\ud83c\udf40\n\nDEIXA O LIKE SE VOC\u00ca TAMB\u00c9M J\u00c1 GASTOU ROBUX E S\u00d3 SE DEU MAL \ud83e\udd23\ud83d\udcb8  \n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!\n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78605",
                "likeCount": "6917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "816"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}