{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MeVQ5CDmaPi1f-CMyLymIdMSHJA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sctwMCWM5Bo9oEEvq-rUhGZzmtA",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59079550",
                "likeCount": "2162941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dfVVJOr51n8HyOWhH1lFQnwqP-A",
            "id": "g_-N-sPurxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:08:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "T\u00caNIS DE MESA: HUGO CALDERANO NO MUNDIAL DE DOHA | SEMIFINAL",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nossa atleta Hugo Calderano representando o Brasil no Mundial de T\u00eanis de Mesa - Doha 2025, pela Semifinal!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_-N-sPurxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "time brasil",
                    "olimpiadas",
                    "casetv",
                    "cazetv time brasil",
                    "assistir judo",
                    "tenis de mesa",
                    "ping pong",
                    "table tenis",
                    "campeonato tenis de mesa",
                    "hugo calderano",
                    "bruna takahashi",
                    "cazetv tenis de mesa",
                    "cazetv ping pong",
                    "casimiro tenis de mesa",
                    "calderano",
                    "hugo",
                    "hugo tenis de mesa",
                    "calderano tenis de mesa",
                    "wtt",
                    "takahashi",
                    "mundial tenis de mesa",
                    "mundial doha",
                    "semifinal calderano",
                    "final calderano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "T\u00caNIS DE MESA: HUGO CALDERANO NO MUNDIAL DE DOHA | SEMIFINAL",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nossa atleta Hugo Calderano representando o Brasil no Mundial de T\u00eanis de Mesa - Doha 2025, pela Semifinal!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1723963",
                "likeCount": "78182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "POBpjbnvGtjUv2HHjSFt352DrP8",
            "id": "_ZtRoBU9qJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:00:21Z",
                "channelId": "UC6BZ5XeLCHWDha0SpAAtVLg",
                "title": "FORRO & VAQUEJADA NA SERESTA - DAN VENTURA (COMPLETO)",
                "description": "Mais um repertorio pra voce tomar uma , deixe o like pra ajudar!!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZtRoBU9qJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dan Ventura",
                "tags": [
                    "seresta",
                    "arrocha",
                    "musica",
                    "nordeste",
                    "eogrelo",
                    "danventura",
                    "natanzinholima",
                    "natanzinho lima",
                    "pablo",
                    "toquedez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORRO & VAQUEJADA NA SERESTA - DAN VENTURA (COMPLETO)",
                    "description": "Mais um repertorio pra voce tomar uma , deixe o like pra ajudar!!!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155508",
                "likeCount": "5496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xh2DBBln5SemQNKzMrifQOCzLFQ",
            "id": "w4q-antIDz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:28:44Z",
                "channelId": "UCUjKx8bDJms7RYZSQa0sMZw",
                "title": "Beb\u00ea Confesso 2 - MC Kadu (Videoclipe Oficial) Veiga no Beat",
                "description": "MC Kadu em ''Beb\u00ea Confesso 2'', produzida pelo Veiga no Beat.\n\nREDES SOCIAS: \nMC Kadu\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/mckaduoficial\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: \nVeiga no Beat\n\nLETRA: \nAgora assim me chegou quem faltava\nD\u00e1 at\u00e9 \u00e2nimo volta pra casa\nTem comida pronta e ela me esperando no colch\u00e3o \nAgora assim eu dei uma sossegada\nTranquil\u00e3o de bebida e balada prefiro brincar com nossos filho e te d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o\nC\u00ea vai ver que eu me tornei mais responsa\nQue de tanto toma bronca n\u00e3o vou mais chega tarde do jogo doming\u00e3o\nQuer saber decidi fazer a proposta \nEu quero saber a resposta \nDiz que topa se casa comigo e junto envelhecer \nAceita se tornar minha princesa passa pro papel e caneta \nRegistra no cart\u00f3rio que \u00e9 voc\u00ea meu amor \nPode deixar que com tempo n\u00f3s se ajeita \nTo na luta na peleja \nVamo ter um sitiozinho, morar com os filho e os cachorro\nResponde pra mim que sim diz que sim \nFaz isso que o resto c\u00ea pode deixar comigo \nEu desenrolo diz que quer ser minha linda j\u00e1 com todo arrumado e a nossa lua de mel nois vamo viajar pro outro lado\n\n#MCKadu #Medley2025 #funk #DJVictor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4q-antIDz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Kadu Oficial",
                "tags": [
                    "mc kadu",
                    "mc kadu beb\u00ea confesso",
                    "bb confesso",
                    "bebe confesso nova",
                    "veiga no beat",
                    "kadu",
                    "os d",
                    "mc kadu bb confesso",
                    "mc kadu bebe confesso 2",
                    "mc kadu beb\u00ea confesso 2",
                    "mc kadu bebe confesso",
                    "beb\u00ea confesso",
                    "mc",
                    "diz que quer ser minha",
                    "diz que sim",
                    "casamento",
                    "dias dos namorados",
                    "namorado",
                    "casal",
                    "musica romantica",
                    "funk",
                    "funk romantico",
                    "funk casal",
                    "musicas para casal",
                    "musica de amor",
                    "amor",
                    "love",
                    "namoro",
                    "casar",
                    "mc kadu casal",
                    "mc kadu nova",
                    "mc kadu funk",
                    "funk 2025",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "gr6"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beb\u00ea Confesso 2 - MC Kadu (Videoclipe Oficial) Veiga no Beat",
                    "description": "MC Kadu em ''Beb\u00ea Confesso 2'', produzida pelo Veiga no Beat.\n\nREDES SOCIAS: \nMC Kadu\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/mckaduoficial\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: \nVeiga no Beat\n\nLETRA: \nAgora assim me chegou quem faltava\nD\u00e1 at\u00e9 \u00e2nimo volta pra casa\nTem comida pronta e ela me esperando no colch\u00e3o \nAgora assim eu dei uma sossegada\nTranquil\u00e3o de bebida e balada prefiro brincar com nossos filho e te d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o\nC\u00ea vai ver que eu me tornei mais responsa\nQue de tanto toma bronca n\u00e3o vou mais chega tarde do jogo doming\u00e3o\nQuer saber decidi fazer a proposta \nEu quero saber a resposta \nDiz que topa se casa comigo e junto envelhecer \nAceita se tornar minha princesa passa pro papel e caneta \nRegistra no cart\u00f3rio que \u00e9 voc\u00ea meu amor \nPode deixar que com tempo n\u00f3s se ajeita \nTo na luta na peleja \nVamo ter um sitiozinho, morar com os filho e os cachorro\nResponde pra mim que sim diz que sim \nFaz isso que o resto c\u00ea pode deixar comigo \nEu desenrolo diz que quer ser minha linda j\u00e1 com todo arrumado e a nossa lua de mel nois vamo viajar pro outro lado\n\n#MCKadu #Medley2025 #funk #DJVictor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99325",
                "likeCount": "5574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DpgT6ZNbFkU_ewCR616OS8dhr34",
            "id": "7HysZwwCvzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:00:08Z",
                "channelId": "UCQVGpvqkT_VI_qKg6MYqeWA",
                "title": "DE CARONA COM O V\u00c9IO | LEONARDO | LUCIANO HANG",
                "description": "Muita risada e hist\u00f3rias com o Leonardo \ud83e\udd23\n\nNo \u201cDe Carona com o V\u00e9io\u201d dessa semana recebo uma pessoa incr\u00edvel: Leonardo! Dono de in\u00fameros sucessos e m\u00fasicas que atravessam gera\u00e7\u00f5es.\n \nEle andou comigo de Fiat 147 pela cidade, cantou muito, contou hist\u00f3rias e muitas piadas. Fiquei feliz demais em dar essa carona pra ele. \n\nClique no v\u00eddeo e assista esse epis\u00f3dio que est\u00e1 imperd\u00edvel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7HysZwwCvzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano Hang Oficial",
                "tags": [
                    "Luciano Hang",
                    "V\u00e9io da Havan",
                    "De carona com o V\u00e9io",
                    "Fiat 147",
                    "Leonardo",
                    "Entre tapas e beijos",
                    "Cumade e cumpade",
                    "Leonardo 40 anos",
                    "Brusque",
                    "Cantor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE CARONA COM O V\u00c9IO | LEONARDO | LUCIANO HANG",
                    "description": "Muita risada e hist\u00f3rias com o Leonardo \ud83e\udd23\n\nNo \u201cDe Carona com o V\u00e9io\u201d dessa semana recebo uma pessoa incr\u00edvel: Leonardo! Dono de in\u00fameros sucessos e m\u00fasicas que atravessam gera\u00e7\u00f5es.\n \nEle andou comigo de Fiat 147 pela cidade, cantou muito, contou hist\u00f3rias e muitas piadas. Fiquei feliz demais em dar essa carona pra ele. \n\nClique no v\u00eddeo e assista esse epis\u00f3dio que est\u00e1 imperd\u00edvel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405483",
                "likeCount": "16527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w06RULA0qJKETYlcmcQwR4sbsPg",
            "id": "Y9iHbBn4LLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:35:45Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "ATUALIZOU!!! CHILD EMPEROR ULTIMATE E NOVO GAROU MONSTRO + REWORKS NO THE STRONGEST BATTLEGROUNDS!!",
                "description": "COMPRE SEU ROBUX NA FLOPROBUX: https://floprobux.gg/a/116718\nCUPOM 5% DE DESCONTO: EMPIRE\n\ud83d\udcf7Instagram: @rodrigo.empire \n\nJOGUE AQUI:\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9iHbBn4LLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "ATUALIZOU!!! CHILD EMPEROR ULTIMATE E NOVO GAROU MONSTRO + REWORKS NO THE STRONGEST BATTLEGROUNDS!!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ATUALIZOU!!! CHILD EMPEROR ULTIMATE E NOVO GAROU MONSTRO + REWORKS NO THE STRONGEST BATTLEGROUNDS!!",
                    "description": "COMPRE SEU ROBUX NA FLOPROBUX: https://floprobux.gg/a/116718\nCUPOM 5% DE DESCONTO: EMPIRE\n\ud83d\udcf7Instagram: @rodrigo.empire \n\nJOGUE AQUI:\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127119",
                "likeCount": "5024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wVZs-OfzKqSPI1vqSnTlvqxPXx8",
            "id": "3EKrgR3xNik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:47:00Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Testei os JOGOS dos Youtubers",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3EKrgR3xNik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testei os JOGOS dos Youtubers",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135879",
                "likeCount": "3699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhjE6DmNTR16Ee_fwuPuQZyhVaY",
            "id": "bJ_1xi0kinY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:16:41Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 0 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Atl\u00e9tico-MG e Corinthians empatam no Campeonato Brasileiro. Times criam poucas chances de perigo e n\u00e3o saem do 0 a 0 na Arena MRV.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/24-05-2025/atletico-mg-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #AtleticoMineiro #Corinthians\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJ_1xi0kinY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 0 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Atl\u00e9tico-MG e Corinthians empatam no Campeonato Brasileiro. Times criam poucas chances de perigo e n\u00e3o saem do 0 a 0 na Arena MRV.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/24-05-2025/atletico-mg-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #AtleticoMineiro #Corinthians\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613013",
                "likeCount": "11972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GdHeNj8AfqYPK_RAlToI-xf2lRY",
            "id": "YRMm1bdS26w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:54Z",
                "channelId": "UCLkrkEydJ_FxQBiesSmMvMw",
                "title": "FIZEMOS UMA AULA DE PAPAIS COM BEB\u00caS REBORN",
                "description": "SEJA MEMBRO DO CANAL!\n\nHoje os Balela Boys fizeram uma aula de PAIS DE PRIMEIRA VIAGEM. Quem ser\u00e1 que mandou melhor e est\u00e1 preparado j\u00e1 pra ser papaizinho?\n\nDeixa o like e divulga essa conte\u00fadinho pra pelo menos 1 amigo que ajuda muito n\u00f3s!\n----------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BALELA:\nInstagram\n@obalela\n\nTwitter\n@obalela\n\nTiktok\n@obalelaoficial\n\nComercial: balela@acesquad.com.br\n----------------------------------------------------------------------------------------\nApresentadores: @calaaaango @iamzerobadass @caioromanooo \nProfessor: @semprematerna\nCamera: @desculpes\nAudio: @andrembm\nProdu\u00e7\u00e3o e bastidores: @cau.jpg\nEdi\u00e7\u00e3o: @caioromanooo\nEdi\u00e7\u00e3o de audio e cor: @doreiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YRMm1bdS26w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balela",
                "tags": [
                    "balela",
                    "balela podcast",
                    "podcast",
                    "calango e zero",
                    "zero e calango",
                    "calango",
                    "zero",
                    "obalela",
                    "caio romano",
                    "pais de primeira viagem",
                    "curso de pais",
                    "bebes reborn",
                    "bebe reborn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS UMA AULA DE PAPAIS COM BEB\u00caS REBORN",
                    "description": "SEJA MEMBRO DO CANAL!\n\nHoje os Balela Boys fizeram uma aula de PAIS DE PRIMEIRA VIAGEM. Quem ser\u00e1 que mandou melhor e est\u00e1 preparado j\u00e1 pra ser papaizinho?\n\nDeixa o like e divulga essa conte\u00fadinho pra pelo menos 1 amigo que ajuda muito n\u00f3s!\n----------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BALELA:\nInstagram\n@obalela\n\nTwitter\n@obalela\n\nTiktok\n@obalelaoficial\n\nComercial: balela@acesquad.com.br\n----------------------------------------------------------------------------------------\nApresentadores: @calaaaango @iamzerobadass @caioromanooo \nProfessor: @semprematerna\nCamera: @desculpes\nAudio: @andrembm\nProdu\u00e7\u00e3o e bastidores: @cau.jpg\nEdi\u00e7\u00e3o: @caioromanooo\nEdi\u00e7\u00e3o de audio e cor: @doreiki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154581",
                "likeCount": "29731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UJmGrydhonzxUeIiL96QY_uQmO0",
            "id": "hcScnjS_cNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:00:12Z",
                "channelId": "UCZx45rPZ2pSxLapxpagHhxg",
                "title": "O GOLF MAIS NOVO DO BRASIL ESTAVA ABANDONADO EM UMA GARAGEM! \ud83d\ude31 VEJA O RESGATE!",
                "description": "\u2728 QUER GANHAR UM PR\u00caMIO INCR\u00cdVEL?\u2728N\u00e3o perca essa CHANCE \u00daNICA! Participe do GAME EXCLUSIVO DA PERCEPCAR! Assista o v\u00eddeo para entender como funciona!\n\n\u27a1\ufe0f CLIQUE AQUI PARA PARTICIPAR: https://tr.ee/18FNVMPxSA\n\nPrepare-se para a hist\u00f3ria mais inacredit\u00e1vel que voc\u00ea j\u00e1 viu em restaura\u00e7\u00f5es automotivas! \ud83e\udd2f\n\nEncontramos um Volkswagen Golf em um estado peculiar: ele estava ABANDONADO POR ANOS NA GARAGEM DE UM PR\u00c9DIO, parecia sujo, mas por baixo... escondia um segredo surpreendente! Um dos nossos inscritos se apaixonou por ele, e com a gente, **INVESTIU TODO O DINHEIRO QUE TINHA para resgat\u00e1-lo.\n\nEste Golf, que pertencia a uma idosa e foi simplesmente esquecido, nos deu um desafio enorme! Voc\u00ea vai acompanhar o RESGATE COMPLETO e toda a TRANSFORMA\u00c7\u00c3O que fizemos para deix\u00e1-lo NOVINHO EM FOLHA, como se tivesse acabado de sair da concession\u00e1ria! \u2728\n\nE a grande revela\u00e7\u00e3o? No final deste v\u00eddeo, voc\u00ea vai descobrir por que este pode ser o GOLF MAIS NOVO DO BRASIL\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA JORNADA \u00c9PICA!\n\n\ud83d\udee0\ufe0f Produtos que usamos neste projeto:\n\n\u2728 Prote\u00e7\u00e3o de pintura com Hydrox \u2013 Brilho e prote\u00e7\u00e3o incompar\u00e1veis:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/5fbVUgd7X9\n\n\ud83d\udd27 Politriz Red in Shine \u2013 Pot\u00eancia e precis\u00e3o para polimento profissional:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/4Amhi0GPeu\n\n\ud83e\uddfc Limpeza pesada com Alumax e Removex \u2013 Remove a sujeira mais dif\u00edcil:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AUglFhdYXe\n\n\u2728 Acabamento de alto brilho com Reflect \u2013 Polimento perfeito:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/8AIqTSKpSc\n\n\ud83d\udecb\ufe0f Cuidado premium com couro: Higicouro + Hidracouro \u2013 Limpeza e hidrata\u00e7\u00e3o na medida certa:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/10pfwLFd4K\n\n\ud83d\udee1\ufe0f Prote\u00e7\u00e3o de motor com Verniz Vonixx \u2013 Deixe o motor como novo:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AKNL3Wo5bi\n\n\ud83d\udca6 Lavagem potente com Karcher 6/15 \u2013 Press\u00e3o e qualidade profissional para sua limpeza:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/6AXm5uyPPK\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\nhttps://youtu.be/ezxBtRXkI1s\nhttps://youtu.be/Gxju6tX354E\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades: Assessoria@percepcar.com.br\n\n\ud83d\udce9 Tem um carro abandonado e quer ganhar um tratamento gratuito?\nEnvie as fotos e a hist\u00f3ria para o email: Assessoria@percepcar.com.br\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #insiderstore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcScnjS_cNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Percepcar",
                "tags": [
                    "restaura\u00e7\u00e3o",
                    "limpeza automotiva profissional",
                    "transforma\u00e7\u00e3o de carro velho",
                    "restaura\u00e7\u00e3o de carro para venda",
                    "carro abandonado",
                    "barn find brasil",
                    "detailing automotivo",
                    "transforma\u00e7\u00e3o \u00e9pica",
                    "carros antigos",
                    "antes e depois",
                    "lavagem extrema",
                    "restaurando carro antigo",
                    "carro antigo restaurado",
                    "cl\u00e1ssicos abandonados",
                    "recupera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo",
                    "carros esquecidos",
                    "carros abandonados",
                    "restaura\u00e7\u00e3o automotiva",
                    "detalhamento automotivo",
                    "v\u00eddeo satisfat\u00f3rio",
                    "lava r\u00e1pido",
                    "carro sujo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O GOLF MAIS NOVO DO BRASIL ESTAVA ABANDONADO EM UMA GARAGEM! \ud83d\ude31 VEJA O RESGATE!",
                    "description": "\u2728 QUER GANHAR UM PR\u00caMIO INCR\u00cdVEL?\u2728N\u00e3o perca essa CHANCE \u00daNICA! Participe do GAME EXCLUSIVO DA PERCEPCAR! Assista o v\u00eddeo para entender como funciona!\n\n\u27a1\ufe0f CLIQUE AQUI PARA PARTICIPAR: https://tr.ee/18FNVMPxSA\n\nPrepare-se para a hist\u00f3ria mais inacredit\u00e1vel que voc\u00ea j\u00e1 viu em restaura\u00e7\u00f5es automotivas! \ud83e\udd2f\n\nEncontramos um Volkswagen Golf em um estado peculiar: ele estava ABANDONADO POR ANOS NA GARAGEM DE UM PR\u00c9DIO, parecia sujo, mas por baixo... escondia um segredo surpreendente! Um dos nossos inscritos se apaixonou por ele, e com a gente, **INVESTIU TODO O DINHEIRO QUE TINHA para resgat\u00e1-lo.\n\nEste Golf, que pertencia a uma idosa e foi simplesmente esquecido, nos deu um desafio enorme! Voc\u00ea vai acompanhar o RESGATE COMPLETO e toda a TRANSFORMA\u00c7\u00c3O que fizemos para deix\u00e1-lo NOVINHO EM FOLHA, como se tivesse acabado de sair da concession\u00e1ria! \u2728\n\nE a grande revela\u00e7\u00e3o? No final deste v\u00eddeo, voc\u00ea vai descobrir por que este pode ser o GOLF MAIS NOVO DO BRASIL\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA JORNADA \u00c9PICA!\n\n\ud83d\udee0\ufe0f Produtos que usamos neste projeto:\n\n\u2728 Prote\u00e7\u00e3o de pintura com Hydrox \u2013 Brilho e prote\u00e7\u00e3o incompar\u00e1veis:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/5fbVUgd7X9\n\n\ud83d\udd27 Politriz Red in Shine \u2013 Pot\u00eancia e precis\u00e3o para polimento profissional:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/4Amhi0GPeu\n\n\ud83e\uddfc Limpeza pesada com Alumax e Removex \u2013 Remove a sujeira mais dif\u00edcil:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AUglFhdYXe\n\n\u2728 Acabamento de alto brilho com Reflect \u2013 Polimento perfeito:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/8AIqTSKpSc\n\n\ud83d\udecb\ufe0f Cuidado premium com couro: Higicouro + Hidracouro \u2013 Limpeza e hidrata\u00e7\u00e3o na medida certa:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/10pfwLFd4K\n\n\ud83d\udee1\ufe0f Prote\u00e7\u00e3o de motor com Verniz Vonixx \u2013 Deixe o motor como novo:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/AKNL3Wo5bi\n\n\ud83d\udca6 Lavagem potente com Karcher 6/15 \u2013 Press\u00e3o e qualidade profissional para sua limpeza:\n\ud83d\udc49 https://s.shopee.com.br/6AXm5uyPPK\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\nhttps://youtu.be/ezxBtRXkI1s\nhttps://youtu.be/Gxju6tX354E\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades: Assessoria@percepcar.com.br\n\n\ud83d\udce9 Tem um carro abandonado e quer ganhar um tratamento gratuito?\nEnvie as fotos e a hist\u00f3ria para o email: Assessoria@percepcar.com.br\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #insiderstore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227034",
                "likeCount": "10076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dy8v9Vu8tTswCoh0HmdrsBqWmY0",
            "id": "nL25EVkPmdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T05:40:35Z",
                "channelId": "UCYqfeJhOLlR-zUk65G64TvQ",
                "title": "VERGONHA PREOCUPANTE: o Mirassol deu um BAILE no S\u00e3o Paulo em pleno Morumbis!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nL25EVkPmdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Sgarbi",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VERGONHA PREOCUPANTE: o Mirassol deu um BAILE no S\u00e3o Paulo em pleno Morumbis!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29274",
                "likeCount": "2490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "12MVX_LyeGWztmpTUA9L0Cu3hso",
            "id": "AX70u27diuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T00:02:20Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                "description": "\ud83d\udcb2 CLIQUE E ABRA SUA CONTA NO MB:\nhttps://bit.ly/41iPxpc\nAten\u00e7\u00e3o: N\u00c3O SE TRATA DE UMA RECOMENDA\u00c7\u00c3O DE INVESTIMENTO E TODAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES DEVEM SER CONSULTADAS NO SITE OFICIAL.\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfaCLIQUE E CONFIRA DE GRA\u00c7A A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nBAROLO PARTICIPANDO DE PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbiias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX70u27diuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX70u27diuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX70u27diuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "spfc",
                    "saopaulo",
                    "morumbi",
                    "barolo",
                    "barolosaopaulo",
                    "canaldobarolo",
                    "tricolordomorumbi",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "barolotricolor",
                    "jogodosapaulo",
                    "rafael",
                    "igor",
                    "cedric",
                    "alan",
                    "arboleda",
                    "patryck",
                    "enzo",
                    "wendell",
                    "pablo",
                    "alisson",
                    "oscar",
                    "lucas",
                    "luciano",
                    "calleri",
                    "ferreira",
                    "diretoria",
                    "casares",
                    "belmonte",
                    "reforco",
                    "bastidores",
                    "bastidoressaopaulo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "react",
                    "reactbarolo",
                    "brasileiro",
                    "campeonato",
                    "brasileirao",
                    "reinaldo",
                    "mirassol",
                    "spoxmirassol",
                    "spoxmir",
                    "vexame",
                    "vergonha",
                    "foracasares",
                    "forazubeldia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                    "description": "\ud83d\udcb2 CLIQUE E ABRA SUA CONTA NO MB:\nhttps://bit.ly/41iPxpc\nAten\u00e7\u00e3o: N\u00c3O SE TRATA DE UMA RECOMENDA\u00c7\u00c3O DE INVESTIMENTO E TODAS AS CONDI\u00c7\u00d5ES DEVEM SER CONSULTADAS NO SITE OFICIAL.\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfaCLIQUE E CONFIRA DE GRA\u00c7A A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 0X2 MIRASSOL - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nBAROLO PARTICIPANDO DE PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbiias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170800",
                "likeCount": "18449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ijuiE-5I0poE1p0L1L21U1m5bAo",
            "id": "_O-FEAc8dB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:30:07Z",
                "channelId": "UClPOJqFbYMKGyM2Nqst0NxA",
                "title": "Joelma - S\u00f3 Like feat. Vingadores do Brega (Clipe Oficial)",
                "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_O-FEAc8dB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma Oficial",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Calypso",
                    "Brasil",
                    "isso \u00e9 calypso",
                    "isso \u00e9 calypso tour",
                    "isso \u00e9 calypso tour brasil",
                    "DVD Recife",
                    "DVD",
                    "Sal",
                    "Vingadores do Brega",
                    "S\u00f3 Like"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Joelma - S\u00f3 Like feat. Vingadores do Brega (Clipe Oficial)",
                    "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98977",
                "likeCount": "8506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ySCqJzkqE4NRbJkIZK4ouh7BurI",
            "id": "Z9KsxEOo_NA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T23:45:44Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 0 X 2 MIRASSOL | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com gols de Gabriel e Reinaldo, Mirassol vence o S\u00e3o Paulo por 2 a 0 no Morumbi pela 10\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025. Com o resultado, o Mirassol chega a 14 pontos e ultrapassa o S\u00e3o Paulo na tabela do Brasileir\u00e3o. J\u00e1 o Tricolor, chega \u00e0 segunda derrota, a primeira jogando em casa no campeonato, e continua com 12 pontos.\n\n#saopaulo #mirassol #brasileir\u00e3o \n___________________________________________________________________________________________________\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/24-05-2025/sao-paulo-mirassol.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9KsxEOo_NA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9KsxEOo_NA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9KsxEOo_NA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9KsxEOo_NA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9KsxEOo_NA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "brasileir\u00e3o",
                    "futebol",
                    "futebol globo",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols da rodada",
                    "gols de hoje",
                    "jogos de hoje",
                    "futebol agora",
                    "futebol hoje",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "brasil",
                    "mirassol",
                    "ge.globo",
                    "sportv",
                    "gols sportv",
                    "gols globo",
                    "futebol brasileir\u00e3o",
                    "gol",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "sao paulo",
                    "s\u00e3o paulo x mirassol",
                    "p\u00eanalti",
                    "reinaldo",
                    "gabriel",
                    "rodada",
                    "ex-clube",
                    "lei do ex"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 0 X 2 MIRASSOL | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com gols de Gabriel e Reinaldo, Mirassol vence o S\u00e3o Paulo por 2 a 0 no Morumbi pela 10\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025. Com o resultado, o Mirassol chega a 14 pontos e ultrapassa o S\u00e3o Paulo na tabela do Brasileir\u00e3o. J\u00e1 o Tricolor, chega \u00e0 segunda derrota, a primeira jogando em casa no campeonato, e continua com 12 pontos.\n\n#saopaulo #mirassol #brasileir\u00e3o \n___________________________________________________________________________________________________\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/24-05-2025/sao-paulo-mirassol.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615467",
                "likeCount": "15980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B67QCplnPitwHLmymi5J2IRdD5o",
            "id": "ALVzoLyvttk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T23:29:15Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 2 X 1 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 10\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALVzoLyvttk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALVzoLyvttk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALVzoLyvttk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALVzoLyvttk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALVzoLyvttk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 2 X 1 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 10\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518095",
                "likeCount": "15849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lmrxvUY8HJttBs0ssulsFrZ1xbQ",
            "id": "olVOGgkZRYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:01:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA PRIS\u00c3O *Mini Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olVOGgkZRYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA PRIS\u00c3O *Mini Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2141414",
                "likeCount": "37031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hDHkrBd6g252Pfja_Q7wx5Qy2fY",
            "id": "g6qCakZ9LxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T14:45:08Z",
                "channelId": "UCLjzb0-xUi_gfnZGd9ZgRwQ",
                "title": "EVOLUI PARA O GIGANTE SHIMO GODZILLA! O VERDADEIRO REI DOS KAIJUS E DINOSSAUROS! 100 DIAS ARK",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qCakZ9LxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Richard GameVlogs",
                "tags": [
                    "shimo godzilla",
                    "ark shimo godzilla",
                    "rei dos kaijus",
                    "ark godzilla",
                    "ark evolu\u00e7\u00e3o godzilla",
                    "richard ark",
                    "richard gamevlogs",
                    "100 dias ark",
                    "godzilla ark",
                    "godzilla gigante",
                    "ark dinossauro kaiju",
                    "ark rei dos monstros",
                    "ark shimo rex",
                    "evolu\u00e7\u00e3o insana ark",
                    "ark criatura lend\u00e1ria",
                    "shimo kaiju ark",
                    "dinossauro godzilla",
                    "ark brasil",
                    "richard e rex",
                    "richard e rex ark",
                    "shimo vc godzilla",
                    "shimo vs skar king",
                    "kaiju gigante",
                    "ark",
                    "jogo dinossauro",
                    "jogo kaiju",
                    "kaiju jogo",
                    "jogo godzilla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUI PARA O GIGANTE SHIMO GODZILLA! O VERDADEIRO REI DOS KAIJUS E DINOSSAUROS! 100 DIAS ARK",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95120",
                "likeCount": "2672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nUCd0xYaZn8WK0dWeTdX7NgryJw",
            "id": "b6l6RTC-TgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:15:56Z",
                "channelId": "UCY-zlfuCq0AgTXYqYKpq6DA",
                "title": "AGORA SOMOS TR\u00caS  / NOSSO FILHO RAVI \ud83d\ude4f",
                "description": "Obrigado meu Deus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6l6RTC-TgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISAEL DANTAS",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AGORA SOMOS TR\u00caS  / NOSSO FILHO RAVI \ud83d\ude4f",
                    "description": "Obrigado meu Deus"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51117",
                "likeCount": "7284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r1spoMgNMev8qiK5_zm6QKTyspA",
            "id": "3E2CDtyimyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T21:20:00Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "O que \u00e9 TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? - Entenda o Caso",
                "description": "TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? BOMBARDINO CROCODILO?\nHoje voc\u00ea vai entender melhor o que \u00e9 brainrot e o que est\u00e1 acontecendo na internet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2CDtyimyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "brainrot",
                    "tung tung sahur",
                    "tralalero tralala",
                    "memes virais",
                    "tiktok brainrot",
                    "humor nonsense",
                    "mateo",
                    "bombardino crocodilo",
                    "ballerina cappuccina",
                    "Skibidi Toilet",
                    "voce sabia",
                    "TIKTOKS ASSUSTADORES",
                    "brainrot italiano",
                    "noooo la policia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O que \u00e9 TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? - Entenda o Caso",
                    "description": "TRALALERO TRALALA? TUNG TUNG SAHUR? BOMBARDINO CROCODILO?\nHoje voc\u00ea vai entender melhor o que \u00e9 brainrot e o que est\u00e1 acontecendo na internet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567128",
                "likeCount": "32133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnFkBFcfZ-KLzT4QJy1Z6oaGDA0",
            "id": "nclqEBJIxWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:07Z",
                "channelId": "UCNSVkw5izPaWTc7b4nWCNKg",
                "title": "Rafa e Junior - Hugo e Guilherme - DJ Ari SL | Ama um Maloqueiro (Clipe Oficial)",
                "description": "OU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://ffm.to/amaummaloqueiro\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://www.youtube.com/@RafaeJunior\nhttps://www.instagram.com/rafaejunioroficial\nhttps://www.facebook.com/share/1CKvDTw6aa/?mibextid=LQQJ4d\n\nAma Um Maloqueiro - Letra\nCompositores: DJ Ari SL / Jo\u00e3o Dalzoto / Guilherme Rosa / Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando c\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois \nCurtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nC\u00ea que sabe \nSe quiser voltar \nN\u00f3s tamo a\u00ed na atividade\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dj Ari SL / Felipe Arn\u00e1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nclqEBJIxWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa e Junior",
                "tags": [
                    "ama um maloqueiro",
                    "hugo e guilherme",
                    "dj ari sl",
                    "rafa e junior",
                    "todo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro",
                    "Vem passar de lado nas lombadas de Saveiro",
                    "Curtindo Charlie Brown pela cidade",
                    "N\u00f3s tamo a\u00ed na atividade",
                    "sertanejo",
                    "funk",
                    "funknejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafa e Junior - Hugo e Guilherme - DJ Ari SL | Ama um Maloqueiro (Clipe Oficial)",
                    "description": "OU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://ffm.to/amaummaloqueiro\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://www.youtube.com/@RafaeJunior\nhttps://www.instagram.com/rafaejunioroficial\nhttps://www.facebook.com/share/1CKvDTw6aa/?mibextid=LQQJ4d\n\nAma Um Maloqueiro - Letra\nCompositores: DJ Ari SL / Jo\u00e3o Dalzoto / Guilherme Rosa / Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando c\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que c\u00ea ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois \nCurtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nC\u00ea que sabe \nSe quiser voltar \nN\u00f3s tamo a\u00ed na atividade\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Dj Ari SL / Felipe Arn\u00e1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635834",
                "likeCount": "5536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uhzw1zoxgH_dxdMJKxd6pBqiysU",
            "id": "Sg0_mFLVqZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Eu Nunca Fui Forte",
                    "DVD 30 ANOS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268693",
                "likeCount": "13908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6K6lz41X4SEBv0ka_cIo6RfrdR4",
            "id": "zwPnBX5lGgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:58:51Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "resumindo z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "resumindo",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3716575",
                "likeCount": "24285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDicmB8dqm6fCN8_m9y-ogXE-3o",
            "id": "Q6BebSPQgcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gusta.editing \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gusta.editing \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501995",
                "likeCount": "31390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3g_BYt9ClCjL1UOpRDmpuefUYKg",
            "id": "A1Ygj0mNFLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:45:01Z",
                "channelId": "UCLPXpKv6WDc7mtapsbMyPHg",
                "title": "COMO \u00c9 O VOO MAIS LONGO DO MUNDO? QUANTO CUSTA VOAR NESSA COMPANHIA A\u00c9REA?",
                "description": "Esse \u00e9 o voo mais longo do mundo no A350-900 ULR da Singapore Airlines. S\u00e3o quase 20 horas de voo pra atravessar o mundo. Mas ser\u00e1 que vale a pena?\n\n\u2708\u2708\u2708Baixe GR\u00c1TIS meu e-book de milhas:  https://estevampelomundo.net/lp-estevam\n\nMAIS CUPONS:\nCUPOM SEGURO VIAGEM COM 10% DESCONTO: http://bit.ly/SeguroEstevam\nCompre seu CHIP Internacional com 10% de desconto: https://omeuchip.com/discount/ESTEVAM\nM\u00daSICAS QUE USO: cupom GR\u00c1TIS: https://bit.ly/3cCkkRp\n\n- INSCREVA-SE no CANAL: - http://bit.ly/CanalEstevam \nINSTA: @EstevamPeloMundo : http://bit.ly/InstaEstevam\nFACEBOOK:   http://bit.ly/FaceEstevam\nSITE:  http://bit.ly/BlogEstevam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1Ygj0mNFLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estevam Pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Estevam Pelo Mundo",
                    "Viajantes",
                    "avia\u00e7\u00e3o",
                    "dentro do avi\u00e3o",
                    "turismo",
                    "video de viagem",
                    "vlog viagem",
                    "voo mais longo do mundo",
                    "Newark to Singapore",
                    "Singapore Airlines",
                    "voo 21",
                    "voo 22",
                    "Business Class review",
                    "voo de 18 horas",
                    "aeronave A350-900ULR",
                    "Singapore Airlines Business Class",
                    "review de voo",
                    "como sobreviver a voo longo",
                    "luxo em voos",
                    "recorde de voo",
                    "Singapore Airlines review",
                    "dicas Newark Airport",
                    "aeroporto de Singapore",
                    "voo direto mais longo",
                    "vantagens Business Class",
                    "a350"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COMO \u00c9 O VOO MAIS LONGO DO MUNDO? QUANTO CUSTA VOAR NESSA COMPANHIA A\u00c9REA?",
                    "description": "Esse \u00e9 o voo mais longo do mundo no A350-900 ULR da Singapore Airlines. S\u00e3o quase 20 horas de voo pra atravessar o mundo. Mas ser\u00e1 que vale a pena?\n\n\u2708\u2708\u2708Baixe GR\u00c1TIS meu e-book de milhas:  https://estevampelomundo.net/lp-estevam\n\nMAIS CUPONS:\nCUPOM SEGURO VIAGEM COM 10% DESCONTO: http://bit.ly/SeguroEstevam\nCompre seu CHIP Internacional com 10% de desconto: https://omeuchip.com/discount/ESTEVAM\nM\u00daSICAS QUE USO: cupom GR\u00c1TIS: https://bit.ly/3cCkkRp\n\n- INSCREVA-SE no CANAL: - http://bit.ly/CanalEstevam \nINSTA: @EstevamPeloMundo : http://bit.ly/InstaEstevam\nFACEBOOK:   http://bit.ly/FaceEstevam\nSITE:  http://bit.ly/BlogEstevam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224449",
                "likeCount": "8121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uvtpJwUd8cJs-y0rzTFstPW8UGc",
            "id": "gRMhw41t8is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:41Z",
                "channelId": "UCGV72aVJuWP0QPNGH4YgIww",
                "title": "A primeira frente fria grande de 2025 est\u00e1 chegando",
                "description": "Quem gosta de calor pode se despedir do veranico mais recente. E quem gosta de frio pode se preparar para curtir os pr\u00f3ximos dias. Isso porque o clima deve come\u00e7ar a virar em boa parte do Brasil a partir desta sexta-feira (23).\n\nA frente fria que avan\u00e7a pelo Sudeste neste fim de semana \u00e9 modesta e vai servir para encerrar o veranico (per\u00edodos de mais de quatro dias de dias quentes durante inverno ou outono). J\u00e1 a pr\u00f3xima, que deve mostrar as caras na semana que vem, deve ser a primeira frente fria grande de 2025.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRMhw41t8is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olhar Digital",
                "tags": [
                    "olhar digital",
                    "frente fria 2025",
                    "primeira frente fria do ano",
                    "massa de ar polar",
                    "queda de temperatura no Brasil",
                    "veranico termina",
                    "previs\u00e3o do tempo Brasil",
                    "frio intenso no Sul",
                    "geada no Rio Grande do Sul",
                    "frio no Sudeste",
                    "temperaturas abaixo de 10\u00b0C",
                    "ar polar continental",
                    "clima no Brasil maio 2025",
                    "inverno 2025 Brasil",
                    "frio em S\u00e3o Paulo",
                    "frio no Centro-Oeste",
                    "friagem na Regi\u00e3o Norte",
                    "previs\u00e3o de neve no Sul",
                    "geada no Brasil",
                    "alerta de frio",
                    "Quando vai fazer frio"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A primeira frente fria grande de 2025 est\u00e1 chegando",
                    "description": "Quem gosta de calor pode se despedir do veranico mais recente. E quem gosta de frio pode se preparar para curtir os pr\u00f3ximos dias. Isso porque o clima deve come\u00e7ar a virar em boa parte do Brasil a partir desta sexta-feira (23).\n\nA frente fria que avan\u00e7a pelo Sudeste neste fim de semana \u00e9 modesta e vai servir para encerrar o veranico (per\u00edodos de mais de quatro dias de dias quentes durante inverno ou outono). J\u00e1 a pr\u00f3xima, que deve mostrar as caras na semana que vem, deve ser a primeira frente fria grande de 2025.\n\nOlhar Digital\n\nBem-vindo ao Olhar Digital, o maior canal de tecnologia do Brasil! Aqui voc\u00ea encontra not\u00edcias, an\u00e1lises e reviews. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre intelig\u00eancia artificial, gadgets, inova\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o espacial, astronomia, big techs, descobertas arqueol\u00f3gicas, games e tudo o que envolve o universo digital e da Ci\u00eancia.\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no Olhar Digital e ative o sininho! O futuro passa primeiro aqui!\n#OlharDigital\n\n\ud83d\udd25 Adicione nosso plugin de ofertas!\nhttps://ofertas.olhardigital.com.br/ \n\n\ud83d\udc4d Inscreva-se no nosso canal\n   / @olhardigital  \n\nSiga o Olhar Digital nas redes sociais! \n\n\ud83d\udc49 Instagram -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Twitter -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 Facebook -   / olhardigital  \n\ud83d\udc49 LinkedIn -   / olhar-digital  \n\ud83d\udc49 TikTok -   / olhardigital  \n\nFa\u00e7a parte dos nossos canais de not\u00edcias!\n \nGeral:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9X...\n \nCi\u00eancia e Espa\u00e7o:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va4L...\n \nOfertas:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9u...\n \nPro:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va90...\n \nTamb\u00e9m estamos no Telegram!\nhttps://t.me/OlharDigitalNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186834",
                "likeCount": "4766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_0q6fmgHb7j6xXgI7MAeuDvpgE",
            "id": "QASRV1a2dFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T21:45:00Z",
                "channelId": "UC1Uc7VKcHGDSMxNnztQlHSA",
                "title": "Estou me arrependendo de usar um V8 no projeto",
                "description": "Comprei uma Touareg V8 para retirar o motor e fazer um carro artesanal esportivo, mas esta dando muito trabalho por ser um carro muito tecnol\u00f3gico. O motor n\u00e3o liga e para ligar precisamos colocar inje\u00e7\u00e3o program\u00e1vel, s\u00f3 que para isso temos que fazer um coletor de admiss\u00e3o fora o cambio que vamos ter que trocar, isso vai dar trabalho. \n\nAuthomix auto pe\u00e7as, moto pe\u00e7as e linha pesada mais de 6 mil itens em cat\u00e1logo\nhttps://www.authomix.com.br/catalogos/\n\nCat\u00e1logo Ferramentas Sata\nhttps://www.sataferramentas.com.br/sites/sata_brazil/files/2024-08/Sata-BRDIGITAL_COMPACTADO.pdf\n\nLoja do Mecanico Lugar de quem faz  Cupom HC02\nhttps://www.lojadomecanico.com.br/parceiro/eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==?utm_campaign=afiliado-eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==\n\nInstagram para acompanhar de perto\nhttps://www.instagram.com/henriquecarvalhoh/\n\nVideo do projeto antigo\nhttps://youtu.be/kuU1fI0Cbfw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QASRV1a2dFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Carvalho",
                "tags": [
                    "v8",
                    "motor inje\u00e7\u00e3o direta",
                    "carro artesanal",
                    "destruiu carro para fazer outro",
                    "henrique carvalho",
                    "touareg",
                    "oficina garage"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Estou me arrependendo de usar um V8 no projeto",
                    "description": "Comprei uma Touareg V8 para retirar o motor e fazer um carro artesanal esportivo, mas esta dando muito trabalho por ser um carro muito tecnol\u00f3gico. O motor n\u00e3o liga e para ligar precisamos colocar inje\u00e7\u00e3o program\u00e1vel, s\u00f3 que para isso temos que fazer um coletor de admiss\u00e3o fora o cambio que vamos ter que trocar, isso vai dar trabalho. \n\nAuthomix auto pe\u00e7as, moto pe\u00e7as e linha pesada mais de 6 mil itens em cat\u00e1logo\nhttps://www.authomix.com.br/catalogos/\n\nCat\u00e1logo Ferramentas Sata\nhttps://www.sataferramentas.com.br/sites/sata_brazil/files/2024-08/Sata-BRDIGITAL_COMPACTADO.pdf\n\nLoja do Mecanico Lugar de quem faz  Cupom HC02\nhttps://www.lojadomecanico.com.br/parceiro/eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==?utm_campaign=afiliado-eSqZqWInWvomy6XWXo6gEw==\n\nInstagram para acompanhar de perto\nhttps://www.instagram.com/henriquecarvalhoh/\n\nVideo do projeto antigo\nhttps://youtu.be/kuU1fI0Cbfw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142888",
                "likeCount": "12222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1ebG_BqhsNCuCr0Jyo2i1TFVm4",
            "id": "VDiztQ8YzrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:49Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "NOITE DO PIJAMA DOS ROSA *bailarina cappuccino apareceu ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOITE DO PIJAMA DOS ROSA *bailarina cappuccino apareceu ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3239910",
                "likeCount": "55666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RLuqpWpKlqr8SvUDQ7dlkbX19eo",
            "id": "48TotaFGuZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:09Z",
                "channelId": "UCn0IMIrQMOHdQDXk3W4N78g",
                "title": "Alexandre Pires - Pagonejo B\u00e3o - Vol. I (Ao Vivo) (Completo)",
                "description": "V\u00eddeo completo do Volume I do projeto \"Pagonejo B\u00e3o (Ao Vivo)\" do Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a o projeto nas plataformas digitais: https://SMB.lnk.to/PagonejoBaoPart1\n\n[00:00] \u201cDe Ex Pra Ex\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\n\n[03:09] \u201cBarulho do Foguete\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Fausto Carvalho, Henrique Moura, Henrique Tranquero, Tunico Moura\n\n[05:19] \u201cCuida Bem Dela\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Juliano Tchula, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, Daniel Rangel, Maraisa\n\n[08:35] \u201cComo Faz Com Ele\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Paula Mattos, Maiara\n\n[11:16] \u201cFala Mal de Mim / Oi Vida\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Marco Esteves, Gabriel Cantini, DJ Ivis, Lucas Medeiros, Luciano Lima / Marco Esteves, Denner Ferrari, Vinni Miranda, Gusttavo Lima, Renno Poeta\n\n[14:43] \u201cLogo Eu\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Labret, Samuel Deolli\n\n[17:27] \u201cFacas\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Flavinho Tinto, Douglas Mello, Nando Marx, Philipe Pancadinha, Victor Hugo\n\nFicha T\u00e9cnica:\nMix e master: Emerson Porfa\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nSiga Alexandre Pires nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://www.tiktok.com/@alexandrepires\n\n#AlexandrePires #PagonejoBao #Pagonejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48TotaFGuZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alexandre Pires ",
                "tags": [
                    "Alexandre Pires",
                    "Alexandre",
                    "DNA",
                    "DNA Musical",
                    "Baile do N\u00eago V\u00e9io",
                    "Musical",
                    "Fant\u00e1stico",
                    "Mineirinho",
                    "Grupo Revela\u00e7\u00e3o",
                    "Pagode",
                    "Som Livrem",
                    "Caetano",
                    "Jorge Ben",
                    "MPB",
                    "Sorriso Maroto",
                    "Pagode 90",
                    "Pagode Antigo",
                    "Ferrugem",
                    "Dilsinho",
                    "Samba",
                    "DVD Ao Vivo",
                    "P\u00e9ricles",
                    "Thiaguinho",
                    "S\u00f3 Pra Contrariar",
                    "SPC",
                    "Uberl\u00e2ndia",
                    "Minas Gerais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alexandre Pires - Pagonejo B\u00e3o - Vol. I (Ao Vivo) (Completo)",
                    "description": "V\u00eddeo completo do Volume I do projeto \"Pagonejo B\u00e3o (Ao Vivo)\" do Alexandre Pires.\n\nOu\u00e7a o projeto nas plataformas digitais: https://SMB.lnk.to/PagonejoBaoPart1\n\n[00:00] \u201cDe Ex Pra Ex\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\n\n[03:09] \u201cBarulho do Foguete\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Fausto Carvalho, Henrique Moura, Henrique Tranquero, Tunico Moura\n\n[05:19] \u201cCuida Bem Dela\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Juliano Tchula, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a, Daniel Rangel, Maraisa\n\n[08:35] \u201cComo Faz Com Ele\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Paula Mattos, Maiara\n\n[11:16] \u201cFala Mal de Mim / Oi Vida\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Marco Esteves, Gabriel Cantini, DJ Ivis, Lucas Medeiros, Luciano Lima / Marco Esteves, Denner Ferrari, Vinni Miranda, Gusttavo Lima, Renno Poeta\n\n[14:43] \u201cLogo Eu\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Labret, Samuel Deolli\n\n[17:27] \u201cFacas\u201d\nComposi\u00e7\u00e3o: Flavinho Tinto, Douglas Mello, Nando Marx, Philipe Pancadinha, Victor Hugo\n\nFicha T\u00e9cnica:\nMix e master: Emerson Porfa\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Emerson Porfa e Alexandre Pires\nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nSiga Alexandre Pires nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://www.tiktok.com/@alexandrepires\n\n#AlexandrePires #PagonejoBao #Pagonejo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184924",
                "likeCount": "4659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ftQ8vTmr_bLxW23fuPAQDf7zldU",
            "id": "_u40xGkxWaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:45:31Z",
                "channelId": "UC8N1IH1pIIej45zOcbx63cg",
                "title": "TODAS as T\u00e9cnicas de Montagem Ilegais em LEGO",
                "description": "Ei! Voc\u00ea j\u00e1 tentou montar LEGO usando t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o ilegais? Hoje eu vou te contar sobre essas t\u00e9cnicas. Mas shhh, n\u00e3o conta pra pol\u00edcia do LEGO!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u40xGkxWaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr. Bricks em Portugu\u00eas Brasil",
                "tags": [
                    "Mr. Bricks",
                    "Illegal Building Techniques",
                    "LEGO Star Wars",
                    "Building Techniques",
                    "LEGO Memes",
                    "LEGO Nunchucks",
                    "Building Hacks",
                    "LEGO Rock Climbing",
                    "Memes",
                    "LEGO Building Hacks",
                    "LEGO Surfing",
                    "LEGO Building Techniques",
                    "LEGO Red Carpet",
                    "Illegal LEGO",
                    "LEGO Museum",
                    "LEGO Optical Illusion",
                    "LEGO Guns",
                    "Secret LEGO",
                    "LEGO Missils",
                    "LEGO Water",
                    "LEGO Kinetic Sculpture",
                    "LEGO Minifigures",
                    "LEGO Church",
                    "LEGO Animation",
                    "LEGO Knockoff",
                    "LEGO Rainbow",
                    "Best LEGO",
                    "LEGO Tunnel",
                    "LEGO Office",
                    "LEGO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TODAS as T\u00e9cnicas de Montagem Ilegais em LEGO",
                    "description": "Ei! Voc\u00ea j\u00e1 tentou montar LEGO usando t\u00e9cnicas de constru\u00e7\u00e3o ilegais? Hoje eu vou te contar sobre essas t\u00e9cnicas. Mas shhh, n\u00e3o conta pra pol\u00edcia do LEGO!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88544",
                "likeCount": "898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "osOddc1k3uGGyQpoTcYxhvw7MY8",
            "id": "2mhRZQqh5CM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T10:23:55Z",
                "channelId": "UC9ckyA_A3MfXUa0ttxMoIZw",
                "title": "Truls Moregard vs Wang Chuqin | Match Highlights | #ITTFWorlds2025",
                "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mhRZQqh5CM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Table Tennis",
                "tags": [
                    "Table Tennis",
                    "Ping Pong",
                    "Table tennis Highlights",
                    "Table tennis Match Highlights",
                    "Table Tennis Compilation",
                    "Ping Pong highlights",
                    "table tennis match",
                    "ping pong match",
                    "Ping Pong Compilation",
                    "table tennis player",
                    "ITTF",
                    "International Table Tennis Federation",
                    "table tennis Rally",
                    "Ping Ping Rally",
                    "WTT",
                    "Worldtabletennis",
                    "Sports",
                    "sports compilations",
                    "Sports highlights",
                    "racket",
                    "racquet",
                    "wttglobal",
                    "\u4e52\u4e53\u7403",
                    "\u684c\u7403",
                    "\u5353\u7403",
                    "\ud0c1\uad6c",
                    "tennis de table",
                    "serve",
                    "tenis de mesa",
                    "Bordtennis",
                    "Tischtennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truls Moregard vs Wang Chuqin | Match Highlights | #ITTFWorlds2025",
                    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197189",
                "likeCount": "2828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VTBMOKBymLJzZwJICkAUgvNGlmI",
            "id": "Ug-Q74srhAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:59:53Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Escondendo o Ouro (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EscondendoOuro\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nESCONDENDO O OURO\n\nEu j\u00e1 peguei, gostei, fiquei\nLarguei, nem sei\nEm quantas bocas eu errei\nMas tem uma que eu acertei\n\nEu acertei na sua\nE que ela seja a \u00faltima\nPorque se for\nVoc\u00ea \u00e9 a primeira que vai ser pra sempre\nMeu amor\n\nEu j\u00e1 tive paix\u00f5es jurando que eram amores\nEu j\u00e1 mandei errado alguns buqu\u00eas de flores\nDeus tava me preparando esse tempo todo\nTe deixou pro final, tava escondendo o ouro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto",
                    "escondendo o ouro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Escondendo o Ouro (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EscondendoOuro\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nESCONDENDO O OURO\n\nEu j\u00e1 peguei, gostei, fiquei\nLarguei, nem sei\nEm quantas bocas eu errei\nMas tem uma que eu acertei\n\nEu acertei na sua\nE que ela seja a \u00faltima\nPorque se for\nVoc\u00ea \u00e9 a primeira que vai ser pra sempre\nMeu amor\n\nEu j\u00e1 tive paix\u00f5es jurando que eram amores\nEu j\u00e1 mandei errado alguns buqu\u00eas de flores\nDeus tava me preparando esse tempo todo\nTe deixou pro final, tava escondendo o ouro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3433500",
                "likeCount": "8284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MURrOuSFB3kIVibLKRSRAZ6YSpc",
            "id": "_zMIeg3-vPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:11Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Dinheiro - Dk 47, Sid & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Dinheiro\" em todas as plataformas. https://orcd.co/dinheiro\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nBeat: Lerym\nPiano e baixo: Ale Washington \nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Dinheiro #Dk47 #Sid #Terrordosbeats #Pineapplestormtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "rap nacional",
                    "dinheiro",
                    "dk47",
                    "sid",
                    "coruja bc1",
                    "sant",
                    "terror dos beats",
                    "ep dinheiro",
                    "dinheiro ep",
                    "sid pineapple",
                    "pineapple",
                    "dinheiro pineapple"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dinheiro - Dk 47, Sid & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Dinheiro\" em todas as plataformas. https://orcd.co/dinheiro\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nBeat: Lerym\nPiano e baixo: Ale Washington \nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Dinheiro #Dk47 #Sid #Terrordosbeats #Pineapplestormtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112559",
                "likeCount": "18217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ezZ33uLiFf6GNFvE0HGoEDWWvE8",
            "id": "TolrPWEI20c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T20:04:30Z",
                "channelId": "UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ",
                "title": "GANHEI ALTA DO HOSPITAL- ESTOU ME RECUPERANDO DA CIRURGIA- FIZ DRENAGEM",
                "description": "#familialandim #estadosunidos #cirurgia\n\nE-mail para parcerias / collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nendere\u00e7o para presentes:\nPO Box 470672\nKissimmee FL\n34737\n\nInstagram\n@fabianalandim_ \nhttps://www.instagram.com/fabianalandim_/\n\nCanal da minha m\u00e3e Ana Landim\nhttps://youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\nCanal do meu pai Paulo Landim\nhttps://youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal da minha irm\u00e3 Poli Landim \nhttps://youtube.com/c/PoliLandimLandimas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TolrPWEI20c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiana Landim",
                "tags": [
                    "landimas",
                    "landim",
                    "familia landim",
                    "familia reunida",
                    "amor de familia",
                    "rotina da familia landim",
                    "estados unidos",
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "morando nos estados unidos",
                    "morando na florida",
                    "casa na florida",
                    "furac\u00e3o na florida",
                    "furac\u014des nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estudando nos estados unidos",
                    "adolescente nos estados unidos",
                    "como \u00e9 ser adolescente nos estados unidos",
                    "Fabiana landim",
                    "Fabi landim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GANHEI ALTA DO HOSPITAL- ESTOU ME RECUPERANDO DA CIRURGIA- FIZ DRENAGEM",
                    "description": "#familialandim #estadosunidos #cirurgia\n\nE-mail para parcerias / collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nendere\u00e7o para presentes:\nPO Box 470672\nKissimmee FL\n34737\n\nInstagram\n@fabianalandim_ \nhttps://www.instagram.com/fabianalandim_/\n\nCanal da minha m\u00e3e Ana Landim\nhttps://youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\nCanal do meu pai Paulo Landim\nhttps://youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal da minha irm\u00e3 Poli Landim \nhttps://youtube.com/c/PoliLandimLandimas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111408",
                "likeCount": "7472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XyqdHbCQ_Lc2gO7zDcjJZXViWLg",
            "id": "iUOkjFlQ8kU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T17:50:00Z",
                "channelId": "UC7PqchHqTvATyvNTxl__F9g",
                "title": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft",
                "description": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\n\n\ud83c\udf0e Esse conte\u00fado \u00e9 livre para todos os p\u00fablicos!!! :)\n\n#minecraft #minecraftbrasil #minecraftmemes #emillyvickof #doritin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUOkjFlQ8kU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doritin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft",
                    "description": "A EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\nA EMILLY VICK PRENDEU o VOID na PRIS\u00c3O DO AMOR e ISSO ACONTECEU... no Minecraft\n\n\ud83c\udf0e Esse conte\u00fado \u00e9 livre para todos os p\u00fablicos!!! :)\n\n#minecraft #minecraftbrasil #minecraftmemes #emillyvickof #doritin"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88792",
                "likeCount": "2416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxQf8iR844lLPo2W5fCkhlHle0M",
            "id": "VWM54vBu8R8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:55Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "CHEGOU A ESPRESSORA SIGNORA DA DARK WEB *ela \u00e9 MALUCA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU A ESPRESSORA SIGNORA DA DARK WEB *ela \u00e9 MALUCA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L6d3iIXq7Js1vX0bo2EQoh2yMrc",
            "id": "K-jRVT0yhAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:34Z",
                "channelId": "UCv5nsiAebHi6vrtr787rcKQ",
                "title": "Paulo e Nathan - Palavras Que Ofendem",
                "description": "\u25b6 Ou\u00e7a Palavras Que Ofendem em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/notempocertovol1\n\u25b6 Inscreva-se no canal: https://bit.ly/3MzpUJD\n\u25b6 Acompanhe Paulo e Nathan: \n\nInstagram: https://bit.ly/3MduXOr\nFacebook: https://bit.ly/3OgasDb\nTikTok: https://bit.ly/3pKgvpz\nSpotify: https://spoti.fi/42HNKZ5\nDeezer: https://bit.ly/3Oc5uHP\n\nPALAVRAS QUE OFENDEM \n(Autores: Tom Baratella/ Kenyo Alves/ Bart\u00f4/ Matheus Neves) \n\nP\u00f5e na coleira essas palavras que ofendem,\nQue, toda vez que voc\u00ea solta, machuca\nE n\u00e3o d\u00e1 dez minutos se arrepende \nDaqui a pouco vai pedir desculpa \nEu aceito a desculpa \n\nCuidado, que c\u00ea t\u00e1 quebrando o cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea mora \nA sua sorte \u00e9 que a gente desgasta, mas nunca desgosta\n\nCe fala, no meio de toda briga, que vai embora de vez \nVai nada\nCe d\u00e1 um passo pro lado de fora, se arrepende e volta 3\nPra casa\nC\u00ea n\u00e3o tem toda essa coragem que c\u00ea fala \nDeixar nosso amor acabar \u00e9 muita aud\u00e1cia\nE a gente fica bem sempre que passa os 5 minutin de raiva.\n\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nProdu\u00e7\u00e3o geral: ARTINVOX \nLocal: Studio Mousiki \nArranjador: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o 1: Matheus Barcelos\nBateria: Baby batera\nContra baixo: J\u00fanior Souza\nTeclado: Jabbar\nViol\u00e3o 2: Jean helbert\nGuitarra: Jean helbert\nPercuss\u00f5es: Sinho Cunha\nSanfonas: Pl\u00e1cido sanfona\nMarketing: Luana Muller / Rebecca Caroline",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-jRVT0yhAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo e Nathan",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo e Nathan - Palavras Que Ofendem",
                    "description": "\u25b6 Ou\u00e7a Palavras Que Ofendem em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/notempocertovol1\n\u25b6 Inscreva-se no canal: https://bit.ly/3MzpUJD\n\u25b6 Acompanhe Paulo e Nathan: \n\nInstagram: https://bit.ly/3MduXOr\nFacebook: https://bit.ly/3OgasDb\nTikTok: https://bit.ly/3pKgvpz\nSpotify: https://spoti.fi/42HNKZ5\nDeezer: https://bit.ly/3Oc5uHP\n\nPALAVRAS QUE OFENDEM \n(Autores: Tom Baratella/ Kenyo Alves/ Bart\u00f4/ Matheus Neves) \n\nP\u00f5e na coleira essas palavras que ofendem,\nQue, toda vez que voc\u00ea solta, machuca\nE n\u00e3o d\u00e1 dez minutos se arrepende \nDaqui a pouco vai pedir desculpa \nEu aceito a desculpa \n\nCuidado, que c\u00ea t\u00e1 quebrando o cora\u00e7\u00e3o que voc\u00ea mora \nA sua sorte \u00e9 que a gente desgasta, mas nunca desgosta\n\nCe fala, no meio de toda briga, que vai embora de vez \nVai nada\nCe d\u00e1 um passo pro lado de fora, se arrepende e volta 3\nPra casa\nC\u00ea n\u00e3o tem toda essa coragem que c\u00ea fala \nDeixar nosso amor acabar \u00e9 muita aud\u00e1cia\nE a gente fica bem sempre que passa os 5 minutin de raiva.\n\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nProdu\u00e7\u00e3o geral: ARTINVOX \nLocal: Studio Mousiki \nArranjador: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o 1: Matheus Barcelos\nBateria: Baby batera\nContra baixo: J\u00fanior Souza\nTeclado: Jabbar\nViol\u00e3o 2: Jean helbert\nGuitarra: Jean helbert\nPercuss\u00f5es: Sinho Cunha\nSanfonas: Pl\u00e1cido sanfona\nMarketing: Luana Muller / Rebecca Caroline"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232965",
                "likeCount": "371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3UgwsgFJXHgq7lXsjrdquCK4g6k",
            "id": "w1-MzNku2RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:01:03Z",
                "channelId": "UC89XBCeFWbacrsBnxq2t_FQ",
                "title": "AMA UM MALOQUEIRO -  Rafa & Junior, Hugo e Guilherme, DJ Ari SL",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://ffm.to/amaummaloqueiro?fbclid\nAssista ao clipe oficial: https://youtu.be/nclqEBJIxWk?si=OFlvz9dl2CI-l0WX\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djarisl/\nShows: 54 9900-8121\n\nDownload: https://drive.google.com/file/d/1WfFxqNWaHYlNwNLCoF4fer0UjuBY5Hky/view?usp=sharing\n\nAma um Maloqueiro\nCompositor/Autor: DJ Ari SL, Guilherme Rosa,  Jo\u00e3o Dalzoto, Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando voc\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea ?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que ce ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois curtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nCe que sabe \nSe quiser voltar n\u00f3s tamo a\u00ed na atividade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Ari SL",
                "tags": [
                    "ama um maloqueiro",
                    "dj ari sl",
                    "hugo e guilherme",
                    "rafa e junior",
                    "todo mundo sabe a ce ama um maloqueiro",
                    "lombada de saveiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMA UM MALOQUEIRO -  Rafa & Junior, Hugo e Guilherme, DJ Ari SL",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://ffm.to/amaummaloqueiro?fbclid\nAssista ao clipe oficial: https://youtu.be/nclqEBJIxWk?si=OFlvz9dl2CI-l0WX\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djarisl/\nShows: 54 9900-8121\n\nDownload: https://drive.google.com/file/d/1WfFxqNWaHYlNwNLCoF4fer0UjuBY5Hky/view?usp=sharing\n\nAma um Maloqueiro\nCompositor/Autor: DJ Ari SL, Guilherme Rosa,  Jo\u00e3o Dalzoto, Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando voc\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea ?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que ce ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois curtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nCe que sabe \nSe quiser voltar n\u00f3s tamo a\u00ed na atividade"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63002",
                "likeCount": "1174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eSCwFAveyjtG-YZGS1iG0OiQGxo",
            "id": "4QLnNwuJ5hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T17:00:07Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "BANDIDA DE MOEMA - MC Neg\u00e3o Original, MC Kelvinho (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, Caio Passos",
                "description": "Ou\u00e7a #bandidademoema em todas as plataformas de m\u00fasica: lnk.to/Bandidademoema\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mckelvinhoo\n@djguhmix\n@caiopassosbeats\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, Mc Kelvinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, Caio Passos\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \nEdi\u00e7\u00e3o: Leo Sanchez, Opege\nDOP e AC: Leo Sanchez \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira \nFoto: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Borracha, Vitola\nCasting: Thay Ribeiro\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: Disrupsom\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nLogo eu, malandro de um tempo, n\u00e3o se apega nem fudendo\nConheci uma mina depois do baile, que troca um papo e *tinha* um Creta\nCa\u00ed no la\u00e7o da bandida de Moema, m\u00f3 mentirosa, mas eu amo \nPior que eu gosto dessa sonsa, meu cupido t\u00e1 chapando \nMe *atrasa* nas responsa, quer ficar me namorando \n\nE eu t\u00f4 cheio de trampo, preciso ir de marcha \nEla ainda t\u00e1 chupando, como n\u00e3o se apega na GP\nE nessa testa lisinha, tem *ap\u00ea com \u00e1rea gourmet* \nBolsas que falam outra l\u00edngua, mando mais uma no seu drop \nAproveita que o tes\u00e3o passa, vou ficar te comendo uns dias, s\u00f3 uns dias\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\n[MC Kelvinho]\nE se tu cair na isca, vou pegar, me deixa\nCupido com\u00e9dia, me arrumou m\u00f3 treta\nCretina perversa, maluca tarada\nLouca possessiva, malandra das braba\n\nE n\u00f3s incendeia o puteiro, n\u00f3s faz o clima da festa\nM\u00f3 salada, m\u00f3 salseiro e eu chupando os peito dela\nDeixa elas descer primeiro, ai manda o pix pra ela\nDanizinha se dedica e sabe por onde come\u00e7a\n\nVive bem e conta muito, a quadrilha do resolve\nE fez lipo, ta no prumo, e renovou o silicone\nBM dois mil e hoje, t\u00e1 tudo sob controle \nGrava v\u00eddeo me mamando, s\u00f3 pra renovar o close\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil",
                    "negaooriginal",
                    "taraulembigode",
                    "pontosnocartola",
                    "dj guh mix",
                    "bandidademoema",
                    "mc kelvinho",
                    "mc kelvinhoo",
                    "caio passos",
                    "caiopassos",
                    "beat caio passos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BANDIDA DE MOEMA - MC Neg\u00e3o Original, MC Kelvinho (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, Caio Passos",
                    "description": "Ou\u00e7a #bandidademoema em todas as plataformas de m\u00fasica: lnk.to/Bandidademoema\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mckelvinhoo\n@djguhmix\n@caiopassosbeats\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, Mc Kelvinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, Caio Passos\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \nEdi\u00e7\u00e3o: Leo Sanchez, Opege\nDOP e AC: Leo Sanchez \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira \nFoto: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Borracha, Vitola\nCasting: Thay Ribeiro\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: Disrupsom\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nLogo eu, malandro de um tempo, n\u00e3o se apega nem fudendo\nConheci uma mina depois do baile, que troca um papo e *tinha* um Creta\nCa\u00ed no la\u00e7o da bandida de Moema, m\u00f3 mentirosa, mas eu amo \nPior que eu gosto dessa sonsa, meu cupido t\u00e1 chapando \nMe *atrasa* nas responsa, quer ficar me namorando \n\nE eu t\u00f4 cheio de trampo, preciso ir de marcha \nEla ainda t\u00e1 chupando, como n\u00e3o se apega na GP\nE nessa testa lisinha, tem *ap\u00ea com \u00e1rea gourmet* \nBolsas que falam outra l\u00edngua, mando mais uma no seu drop \nAproveita que o tes\u00e3o passa, vou ficar te comendo uns dias, s\u00f3 uns dias\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\n[MC Kelvinho]\nE se tu cair na isca, vou pegar, me deixa\nCupido com\u00e9dia, me arrumou m\u00f3 treta\nCretina perversa, maluca tarada\nLouca possessiva, malandra das braba\n\nE n\u00f3s incendeia o puteiro, n\u00f3s faz o clima da festa\nM\u00f3 salada, m\u00f3 salseiro e eu chupando os peito dela\nDeixa elas descer primeiro, ai manda o pix pra ela\nDanizinha se dedica e sabe por onde come\u00e7a\n\nVive bem e conta muito, a quadrilha do resolve\nE fez lipo, ta no prumo, e renovou o silicone\nBM dois mil e hoje, t\u00e1 tudo sob controle \nGrava v\u00eddeo me mamando, s\u00f3 pra renovar o close\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295351",
                "likeCount": "12299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yw_6sk8eDWRuJJ-LgRrktlX0nIM",
            "id": "3GCHLvBbACA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:31:36Z",
                "channelId": "UCHl1u_R6WCYfPGixrChPGPg",
                "title": "Tayrone feat Kevi Jonny - Eu vou mudar de n\u00famero / Dez dias / Primeiro de abril (DVD ESS\u00caNCIA)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n____\nACOMPANHE TAYRONE NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: @tayrone\nFACEBOOK: @tayrone\nTIKTOK: @tayrone\nTHREAD: @tayrone\nKWAI: @Tayrone\n\n-------\n\nM\u00fasica: EU VOU MUDAR DE N\u00daMERO \nCompositores: Magno Santana / Tierry\n\nM\u00fasica: DEZ DIAS\nCompositor: Tayrone\n\nM\u00fasica: PRIMEIRO DE ABRIL \nCompositores: Serginho Pinheiro / Joel Marques / Carlos Randal\n\n____\nFicha T\u00e9cnica: \n\nDvd Ess\u00eancia - Gravado ao vivo em Salvador \nIdealizador: Thaly Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Dola Cds\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Neinho Silva (Imagine Filmes)\nDire\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica: Dexter \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sercio \nGravado ao vivo em Salvador.\nProdutor musical do DVD: Kak\u00e1 Oliveira.\nDistribui\u00e7\u00e3o: Pot\u00eancia Music\nMix & Master: Valdo Fran\u00e7a\nAssessoria de imprensa: Arleyde Caldi\nCria\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o visual: Novos Ares Digital",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GCHLvBbACA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tayrone",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tayrone feat Kevi Jonny - Eu vou mudar de n\u00famero / Dez dias / Primeiro de abril (DVD ESS\u00caNCIA)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n____\nACOMPANHE TAYRONE NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: @tayrone\nFACEBOOK: @tayrone\nTIKTOK: @tayrone\nTHREAD: @tayrone\nKWAI: @Tayrone\n\n-------\n\nM\u00fasica: EU VOU MUDAR DE N\u00daMERO \nCompositores: Magno Santana / Tierry\n\nM\u00fasica: DEZ DIAS\nCompositor: Tayrone\n\nM\u00fasica: PRIMEIRO DE ABRIL \nCompositores: Serginho Pinheiro / Joel Marques / Carlos Randal\n\n____\nFicha T\u00e9cnica: \n\nDvd Ess\u00eancia - Gravado ao vivo em Salvador \nIdealizador: Thaly Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Dola Cds\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Neinho Silva (Imagine Filmes)\nDire\u00e7\u00e3o Cenogr\u00e1fica: Dexter \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sercio \nGravado ao vivo em Salvador.\nProdutor musical do DVD: Kak\u00e1 Oliveira.\nDistribui\u00e7\u00e3o: Pot\u00eancia Music\nMix & Master: Valdo Fran\u00e7a\nAssessoria de imprensa: Arleyde Caldi\nCria\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o visual: Novos Ares Digital"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79958",
                "likeCount": "2246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWcpgc9WDindR7l_fZzNjtpQlTo",
            "id": "9Szi19tLe5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:53:54Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                    "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2753517",
                "likeCount": "52793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLZHGVdW2Wk1T-t_zEy3t_6Wsco",
            "id": "DBtW5BVt3YE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:00:09Z",
                "channelId": "UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ",
                "title": "Conheci A Triste Realidade Do Breno...",
                "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br\n\n\ud83d\udc49 Se INSCREVA no Canal para nao perder nenhum video e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\nVideo novo todos os dias as 20:00 da noite!\n\nContato: joaocaetanopubli@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Caetano",
                "tags": [
                    "entretenimento",
                    "jo\u00e3o",
                    "caetano",
                    "videos para familia",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "joao caitano",
                    "vlogs",
                    "tag",
                    "grupo de youtubers",
                    "gabriel Caetano",
                    "familia Caetano",
                    "beatriz com z"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conheci A Triste Realidade Do Breno...",
                    "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br\n\n\ud83d\udc49 Se INSCREVA no Canal para nao perder nenhum video e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\nVideo novo todos os dias as 20:00 da noite!\n\nContato: joaocaetanopubli@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1302691",
                "likeCount": "42579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qWUuWtloAYE5qg_eStadefe_6SE",
            "id": "UCu2_iLQD4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:25:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: TOTTENHAM X MANCHESTER UNITED | FINAL DA UEFA EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "QUEM \u00c9 QUE SALVA A TEMPORADA? CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Tottenham x Manchester United, pela grande final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united cazetv",
                    "jogo tottenham",
                    "final europa league",
                    "manchester tottenham",
                    "final united",
                    "final europa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: TOTTENHAM X MANCHESTER UNITED | FINAL DA UEFA EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "QUEM \u00c9 QUE SALVA A TEMPORADA? CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Tottenham x Manchester United, pela grande final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5279449",
                "likeCount": "211798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jpIUO7ysYQ6WB9A0ggLIOa6qSS8",
            "id": "BWFI9VlxDEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T07:33:33Z",
                "channelId": "UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw",
                "title": "P\u00d3S-JOGO: SANTOS \u00c9 ELIMINADO PELO CRB NA COPA DO BRASIL",
                "description": "Nem a volta de Neymar foi suficiente para ajudar o Santos a seguir na Copa do Brasil\n___\nLOJA OFICIAL: https://www.mercadolivre.com.br/loja/revista-placar\n___\nA PLACAR EST\u00c1 NO WHATSAPP! \nSiga o canal \"PLACAR\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vae9HUD4tRs1BPxo9e25\n____\nDeixa o like. \ud83d\udc4d\nSe inscreve no canal. \ud83d\udce9\nAtive o sininho. \ud83d\udd14\n___\n\n\ud83d\udce7 Contato:\n\u2713 Anuncie na Placar TV \u2192 comercial@placar.com.br \n___\n\n#crb #santos #copadobrasil \n___\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw/join\n\n___\nSe inscreva no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/@placartv\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/RevistaPlacar\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/revistaplacar\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@placar\n\nX:\nhttps://x.com/placar\n\nKwai:\nhttps://k.kwai.com/u/@placar/d9snLCDL\n\n#PlacarTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Placar TV",
                "tags": [
                    "Revista Placar",
                    "Placar",
                    "Placar TV",
                    "Futebol",
                    "Jovem Pan Esportes",
                    "Cortes do Casemiro",
                    "Caze TV",
                    "Casemiro",
                    "Desimpedidos",
                    "Fred",
                    "Fred+10",
                    "Podpah",
                    "Flow Sport Club",
                    "Flow",
                    "fox sport",
                    "fox sport r\u00e1dio",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "corinthians",
                    "santos",
                    "sormani",
                    "quesada",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "fluminense",
                    "pedrosa",
                    "paparazzo rubronegro",
                    "raisa flamengo",
                    "botafogo",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00d3S-JOGO: SANTOS \u00c9 ELIMINADO PELO CRB NA COPA DO BRASIL",
                    "description": "Nem a volta de Neymar foi suficiente para ajudar o Santos a seguir na Copa do Brasil\n___\nLOJA OFICIAL: https://www.mercadolivre.com.br/loja/revista-placar\n___\nA PLACAR EST\u00c1 NO WHATSAPP! \nSiga o canal \"PLACAR\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vae9HUD4tRs1BPxo9e25\n____\nDeixa o like. \ud83d\udc4d\nSe inscreve no canal. \ud83d\udce9\nAtive o sininho. \ud83d\udd14\n___\n\n\ud83d\udce7 Contato:\n\u2713 Anuncie na Placar TV \u2192 comercial@placar.com.br \n___\n\n#crb #santos #copadobrasil \n___\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw/join\n\n___\nSe inscreva no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/@placartv\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/RevistaPlacar\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/revistaplacar\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@placar\n\nX:\nhttps://x.com/placar\n\nKwai:\nhttps://k.kwai.com/u/@placar/d9snLCDL\n\n#PlacarTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60623",
                "likeCount": "2593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-oL7ef5IGfM-k_UdvbUIdNDi1Lc",
            "id": "6SHLjOKFVXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:01Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1050682",
                "likeCount": "164829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eot7gwOoF-jBpWhQ2Bz7QywG0zI",
            "id": "AfBQCFxXLoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:15:06Z",
                "channelId": "UCwsYvBbWfLjm7p8ZPNAO6lg",
                "title": "Dulce Mar\u00eda, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Sem Direito Ao Amor (Lyric Video)",
                "description": "Dulce Mar\u00eda aparece por Virgin Music M\u00e9xico\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a aparece por cortes\u00eda de Som Livre\n\nEscrita por:\nDulce Mar\u00eda Espinosa Savi\u00f1\u00f3n, Marcela de la Garza\n\nTraducida por\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a, B\u00e1rbara Dias.\n\n#DulceMar\u00eda\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dulcemaria/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Dulce Maria",
                "tags": [
                    "Dulce Mar\u00eda",
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Sem Direito ao Amor",
                    "Amigos con derechos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dulce Mar\u00eda, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Sem Direito Ao Amor (Lyric Video)",
                    "description": "Dulce Mar\u00eda aparece por Virgin Music M\u00e9xico\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a aparece por cortes\u00eda de Som Livre\n\nEscrita por:\nDulce Mar\u00eda Espinosa Savi\u00f1\u00f3n, Marcela de la Garza\n\nTraducida por\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a, B\u00e1rbara Dias.\n\n#DulceMar\u00eda\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dulcemaria/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179854",
                "likeCount": "19998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SeK4XcYOSqGITkhK_VFO6x4WsRA",
            "id": "mLqWd0bdkLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T04:03:18Z",
                "channelId": "UCNVHwKjvdTkSio7izWVbOag",
                "title": "O SANTOS FUTEBOL CLUBE ACABOU! CRB (5)0x0(4) Santos - P\u00f3s Jogo",
                "description": "Eu CANSEI!\n\nRedes Sociais:\n\u25ba @edufutirinhas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEM PRO PEIX\u00c3O",
                "tags": [
                    "santos",
                    "santos fc",
                    "santos ao vivo",
                    "jogo do santos ao vivo",
                    "onde assistir santos",
                    "eu vim de santos",
                    "futirinhas",
                    "edu futirinhas",
                    "rodolfo gomes",
                    "rodolfo gomes futeboteco",
                    "neymar",
                    "safnosantos",
                    "saf santos",
                    "crb x santos",
                    "neymar jr",
                    "neymar x crb",
                    "melhores momentos crb santos",
                    "penaltis crb santos",
                    "braz\u00e3o",
                    "guilherme santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SANTOS FUTEBOL CLUBE ACABOU! CRB (5)0x0(4) Santos - P\u00f3s Jogo",
                    "description": "Eu CANSEI!\n\nRedes Sociais:\n\u25ba @edufutirinhas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88898",
                "likeCount": "7340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "917GWDCRXP94PCoCBQFJmK7Z_uI",
            "id": "Hc0DsOOfGUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:00:14Z",
                "channelId": "UC6LIcG7_jWgQ-9BNKzbUyOg",
                "title": "Roubando TODAS as REDSTONES do MUNDO",
                "description": "\u2605TWITTER: @Beriedsu_\n\u2605TWITCH: cadeobern\n\nE se voc\u00ea gosta de Fortnite ou Rocket League, use meu c\u00f3digo de apoiador na loja do game :P\nC\u00f3digo: bern\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\nPlaylists do Canal:\n\u2718 Creative Squad: https://tinyurl.com/58a8hmtn\n\u2718 Rocket League: https://tinyurl.com/r72oysl\u200b\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\u2666 @FEURIPE  -  youtube.com/@FEURIPE\n\u2666 @Caduxinn  -  youtube.com/@Caduxinn\n\u2666 @Ligonz  -  youtube.com/@Ligonz\n\u2666 @MucaHD  -  youtube.com/@MucaHD\n\u2666 @chlp  -  youtube.com/@chlp\n\u2666 @Fixz  \u200b\u200b-  youtube.com/@Fixz\n\u2666 @Tonigon  -  youtube.com/@Tonigon\n\u2666 @Onerb  \u200b\u200b-  youtube.com/@OnerbYT\n\u2666 @Mendrake - youtube.com/@Mendrake_\n\u2666 @Nait - youtube.com/@Nait\n\u2666 @Perdux_ - youtube.com/@Pedrux_\n\nDeixem um like e comente que isso ajuda muito na divulga\u00e7\u00e3o do canal e me motiva muito a continuar :P\n\nContato Profissional: contatobern238@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bern",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Creative squad",
                    "Creative Squad 3",
                    "minecraft survival",
                    "survival"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roubando TODAS as REDSTONES do MUNDO",
                    "description": "\u2605TWITTER: @Beriedsu_\n\u2605TWITCH: cadeobern\n\nE se voc\u00ea gosta de Fortnite ou Rocket League, use meu c\u00f3digo de apoiador na loja do game :P\nC\u00f3digo: bern\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\nPlaylists do Canal:\n\u2718 Creative Squad: https://tinyurl.com/58a8hmtn\n\u2718 Rocket League: https://tinyurl.com/r72oysl\u200b\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\u2666 @FEURIPE  -  youtube.com/@FEURIPE\n\u2666 @Caduxinn  -  youtube.com/@Caduxinn\n\u2666 @Ligonz  -  youtube.com/@Ligonz\n\u2666 @MucaHD  -  youtube.com/@MucaHD\n\u2666 @chlp  -  youtube.com/@chlp\n\u2666 @Fixz  \u200b\u200b-  youtube.com/@Fixz\n\u2666 @Tonigon  -  youtube.com/@Tonigon\n\u2666 @Onerb  \u200b\u200b-  youtube.com/@OnerbYT\n\u2666 @Mendrake - youtube.com/@Mendrake_\n\u2666 @Nait - youtube.com/@Nait\n\u2666 @Perdux_ - youtube.com/@Pedrux_\n\nDeixem um like e comente que isso ajuda muito na divulga\u00e7\u00e3o do canal e me motiva muito a continuar :P\n\nContato Profissional: contatobern238@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234857",
                "likeCount": "13249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jIw7pxRylfPcKtREZmuKP1N7npg",
            "id": "sHpHsQM7j6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:52:12Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "CRIEI UMA SOCIEDADE SECRETA",
                "description": "\ud83d\udcccLives: https://www.twitch.tv/onerb_br\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA SOCIEDADE SECRETA",
                    "description": "\ud83d\udcccLives: https://www.twitch.tv/onerb_br\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "590648",
                "likeCount": "21893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kcTdJJOROBCXStOxa6uswe_aYhQ",
            "id": "teLr5leP1eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:28Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "REA\u00c7\u00c3O DA MINHA FAM\u00cdLIA DESCOBRINDO MINHA GRAVIDEZ | CHORAMOS MUITO",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs a rea\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia ao descobrir a gravidez.  Ficamos todos muito emocionados e ser chorona \u00e9 de fam\u00edlia  \ud83d\ude0d\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REA\u00c7\u00c3O DA MINHA FAM\u00cdLIA DESCOBRINDO MINHA GRAVIDEZ | CHORAMOS MUITO",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs a rea\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia ao descobrir a gravidez.  Ficamos todos muito emocionados e ser chorona \u00e9 de fam\u00edlia  \ud83d\ude0d\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196303",
                "likeCount": "17619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p2qQTGA4_5MzYpyL6V_eqoBHE-w",
            "id": "fZatmM9NxyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T04:07:37Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS - S\u00d3 IMAGENS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                "description": "O SANTOS EST\u00c1 ELIMINADO DA COPA DO BRASIL!\n\nNo Est\u00e1dio Rei Pel\u00e9, o CRB eliminou o Santos e avan\u00e7ou \u00e0s oitavas de final da Copa do Brasil em uma noite hist\u00f3rica para o clube alagoano. Ap\u00f3s empate sem gols no tempo normal, com atua\u00e7\u00f5es brilhantes dos goleiros, a classifica\u00e7\u00e3o veio nos p\u00eanaltis, com vit\u00f3ria por 5 a 4. O her\u00f3i foi Matheus Albino, que defendeu a \u00faltima cobran\u00e7a e colocou o time na pr\u00f3xima fase, ampliando a invencibilidade do CRB para seis jogos, enquanto o Santos chegou ao s\u00e9timo duelo sem vit\u00f3ria.\n\nA partida marcou o aguardado retorno de Neymar, que entrou aos 20 minutos do segundo tempo, 36 dias ap\u00f3s sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o. O camisa 10 do Santos criou jogadas e levou perigo ao gol advers\u00e1rio, mas n\u00e3o conseguiu balan\u00e7ar as redes. Ap\u00f3s o jogo, Neymar ressaltou sua import\u00e2ncia, mas cobrou uma rea\u00e7\u00e3o coletiva do elenco para superar o momento dif\u00edcil vivido pelo clube.\n\nNa disputa de p\u00eanaltis, Matheus Albino brilhou ao defender a cobran\u00e7a decisiva de Z\u00e9 Ivaldo, ap\u00f3s uma atua\u00e7\u00e3o segura no tempo normal. Ele garantiu o empate com defesas fundamentais diante da press\u00e3o santista, especialmente ap\u00f3s a entrada de Neymar. A vit\u00f3ria nos p\u00eanaltis levou a torcida ao del\u00edrio e eternizou o goleiro como um dos nomes da classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do CRB.\n\n\u26bd Placar final: CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "CRB",
                    "CRB Copa do Brasil",
                    "Copa do Brasil",
                    "Futebol",
                    "Gols da Noite",
                    "Melhores Momentos CRB",
                    "Melhores Momentos CRB x Santos",
                    "Melhores Momentos Copa do Brasil",
                    "Melhores Momentos Santos",
                    "Neymar",
                    "P\u00eanalti Neymar",
                    "P\u00eanaltis Santos",
                    "Santos",
                    "Santos Copa do Brasil",
                    "Santos Eliminado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS - S\u00d3 IMAGENS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                    "description": "O SANTOS EST\u00c1 ELIMINADO DA COPA DO BRASIL!\n\nNo Est\u00e1dio Rei Pel\u00e9, o CRB eliminou o Santos e avan\u00e7ou \u00e0s oitavas de final da Copa do Brasil em uma noite hist\u00f3rica para o clube alagoano. Ap\u00f3s empate sem gols no tempo normal, com atua\u00e7\u00f5es brilhantes dos goleiros, a classifica\u00e7\u00e3o veio nos p\u00eanaltis, com vit\u00f3ria por 5 a 4. O her\u00f3i foi Matheus Albino, que defendeu a \u00faltima cobran\u00e7a e colocou o time na pr\u00f3xima fase, ampliando a invencibilidade do CRB para seis jogos, enquanto o Santos chegou ao s\u00e9timo duelo sem vit\u00f3ria.\n\nA partida marcou o aguardado retorno de Neymar, que entrou aos 20 minutos do segundo tempo, 36 dias ap\u00f3s sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o. O camisa 10 do Santos criou jogadas e levou perigo ao gol advers\u00e1rio, mas n\u00e3o conseguiu balan\u00e7ar as redes. Ap\u00f3s o jogo, Neymar ressaltou sua import\u00e2ncia, mas cobrou uma rea\u00e7\u00e3o coletiva do elenco para superar o momento dif\u00edcil vivido pelo clube.\n\nNa disputa de p\u00eanaltis, Matheus Albino brilhou ao defender a cobran\u00e7a decisiva de Z\u00e9 Ivaldo, ap\u00f3s uma atua\u00e7\u00e3o segura no tempo normal. Ele garantiu o empate com defesas fundamentais diante da press\u00e3o santista, especialmente ap\u00f3s a entrada de Neymar. A vit\u00f3ria nos p\u00eanaltis levou a torcida ao del\u00edrio e eternizou o goleiro como um dos nomes da classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do CRB.\n\n\u26bd Placar final: CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571075",
                "likeCount": "10235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}