{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "HtcZMnTyv0DyW1UW4BWRibexICM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qRXhxNuKf_1jAyDFsZU0EP4AdC0",
            "id": "DiGyRxMyTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:10:04Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "FC Bayern 1:2 Inter Mailand | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Bayern gegen Inter Mailand vom Viertelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "Fu\u00dfball",
                    "UEFA Champions League",
                    "UCL",
                    "CL",
                    "PrimeUCL",
                    "#UCLbeiPrime"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern 1:2 Inter Mailand | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Bayern gegen Inter Mailand vom Viertelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1427389",
                "likeCount": "16417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7EMgznSj_7l_607qccQsLj15is",
            "id": "7aPap7iNCe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:30:09Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "Exotische Fru\u0308chte testen mit @Renzo69  (schon wieder)",
                "description": "Meine Maus Rezo und ich testen wieder Fr\u00fcchte und Naturmutationen, die wir noch nie gesehen haben und hoffen darauf, restlos begeistert von unseren neuen Erkenntnissen zu sein. Viel Spa\u00df!\n\nzu Rezos Video: https://youtu.be/Zqlh938M460\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "exotische fr\u00fcchte",
                    "rezo",
                    "julia beautx",
                    "rezo und julia",
                    "fr\u00fcchte",
                    "test",
                    "food video",
                    "food test",
                    "fruit"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exotische Fru\u0308chte testen mit @Renzo69  (schon wieder)",
                    "description": "Meine Maus Rezo und ich testen wieder Fr\u00fcchte und Naturmutationen, die wir noch nie gesehen haben und hoffen darauf, restlos begeistert von unseren neuen Erkenntnissen zu sein. Viel Spa\u00df!\n\nzu Rezos Video: https://youtu.be/Zqlh938M460\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264607",
                "likeCount": "25907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D13CDkd1ZR2TmtxLuxCMS0kRzXo",
            "id": "5_ZnHSZ6xTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:36:54Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Warum S\u00fcdkorea ein Albtraum ist",
                "description": "Incogni hilft dabei, pers\u00f6nliche Daten zu sch\u00fctzen. Unter https://incogni.com/simplicissimus sparst du 60% auf den Ein-Jahres-Plan \u2013 auch im Family & Friends Tarif. (Werbung)\n\nM\u00e4chtige Familien kontrollieren gro\u00dfe Teile der s\u00fcdkoreanischen Wirtschaft \u2013 doch zu welchem Preis?\n\nVice-Dokumentation zum Thema: https://youtu.be/wHw7Aa7lhhw?feature=shared \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1lOA36krzVCnq77ZocV4HNI8tAk5g_MNZxZvp0bAnZc0/edit?usp=sharing\n\nMusik: \n\nArtlist:\nC.K. Martin - Underworld\nGal Lev - TOMORROW\nTheatre of Delays - Aurora Waves\n2050 - The Other Girl\nFableForte - Riddles\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nLance Conrad - Waiting and Hoping - Stripped Version\nJordan Hatfield - Waking Up\n\nLensdistortions:\nDeployment - Underscore\nInversion - No low Percussion\n\nTom Fox:\nForce Field\nMiddleman\nTheories (Title Sequence)\nCE 399\n\nEpidemicsound:\nLennon Hutton - Red Alert\nChristoffer Moe Ditlevsen - No Redemption\nChristoffer Moe Ditlevsen - The Stakeout\nJo Wandrini - Beneath the Church\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum S\u00fcdkorea ein Albtraum ist",
                    "description": "Incogni hilft dabei, pers\u00f6nliche Daten zu sch\u00fctzen. Unter https://incogni.com/simplicissimus sparst du 60% auf den Ein-Jahres-Plan \u2013 auch im Family & Friends Tarif. (Werbung)\n\nM\u00e4chtige Familien kontrollieren gro\u00dfe Teile der s\u00fcdkoreanischen Wirtschaft \u2013 doch zu welchem Preis?\n\nVice-Dokumentation zum Thema: https://youtu.be/wHw7Aa7lhhw?feature=shared \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1lOA36krzVCnq77ZocV4HNI8tAk5g_MNZxZvp0bAnZc0/edit?usp=sharing\n\nMusik: \n\nArtlist:\nC.K. Martin - Underworld\nGal Lev - TOMORROW\nTheatre of Delays - Aurora Waves\n2050 - The Other Girl\nFableForte - Riddles\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nLance Conrad - Waiting and Hoping - Stripped Version\nJordan Hatfield - Waking Up\n\nLensdistortions:\nDeployment - Underscore\nInversion - No low Percussion\n\nTom Fox:\nForce Field\nMiddleman\nTheories (Title Sequence)\nCE 399\n\nEpidemicsound:\nLennon Hutton - Red Alert\nChristoffer Moe Ditlevsen - No Redemption\nChristoffer Moe Ditlevsen - The Stakeout\nJo Wandrini - Beneath the Church\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462955",
                "likeCount": "32259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TH1St67UbdQCHJsFg_c0jC4Z3j0",
            "id": "Zqlh938M460",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:31:07Z",
                "channelId": "UCXup1ITuwbY5r_Gn2K2_TXA",
                "title": "JULIA verzweifelt an REZOS Dummheit\u2026 Schade f\u00fcr Sie | REZO & JULIA BEAUTX | Wer bin ich?",
                "description": "Checkt Julias Video aus:\n@JuliaBeautx https://youtu.be/7aPap7iNCe8\n\nWerbung:\n\u25ba SP/RK SHOP: https://sprk.store/\n\n\u25ba Bis zu 30% Rabatt auf nice Displates:\nhttps://displate.com/rezo_?art=6193c7ff8385e\n\n\u25ba PODCAST von Ju und Rezo: https://open.spotify.com/show/6UUIXmp1V0fK4ZpK7vzAbQ\n\n\u25ba FOLGT MIR\nTwitch: https://www.twitch.tv/rezo\nTik Tok: Rezo\nInstagram: http://instagram.com/rezo\u200b\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nAnderer Kanal: https://www.youtube.com/@Schlumpf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renzo",
                "tags": [
                    "Rezo Stream",
                    "Rezo Highlight",
                    "Rezo best of",
                    "livestream highlights",
                    "rezo",
                    "renzo",
                    "Rezo reagiert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JULIA verzweifelt an REZOS Dummheit\u2026 Schade f\u00fcr Sie | REZO & JULIA BEAUTX | Wer bin ich?",
                    "description": "Checkt Julias Video aus:\n@JuliaBeautx https://youtu.be/7aPap7iNCe8\n\nWerbung:\n\u25ba SP/RK SHOP: https://sprk.store/\n\n\u25ba Bis zu 30% Rabatt auf nice Displates:\nhttps://displate.com/rezo_?art=6193c7ff8385e\n\n\u25ba PODCAST von Ju und Rezo: https://open.spotify.com/show/6UUIXmp1V0fK4ZpK7vzAbQ\n\n\u25ba FOLGT MIR\nTwitch: https://www.twitch.tv/rezo\nTik Tok: Rezo\nInstagram: http://instagram.com/rezo\u200b\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nAnderer Kanal: https://www.youtube.com/@Schlumpf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241035",
                "likeCount": "24471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jszlGIg6FXwSXheVXrGWlZC6Mg",
            "id": "8C7WPwUj7tE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:00:16Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "SPIEL 13: ABPUMPEN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 98\n\nQuellen:\n@Knossi @schlagdenstar @Trymacs @montanablack @zarbex @maximalschradin @diekruses6107 @SkylineTV \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPIEL 13: ABPUMPEN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 98\n\nQuellen:\n@Knossi @schlagdenstar @Trymacs @montanablack @zarbex @maximalschradin @diekruses6107 @SkylineTV \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420860",
                "likeCount": "30139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lX4uGpAYyjUR4EtsjYKsD3LoySI",
            "id": "WpBAj4SrNs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T10:00:05Z",
                "channelId": "UCf5r3MDDn5ZTugtpN3rRAAQ",
                "title": "Schl\u00e4gerei bei Oktagon 69 mein Statement",
                "description": "In diesem Video \u00e4u\u00dfere ich mich zu dem Vorfall bei Oktagon 69 und erz\u00e4hle die Situation wie ich sie erlebt habe.\n\n\n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "maxholzermma",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schl\u00e4gerei bei Oktagon 69 mein Statement",
                    "description": "In diesem Video \u00e4u\u00dfere ich mich zu dem Vorfall bei Oktagon 69 und erz\u00e4hle die Situation wie ich sie erlebt habe.\n\n\n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208434",
                "likeCount": "18176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cVx5Iwl-3-GcVkeFMcqsXuPOb-U",
            "id": "SmaVpFH_t2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:01:23Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "Auf Streife in den USA | US Cops Praktikum",
                "description": "WERBUNG Jetzt 10\u20ac Bonus sichern bei Shoop https://get-shoop.de/HeyAaron und ein mega Lego Set gewinnen!\nTeilnahmebedingungen: https://link.heyaaron.de/Shoop_Gewinnspiel_Teilnahmebedingung\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFreut euch auf mehr Folgen!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Auf Streife in den USA | US Cops Praktikum",
                    "description": "WERBUNG Jetzt 10\u20ac Bonus sichern bei Shoop https://get-shoop.de/HeyAaron und ein mega Lego Set gewinnen!\nTeilnahmebedingungen: https://link.heyaaron.de/Shoop_Gewinnspiel_Teilnahmebedingung\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFreut euch auf mehr Folgen!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500993",
                "likeCount": "28349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NEqnoc4axywKCFpEZ1HrTEJ0Xio",
            "id": "dHllnps6hIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:49Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Ein realistischer Tag als gr\u00f6\u00dfter Streamer Deutschlands...",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Revolut abchecken und euch den Willkommensbonus sichern(Werbung): https://get.revolut.com/z4lF/domo\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein realistischer Tag als gr\u00f6\u00dfter Streamer Deutschlands...",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Revolut abchecken und euch den Willkommensbonus sichern(Werbung): https://get.revolut.com/z4lF/domo\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633448",
                "likeCount": "54166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g2xg8eqeVrTHvYurUgEhBSwrHbE",
            "id": "M0ZFPyE-9ZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:56:24Z",
                "channelId": "UCooTLkxcpnTNx6vfOovfBFA",
                "title": "Inter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer",
                "description": "Check out Lionel Messi's Inter Miami facing off against LAFC in the CONCACAF Champions Cup!\n\n#FOXSoccer #CONCACAF #Messi\n\nSUBSCRIBE to get the latest FOX Soccer content: http://foxs.pt/SubscribeFOXSOCCER\n\nThe FOX Sports App, built for the modern sports fan: https://t.co/CRhWt4ryp3\n\nAbout FOX Soccer:\nWith exclusive highlights, original programming, and behind the scenes footage, FOX Soccer\u2019s YouTube channel provides the sports content that fans are hungry for. FOX Soccer presents: MLS, FIFA World Cup, FIFA Women\u2019s World Cup, Copa America, Euros, Gold Cup and many more.\n\nInter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer\nhttps://youtu.be/M0ZFPyE-9ZU \n\nFOX Soccer\nhttps://www.youtube.com/user/Foxsoccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX Soccer",
                "tags": [
                    "Inter Miami",
                    "LAFC",
                    "Lionel Messi",
                    "CONCACAF",
                    "Soccer",
                    "soccer on fox",
                    "fox soccer",
                    "soccer highlights",
                    "sports highlights",
                    "fox sports highlights",
                    "highlights",
                    "fox",
                    "fox sports",
                    "fox sports 1",
                    "fs1",
                    "fox youtube",
                    "sports",
                    "sports news",
                    "sports debate",
                    "MLS",
                    "Major League Soccer",
                    "2025 MLS Season",
                    "MLS talk",
                    "MLS news",
                    "MLS debate",
                    "soccer talk",
                    "soccer new",
                    "sports talk",
                    "soccer debate",
                    "goal",
                    "equalizer",
                    "Los Angeles Football Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer",
                    "description": "Check out Lionel Messi's Inter Miami facing off against LAFC in the CONCACAF Champions Cup!\n\n#FOXSoccer #CONCACAF #Messi\n\nSUBSCRIBE to get the latest FOX Soccer content: http://foxs.pt/SubscribeFOXSOCCER\n\nThe FOX Sports App, built for the modern sports fan: https://t.co/CRhWt4ryp3\n\nAbout FOX Soccer:\nWith exclusive highlights, original programming, and behind the scenes footage, FOX Soccer\u2019s YouTube channel provides the sports content that fans are hungry for. FOX Soccer presents: MLS, FIFA World Cup, FIFA Women\u2019s World Cup, Copa America, Euros, Gold Cup and many more.\n\nInter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer\nhttps://youtu.be/M0ZFPyE-9ZU \n\nFOX Soccer\nhttps://www.youtube.com/user/Foxsoccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698528",
                "likeCount": "20523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1knm6LmK-GFpMlVOfYREyjk4iQ",
            "id": "wr_gQWQWmJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:01:23Z",
                "channelId": "UCNJwYVhTNX23AULBnfwnc9A",
                "title": "Culpa Nuestra \u2212 Unsere Schuld | Offizieller Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "Ihre Entscheidungen werden ihre Zukunft bestimmen. #CulpaNuestra kommt diesen Oktober \ud83d\udc99\n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Deutschland",
                "tags": [
                    "amazon prime video deutschland",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime de",
                    "prime",
                    "prime video",
                    "prime video deutsch",
                    "serien und filme",
                    "Romance",
                    "Film",
                    "Culpa Tuya",
                    "Culpa Mia",
                    "Culpables",
                    "Deine Schuld",
                    "Meine Schuld",
                    "Teaser",
                    "Nicole Wallace",
                    "Gabriel Guevara",
                    "Culpa Tuya Teaser",
                    "Culpa Mia 2",
                    "Enemies to Lovers",
                    "Culpa Nuestra",
                    "Culpa Mia 3",
                    "Unsere Schuld"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Culpa Nuestra \u2212 Unsere Schuld | Offizieller Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "Ihre Entscheidungen werden ihre Zukunft bestimmen. #CulpaNuestra kommt diesen Oktober \ud83d\udc99\n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27842",
                "likeCount": "1127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kAodKu7zVcM9OK7qRs4iyZglj5Y",
            "id": "SMkWShUykxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T10:24:58Z",
                "channelId": "UC4r8bOegpKu642BZJYZX6mA",
                "title": "Das Baby ist da! Franca Lehfeldt und Christian Lindner sind Eltern",
                "description": "FDP-Chef Christian Lindner und Unternehmerin Franca Lehfeldt sind zum ersten Mal Eltern geworden.\n\n\n\n***************************************\n\n\u25ba Jetzt kostenlos abonnieren: https://bit.ly/2xrdyzb\n\u25ba Mehr zu Bunte: https://www.bunte.de\n\u25ba Facebook: @BUNTE.de\n\u25ba Snapchat: @BUNTE.de\n\u25ba Instagram: @bunte_magazin\n\n***************************************\n#bunte #buntetv\n\n\nBUNTE.de \u2013 Das Beste aus der Welt der Stars & Royals! Bleibe immer up-to-date mit den frischesten News: Finde heraus, wie die Stars & Promis leben, lass dich von den m\u00e4rchenhaften Bildern der Royals verzaubern, entdecke neue Fashion- & Beauty-Trends und die besten Tipps f\u00fcr Gesundheit, Familie und Beziehung. \n\nImpressum: \nBurda Forward\nSt.-Martin-Stra\u00dfe 66\n81541 M\u00fcnchen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMkWShUykxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMkWShUykxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMkWShUykxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMkWShUykxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMkWShUykxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BUNTE TV",
                "tags": [
                    "BUNTE TV",
                    "BUNTE.de",
                    "bunte-de",
                    "news heute",
                    "nachrichten heute",
                    "promi news",
                    "aktuell",
                    "heute",
                    "Royals",
                    "Stars",
                    "bunte",
                    "bunte news aktuell",
                    "bunte news heute",
                    "promi news aktuell",
                    "promi news heute",
                    "www.bunte",
                    "promiflash",
                    "www.bunte de",
                    "bild-de",
                    "bild.",
                    "die bunte.de",
                    "gala online",
                    "K\u00f6nigshaus",
                    "Royal",
                    "Adel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das Baby ist da! Franca Lehfeldt und Christian Lindner sind Eltern",
                    "description": "FDP-Chef Christian Lindner und Unternehmerin Franca Lehfeldt sind zum ersten Mal Eltern geworden.\n\n\n\n***************************************\n\n\u25ba Jetzt kostenlos abonnieren: https://bit.ly/2xrdyzb\n\u25ba Mehr zu Bunte: https://www.bunte.de\n\u25ba Facebook: @BUNTE.de\n\u25ba Snapchat: @BUNTE.de\n\u25ba Instagram: @bunte_magazin\n\n***************************************\n#bunte #buntetv\n\n\nBUNTE.de \u2013 Das Beste aus der Welt der Stars & Royals! Bleibe immer up-to-date mit den frischesten News: Finde heraus, wie die Stars & Promis leben, lass dich von den m\u00e4rchenhaften Bildern der Royals verzaubern, entdecke neue Fashion- & Beauty-Trends und die besten Tipps f\u00fcr Gesundheit, Familie und Beziehung. \n\nImpressum: \nBurda Forward\nSt.-Martin-Stra\u00dfe 66\n81541 M\u00fcnchen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34793",
                "likeCount": "135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XORLE7KWbHIf9mI2bF09wZNkVQ8",
            "id": "lnh12ISLYDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:47:06Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "Vom Parkours ins Krankenhaus mit \u200b\u2060@rewinside \ud83e\udd72",
                "description": "\u25b9 Vom Parkours ins Krankenhaus\ud83e\udd72\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs",
                    "julia beautx rewi",
                    "rewi",
                    "red bull",
                    "red bull jump and run",
                    "red bull jump and run 2025",
                    "streamer",
                    "sport",
                    "stream",
                    "livestream",
                    "event"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vom Parkours ins Krankenhaus mit \u200b\u2060@rewinside \ud83e\udd72",
                    "description": "\u25b9 Vom Parkours ins Krankenhaus\ud83e\udd72\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263099",
                "likeCount": "15271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tGiHrTdoA3_4iMux-Y3I3EG2lNw",
            "id": "pDh-Sae6N9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:15:03Z",
                "channelId": "UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ",
                "title": "Trennung, Umzug, Polizei: Lernt Carola dazu?! \ud83e\uddd0 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #72",
                "description": "Carola aus K\u00f6ln lebt seit mehreren Jahren von staatlicher Unterst\u00fctzung. Bis vor Kurzem wohnte sie mit ihrem Freund Lothar zusammen in einer kleinen Einzimmerwohnung. Nach dem Ende der Beziehung steht sie jedoch ohne festen Wohnsitz da. Doch Carola bleibt nicht lange allein: Noch am selben Tag trifft sie zuf\u00e4llig ihren Ex-Freund Stefan. Der nimmt sie spontan wieder bei sich auf. Carola zieht bei ihm ein \u2013 doch der Neustart gestaltet sich schwieriger als gedacht. Wenig sp\u00e4ter kommt es zu einem Polizeieinsatz in der gemeinsamen Wohnung. Was steckt dahinter? \n\n1 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #armesdeutschland #dokumentation #rtlzwei #72\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDh-Sae6N9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDh-Sae6N9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDh-Sae6N9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDh-Sae6N9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDh-Sae6N9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTLZWEI Dokus",
                "tags": [
                    "rtlzwei",
                    "rtl2",
                    "rtl2 doku",
                    "rtlzwei doku",
                    "armes deutschland",
                    "Dokumentation",
                    "Armes Deutschland RTLZWEI",
                    "Armes Deutschland Doku",
                    "Armes Deutschland rtl2",
                    "Carola",
                    "Alltag",
                    "armes deutschland rtl+",
                    "armes deutschland ganze folgen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trennung, Umzug, Polizei: Lernt Carola dazu?! \ud83e\uddd0 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #72",
                    "description": "Carola aus K\u00f6ln lebt seit mehreren Jahren von staatlicher Unterst\u00fctzung. Bis vor Kurzem wohnte sie mit ihrem Freund Lothar zusammen in einer kleinen Einzimmerwohnung. Nach dem Ende der Beziehung steht sie jedoch ohne festen Wohnsitz da. Doch Carola bleibt nicht lange allein: Noch am selben Tag trifft sie zuf\u00e4llig ihren Ex-Freund Stefan. Der nimmt sie spontan wieder bei sich auf. Carola zieht bei ihm ein \u2013 doch der Neustart gestaltet sich schwieriger als gedacht. Wenig sp\u00e4ter kommt es zu einem Polizeieinsatz in der gemeinsamen Wohnung. Was steckt dahinter? \n\n1 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #armesdeutschland #dokumentation #rtlzwei #72\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193329",
                "likeCount": "3854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZMspjFkBRSeRhlYXUZ4Vmyx1k4",
            "id": "1u_b2ks0jAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:09:34Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "FC Arsenal - Real Madrid | Viertelfinale - Hinspiel | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Viertelfinal-Hinspiel empf\u00e4ngt der FC Arsenal Real Madrid.\n\nSpielverlauf:\n1:0 D. Rice (58.)\n2:0 D. Rice (70.)\n3:0 M. Merino (75.)\nRote Karte: E. Camavinga (90.+4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Declan Rice",
                    "Rice",
                    "Arsenal",
                    "FC Arsenal",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "Arsenal Real",
                    "Arsenal vs Real",
                    "Arsenal - Real",
                    "FC Arsenal vs Real Madrid",
                    "FC Arsenal - Real Madrid",
                    "Arsenal Real 3 0",
                    "Arsenal vs Real 3-0",
                    "Arsenal - Real 3:0",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League",
                    "Highlights UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Arsenal - Real Madrid | Viertelfinale - Hinspiel | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Viertelfinal-Hinspiel empf\u00e4ngt der FC Arsenal Real Madrid.\n\nSpielverlauf:\n1:0 D. Rice (58.)\n2:0 D. Rice (70.)\n3:0 M. Merino (75.)\nRote Karte: E. Camavinga (90.+4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1067610",
                "likeCount": "25690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "35f7Z-k2R4wzu0WpeRCFO3YM_2o",
            "id": "VGVc61Rw5go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:42:03Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "z\u00f6lle",
                    "europ\u00e4ische union",
                    "china",
                    "russland",
                    "liste",
                    "zahlen",
                    "auswirkungen",
                    "b\u00f6rse",
                    "aktienmarkt",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "zusammenfassung",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                    "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "834979",
                "likeCount": "24931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2b4mytU6Z0GRh4uyLT6df-ghwA",
            "id": "3gNoBhhLs2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T11:00:06Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "WIR erschaffen ein IMPERIUM \ud83e\udd11 mit \u200b\u2060@zarbexlive | Schedule I SpontanaBlack",
                "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060@zarbexlive \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA",
                    "Rust",
                    "Monte Rust",
                    "montanablack schedule",
                    "monte schedule",
                    "zarbex",
                    "zarbex schedule",
                    "zarbex montantblack",
                    "zarbex monte"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIR erschaffen ein IMPERIUM \ud83e\udd11 mit \u200b\u2060@zarbexlive | Schedule I SpontanaBlack",
                    "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060@zarbexlive \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249074",
                "likeCount": "10229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pqqOmkbG2kQnJEvAEk8qHNUc1q0",
            "id": "ekk6Sk9Irq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T14:00:50Z",
                "channelId": "UCy09EjddvdmB-22lKH8ZZ2A",
                "title": "Quarkstangen \ud83e\udd29 | Schnelle Quark-Vanillestangen aus Bl\u00e4tterteig | Einfach Backen",
                "description": "Quarkstangen aus Bl\u00e4tterteig sind im Nu zubereitet! \ud83e\udd50\u2728 Einfach fertigen Bl\u00e4tterteig mit einer Mischung aus Quark, Puddingpulver und Ei f\u00fcllen. Dieses einfache Rezept wirst du immer wieder genie\u00dfen wollen! \ud83c\udf7d\ufe0f\n\ud83d\udccc Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitung zur Zubereitung\n\ud83d\udccc Tipps und Tricks, um das beste Ergebnis zu erzielen\n\u27a1\ufe0f Die genaue Zubereitung findest du auch hier:https://www.einfachbacken.de/rezepte/quarkstangen-so-schnell-einfach\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Unsere Zutaten:\nF\u00fcr den Teig:\n250 g Magerquark\n2 EL Zucker\n1 Pck. Vanillezucker\n1 Ei (Gr. M)\n\u00bd Pck. Vanillepuddingpulver\n2 Rollen Bl\u00e4tterteig (ca. 270 g)\n\nAu\u00dferdem:\n1 Eigelb (Gr. M)\n2 EL Milch\n2 EL Puderzucker zum Best\u00e4uben\n\n00:00 Einleitung\n00:22 Quarkmasse zubereiten\n01:05 Quarkmasse auf Bl\u00e4tterteig verteilen\n02:03 Zweite Bl\u00e4tterteigrolle abrollen und auf Creme legen\n02:27 Teigplatte halbieren\n02:46 Streifen schneiden und einkordeln\n03:41 Quarkstangen mit Eistreiche bepinseln\n04:00 Quarkstangen backen\n04:35 Abmoderation\n\n\n\"Backen wie ein Profi\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd29 \nZubeh\u00f6r und Zutaten f\u00fcr dich! \u27a1\ufe0f https://shop.einfachbacken.de\n\nUnser Backbuch ist jetzt in limitierter Auflage erh\u00e4ltlich \ud83e\udd73 \ud83d\udcd6: https://www.einfachbacken.de/backbuch \n\nProfi-Schneebesen klein\nEntdecke einen vielseitigen kleinen Helfer, der deine K\u00fcchenabenteuer bereichert. Mit diesem kompakten Schneebesen gelingt Dir das Vermengen und Aufschlagen von fl\u00fcssigen und trockenen Zutaten spielend leicht. Die gezackten Schlaufen sorgen daf\u00fcr, dass das Aufschlagen deutlich schneller und effizienter ist als mit herk\u00f6mmlichen Modellen. Perfekt f\u00fcr die schnelle Vorbereitung deiner liebsten Back- und Kochrezepte:https://shop.einfachbacken.de/products/profi-schneebesen-klein\n\n\n*Damit werden deine Quarkstangen perfekt\nDas richtige Blech ist wichtig f\u00fcr einen gleichm\u00e4\u00dfig gebackenen Teig. Mit dem perforierten Backblech von Zenker werden deine Stangen auch von unten wunderbar knusprig gebacken. So lecker:https://amzn.to/3fbaLgt\n\nFolge Einfach Backen auf: \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.de/einfachbacken \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/einfachbacken \n\nHat dir das Video gefallen? Du willst kein neues Rezept mehr verpassen? Dann abonnier uns: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy09EjddvdmB-22lKH8ZZ2A?sub_confirmation=1 \n\n*Bei den verwendeten Links handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber den Link werden wir am Umsatz beteiligt. Das hat f\u00fcr dich aber keine Auswirkung auf den Preis. [Werbung]\n\nViel Spa\u00df beim Nachbacken und Genie\u00dfen! \ud83e\uddc7\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Einfach Backen",
                "tags": [
                    "Einfach Backen",
                    "Backrezepte",
                    "Backen f\u00fcr Anf\u00e4nger",
                    "Schnelle Backrezepte",
                    "Backtipps",
                    "Kreative Backideen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Quarkstangen \ud83e\udd29 | Schnelle Quark-Vanillestangen aus Bl\u00e4tterteig | Einfach Backen",
                    "description": "Quarkstangen aus Bl\u00e4tterteig sind im Nu zubereitet! \ud83e\udd50\u2728 Einfach fertigen Bl\u00e4tterteig mit einer Mischung aus Quark, Puddingpulver und Ei f\u00fcllen. Dieses einfache Rezept wirst du immer wieder genie\u00dfen wollen! \ud83c\udf7d\ufe0f\n\ud83d\udccc Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitung zur Zubereitung\n\ud83d\udccc Tipps und Tricks, um das beste Ergebnis zu erzielen\n\u27a1\ufe0f Die genaue Zubereitung findest du auch hier:https://www.einfachbacken.de/rezepte/quarkstangen-so-schnell-einfach\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Unsere Zutaten:\nF\u00fcr den Teig:\n250 g Magerquark\n2 EL Zucker\n1 Pck. Vanillezucker\n1 Ei (Gr. M)\n\u00bd Pck. Vanillepuddingpulver\n2 Rollen Bl\u00e4tterteig (ca. 270 g)\n\nAu\u00dferdem:\n1 Eigelb (Gr. M)\n2 EL Milch\n2 EL Puderzucker zum Best\u00e4uben\n\n00:00 Einleitung\n00:22 Quarkmasse zubereiten\n01:05 Quarkmasse auf Bl\u00e4tterteig verteilen\n02:03 Zweite Bl\u00e4tterteigrolle abrollen und auf Creme legen\n02:27 Teigplatte halbieren\n02:46 Streifen schneiden und einkordeln\n03:41 Quarkstangen mit Eistreiche bepinseln\n04:00 Quarkstangen backen\n04:35 Abmoderation\n\n\n\"Backen wie ein Profi\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd29 \nZubeh\u00f6r und Zutaten f\u00fcr dich! \u27a1\ufe0f https://shop.einfachbacken.de\n\nUnser Backbuch ist jetzt in limitierter Auflage erh\u00e4ltlich \ud83e\udd73 \ud83d\udcd6: https://www.einfachbacken.de/backbuch \n\nProfi-Schneebesen klein\nEntdecke einen vielseitigen kleinen Helfer, der deine K\u00fcchenabenteuer bereichert. Mit diesem kompakten Schneebesen gelingt Dir das Vermengen und Aufschlagen von fl\u00fcssigen und trockenen Zutaten spielend leicht. Die gezackten Schlaufen sorgen daf\u00fcr, dass das Aufschlagen deutlich schneller und effizienter ist als mit herk\u00f6mmlichen Modellen. Perfekt f\u00fcr die schnelle Vorbereitung deiner liebsten Back- und Kochrezepte:https://shop.einfachbacken.de/products/profi-schneebesen-klein\n\n\n*Damit werden deine Quarkstangen perfekt\nDas richtige Blech ist wichtig f\u00fcr einen gleichm\u00e4\u00dfig gebackenen Teig. Mit dem perforierten Backblech von Zenker werden deine Stangen auch von unten wunderbar knusprig gebacken. So lecker:https://amzn.to/3fbaLgt\n\nFolge Einfach Backen auf: \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.de/einfachbacken \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/einfachbacken \n\nHat dir das Video gefallen? Du willst kein neues Rezept mehr verpassen? Dann abonnier uns: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy09EjddvdmB-22lKH8ZZ2A?sub_confirmation=1 \n\n*Bei den verwendeten Links handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber den Link werden wir am Umsatz beteiligt. Das hat f\u00fcr dich aber keine Auswirkung auf den Preis. [Werbung]\n\nViel Spa\u00df beim Nachbacken und Genie\u00dfen! \ud83e\uddc7\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205103",
                "likeCount": "748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5CSFnukkAqQT9Ua3ODR0M_DyyM",
            "id": "vEioDeOiqEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:59:49Z",
                "channelId": "UC1Myj674wRVXB9I4c6Hm5zA",
                "title": "Murderbot \u2014 Official Trailer | Apple TV+",
                "description": "It's rogue. It's powerful. It would rather be watching TV.\n\nBased on the award-winning, best-selling series by Martha Wells, Murderbot follows a rogue security unit as it searches for the meaning of life.\n\nMurderbot premieres May 16 on Apple TV+ https://apple.co/_Murderbot\n\nIn a high-tech future, a rogue security robot (Alexander Skarsg\u00e5rd) secretly gains free will. To stay hidden, it reluctantly joins a new mission protecting scientists on a dangerous planet\u2026even though it just wants to binge soap operas.  \n\nSubscribe to Apple TV\u2019s YouTube channel: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nFollow Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nTikTok: https://tiktok.com/@AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nFollow Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms\nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMore from Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ is a streaming service with original stories from the most creative minds in TV and film. Watch now on the Apple TV app: https://apple.co/_AppleTVapp Subscription required for Apple TV+\n\n#Murderbot #Trailer #AppleTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEioDeOiqEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEioDeOiqEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEioDeOiqEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEioDeOiqEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEioDeOiqEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple TV",
                "tags": [
                    "murderbot",
                    "trailer",
                    "murderbot trailer",
                    "trailer murderbot",
                    "official trailer",
                    "murderbot official trailer",
                    "alexander skarsg\u00e5rd",
                    "alexander skarsg\u00e5rd murderbot",
                    "david dastmalchian",
                    "noma dumezweni",
                    "sabrina wu",
                    "tattiawna jones",
                    "akshay khanna",
                    "apple tv",
                    "murderbot apple tv",
                    "apple tv+",
                    "apple tv app",
                    "apple original",
                    "apple original series",
                    "apple tv series",
                    "sci-fi",
                    "thriller",
                    "cyborg",
                    "security unit",
                    "murderbot diaries",
                    "martha wells",
                    "cyborg thriller",
                    "apple original films",
                    "film",
                    "show",
                    "series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Murderbot \u2014 Official Trailer | Apple TV+",
                    "description": "It's rogue. It's powerful. It would rather be watching TV.\n\nBased on the award-winning, best-selling series by Martha Wells, Murderbot follows a rogue security unit as it searches for the meaning of life.\n\nMurderbot premieres May 16 on Apple TV+ https://apple.co/_Murderbot\n\nIn a high-tech future, a rogue security robot (Alexander Skarsg\u00e5rd) secretly gains free will. To stay hidden, it reluctantly joins a new mission protecting scientists on a dangerous planet\u2026even though it just wants to binge soap operas.  \n\nSubscribe to Apple TV\u2019s YouTube channel: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nFollow Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nTikTok: https://tiktok.com/@AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nFollow Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms\nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMore from Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ is a streaming service with original stories from the most creative minds in TV and film. Watch now on the Apple TV app: https://apple.co/_AppleTVapp Subscription required for Apple TV+\n\n#Murderbot #Trailer #AppleTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1286573",
                "likeCount": "32366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gBBnx5i2TL9vJ-xizTbrMDlOw7k",
            "id": "7s1033v2DTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:29:01Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "doubt demo",
                    "twenty one pilots doubt",
                    "don't forget about me",
                    "scared of my own image",
                    "doubt tiktok",
                    "blurryface",
                    "doubt 2015",
                    "doubt remix",
                    "don't know what's inside of me",
                    "21 pilots doubt",
                    "doubt lyrics",
                    "doubt official video",
                    "doubt music video",
                    "doubt official audio",
                    "doubt demo official audio",
                    "doubt live",
                    "doubt 2025",
                    "doubt clancy tour",
                    "doubt edit",
                    "doubt reverb",
                    "doubt slowed",
                    "doubt sped"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                    "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367473",
                "likeCount": "83630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8dZOehpY-NdbdZUHjQLwltoesHo",
            "id": "7fFsG5V8KDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:40:00Z",
                "channelId": "UCAlY7RXQZctvNuUIh9L7GmA",
                "title": "Westfield Shoppingcenter in Hamburg er\u00f6ffnet: Das Ende der Innenstadt?",
                "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nNach mehrfacher Termin-Verschiebung wurde das Westfield-Shoppingcenter im Hamburger \u00dcberseequartier jetzt feierlich er\u00f6ffnet: Hotels, Wohnungen, Restaurants, Kultur und vor allem ein XXL-Shopping-Tempel - inklusive eigenem Kreuzfahrtterminal. Viele f\u00fcrchten sich nun um die Zukunft der Innenstadt. Und nicht nur das: Hinter der gl\u00e4nzenden Fassade steckt auch eine Menge Kritik.\n#hamburg #hafencity #shopping #westfield #RTLNord #wirtschaft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fFsG5V8KDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fFsG5V8KDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fFsG5V8KDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fFsG5V8KDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fFsG5V8KDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Nord",
                "tags": [
                    "rtl",
                    "rtl nord",
                    "rtlnord",
                    "rtl +",
                    "rtl+",
                    "rtl plus",
                    "rtlplus",
                    "tvnow",
                    "west",
                    "field"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Westfield Shoppingcenter in Hamburg er\u00f6ffnet: Das Ende der Innenstadt?",
                    "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nNach mehrfacher Termin-Verschiebung wurde das Westfield-Shoppingcenter im Hamburger \u00dcberseequartier jetzt feierlich er\u00f6ffnet: Hotels, Wohnungen, Restaurants, Kultur und vor allem ein XXL-Shopping-Tempel - inklusive eigenem Kreuzfahrtterminal. Viele f\u00fcrchten sich nun um die Zukunft der Innenstadt. Und nicht nur das: Hinter der gl\u00e4nzenden Fassade steckt auch eine Menge Kritik.\n#hamburg #hafencity #shopping #westfield #RTLNord #wirtschaft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120246",
                "likeCount": "611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GXdXkqnDIuTLXka5r0Hd6CtNxlk",
            "id": "zev94RoroLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T19:30:07Z",
                "channelId": "UCsvn_Po0SmunchJYOWpOxMg",
                "title": "Mario Kart Should Cost More",
                "description": "\"it's not enough\" - kendrick\n\nfor affordable games go bigmode https://bigmode.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "videogamedunkey",
                "tags": [
                    "switch 2",
                    "switch 2 price",
                    "switch 2 pricing",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 pricing",
                    "mario kart world",
                    "mario kart world price",
                    "dunkey",
                    "dunkey direct",
                    "dunkey direct 2",
                    "switch 2 direct",
                    "mario kart 80",
                    "mario kart should cost more",
                    "mario kart cost",
                    "mario kart ripoff",
                    "mario kart switch 2",
                    "mario kart dunkey",
                    "dunkey mario kart 8",
                    "videogamedunkey",
                    "dunkey switch 2 direct",
                    "dunkey switch 2",
                    "dunkey nintendo switch",
                    "donkey kong dunkview",
                    "donkey kong mario",
                    "mario kart",
                    "mario kart 9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart Should Cost More",
                    "description": "\"it's not enough\" - kendrick\n\nfor affordable games go bigmode https://bigmode.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1293423",
                "likeCount": "97559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "voeQ2gZBNHOIIzFUPvtmWlyi554",
            "id": "41O_MydqxTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:12:30Z",
                "channelId": "UCGkQCAeRjyP9BpNwVFMaJaw",
                "title": "Jack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower",
                "description": "Steve's Lava Chicken (Official Music Video), from the #OriginalSoundtrack of A Minecraft Movie\nPerformed by Jack Black\nAvailable now: https://lnk.to/MinecraftMovieSDTKID\n\nSubscribe to WaterTower Music on YouTube:\nhttp://bit.ly/WaterTowerSub\n\nListen to more: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBKadB95sF44XzSGYF6ZGqZPFW7LjzUcC\n\n#MinecraftMovie #Minecraft\n\nTracklist:\n1. I Feel Alive - Jack Black\n2. When I'm Gone (\"A Minecraft Movie\" Version) - Dirty Honey\n3. Change Song - Dayglow\n4. Zero to Hero - BENEE\n5. Could This Be Love? - Bret McKenzie\n6. Just Can't Get Enough (from \"A Minecraft Movie\u201d) [Instrumental Version] - Jamieson Shaw\n7. Steve's Lava Chicken - Jack Black\n8. Birthday Rap - Jack Black & Jason Momoa\n9. Ode to Dennis - Jack Black\n10. Minecraft (from \u201cA Minecraft Movie\u201d) - Mark Mothersbaugh\n11. Mintage  - Mark Mothersbaugh\n12. Midport Village - Mark Mothersbaugh\n13. Day to Night - Mark Mothersbaugh\n14. Steve in The Nether - Mark Mothersbaugh\n15. Chicken Fight Club - Mark Mothersbaugh\n16. I Need a Win, Man - Mark Mothersbaugh\n17. I'm Coming With / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n18. Nitwit Crosses and Steve Finds / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n19. Woodland Mansion Planning - Mark Mothersbaugh\n20. Steve vs. Malgosha - Mark Mothersbaugh\n21. Piglins Attack - Mark Mothersbaugh\n22. Heroic Henry / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n23. Let's Go Fight Some Pigs - Mark Mothersbaugh\n24. Run from the Great Hog - Mark Mothersbaugh\n25. Back in The Nether - Mark Mothersbaugh\n\nAbout A Minecraft Movie: \nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, A Minecraft Movie, directed by Jared Hess, is the first ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. Welcome to the world of Minecraft, where creativity doesn't just help you craft, it's essential to one's survival! Four misfits\u2014Garrett \"The Garbage Man\" Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they'll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world.  \n\nConnect with A Minecraft Movie:\nInstagram: https://www.instagram.com/AMinecraftMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@AMinecraftMovie\nFacebook: https://www.facebook.com/AMinecraftMovie\nX: https://x.com/AMinecraftMovie\n\nConnect with WaterTower Music:\nInstagram: https://www.instagram.com/watertowermusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@watertowermusic\nFacebook: https://www.facebook.com/WaterTowerMusic\nX: https://x.com/watertowermusic\nOfficial site: https://www.watertower-music.com/\n\nAbout WaterTower Music:\nWaterTower Music, the in-house label for the WarnerMedia companies, releases recorded music as rich and diverse as the companies themselves. It has been the soundtrack home to many of the world\u2019s most iconic films, television shows and games since 2001. Featured releases include the soundtracks for Aquaman, The Hobbit, Interstellar, Game of Thrones, Crazy Rich Asians, King Arthur, Zack Snyder\u2019s Justice League, Westworld and Dune.\n\nJack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower\nhttps://youtu.be/41O_MydqxTU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WaterTower Music",
                "tags": [
                    "Movie soundtracks",
                    "movie soundtracks playlist",
                    "watertower music",
                    "film soundtrack",
                    "Music",
                    "Soundtrack",
                    "film music",
                    "best soundtracks of 2025",
                    "minecraft",
                    "Jack Black",
                    "Danielle Brooks",
                    "Jared Hess",
                    "Emma Myers",
                    "Sebastian Hansen",
                    "Jennifer Coolidge",
                    "Overworld",
                    "Netherworld",
                    "Piglins",
                    "Malgosha",
                    "Steve",
                    "Garbage Man",
                    "Garrett",
                    "Rock",
                    "minecraft song",
                    "minecraft theme",
                    "Henry",
                    "Natalie",
                    "Dawn",
                    "Creepers",
                    "Zombies",
                    "Villagers",
                    "Nitwit",
                    "crafting",
                    "mining",
                    "lava",
                    "chicken",
                    "la la la lava",
                    "ch ch ch chicken",
                    "lava chicken song"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower",
                    "description": "Steve's Lava Chicken (Official Music Video), from the #OriginalSoundtrack of A Minecraft Movie\nPerformed by Jack Black\nAvailable now: https://lnk.to/MinecraftMovieSDTKID\n\nSubscribe to WaterTower Music on YouTube:\nhttp://bit.ly/WaterTowerSub\n\nListen to more: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBKadB95sF44XzSGYF6ZGqZPFW7LjzUcC\n\n#MinecraftMovie #Minecraft\n\nTracklist:\n1. I Feel Alive - Jack Black\n2. When I'm Gone (\"A Minecraft Movie\" Version) - Dirty Honey\n3. Change Song - Dayglow\n4. Zero to Hero - BENEE\n5. Could This Be Love? - Bret McKenzie\n6. Just Can't Get Enough (from \"A Minecraft Movie\u201d) [Instrumental Version] - Jamieson Shaw\n7. Steve's Lava Chicken - Jack Black\n8. Birthday Rap - Jack Black & Jason Momoa\n9. Ode to Dennis - Jack Black\n10. Minecraft (from \u201cA Minecraft Movie\u201d) - Mark Mothersbaugh\n11. Mintage  - Mark Mothersbaugh\n12. Midport Village - Mark Mothersbaugh\n13. Day to Night - Mark Mothersbaugh\n14. Steve in The Nether - Mark Mothersbaugh\n15. Chicken Fight Club - Mark Mothersbaugh\n16. I Need a Win, Man - Mark Mothersbaugh\n17. I'm Coming With / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n18. Nitwit Crosses and Steve Finds / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n19. Woodland Mansion Planning - Mark Mothersbaugh\n20. Steve vs. Malgosha - Mark Mothersbaugh\n21. Piglins Attack - Mark Mothersbaugh\n22. Heroic Henry / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n23. Let's Go Fight Some Pigs - Mark Mothersbaugh\n24. Run from the Great Hog - Mark Mothersbaugh\n25. Back in The Nether - Mark Mothersbaugh\n\nAbout A Minecraft Movie: \nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, A Minecraft Movie, directed by Jared Hess, is the first ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. Welcome to the world of Minecraft, where creativity doesn't just help you craft, it's essential to one's survival! Four misfits\u2014Garrett \"The Garbage Man\" Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they'll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world.  \n\nConnect with A Minecraft Movie:\nInstagram: https://www.instagram.com/AMinecraftMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@AMinecraftMovie\nFacebook: https://www.facebook.com/AMinecraftMovie\nX: https://x.com/AMinecraftMovie\n\nConnect with WaterTower Music:\nInstagram: https://www.instagram.com/watertowermusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@watertowermusic\nFacebook: https://www.facebook.com/WaterTowerMusic\nX: https://x.com/watertowermusic\nOfficial site: https://www.watertower-music.com/\n\nAbout WaterTower Music:\nWaterTower Music, the in-house label for the WarnerMedia companies, releases recorded music as rich and diverse as the companies themselves. It has been the soundtrack home to many of the world\u2019s most iconic films, television shows and games since 2001. Featured releases include the soundtracks for Aquaman, The Hobbit, Interstellar, Game of Thrones, Crazy Rich Asians, King Arthur, Zack Snyder\u2019s Justice League, Westworld and Dune.\n\nJack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower\nhttps://youtu.be/41O_MydqxTU"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579076",
                "likeCount": "19398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJzY7kT5PQgBJJCTMfi1mSM_yEA",
            "id": "Y6dp6BXp8Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:00:58Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "wwe",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "bianca belair",
                    "undertaker",
                    "jey uso",
                    "yeeter",
                    "kane",
                    "rey mysterio",
                    "prince mysterio",
                    "wwe animation",
                    "wwe title"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                    "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1880180",
                "likeCount": "42341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdPDhjb2HrxcKU8mzxGANsN2sdg",
            "id": "YnRSW0UMQn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T14:00:49Z",
                "channelId": "UCiCh3GwzStOnpIPjQgqRrqg",
                "title": "INFLUENCER an EMOJIS erraten... (Mit Heiko)",
                "description": "Heute versuche ich Influencer an Emojis zu erraten zusammen mit Castcrafter\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HetsLugo",
                "tags": [
                    "Letshugo",
                    "ungespielt",
                    "bastighg",
                    "Trymacs",
                    "Letshugo Shorts",
                    "Clips",
                    "Nqrman",
                    "Wichtiger",
                    "Rewinside",
                    "ungeklickt",
                    "lustige videos",
                    "Memes",
                    "Papaplatte",
                    "Minecraft",
                    "hugo",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "Rewi",
                    "HetsLugo",
                    "Basti",
                    "EliasN97",
                    "Isa",
                    "Sidney",
                    "Sid",
                    "SidneyEweka",
                    "Willy",
                    "Niklas Sommer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INFLUENCER an EMOJIS erraten... (Mit Heiko)",
                    "description": "Heute versuche ich Influencer an Emojis zu erraten zusammen mit Castcrafter\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63742",
                "likeCount": "4140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Db4_Bn-Sh_4aC70cnRD06U9uyrM",
            "id": "EojxzxaSwrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:27Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Thermomix-\u00c4rger nach TM7-Launch: Community f\u00fchlt sich get\u00e4uscht! I Servicezeit WDR",
                "description": "Am 14. Februar hat Vorwerk \u00fcberraschend den neuen Thermomix TM7 vorgestellt \u2013 und damit viele Kundinnen und Kunden kalt erwischt. Denn: Einige haben erst k\u00fcrzlich den TM6 gekauft und wussten nichts von dem zeitnahen Launch des TM7. Sogar auf Nachfrage gibt Vorwerk keinen Hinweis auf das neue Modell und selbst die Thermomix-Repr\u00e4sentant*innen wussten nichts davon.\n\nWas hinter der Kommunikationsstrategie von Vorwerk steckt, wie das Unternehmen den \u00c4rger erkl\u00e4rt und warum der Thermomix inzwischen als echtes Statussymbol gilt \u2013 wir zeigen die Hintergr\u00fcnde, Reaktionen aus der Community und ordnen ein: Wie fair ist das Vorgehen?\n\n--------------\n\n00:00 Thermomix 7 ist da! \u00c4rger in der Community\n00:38 Pr\u00e4sentation des neuen TM7\n00:58 Wie kommt der neue TM7 bei den Kunden an?\n02:16 TM7 nicht mit anderen Thermomix-Modellen kompatibel?\n02:42 Stellungnahme von Vorwerk: Wechselangebot TM6 zu TM7\n03:07 Markenexperte \u00fcber das Marketing von Thermomix\n04:38 Thermomix: Mehr als nur ein Statussymbol?\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201cServicezeit\u201d. Er ist zuerst am 03.04.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\n \nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \n\ud83d\udce2 Was haltet ihr von Thermomix? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI Servicezeit WDR\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Marktcheck SWR, Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Servicezeit WDR findet ihr\n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks,\n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\n\nAutorin: Petra Dierks\nBildquelle: Quelle: picture alliance/dpa | Oliver Berg, Adobe Stock | ebiko\n\n--------------------- \n\u25ba https://youtu.be/QwGryI6CElM?si=HWs-YtObZ_r4kKUb\n\u25ba https://youtu.be/FyblSNJsphI\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0?si=khnZP5gWqDbqHfSN\n\u25ba https://youtu.be/hy3bgxqtqUQ?si=3dGEKad6R4rkeTfY\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "Thermomix",
                    "TM7",
                    "Thermomix TM7",
                    "Vorwerk",
                    "Thermomix TM6",
                    "TM6",
                    "Thermomix Vorwerk",
                    "K\u00fcchenger\u00e4t",
                    "Mixer",
                    "Kochen",
                    "Thermomix TM7 launch",
                    "Vorwerk thermomix",
                    "thermomix Vorf\u00fchrung",
                    "thermomix review",
                    "thermomix kochen",
                    "Vorwerk Pr\u00e4sentation",
                    "mit Thermomix kochen",
                    "TM7 kompatibel",
                    "Thermomix 7 kompatibel",
                    "Austausch TM6 TM7",
                    "TM7 Test",
                    "Wie gut ist der TM7?",
                    "thermomix tm7 test",
                    "thermomix tm6 review",
                    "wdr",
                    "swr",
                    "servicezeit",
                    "marktcheck"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Thermomix-\u00c4rger nach TM7-Launch: Community f\u00fchlt sich get\u00e4uscht! I Servicezeit WDR",
                    "description": "Am 14. Februar hat Vorwerk \u00fcberraschend den neuen Thermomix TM7 vorgestellt \u2013 und damit viele Kundinnen und Kunden kalt erwischt. Denn: Einige haben erst k\u00fcrzlich den TM6 gekauft und wussten nichts von dem zeitnahen Launch des TM7. Sogar auf Nachfrage gibt Vorwerk keinen Hinweis auf das neue Modell und selbst die Thermomix-Repr\u00e4sentant*innen wussten nichts davon.\n\nWas hinter der Kommunikationsstrategie von Vorwerk steckt, wie das Unternehmen den \u00c4rger erkl\u00e4rt und warum der Thermomix inzwischen als echtes Statussymbol gilt \u2013 wir zeigen die Hintergr\u00fcnde, Reaktionen aus der Community und ordnen ein: Wie fair ist das Vorgehen?\n\n--------------\n\n00:00 Thermomix 7 ist da! \u00c4rger in der Community\n00:38 Pr\u00e4sentation des neuen TM7\n00:58 Wie kommt der neue TM7 bei den Kunden an?\n02:16 TM7 nicht mit anderen Thermomix-Modellen kompatibel?\n02:42 Stellungnahme von Vorwerk: Wechselangebot TM6 zu TM7\n03:07 Markenexperte \u00fcber das Marketing von Thermomix\n04:38 Thermomix: Mehr als nur ein Statussymbol?\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201cServicezeit\u201d. Er ist zuerst am 03.04.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\n \nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \n\ud83d\udce2 Was haltet ihr von Thermomix? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI Servicezeit WDR\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Marktcheck SWR, Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Servicezeit WDR findet ihr\n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks,\n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\n\nAutorin: Petra Dierks\nBildquelle: Quelle: picture alliance/dpa | Oliver Berg, Adobe Stock | ebiko\n\n--------------------- \n\u25ba https://youtu.be/QwGryI6CElM?si=HWs-YtObZ_r4kKUb\n\u25ba https://youtu.be/FyblSNJsphI\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0?si=khnZP5gWqDbqHfSN\n\u25ba https://youtu.be/hy3bgxqtqUQ?si=3dGEKad6R4rkeTfY\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567281",
                "likeCount": "1762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FC4S4yZN9dzze86OSB9R-ZTkwLQ",
            "id": "W_tBtTgKmuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:21:23Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Lachryma (Trailer)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that you\u2019ve made your bed, and now you shall cry in it. \u201cLachryma\" coming this Friday. Tune in here: https://i.ghost-official.com/LachrymaMV\n\n\"Satanized\" out now: https://i.ghost-official.com/satanized\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\n#Ghost #Lachryma #Trailer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Trailer)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that you\u2019ve made your bed, and now you shall cry in it. \u201cLachryma\" coming this Friday. Tune in here: https://i.ghost-official.com/LachrymaMV\n\n\"Satanized\" out now: https://i.ghost-official.com/satanized\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\n#Ghost #Lachryma #Trailer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142549",
                "likeCount": "20185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYRqZ41ElG5t2izPAIkpWHF7bH8",
            "id": "ryrGar8cG9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T09:40:48Z",
                "channelId": "UCoYFo3L74njkPCbj6LyiexA",
                "title": "Der neue Thermomix TM7 im Review! (vs. TM6)",
                "description": "Wir haben den neuen Thermomix TM7 getestet und ihn mit dem Vorg\u00e4nger, dem TM7, verglichen. Lohnt sich ein Upgrade oder k\u00f6nnt ihr euren \"Alten\" behalten?\nAlles was ihr wissen m\u00fcsst im Video!\n\nFolgt uns auf Instagram!\n\u21e8 https://instagram.com/julianvoelzke/\u200b\n\u21e8 https://instagram.com/patrick_maugeri/\u200b\n\u21e8 https://www.instagram.com/janwinter.png/\n\nFolgt uns auf Twitter!\n\u21e8 https://twitter.com/JulianVoelzke\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/PatrickMaugeri\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/janwinter_txt\n\n\nIhr habt ein E-Auto oder einen Elektroroller?\n\nDann meldet es E-Auto bei wirkaufendeinethg.de und sichert euch j\u00e4hrlich min. 370\u20ac (Stand 2022) mit Hilfe der Auszahlung eurer THG-Quote:\n\u21e8 http://bit.ly/3Eg1bEO *\n\n\nFalls ihr euch fragt, woher wir unsere Hintergrundmusik haben - schaut hier vorbei:\n\u21e8 http://share.epidemicsound.com/plDDT *\n\n\n\n* = Bei allen Links, welche mit einem Stern gekennzeichnet sind, handelt es sich um Affiliate-Links. Dies bedeutet, dass wir eine geringe Provision erhalten, wenn du \u00fcber diesen Link einkaufst. Vorteil dabei ist, dass sich der Preis f\u00fcr euch nicht erh\u00f6ht und ihr unsere Arbeit damit gleichzeitig unterst\u00fctzen k\u00f6nnt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OwnGalaxy",
                "tags": [
                    "OwnGalaxy",
                    "TM7",
                    "Thermomix 7",
                    "TM7 vs TM6",
                    "Vorwerk Thermomix 7"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der neue Thermomix TM7 im Review! (vs. TM6)",
                    "description": "Wir haben den neuen Thermomix TM7 getestet und ihn mit dem Vorg\u00e4nger, dem TM7, verglichen. Lohnt sich ein Upgrade oder k\u00f6nnt ihr euren \"Alten\" behalten?\nAlles was ihr wissen m\u00fcsst im Video!\n\nFolgt uns auf Instagram!\n\u21e8 https://instagram.com/julianvoelzke/\u200b\n\u21e8 https://instagram.com/patrick_maugeri/\u200b\n\u21e8 https://www.instagram.com/janwinter.png/\n\nFolgt uns auf Twitter!\n\u21e8 https://twitter.com/JulianVoelzke\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/PatrickMaugeri\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/janwinter_txt\n\n\nIhr habt ein E-Auto oder einen Elektroroller?\n\nDann meldet es E-Auto bei wirkaufendeinethg.de und sichert euch j\u00e4hrlich min. 370\u20ac (Stand 2022) mit Hilfe der Auszahlung eurer THG-Quote:\n\u21e8 http://bit.ly/3Eg1bEO *\n\n\nFalls ihr euch fragt, woher wir unsere Hintergrundmusik haben - schaut hier vorbei:\n\u21e8 http://share.epidemicsound.com/plDDT *\n\n\n\n* = Bei allen Links, welche mit einem Stern gekennzeichnet sind, handelt es sich um Affiliate-Links. Dies bedeutet, dass wir eine geringe Provision erhalten, wenn du \u00fcber diesen Link einkaufst. Vorteil dabei ist, dass sich der Preis f\u00fcr euch nicht erh\u00f6ht und ihr unsere Arbeit damit gleichzeitig unterst\u00fctzen k\u00f6nnt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84700",
                "likeCount": "2607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QqnP0VrZLQu85zXjcH46QagnGkM",
            "id": "n5lTBbcyXzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:57:20Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen ein 10D-Kino mit GEHEIMEN Effekten",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr euch f\u00fcr unser Kino anmelden: https://do-something.de/products/thereallifeguys-kino-tickets \nWerbung*: Wenn ihr unsere legend\u00e4re Kinowerbung gefeiert habt \ud83c\udfac\ud83d\udd25 und ihr die mega bequemen und stylischen Unterhosen oder Socken von Snocks selber testen wollt \u2013 guckt mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://go.snocks.com/AVX3YCVYVL\n\nUnd mit dem Code \u201ereallifeguys20\u201c spart ihr 20 % \ud83d\ude0e \n_________\n\nWir hoffen, dass wir einige von euch hier bei uns im Kino treffen, bis dahin\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wir haben neue Produkte f\u00fcr euch im Shop \u2013 und ein paar beliebte Klassiker, die endlich wieder verf\u00fcgbar sind!\nMit dabei sind vor allem kleine Highlights f\u00fcr den Alltag:\n\ud83e\uddf7 Sticker, \u270f\ufe0f Handwerkerbleistifte, \ud83e\udde2 neue Caps \u2013 ideal als kleines Geschenk oder f\u00fcr alle, die gerne werkeln und bauen.\nAlle Bestellungen bis zum 10. April werden voraussichtlich rechtzeitig zu Ostern bei euch ankommen! \ud83d\udc23\ud83d\udce6\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen ein 10D-Kino mit GEHEIMEN Effekten",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr euch f\u00fcr unser Kino anmelden: https://do-something.de/products/thereallifeguys-kino-tickets \nWerbung*: Wenn ihr unsere legend\u00e4re Kinowerbung gefeiert habt \ud83c\udfac\ud83d\udd25 und ihr die mega bequemen und stylischen Unterhosen oder Socken von Snocks selber testen wollt \u2013 guckt mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://go.snocks.com/AVX3YCVYVL\n\nUnd mit dem Code \u201ereallifeguys20\u201c spart ihr 20 % \ud83d\ude0e \n_________\n\nWir hoffen, dass wir einige von euch hier bei uns im Kino treffen, bis dahin\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wir haben neue Produkte f\u00fcr euch im Shop \u2013 und ein paar beliebte Klassiker, die endlich wieder verf\u00fcgbar sind!\nMit dabei sind vor allem kleine Highlights f\u00fcr den Alltag:\n\ud83e\uddf7 Sticker, \u270f\ufe0f Handwerkerbleistifte, \ud83e\udde2 neue Caps \u2013 ideal als kleines Geschenk oder f\u00fcr alle, die gerne werkeln und bauen.\nAlle Bestellungen bis zum 10. April werden voraussichtlich rechtzeitig zu Ostern bei euch ankommen! \ud83d\udc23\ud83d\udce6\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435379",
                "likeCount": "15111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jqgApm4ut8RLUZxMgKg5zDnP4SQ",
            "id": "Ar0zgedLyTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T01:28:07Z",
                "channelId": "UCOT2iLov0V7Re7ku_3UBtcQ",
                "title": "They Didn't Make Dire Wolves, They Made Something\u2026Else",
                "description": "Subscribe to We're Here: https://werehere.beehiiv.com/subscribe\n\nTL;DW:\n\n1. Dire wolves are probably not that closely related to gray wolves, though Colossal says that's not true, they haven't produced anything to back that up.\n2. Dire wolf-like animals will never be ecologically important to our current world because they ecosystems they existed inside of do not exist anymore. \n3. Collossal's goal isn't de-extinction, is creating new species to fill in niches left behind by extinct species, which is an idea worthy of debate! But it's not what you think of when you hear \"de-extinction.\"\n4. There's lots of really cool science here, which does include maybe kinda creating the frist large mammalian synthetic species.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ar0zgedLyTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ar0zgedLyTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ar0zgedLyTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ar0zgedLyTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ar0zgedLyTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hankschannel",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "They Didn't Make Dire Wolves, They Made Something\u2026Else",
                    "description": "Subscribe to We're Here: https://werehere.beehiiv.com/subscribe\n\nTL;DW:\n\n1. Dire wolves are probably not that closely related to gray wolves, though Colossal says that's not true, they haven't produced anything to back that up.\n2. Dire wolf-like animals will never be ecologically important to our current world because they ecosystems they existed inside of do not exist anymore. \n3. Collossal's goal isn't de-extinction, is creating new species to fill in niches left behind by extinct species, which is an idea worthy of debate! But it's not what you think of when you hear \"de-extinction.\"\n4. There's lots of really cool science here, which does include maybe kinda creating the frist large mammalian synthetic species."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1022679",
                "likeCount": "57099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dw0rdfVlYUt8oIaAcurr3KVpm6Y",
            "id": "pCL8grpIGVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T09:17:05Z",
                "channelId": "UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag",
                "title": "Max Holzer Statement zum ZUSCHAUER KNOCKOUT von Team Ilbay",
                "description": "Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/notimemma/\n-----------\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fDISCLAIMER\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nAll the videos, songs, images, and graphics used in the video belong to their respective owners and I or this channel does not claim any right over them.\n\nCopyright Disclaimer under section 107 of the Copyright Act of 1976, allowance is made for \u201cfair use\u201d for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, education and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing.\n-----------\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr, Irrt\u00fcmer und \u00c4nderungen vorbehalten\nZitatrecht, \u00a7 51 UrhG\n\n-----------\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag/join\n-----------\nLiken und Abonnieren nicht Vergessen!\n-----------\nEuer NoTimeMMA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NoTimeMMA",
                "tags": [
                    "Mcgregor",
                    "Khabib",
                    "Mcgregor reacts",
                    "mcgregor reagiert",
                    "Nurmagomedov",
                    "KampfgeistMMA",
                    "Deutsch",
                    "ranfighting",
                    "ufc german",
                    "ufc deutsch",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "mma german",
                    "mma deutsch",
                    "ufc news",
                    "mma news",
                    "ufc news deutsch",
                    "ufc deutschland",
                    "ufc germany",
                    "ufc kampf",
                    "ufc conor mcgregor",
                    "conor mcgregor deutsch",
                    "UFC 229",
                    "Khabib vs Mcgregor",
                    "McGregor vs Poirier",
                    "McGregor UFC 257",
                    "Poirier UFC 257",
                    "Octagon",
                    "Beef",
                    "Wilder vs Fury 3",
                    "Wilder vs Fury fight",
                    "Khamzat Chimaev",
                    "Chimaev",
                    "Khamzat UFC",
                    "Chimaev UFC"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Max Holzer Statement zum ZUSCHAUER KNOCKOUT von Team Ilbay",
                    "description": "Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/notimemma/\n-----------\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fDISCLAIMER\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nAll the videos, songs, images, and graphics used in the video belong to their respective owners and I or this channel does not claim any right over them.\n\nCopyright Disclaimer under section 107 of the Copyright Act of 1976, allowance is made for \u201cfair use\u201d for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, education and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing.\n-----------\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr, Irrt\u00fcmer und \u00c4nderungen vorbehalten\nZitatrecht, \u00a7 51 UrhG\n\n-----------\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag/join\n-----------\nLiken und Abonnieren nicht Vergessen!\n-----------\nEuer NoTimeMMA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99774",
                "likeCount": "1564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJ1477807RADeUS1Vd2o5iN0ecI",
            "id": "BqUQ8KWy2qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UC5ZkRnYd3__WBBGnAnWO9Cg",
                "title": "Wor\u00fcber Georgina und ich uns wirklich unterhalten haben\u2026 - Tour-Vlog #3 Bremen",
                "description": "Follow us around auf der Schlau aber Blond - Tour 2025 \u2013 heutiger Stopp: Bremen! \ud83e\udef6\nWir sagen DANKE an alle, die dabei waren \u2013 die mit uns gesungen, getanzt, gelacht und geweint haben. Ihr wart unglaublich!\n\nSchlau aber Blond Live Tour 2025 Tickets: https://www.shirindavid.com\nMerch: https://www.shirizzleshop.com\n\nVerpasst au\u00dferdem nicht unseren exklusiven SHIRIN BEAUTY Stand, an dem euch kostenlose Proben der brandneuen Beauty-Produkte erwarten, sowie unseren DIRTEA BOUTIQUE Truck mit vielen Highlights. Und aufgepasst: In jeder Stadt versteckt sich in unseren Direta Automaten eine goldene Dose \u2013 wer sie bekommt, gewinnt ein exklusives Meet & Greet nach der Show!\n\n#shirindavidlive #tour2025 #schlauaberblondtour #sabtour \n\nSHIRIN DAVID:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirindavid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@shirindavid\nTWITTER: https://twitter.com/ShirinDavid\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/0JBdTCGs111JKKYfLqOEBa?si=FQLUb5goRXGzHATkZNt-xA\n\nDIRTEA with Benefits:\nONLINESHOP: https://dirtea.de/pages/shop\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/dirtea\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dirtea \n\nSHIRIN BEAUTY:\nONLINESHOP: https://shirinbeauty.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirinbeauty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shirin David",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wor\u00fcber Georgina und ich uns wirklich unterhalten haben\u2026 - Tour-Vlog #3 Bremen",
                    "description": "Follow us around auf der Schlau aber Blond - Tour 2025 \u2013 heutiger Stopp: Bremen! \ud83e\udef6\nWir sagen DANKE an alle, die dabei waren \u2013 die mit uns gesungen, getanzt, gelacht und geweint haben. Ihr wart unglaublich!\n\nSchlau aber Blond Live Tour 2025 Tickets: https://www.shirindavid.com\nMerch: https://www.shirizzleshop.com\n\nVerpasst au\u00dferdem nicht unseren exklusiven SHIRIN BEAUTY Stand, an dem euch kostenlose Proben der brandneuen Beauty-Produkte erwarten, sowie unseren DIRTEA BOUTIQUE Truck mit vielen Highlights. Und aufgepasst: In jeder Stadt versteckt sich in unseren Direta Automaten eine goldene Dose \u2013 wer sie bekommt, gewinnt ein exklusives Meet & Greet nach der Show!\n\n#shirindavidlive #tour2025 #schlauaberblondtour #sabtour \n\nSHIRIN DAVID:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirindavid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@shirindavid\nTWITTER: https://twitter.com/ShirinDavid\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/0JBdTCGs111JKKYfLqOEBa?si=FQLUb5goRXGzHATkZNt-xA\n\nDIRTEA with Benefits:\nONLINESHOP: https://dirtea.de/pages/shop\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/dirtea\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dirtea \n\nSHIRIN BEAUTY:\nONLINESHOP: https://shirinbeauty.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirinbeauty"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42160",
                "likeCount": "2268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eMG3eZFypvQ5WDSsm0s4vv_YoLc",
            "id": "7DBgLzhrf-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T18:00:05Z",
                "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
                "title": "Wahl zum Kacktor des Monats M\u00e4rz | ZwWdF | WDR",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/zwwdf_06042025?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Jede Menge dieser wundervollen Tore sind im M\u00e4rz 2025 gefallen. Aber nur eins kann das Rennen am Ende machen. Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf eine:n von euch ein schicker Turnbeutel!\n\n00:07 \u2013 Tor 1: Timo Strzelecki, HFC Greifswald\n00:40 \u2013 Tor 2: Imad Rondic, 1. FC K\u00f6ln \n01:03 \u2013 Tor 3: Jan Himel, SG Oberense 2\n01:30 \u2013 Tor 4: Moritz Wolf, TV Fredeburg II \n02:00 \u2013 Tor 5: Jamal Musiala und Joshua Kimmich, Deutsche Nationalmannschaft\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zur Abstimmung zum Kacktor des Monats M\u00e4rz:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-maerz-fuenfundzwanzig102.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#fussball #kacktor #kacktordesmonats #zwwdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR",
                "tags": [
                    "Fussball",
                    "Kacktor",
                    "KacktordesMonats",
                    "ZwWdF",
                    "Kacktor des Monats",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Soccer",
                    "Tor des Monats",
                    "Fu\u00dfballtor",
                    "M\u00e4rz 2025",
                    "Timo Strzelecki",
                    "HFC Greifswald",
                    "Imad Rondic",
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "Jan Himel",
                    "SG Oberense 2",
                    "Moritz Wolf",
                    "TV Fredeburg II",
                    "Jamal Musiala",
                    "Joshua Kimmich",
                    "Deutsche Nationalmannschaft",
                    "unattraktives Tor",
                    "schlechtes Tor",
                    "Fu\u00dfballfail",
                    "lustige Tore",
                    "Fu\u00dfballhumor",
                    "Sportabstimmung",
                    "Torwahl",
                    "Turnbeutel",
                    "WDR",
                    "Zeigler",
                    "Fu\u00dfball-Spektakel",
                    "Fu\u00dfballmeme",
                    "Fu\u00dfballtipps"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wahl zum Kacktor des Monats M\u00e4rz | ZwWdF | WDR",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/zwwdf_06042025?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Jede Menge dieser wundervollen Tore sind im M\u00e4rz 2025 gefallen. Aber nur eins kann das Rennen am Ende machen. Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf eine:n von euch ein schicker Turnbeutel!\n\n00:07 \u2013 Tor 1: Timo Strzelecki, HFC Greifswald\n00:40 \u2013 Tor 2: Imad Rondic, 1. FC K\u00f6ln \n01:03 \u2013 Tor 3: Jan Himel, SG Oberense 2\n01:30 \u2013 Tor 4: Moritz Wolf, TV Fredeburg II \n02:00 \u2013 Tor 5: Jamal Musiala und Joshua Kimmich, Deutsche Nationalmannschaft\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zur Abstimmung zum Kacktor des Monats M\u00e4rz:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-maerz-fuenfundzwanzig102.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#fussball #kacktor #kacktordesmonats #zwwdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260832",
                "likeCount": "1779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXau5ZQFbNbyA-k3xqUIf4nVfto",
            "id": "2M0RSlgzS9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:05:18Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "2 ROTE KARTEN und VERLETZUNG BEI MIR & PALLI\ud83e\udd15 Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 ROTE KARTEN und VERLETZUNG BEI MIR & PALLI\ud83e\udd15 Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                    "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234769",
                "likeCount": "12231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cwox94FPAVqpasBZf8l6YMO7mlc",
            "id": "REd2GrcimL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UClQIxKKIQskL_CsHlXQ1_uw",
                "title": "Chicken Curry #Traphousekitchen S06E03 | Money Boy",
                "description": "https://www.gloup.store\n\nBIG BALLER Tour 2025\nhttps://www.moneyboy-tickets.de\n\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Money Boy",
                "tags": [
                    "money boy",
                    "moneyboy",
                    "yslknowplug",
                    "ysl know plug",
                    "why sl know plug",
                    "ysl plug",
                    "medikamenten manfred",
                    "mmhjtv",
                    "swag",
                    "Glo Up Dinero Gang",
                    "21Entertainment",
                    "hustensaft j\u00fcngling",
                    "alles ist designer",
                    "geld motivierte muzik",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "monte carlo",
                    "perkys",
                    "dreh den swag auf",
                    "choices",
                    "Trap",
                    "Trap House Kitchen",
                    "Kochen",
                    "Recipe",
                    "Kitchen",
                    "THK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Chicken Curry #Traphousekitchen S06E03 | Money Boy",
                    "description": "https://www.gloup.store\n\nBIG BALLER Tour 2025\nhttps://www.moneyboy-tickets.de\n\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69848",
                "likeCount": "5365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Po5-JB74zoU73L5OLXxJHxLmiQ",
            "id": "FcnQiyzzodo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T08:42:21Z",
                "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g",
                "title": "M\u00fcnchner \"Gr\u00fcnwald\" \u2013 Gr\u00fcnwald\u2018s Finest",
                "description": "Harry G Live Termine \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcnQiyzzodo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcnQiyzzodo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcnQiyzzodo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcnQiyzzodo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FcnQiyzzodo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harry G",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcnchner \"Gr\u00fcnwald\" \u2013 Gr\u00fcnwald\u2018s Finest",
                    "description": "Harry G Live Termine \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101927",
                "likeCount": "1919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BpGeqyduxqCyxkFp7uKMGZ_YYaw",
            "id": "eWzPKrNoSyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:53Z",
                "channelId": "UCE5mQnNl8Q4H2qcv4ikaXeA",
                "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hulu",
                "tags": [
                    "hulu",
                    "disney",
                    "hulu movies",
                    "hulu shows",
                    "hulu tv",
                    "hulu tv shows",
                    "disney streaming",
                    "disney hulu",
                    "tv on hulu",
                    "movies on hulu",
                    "shows on hulu",
                    "hulu youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                    "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1310997",
                "likeCount": "60507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3-LLnrBiUBKc1MZ4mBKfHtsg4Q",
            "id": "BoID_g_unRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:33:07Z",
                "channelId": "UCEa_Oh2Ut2G05AGue5QNUzA",
                "title": "TIMO BECKER ist wieder da! | Behind the Scenes | FC Schalke 04",
                "description": "Verst\u00e4rkung f\u00fcr die Defensive: Timo Becker kehrt im Sommer zur\u00fcck zu den K\u00f6nigsblauen. Vorher absolvierte Timo seinen Medizincheck und die Vertragsunterschrift in Gelsenkirchen. Team Media House war mit der Kamera hautnah dabei!\n\nPr\u00e4sentiert werden Euch die Einblicke von der Knappschaft Kliniken GmbH, Premium-Partner und offizieller medizinischer Partner des S04 \ud83e\udd1d\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Schalke 04",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIMO BECKER ist wieder da! | Behind the Scenes | FC Schalke 04",
                    "description": "Verst\u00e4rkung f\u00fcr die Defensive: Timo Becker kehrt im Sommer zur\u00fcck zu den K\u00f6nigsblauen. Vorher absolvierte Timo seinen Medizincheck und die Vertragsunterschrift in Gelsenkirchen. Team Media House war mit der Kamera hautnah dabei!\n\nPr\u00e4sentiert werden Euch die Einblicke von der Knappschaft Kliniken GmbH, Premium-Partner und offizieller medizinischer Partner des S04 \ud83e\udd1d\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36155",
                "likeCount": "2096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sI5C6N93LThyU-CpNwulPlvzahI",
            "id": "NJ11J-48Z_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:30:04Z",
                "channelId": "UCiqDpd0zOh3evl73cZZPLQQ",
                "title": "Er ZERST\u00d6RT Nintendo Switch 2 und Nintendo PR\u00c4SIDENT Shuntar\u014d Furukawa | Domtendo Reaktion",
                "description": "Domtendo reagiert auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \n\u2764\ufe0f Reaktion Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoReactionsSub\n\u2764\ufe0f Gaming Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2728 Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nReaktion auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \nhttps://youtu.be/N82DPPT6XUE?si=Ugb7JIYpWlLWe_Oa\n#nintendoswitch2 #parody #parodie \n\nCutter: @Domtendo @HerrGrievous",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DomtendoReactions",
                "tags": [
                    "Domtendoreactions",
                    "Domtendo",
                    "Domtendo Reaktion",
                    "Domtendo reagiert",
                    "FireBro",
                    "Firebro",
                    "Nintendo",
                    "Miyamoto",
                    "Shigeru Miyamoto",
                    "Mario",
                    "Super Mario",
                    "Mario Kart World",
                    "Phil Laude",
                    "Ehrliche Nintendo Switch 2 Werbung",
                    "Parodie",
                    "Parody",
                    "Nintendo Switch 2 Parodie",
                    "Furukawa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Er ZERST\u00d6RT Nintendo Switch 2 und Nintendo PR\u00c4SIDENT Shuntar\u014d Furukawa | Domtendo Reaktion",
                    "description": "Domtendo reagiert auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \n\u2764\ufe0f Reaktion Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoReactionsSub\n\u2764\ufe0f Gaming Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2728 Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nReaktion auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \nhttps://youtu.be/N82DPPT6XUE?si=Ugb7JIYpWlLWe_Oa\n#nintendoswitch2 #parody #parodie \n\nCutter: @Domtendo @HerrGrievous"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103896",
                "likeCount": "9433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z4B1wDP_s3wV_-cbaImIl_IgS0o",
            "id": "K24pcC0DXCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:33Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "VERSTECKTE KAMERA! Schatzsuche auf dem Supercar Friedhof in Dubai!",
                "description": "Ich suche nach versteckten Supercar Sch\u00e4tzen in der W\u00fcste von Dubai!\nSichert euch den besten Deal im Netz unter https://www.NordVPN.com/Maeximiliano  (Werbung)\n\n\u25baZum letzten Video: https://youtu.be/mCnTtGpLcSk\n\u25baZweitkanal:  @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "supercar",
                    "supercar-friedhof",
                    "versteckte-kamera",
                    "copart",
                    "copart-auktion",
                    "lamborghini",
                    "amg",
                    "mercedes",
                    "unfallwagen",
                    "unfallautos"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "VERSTECKTE KAMERA! Schatzsuche auf dem Supercar Friedhof in Dubai!",
                    "description": "Ich suche nach versteckten Supercar Sch\u00e4tzen in der W\u00fcste von Dubai!\nSichert euch den besten Deal im Netz unter https://www.NordVPN.com/Maeximiliano  (Werbung)\n\n\u25baZum letzten Video: https://youtu.be/mCnTtGpLcSk\n\u25baZweitkanal:  @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156957",
                "likeCount": "9550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jpMwgmRUfEkah4BwACsUH61mbAg",
            "id": "6kxj6rFArwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:59:30Z",
                "channelId": "UCPDA6plTpy144szEE_lAw3A",
                "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OKTAGON MMA Deutschland",
                "tags": [
                    "OKTAGON",
                    "OKTAGON MMA",
                    "oktagon",
                    "Oktagon",
                    "oktagon mma",
                    "deutschland mma",
                    "mma kampf",
                    "mma k\u00e4mpfer",
                    "kampfsport",
                    "oktagon frankfurt",
                    "OKTAGON DEUTSCHLAND",
                    "oktagon deutschland",
                    "oktagon germany",
                    "OKTAGON GERMANY",
                    "FLYING UWE",
                    "flying uwe",
                    "flying uwe trennung",
                    "flying uwe mma",
                    "ediz der breite",
                    "ediz der breite disstrack",
                    "ediz der breite song",
                    "ediz tasci",
                    "ediz tasci mma fight",
                    "ediz tasci kampf",
                    "ediz tasci mma",
                    "EDIZ TASCI",
                    "EDIZ DER BREITE",
                    "ediz der breite fight",
                    "mma",
                    "ediz mma",
                    "kampf",
                    "fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491526",
                "likeCount": "10803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttSCtSjtl8et54YAQqBko1KUXOQ",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5731314",
                "likeCount": "379752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bYGWBVDG-8mHCAkhm1xOuYd6Vwg",
            "id": "HFXFefolcQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:48:46Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "\"Eigentlich musst du dich bei Inter beschweren\" |\u00a0Thomas M\u00fcller im Interview nach Inter Mailand",
                "description": "Thomas M\u00fcller im Interview bei Sebastian Benesch nach der ungl\u00fccklichen Niederlage im Viertelfinal-Hinspiel der UEFA Champions League gegen Inter Mailand. \n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "Fu\u00dfball",
                    "UEFA Champions League",
                    "UCL",
                    "CL",
                    "PrimeUCL",
                    "#UCLbeiPrime",
                    "UEFA Champions League 24/25",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights CL",
                    "UEFA Champions League Amazon",
                    "Amazon Highlights",
                    "APVS",
                    "PV",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "UCL Highlights",
                    "Highlights",
                    "FC Bayern",
                    "Inter Mailand",
                    "FCB",
                    "BAY",
                    "Inter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\"Eigentlich musst du dich bei Inter beschweren\" |\u00a0Thomas M\u00fcller im Interview nach Inter Mailand",
                    "description": "Thomas M\u00fcller im Interview bei Sebastian Benesch nach der ungl\u00fccklichen Niederlage im Viertelfinal-Hinspiel der UEFA Champions League gegen Inter Mailand. \n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196349",
                "likeCount": "2308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fnf5BZepFVKO4StgKKD7koZeFIk",
            "id": "kT7TQkULx8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                    "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258639",
                "likeCount": "11879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8zibhx2NA-LplezrSKkQNkyJWqY",
            "id": "1TatbecMH1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:01:07Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Vom Family Vlog in den Knast - Wie sie ihre Kinder qu\u00e4lte (neue Aufnahmen geleaked)",
                "description": "Ruby Franke galt mit ihrem Kanal 8Passangers zu einer der Vorzeigem\u00fctter Amerikas. Jetzt erwarten sie bis zu 30 Jahre Haft. \nMein letztes Video: https://youtu.be/FwvQNuG0BiY\nWERBUNG Zu Shoop: https://get-shoop.de/aliciajoe\nRegistriert euch kostenlos bei Shoop \u00fcber meinen Link und sichert euch exklusiv 10\u20ac Bonus! (Wenn ihr innerhalb der n\u00e4chsten 7 Tage etwas \u00fcber Shoop bestellt)\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nDisney+, Devil in the Family (2025), https://www.disneyplus.com/de-de/browse/entity-302e037b-92b9-4c45-8acd-a0db60d5a159\nShari Franke, The House of my Mother (2025)\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "ruby franke",
                    "franke",
                    "devil in the family",
                    "devil in the family deutsch",
                    "8passangers",
                    "8 passangers",
                    "the house of my mother deutsch",
                    "the house of my mother",
                    "deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vom Family Vlog in den Knast - Wie sie ihre Kinder qu\u00e4lte (neue Aufnahmen geleaked)",
                    "description": "Ruby Franke galt mit ihrem Kanal 8Passangers zu einer der Vorzeigem\u00fctter Amerikas. Jetzt erwarten sie bis zu 30 Jahre Haft. \nMein letztes Video: https://youtu.be/FwvQNuG0BiY\nWERBUNG Zu Shoop: https://get-shoop.de/aliciajoe\nRegistriert euch kostenlos bei Shoop \u00fcber meinen Link und sichert euch exklusiv 10\u20ac Bonus! (Wenn ihr innerhalb der n\u00e4chsten 7 Tage etwas \u00fcber Shoop bestellt)\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nDisney+, Devil in the Family (2025), https://www.disneyplus.com/de-de/browse/entity-302e037b-92b9-4c45-8acd-a0db60d5a159\nShari Franke, The House of my Mother (2025)\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662869",
                "likeCount": "29606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-lI2tpu2nwAyrn19vlC-aPb2d_s",
            "id": "f2oTbdwwp8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:07:29Z",
                "channelId": "UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ",
                "title": "Komplett neues Balkonkraftwerk-Konzept \u2013 OHNE Module! Absolut GEIL!",
                "description": "Die Bundestags-Petition findet ihr unter: http://petition.akkudoktor.net\n**Werbung Spare als Neukunde bis zu 120 \u20ac Rabatt auf die ersten Boxen + 1 Jahr lang ein Gratis-Dessert in jeder Box  https://hier.gg/HelloAndreasx120\n Code: HELLOANDREASX120\nRabattbedingungen beachten! Weiter unten in der Beschreibung.  **\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: MMedia\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] https://www.smard.de/page/home/topic-article/211972/213384\n[3] https://www.energy-charts.info/\n[4] https://marstek.de/products/marstek-saturn-b2500-d-speicher-fur-balkonkraftwerk?variant=53863896088900\n[5] https://www.ankersolix.com/de/products/a17c33z1?o_2=1\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nDer Marstek Saturn ist nicht in der Lage AC zu laden, man m\u00fcsste hier mit einem System rechnen welches das kann. Daher stimmen wir aktuell ab, ob ein Korrekturvideo sinnvoll/notwendig ist:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ/community?lb=Ugkxt67H46Yqb-2vnpFKlQ0iYo3xmiGbywuJ\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\nRabattbedingungen: Das Angebot ist f\u00fcr neue & ehemalige Kund:innen, die vor mehr als 12 Monaten gek\u00fcndigt haben, g\u00fcltig und variiert je nach Boxgr\u00f6\u00dfe. Der Maximalrabatt in H\u00f6he von 120\u20ac ist f\u00fcr Kunden aus DE g\u00fcltig, bezieht sich auf die Box-Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr 5 Gerichte pro Woche f\u00fcr vier Personen und ist innerhalb eines Zeitraums von 3 Monaten ab dem Einl\u00f6sungsdatum der ersten Box g\u00fcltig. Der Maximalrabatt f\u00fcr AT kann variieren. Neukund:innen erhalten ein Jahr lang zus\u00e4tzlich zum Rabatt ein Gratis-Dessert in jeder Box, welches sie der Bestellung w\u00f6chentlich beilegen k\u00f6nnen. Das Gratis-Dessert muss bei jeder Bestellung selbst aktiv dem Warenkorb hinzugef\u00fcgt werden. Der Anspruch auf das Gratis-Dessert verf\u00e4llt, sobald die Mitgliedschaft beendet wird. \n\n00:00 - INTRO\n01:19 - Die Idee\n04:14 - Was bringt es finanziell?\n06:22 - Was kostet die Hardware? Elektriker?\n11:58 - Was sagt die Umwelt?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andreas Schmitz (Der Akku Doktor)",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Solaranlage",
                    "LFP",
                    "Batterie",
                    "g\u00fcnstig",
                    "PV",
                    "Akku",
                    "NMC",
                    "Lithium",
                    "Andreas Schmitz",
                    "Solanalage selber bauen",
                    "Akkudoktor",
                    "photovoltaik selber bauen",
                    "photovoltaikanlage mit speicher",
                    "pv anlage selber bauen",
                    "weltrekord",
                    "offgrid",
                    "inselanlage",
                    "autark",
                    "Balkonkraftwerk",
                    "Steckersolar",
                    "Photovoltaik",
                    "Stromspeicher",
                    "Heimspeicher",
                    "Energiespeicher",
                    "Einspeisung",
                    "Netzstabilit\u00e4t",
                    "Stromnetz",
                    "Stromkosten",
                    "Stromsparen",
                    "Energiewende",
                    "Smartmeter",
                    "Netzentgelte",
                    "Speicherl\u00f6sung",
                    "Campingakku",
                    "Notstrom",
                    "Akkunutzung",
                    "Strompreis",
                    "Solarakku",
                    "legal"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Komplett neues Balkonkraftwerk-Konzept \u2013 OHNE Module! Absolut GEIL!",
                    "description": "Die Bundestags-Petition findet ihr unter: http://petition.akkudoktor.net\n**Werbung Spare als Neukunde bis zu 120 \u20ac Rabatt auf die ersten Boxen + 1 Jahr lang ein Gratis-Dessert in jeder Box  https://hier.gg/HelloAndreasx120\n Code: HELLOANDREASX120\nRabattbedingungen beachten! Weiter unten in der Beschreibung.  **\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: MMedia\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] https://www.smard.de/page/home/topic-article/211972/213384\n[3] https://www.energy-charts.info/\n[4] https://marstek.de/products/marstek-saturn-b2500-d-speicher-fur-balkonkraftwerk?variant=53863896088900\n[5] https://www.ankersolix.com/de/products/a17c33z1?o_2=1\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nDer Marstek Saturn ist nicht in der Lage AC zu laden, man m\u00fcsste hier mit einem System rechnen welches das kann. Daher stimmen wir aktuell ab, ob ein Korrekturvideo sinnvoll/notwendig ist:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ/community?lb=Ugkxt67H46Yqb-2vnpFKlQ0iYo3xmiGbywuJ\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\nRabattbedingungen: Das Angebot ist f\u00fcr neue & ehemalige Kund:innen, die vor mehr als 12 Monaten gek\u00fcndigt haben, g\u00fcltig und variiert je nach Boxgr\u00f6\u00dfe. Der Maximalrabatt in H\u00f6he von 120\u20ac ist f\u00fcr Kunden aus DE g\u00fcltig, bezieht sich auf die Box-Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr 5 Gerichte pro Woche f\u00fcr vier Personen und ist innerhalb eines Zeitraums von 3 Monaten ab dem Einl\u00f6sungsdatum der ersten Box g\u00fcltig. Der Maximalrabatt f\u00fcr AT kann variieren. Neukund:innen erhalten ein Jahr lang zus\u00e4tzlich zum Rabatt ein Gratis-Dessert in jeder Box, welches sie der Bestellung w\u00f6chentlich beilegen k\u00f6nnen. Das Gratis-Dessert muss bei jeder Bestellung selbst aktiv dem Warenkorb hinzugef\u00fcgt werden. Der Anspruch auf das Gratis-Dessert verf\u00e4llt, sobald die Mitgliedschaft beendet wird. \n\n00:00 - INTRO\n01:19 - Die Idee\n04:14 - Was bringt es finanziell?\n06:22 - Was kostet die Hardware? Elektriker?\n11:58 - Was sagt die Umwelt?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116650",
                "likeCount": "6110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oS4nAhYh9QDWLz-iziO42wcMRd8",
            "id": "sud8GuJ-Ywk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:39:44Z",
                "channelId": "UCDM7TKLlwmOAyF_ciT7kQRA",
                "title": "Schlechte Werbung f\u00fcr MMA !? Max Holzer vs Deniz Ilbay ESKALATION",
                "description": "[Werbung]\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nBei Prep My Meal erhaltet ihr mit dem Code \u201cT800\u201d 5% auf ALLE Gerichte:\n\nhttps://trfy.eu/k6xVR\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben.\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @ralphysranch \nStephan P\u00fctz: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060  \u200b\u2060    \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @t800 \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stephan P\u00fctz LIVE",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schlechte Werbung f\u00fcr MMA !? Max Holzer vs Deniz Ilbay ESKALATION",
                    "description": "[Werbung]\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nBei Prep My Meal erhaltet ihr mit dem Code \u201cT800\u201d 5% auf ALLE Gerichte:\n\nhttps://trfy.eu/k6xVR\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben.\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @ralphysranch \nStephan P\u00fctz: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060  \u200b\u2060    \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @t800 \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82299",
                "likeCount": "3109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fGSYeMD0z1ttCzbdF9KvKBKhceo",
            "id": "7jdpHCPwqSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:30:06Z",
                "channelId": "UCf5r3MDDn5ZTugtpN3rRAAQ",
                "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "maxholzermma",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                    "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306018",
                "likeCount": "11696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVpiLiDQiZZMC4Bnf8qIvlp7hSs",
            "id": "nrBM4VAy4Fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:59Z",
                "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw",
                "title": "Ungel\u00f6stes Mysterium \u2013 Woher kommen die unerkl\u00e4rlichen Ger\u00e4usche unter dieser Wiese? I NDR Info",
                "description": "Ein Wummern unter der Wiese\r\n\r\nEigentlich sieht alles normal aus \u2013 eine gr\u00fcne Wiese in Fischerhude. Doch wer genau hinh\u00f6rt, h\u00f6rt es ganz deutlich: Wumm\u2026 Wumm\u2026 F\u00fcr die Eigent\u00fcmerin Sarah Meyer ein echtes R\u00e4tsel. Besonders im Sommer sei das Ger\u00e4usch st\u00e4rker zu h\u00f6ren. Schon Generationen vor ihr haben dieses Ph\u00e4nomen bemerkt \u2013 auch Ehemann Thorsten ist damit gro\u00df geworden. Und jetzt will das Unternehmen \u201eGasunie\u201c auch noch genau hier eine neue Gasleitung verlegen. \r\n\r\nWas sagen die Experten?\r\n\r\nGasunie hat das Ger\u00e4usch ebenfalls festgestellt und in der Umgebung Bohrungen durchgef\u00fchrt \u2013 allerdings nicht direkt auf der Wiese der Meyers. Eine Ursache konnte bisher nicht gefunden werden. Auch das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie (LBEG) sieht keine Gefahr und schlie\u00dft ein Erdbebengebiet aus. F\u00fcr Familie Meyer bleiben trotzdem Zweifel. Das Wummern unter der Wiese bleibt \u2013 und mit ihm ein Gef\u00fchl von Unsicherheit.\r\n\r\n#NDRInfo #Mysterium #LandLeben #R\u00e4tsel\r\n\r\n00:00 Das Wummern im Video\r\n00:20 Mutma\u00dfungen der Eigent\u00fcmerin\r\n00:36 Eine Gefahr im Boden?\r\n00:50 Neue Pl\u00e4ne f\u00fcr die Wummer-Wiese\r\n01:10 Das Ger\u00e4usch verbindet Generationen \r\n01:30 Ist die Gas-Leitung ein Risiko?\r\n01:40 Das Gas-Unternehmen \u00e4u\u00dfert sich\r\n01:55 Was k\u00f6nnte das Wummern ausl\u00f6sen?\r\n02:12 Was sagt das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie?\r\n02:30 Die W\u00fcnsche der Eigent\u00fcmer\r\n\r\nFoto Thumb: NDR \r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Niedersachsen haben wir hier f\u00fcr euch zusammengestellt: https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/\r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Norddeutschland gibt es hier: https://www.ndr.de/nachrichten/info/index.html\r\n\r\n\u25ba NDR Info Radio im Livestream: https://www.ndr.de/nachrichten/info/radio_live/stationndrinfo102-radioplayer.html\r\n\r\n\u25ba Die wichtigsten Nachrichten aus Norddeutschland gibt es auch bei WhatsApp. Der Kanal von NDR Info informiert euch t\u00e4glich \u00fcber norddeutsche News, exklusive Recherchen, Podcasts und Dokus. Abonnieren k\u00f6nnt ihr NDR Info auf WhatsApp hier: https://whatsapp.com/channel/0029VaDDZxZ3AzNIgqOFuS36\r\n\r\nIhr findet uns auch auf:\r\n\r\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ndr.info/\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/ndrinfo\r\n\r\n\u25ba\u202fKommentiert bei uns sehr gerne, aber bitte beachtet unsere Netiquette: https://www.ndr.de/service/technische_hilfe/Die-Kommentarrichtlinien,richtlinien101.html\r\n\u25ba Datenschutz: https://www.ndr.de/service/datenschutz/index.html \u25ba\u202fImpressum:\u202fhttps://www.ndr.de/service/impressum/index.html\r\nhttps://www.ndr.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Info",
                "tags": [
                    "Fischerhude News",
                    "Gasleitung Streit",
                    "Gasunie",
                    "LBEG Niedersachsen",
                    "Mystery Niedersachsen",
                    "Nachrichten Niedersachsen",
                    "Reportage Niedersachsen",
                    "R\u00e4tsel Boden",
                    "Wiese macht Ger\u00e4usche",
                    "Wummern Fischerhude",
                    "fischerhude",
                    "gas bauarbeiten",
                    "geheimnisvolles Wummern",
                    "geologisches R\u00e4tsel",
                    "mystery videos",
                    "seltsame Ger\u00e4usche",
                    "unerkl\u00e4rliche Ph\u00e4nomene",
                    "unterirdisches Ger\u00e4usch"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ungel\u00f6stes Mysterium \u2013 Woher kommen die unerkl\u00e4rlichen Ger\u00e4usche unter dieser Wiese? I NDR Info",
                    "description": "Ein Wummern unter der Wiese\r\n\r\nEigentlich sieht alles normal aus \u2013 eine gr\u00fcne Wiese in Fischerhude. Doch wer genau hinh\u00f6rt, h\u00f6rt es ganz deutlich: Wumm\u2026 Wumm\u2026 F\u00fcr die Eigent\u00fcmerin Sarah Meyer ein echtes R\u00e4tsel. Besonders im Sommer sei das Ger\u00e4usch st\u00e4rker zu h\u00f6ren. Schon Generationen vor ihr haben dieses Ph\u00e4nomen bemerkt \u2013 auch Ehemann Thorsten ist damit gro\u00df geworden. Und jetzt will das Unternehmen \u201eGasunie\u201c auch noch genau hier eine neue Gasleitung verlegen. \r\n\r\nWas sagen die Experten?\r\n\r\nGasunie hat das Ger\u00e4usch ebenfalls festgestellt und in der Umgebung Bohrungen durchgef\u00fchrt \u2013 allerdings nicht direkt auf der Wiese der Meyers. Eine Ursache konnte bisher nicht gefunden werden. Auch das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie (LBEG) sieht keine Gefahr und schlie\u00dft ein Erdbebengebiet aus. F\u00fcr Familie Meyer bleiben trotzdem Zweifel. Das Wummern unter der Wiese bleibt \u2013 und mit ihm ein Gef\u00fchl von Unsicherheit.\r\n\r\n#NDRInfo #Mysterium #LandLeben #R\u00e4tsel\r\n\r\n00:00 Das Wummern im Video\r\n00:20 Mutma\u00dfungen der Eigent\u00fcmerin\r\n00:36 Eine Gefahr im Boden?\r\n00:50 Neue Pl\u00e4ne f\u00fcr die Wummer-Wiese\r\n01:10 Das Ger\u00e4usch verbindet Generationen \r\n01:30 Ist die Gas-Leitung ein Risiko?\r\n01:40 Das Gas-Unternehmen \u00e4u\u00dfert sich\r\n01:55 Was k\u00f6nnte das Wummern ausl\u00f6sen?\r\n02:12 Was sagt das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie?\r\n02:30 Die W\u00fcnsche der Eigent\u00fcmer\r\n\r\nFoto Thumb: NDR \r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Niedersachsen haben wir hier f\u00fcr euch zusammengestellt: https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/\r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Norddeutschland gibt es hier: https://www.ndr.de/nachrichten/info/index.html\r\n\r\n\u25ba NDR Info Radio im Livestream: https://www.ndr.de/nachrichten/info/radio_live/stationndrinfo102-radioplayer.html\r\n\r\n\u25ba Die wichtigsten Nachrichten aus Norddeutschland gibt es auch bei WhatsApp. Der Kanal von NDR Info informiert euch t\u00e4glich \u00fcber norddeutsche News, exklusive Recherchen, Podcasts und Dokus. Abonnieren k\u00f6nnt ihr NDR Info auf WhatsApp hier: https://whatsapp.com/channel/0029VaDDZxZ3AzNIgqOFuS36\r\n\r\nIhr findet uns auch auf:\r\n\r\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ndr.info/\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/ndrinfo\r\n\r\n\u25ba\u202fKommentiert bei uns sehr gerne, aber bitte beachtet unsere Netiquette: https://www.ndr.de/service/technische_hilfe/Die-Kommentarrichtlinien,richtlinien101.html\r\n\u25ba Datenschutz: https://www.ndr.de/service/datenschutz/index.html \u25ba\u202fImpressum:\u202fhttps://www.ndr.de/service/impressum/index.html\r\nhttps://www.ndr.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145314",
                "likeCount": "1756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DoJwtrzsSCVP0Gf5xF2ikeiVZxM",
            "id": "E69H23yPNlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:13Z",
                "channelId": "UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw",
                "title": "Versteckte Sch\u00e4tze auf Dubai's Schrottpl\u00e4tzen! - Hier werden Luxuskarossen verwertet!",
                "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Levella",
                "tags": [
                    "levella",
                    "reifenprofi",
                    "performance",
                    "tuning",
                    "car",
                    "cars",
                    "exhaust",
                    "wheels",
                    "felgen",
                    "cartuning",
                    "tuningcar"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Versteckte Sch\u00e4tze auf Dubai's Schrottpl\u00e4tzen! - Hier werden Luxuskarossen verwertet!",
                    "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107338",
                "likeCount": "6459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sk_SBkOaRZHS2y4nL3eEC4iXyao",
            "id": "OqwMWdndj94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:36Z",
                "channelId": "UCx7d4GbmiN5o8EPgSYW_mVw",
                "title": "Leiche im Parkhaus | WDR Lokalzeit MordOrte",
                "description": "Hinrichtung im Parkhaus: Im M\u00e4rz 2023 macht eine Anwohnerin einen schockierenden Fund: In einem Auto, geparkt in einer Bochumer Tiefgarage, sitzt ein lebloser Mann auf dem Fahrersitz. Auf ihn wurde siebenmal geschossen \u2013 eine regelrechte Exekution.\n\nDie Ermittler stellen schnell fest: Das Motiv des T\u00e4ters war ein scheinbar belangloser Streit im Stra\u00dfenverkehr. Das Opfer, Christian N., soll ein Foto des T\u00e4ters gemacht haben \u2013 aus \u00c4rger \u00fcber einen Streit an einer Kreuzung. Besonders bitter: Ein solches Foto gab es gar nicht.\n\nIn dieser Folge spricht Hamzi mit Arndt Mallepree, dem Leiter der Mordkommission, \u00fcber die Ermittlungen und die brutale Tat, die das Ruhrgebiet ersch\u00fctterte. Staatsanwalt Philipp Rademacher gibt Einblicke in die Psyche des T\u00e4ters, w\u00e4hrend Verkehrspsychologin Daniela Rechberger erkl\u00e4rt, warum Konflikte im Stra\u00dfenverkehr eskalieren \u2013 und ob die allgemeine Aggressivit\u00e4t wirklich zunimmt.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-01:14 Intro \n01:15-02:40 Was ist passiert?\n02:41-06:41 Mordkommission Garage\n06:42-08:03 Das Motiv\n08:04-09:06 Welche Daten darf die Polizei erheben?\n09:07-09:59 Zwei Verd\u00e4chtige\n10:00-12:04 Ein weiteres Verbrechen\n12:05-13:03 Der Prozess beginnt\n13:04-16:54 Die Pers\u00f6nlichkeit des Angeklagten\n16:55-20:54 Das Urteil\n20:55-23:20 Risiko im Stra\u00dfenverkehr\n23:21-23:43 Fazit\n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nAutor: Axel Sommer\nHost: Hamzi Ismail\nKamera: Matthias Mann & Jo\u00e9l Eschhold\nTon: Axel Schumann \nSchnitt: Mario Wittke\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Lokalzeit MordOrte",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "Lokalzeit",
                    "Crime",
                    "True Crime",
                    "Mord",
                    "Mordorte",
                    "Verbrechen",
                    "Bochum",
                    "Ruhrgebiet",
                    "Mord Bochum",
                    "Mord Ruhrgebiet",
                    "Heimt\u00fccke",
                    "Heimt\u00fcckischer Mord",
                    "Garage Mord",
                    "Mord Tiefgarage",
                    "Tiefgarage Bochum",
                    "Hinrichtung",
                    "Hinrichtung Bochum",
                    "Sch\u00fcsse",
                    "Mordkommission",
                    "Stra\u00dfenverkehr Gewalt",
                    "Stra\u00dfenverkehr Mord",
                    "SEK",
                    "SEK Bochum"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leiche im Parkhaus | WDR Lokalzeit MordOrte",
                    "description": "Hinrichtung im Parkhaus: Im M\u00e4rz 2023 macht eine Anwohnerin einen schockierenden Fund: In einem Auto, geparkt in einer Bochumer Tiefgarage, sitzt ein lebloser Mann auf dem Fahrersitz. Auf ihn wurde siebenmal geschossen \u2013 eine regelrechte Exekution.\n\nDie Ermittler stellen schnell fest: Das Motiv des T\u00e4ters war ein scheinbar belangloser Streit im Stra\u00dfenverkehr. Das Opfer, Christian N., soll ein Foto des T\u00e4ters gemacht haben \u2013 aus \u00c4rger \u00fcber einen Streit an einer Kreuzung. Besonders bitter: Ein solches Foto gab es gar nicht.\n\nIn dieser Folge spricht Hamzi mit Arndt Mallepree, dem Leiter der Mordkommission, \u00fcber die Ermittlungen und die brutale Tat, die das Ruhrgebiet ersch\u00fctterte. Staatsanwalt Philipp Rademacher gibt Einblicke in die Psyche des T\u00e4ters, w\u00e4hrend Verkehrspsychologin Daniela Rechberger erkl\u00e4rt, warum Konflikte im Stra\u00dfenverkehr eskalieren \u2013 und ob die allgemeine Aggressivit\u00e4t wirklich zunimmt.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-01:14 Intro \n01:15-02:40 Was ist passiert?\n02:41-06:41 Mordkommission Garage\n06:42-08:03 Das Motiv\n08:04-09:06 Welche Daten darf die Polizei erheben?\n09:07-09:59 Zwei Verd\u00e4chtige\n10:00-12:04 Ein weiteres Verbrechen\n12:05-13:03 Der Prozess beginnt\n13:04-16:54 Die Pers\u00f6nlichkeit des Angeklagten\n16:55-20:54 Das Urteil\n20:55-23:20 Risiko im Stra\u00dfenverkehr\n23:21-23:43 Fazit\n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nAutor: Axel Sommer\nHost: Hamzi Ismail\nKamera: Matthias Mann & Jo\u00e9l Eschhold\nTon: Axel Schumann \nSchnitt: Mario Wittke\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119543",
                "likeCount": "2300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}