{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NKtgLQqspwyWGbQiKhNxtL4VaCg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pj79VfVTyeMFIS7QQnFUVgFfg4U",
            "id": "IjCJ3P7SL9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11719831",
                "likeCount": "266844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N7qpsJsN7yUQTQK9hrB3F3XeNdc",
            "id": "gGcaGdHlt60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:08Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "If You Spill, You Lose!",
                "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "If You Spill, You Lose!",
                    "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68636567",
                "likeCount": "1738342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9r1axOJqyaSkM4QQlzVN1bzJI5o",
            "id": "HDPfcTi9foQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T18:27:45Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294010",
                "likeCount": "18310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_-bBGz6gIdDyB8m-9XvG98PFjA4",
            "id": "whD_-qo-mi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:11:06Z",
                "channelId": "UCBIJOolC_Cypoka4i106Kvw",
                "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olka Szcz\u0119\u015bniak Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250811",
                "likeCount": "8899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gi6MY_CJX5zd8HsORT-j0c-5RtU",
            "id": "HYfV5aNQU18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T09:51:10Z",
                "channelId": "UCX0OCU1rH9loE-zZFcBJ65w",
                "title": "QUEBONAFIDE | AKT I \u2013 P\u00f3\u0142noc / Po\u0142udnie | Wydarzenie ONLINE  | DZI\u015a 20:00",
                "description": "KUP DOST\u0118P https://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/\n\nWydarzenie online b\u0119dzie dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie na \u017cywo, punktualnie o godzinie 20:00. Nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci przewijania transmisji ani jej ponownego odtworzenia po zako\u0144czeniu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u00d3\u0141NOC / PO\u0141UDNIE",
                "tags": [
                    "Quebonafide",
                    "AKT I",
                    "p\u00f3\u0142noc po\u0142dunie",
                    "wydarzenie online",
                    "nowo\u015b\u0107",
                    "quebo",
                    "que",
                    "quequality",
                    "quebonafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEBONAFIDE | AKT I \u2013 P\u00f3\u0142noc / Po\u0142udnie | Wydarzenie ONLINE  | DZI\u015a 20:00",
                    "description": "KUP DOST\u0118P https://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/\n\nWydarzenie online b\u0119dzie dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie na \u017cywo, punktualnie o godzinie 20:00. Nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci przewijania transmisji ani jej ponownego odtworzenia po zako\u0144czeniu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239010",
                "likeCount": "4326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xKixm0X7z-PNmJCBxHgojcj3LOQ",
            "id": "UM_m6DhIgE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:11:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577188",
                "likeCount": "22302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HrWHfH_HpgG3myCHOIG2Lpg1tlU",
            "id": "XkZvAsm3Img",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:00:49Z",
                "channelId": "UC4TYJ_RcqwL9lAZgkQlk11g",
                "title": "ROZGOTOWANI U WHITE 2115 [#3] *NAGRALI\u015aMY NOW\u0104 NUT\u0118*",
                "description": "Ugotowana nuta u WHITE2115 - https://youtu.be/a90XDYxEGmc?si=UY3pb_ZyKsOF8qju\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuchnia WK",
                "tags": [
                    "kuchnia",
                    "wk",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "ekipa",
                    "owca",
                    "ponczek",
                    "robur",
                    "robercik",
                    "dynamit",
                    "saker",
                    "endomorfik",
                    "kapitan",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "pojedynek",
                    "lifestyle",
                    "dieta",
                    "najlepsza",
                    "odchudzanie",
                    "szczup\u0142a",
                    "p\u0142aski",
                    "brzuch",
                    "rozgotowani",
                    "u white",
                    "2115",
                    "white 2115",
                    "nowa",
                    "nuta",
                    "piosenka"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROZGOTOWANI U WHITE 2115 [#3] *NAGRALI\u015aMY NOW\u0104 NUT\u0118*",
                    "description": "Ugotowana nuta u WHITE2115 - https://youtu.be/a90XDYxEGmc?si=UY3pb_ZyKsOF8qju\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492967",
                "likeCount": "26353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z0OufXkYSblTxxoDEAyo3ubA35c",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70317180",
                "likeCount": "1491087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WzjloEDi5mC697LrQoTS3x2h6mE",
            "id": "vv0iopCdUwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:26:59Z",
                "channelId": "UCD05svIqMKsEnh7w_gId1tw",
                "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "efi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222759",
                "likeCount": "8687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6Vs_osDveU-wDCjaJgy_hSLQ4k",
            "id": "tUeIpeesU8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:01:04Z",
                "channelId": "UCWTA5Yd0rAkQt5-9etIFoBA",
                "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nPozosta\u0142ych \u017ar\u00f3de\u0142 by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane.\nWarto zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\nWybrane prace naukowe i dokumenty:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SciFun",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                    "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nPozosta\u0142ych \u017ar\u00f3de\u0142 by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane.\nWarto zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\nWybrane prace naukowe i dokumenty:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366153",
                "likeCount": "41956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4jypODpWQSGOGIQjOQLwM-0zKso",
            "id": "t4_cwVRqJuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:27:54Z",
                "channelId": "UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA",
                "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIKNIK TV",
                "tags": [
                    "pikniktv",
                    "piknik tv",
                    "bakteria",
                    "kibice",
                    "kibole",
                    "polish fans",
                    "polscy kibole",
                    "polscy kibice",
                    "sektor go\u015bci",
                    "kibolskie relacje",
                    "telewizja kibolska",
                    "relacje z trybun",
                    "relacje kibolskie",
                    "football fans",
                    "football fanatics",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "ultras",
                    "smutni panowie",
                    "piro",
                    "race",
                    "kibol tv",
                    "kibice tv",
                    "fany",
                    "1 liga",
                    "2 liga",
                    "3 liga",
                    "4 liga",
                    "tifo",
                    "tifos",
                    "supporter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                    "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145826",
                "likeCount": "7430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SH8u1il_P0zyNzI_oSRG4ghV2jA",
            "id": "1VeG0FqkLR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:00Z",
                "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw",
                "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UEFA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                    "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13198455",
                "likeCount": "212180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kWJttcqXSYl_WsooBc7aJM3rxf4",
            "id": "0yxfInGEiOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:30:01Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "A TY CO BY\u015a ZROBI\u0141? #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A TY CO BY\u015a ZROBI\u0141? #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174958",
                "likeCount": "4972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDJSbCLyHmJVrQrsx1fg02I-laQ",
            "id": "nj6W9v6yjFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:50:02Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71312300",
                "likeCount": "1809653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WO_6sO5Ln46EUn2H-c7-W1UB5bQ",
            "id": "tf5HjpggsSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:40:06Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311924",
                "likeCount": "9844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jdr68EAFguPb4uYv8M0P2zo_ZmY",
            "id": "vPJIgoDQ6oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:28Z",
                "channelId": "UCZ1y2ZnGyEt5BT1SsgwZ8eA",
                "title": "Grrr or GRRR ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TwinsOvezov  ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grrr or GRRR ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20456066",
                "likeCount": "258497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3EklNOauD7VhoaukBZmkEVJ1FJs",
            "id": "B53Xrvhj1ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:16Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "KTO KUPI LEPSZE AUTO DO 2000Z\u0141 - WYGRYWA!",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\n---\n\n\u26a0\ufe0f Ruszy\u0142 preorder nowej kolekcji \u26a0\ufe0f \nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "kupili\u015bmy",
                    "kto kupi",
                    "kupujemy",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "do 2000z\u0142",
                    "2000z\u0142",
                    "auto",
                    "samoch\u00f3d",
                    "najlepsze",
                    "najgorsze",
                    "najta\u0144sze",
                    "najdro\u017csze",
                    "najmocniejsze",
                    "najszybsze",
                    "awaryjne",
                    "bezawaryjne",
                    "audi a3",
                    "bmw e46",
                    "nissan almera",
                    "mercedes",
                    "bmw",
                    "audi",
                    "1.9 tdi",
                    "valvetronic",
                    "tylnonap\u0119dowe",
                    "rwd",
                    "z nap\u0119dem na ty\u0142",
                    "naprawy",
                    "serwis",
                    "adrenalina moto park",
                    "go\u015bcierad\u00f3w",
                    "wy\u015bcig",
                    "samochodami",
                    "wwit",
                    "wheel with it",
                    "wheelwithit",
                    "kana\u0142 motoryzacyjny",
                    "motoryzacja"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KTO KUPI LEPSZE AUTO DO 2000Z\u0141 - WYGRYWA!",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\n---\n\n\u26a0\ufe0f Ruszy\u0142 preorder nowej kolekcji \u26a0\ufe0f \nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269513",
                "likeCount": "15877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZHXcheZ0jkCGTbRc4LGzSMeeIa4",
            "id": "TA8opYmCsVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:58:37Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318470",
                "likeCount": "12132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wUm8XzvpmBh44SVaoHjUskpbbtQ",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139703531",
                "likeCount": "5313606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4X9JH2c9UnaQS7U53oC7zmtRTsk",
            "id": "X1asRajs9ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:14:46Z",
                "channelId": "UC15j7WaRfrSDHD6OzPqLFJg",
                "title": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                "description": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "fortnite"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                    "description": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56712",
                "likeCount": "2271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z0HwZxMLjdf-DlOEHXeKuNkFEVQ",
            "id": "MLCCNP5xEps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:21:55Z",
                "channelId": "UCzuvRWjh7k1SZm1RvqvIx4w",
                "title": "Meduza. Prawdziwa twarz Katarzyny Mecinski - PERSEUSZ #13",
                "description": "Katarzyna Mecinski od lat systemowo niszczy\u0142a moje \u017cycie za plecami. Nie by\u0142em jedyn\u0105 jej ofiar\u0105, ale jestem ostatni\u0105.\nW materiale przedstawiam histori\u0119 modelki Anieli Olszewskiej, by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki Katarzyny, kt\u00f3ra kilka lat temu znikn\u0119\u0142a z internetu przez wydarzenia kt\u00f3rych architektem by\u0142a Mecinski.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krzysztof Gonciarz",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Meduza. Prawdziwa twarz Katarzyny Mecinski - PERSEUSZ #13",
                    "description": "Katarzyna Mecinski od lat systemowo niszczy\u0142a moje \u017cycie za plecami. Nie by\u0142em jedyn\u0105 jej ofiar\u0105, ale jestem ostatni\u0105.\nW materiale przedstawiam histori\u0119 modelki Anieli Olszewskiej, by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki Katarzyny, kt\u00f3ra kilka lat temu znikn\u0119\u0142a z internetu przez wydarzenia kt\u00f3rych architektem by\u0142a Mecinski."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369082",
                "likeCount": "18743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEKTHOddJ6o8nbctcPtqjImgyRQ",
            "id": "c507NNub5XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:00:56Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "POWI\u0118KSZAMY CHAT\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 3",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W trzecim odcinku bierzemy si\u0119 za powi\u0119kszanie chaty - pora zbudowa\u0107 co\u015b z prawdziwego zdarzenia! Przy okazji oczywi\u015bcie jak zawsze troch\u0119 chaosu i kolejnych przyg\u00f3d ;)\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba POWI\u0118KSZAMY CHAT\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c507NNub5XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c507NNub5XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c507NNub5XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c507NNub5XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c507NNub5XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "minecraft",
                    "POWI\u0118KSZAMY CHAT\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 3",
                    "rezi baza",
                    "mnm rezi baza"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "POWI\u0118KSZAMY CHAT\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 3",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W trzecim odcinku bierzemy si\u0119 za powi\u0119kszanie chaty - pora zbudowa\u0107 co\u015b z prawdziwego zdarzenia! Przy okazji oczywi\u015bcie jak zawsze troch\u0119 chaosu i kolejnych przyg\u00f3d ;)\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba POWI\u0118KSZAMY CHAT\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227801",
                "likeCount": "22212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AgNg6z3EwHuO4Bu38i8FyhTHlFQ",
            "id": "tpcnjcf-MdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:01:24Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "NOWY RODZAJ MI\u0118SA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpcnjcf-MdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpcnjcf-MdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpcnjcf-MdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpcnjcf-MdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tpcnjcf-MdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWY RODZAJ MI\u0118SA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60316",
                "likeCount": "2100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EsJs9aW8jEv6U8E1nz7Y1YX7J2c",
            "id": "kWwJggR-Inc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:01:09Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W drugim odcinku lecimy na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119! Ruszamy z  eksploracj\u0105 tego pi\u0119knego \u015bwiata na grubo i zaczyna si\u0119 prawdziwa walka o przetrwanie!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                    "rezi na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W drugim odcinku lecimy na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119! Ruszamy z  eksploracj\u0105 tego pi\u0119knego \u015bwiata na grubo i zaczyna si\u0119 prawdziwa walka o przetrwanie!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390572",
                "likeCount": "35564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJyRy12L2bdQJ796u0N1ujaapg8",
            "id": "b7H84Wz_2n8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:00:30Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Typowe zdj\u0119cie klasowe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Typowe zdj\u0119cie klasowe",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350630",
                "likeCount": "14893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lH3OYJRXJFF19l0RYmbUYqPJvE0",
            "id": "-AR-yzhwwSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:52:27Z",
                "channelId": "UCo9ngXDrc66nxsG4-kHc1Uw",
                "title": "My coconut tree\ud83d\ude2d.. #roblox #growagarden",
                "description": "#roblox #bloxfruits\n(\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf) R\u1ea5t c\u1ea3m \u01a1n m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 xem! :D N\u1ebfu m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u1ea3m th\u1ea5y th\u00edch xem m\u00ecnh tr\u1ea3i nghi\u1ec7m game th\u00ec \u0111\u1eebng qu\u00ean LIKE v\u00e0 SUBSCRIBE nh\u00e9 v\u00e0 \u0111\u00f3 c\u0169ng ch\u00ednh l\u00e0 \u0110\u1ed8NG L\u1ef0C gi\u00fap m\u00ecnh l\u00e0m ti\u1ebfp c\u00e1c video sau n\u00e0y \ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc97\n\nY\u00caU M\u1eccI NG\u01af\u1edcI R\u1ea4T NHI\u1ec0U (\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2026....\u2026..\u2026./\u00b4\u00af/)\u2026.\u2026\u2026... (\\\u00af`\\.............................\n\u2026\u2026\u2026\u2026/\u2026.//\u2026\u2026\u2026.. \u2026\\\\\u2026.\\...........................\n\u2026\u2026\u2026../\u2026.//\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026.\\\\\u2026.\\..........................\n\u2026../\u00b4\u00af/\u2026./\u00b4\u00af\\\u2026\u2026\u2026../\u00af `\\\u2026.\\\u00af`\\.........................\n.././\u2026/\u2026./\u2026./.|_\u2026\u2026_| .\\\u2026.\\\u2026.\\\u2026\\.\\................\n(.(\u2026.(\u2026.(\u2026./.)..)..(..(. \\\u2026.)\u2026.)\u2026.).)....................\n.\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\\/\u2026/\u2026.\\. ..\\/\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./.............\n..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. /\u2026\u2026..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026/..............\n\u2026.\\\u2026\u2026\u2026\u2026..(\u2026\u2026\u2026. ..)\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./................\n\n\n#roblox #bloxfruits #Leoz Power\n-----------------------------------------------------------------------------\n\u00a9 B\u1ea3n quy\u1ec1n thu\u1ed9c v\u1ec1 Leoz Power\n\u00a9 Copyright by Leoz Power \u261e Do not Reup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leoz Power",
                "tags": [
                    "leoz power",
                    "Leoz Power",
                    "Roblox",
                    "game Roblox",
                    "ch\u01a1i Roblox",
                    "Roblox Vi\u1ec7t Nam",
                    "Roblox adventure",
                    "th\u1ebf gi\u1edbi Roblox",
                    "tr\u1ea3i nghi\u1ec7m Roblox",
                    "Roblox vui nh\u1ed9n",
                    "Roblox Vi\u1ec7t",
                    "Roblox c\u1eadp nh\u1eadt m\u1edbi",
                    "Roblox funny moments",
                    "Roblox roleplay",
                    "Roblox review",
                    "Roblox nh\u00e2n v\u1eadt",
                    "Roblox events",
                    "Roblox codes",
                    "Roblox tycoon",
                    "roblox",
                    "roblox gameplay",
                    "roblox funny moments",
                    "roblox 2025",
                    "roblox obby",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox tycoon",
                    "roblox trending",
                    "roblox shorts",
                    "roblox fun",
                    "roblox moments"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My coconut tree\ud83d\ude2d.. #roblox #growagarden",
                    "description": "#roblox #bloxfruits\n(\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf) R\u1ea5t c\u1ea3m \u01a1n m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 xem! :D N\u1ebfu m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u1ea3m th\u1ea5y th\u00edch xem m\u00ecnh tr\u1ea3i nghi\u1ec7m game th\u00ec \u0111\u1eebng qu\u00ean LIKE v\u00e0 SUBSCRIBE nh\u00e9 v\u00e0 \u0111\u00f3 c\u0169ng ch\u00ednh l\u00e0 \u0110\u1ed8NG L\u1ef0C gi\u00fap m\u00ecnh l\u00e0m ti\u1ebfp c\u00e1c video sau n\u00e0y \ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc97\n\nY\u00caU M\u1eccI NG\u01af\u1edcI R\u1ea4T NHI\u1ec0U (\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2026....\u2026..\u2026./\u00b4\u00af/)\u2026.\u2026\u2026... (\\\u00af`\\.............................\n\u2026\u2026\u2026\u2026/\u2026.//\u2026\u2026\u2026.. \u2026\\\\\u2026.\\...........................\n\u2026\u2026\u2026../\u2026.//\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026.\\\\\u2026.\\..........................\n\u2026../\u00b4\u00af/\u2026./\u00b4\u00af\\\u2026\u2026\u2026../\u00af `\\\u2026.\\\u00af`\\.........................\n.././\u2026/\u2026./\u2026./.|_\u2026\u2026_| .\\\u2026.\\\u2026.\\\u2026\\.\\................\n(.(\u2026.(\u2026.(\u2026./.)..)..(..(. \\\u2026.)\u2026.)\u2026.).)....................\n.\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\\/\u2026/\u2026.\\. ..\\/\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./.............\n..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. /\u2026\u2026..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026/..............\n\u2026.\\\u2026\u2026\u2026\u2026..(\u2026\u2026\u2026. ..)\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./................\n\n\n#roblox #bloxfruits #Leoz Power\n-----------------------------------------------------------------------------\n\u00a9 B\u1ea3n quy\u1ec1n thu\u1ed9c v\u1ec1 Leoz Power\n\u00a9 Copyright by Leoz Power \u261e Do not Reup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6066787",
                "likeCount": "124451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBb_EVGOomM4zCbzLv5bcm11y-Y",
            "id": "tTthoN3rwhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:28Z",
                "channelId": "UCkbpEIF1GKSXBn8YqjN0vyQ",
                "title": "TO BY\u0141 NAJLEPSZY FINA\u0141 W HISTORII! TROMBA RACE VOL.4 FINA\u0141",
                "description": "To by\u0142 ZDECYDOWANIE najlepszy fina\u0142, \u0142\u0105cznie PONAD 9000 km...\n\nWje\u017cd\u017caj na Rankomat.pl - sprawd\u017a Program OC na Start i zgarnij 200 z\u0142 cashbacku*: https://rankom.at/tromba200\n\n\n*Cashback przys\u0142uguje osobom w wieku 18-30 i dotyczy zakupu polisy z linii auto.\n\n\n\n#Rankomatpl #Wje\u017cd\u017camWTo #reklama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tromba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO BY\u0141 NAJLEPSZY FINA\u0141 W HISTORII! TROMBA RACE VOL.4 FINA\u0141",
                    "description": "To by\u0142 ZDECYDOWANIE najlepszy fina\u0142, \u0142\u0105cznie PONAD 9000 km...\n\nWje\u017cd\u017caj na Rankomat.pl - sprawd\u017a Program OC na Start i zgarnij 200 z\u0142 cashbacku*: https://rankom.at/tromba200\n\n\n*Cashback przys\u0142uguje osobom w wieku 18-30 i dotyczy zakupu polisy z linii auto.\n\n\n\n#Rankomatpl #Wje\u017cd\u017camWTo #reklama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240908",
                "likeCount": "12663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MqXtGkLhBi1XzKG8p6e7Qo1QRoU",
            "id": "6oBQOyLtiM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:00:03Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1236868",
                "likeCount": "90928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RyTdJ9M3UpwhTrVEU_9sIvTpbyw",
            "id": "lMznDJB8NGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:26:55Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Supriseeeee\ud83d\udc8d\ud83d\udc94\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Supriseeeee\ud83d\udc8d\ud83d\udc94\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16367911",
                "likeCount": "348582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kqUnjBtFoue_pqVee_9fZpCatBg",
            "id": "jmIeJ--22ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:30:25Z",
                "channelId": "UCVhoKlfJtHesO0m5rlw7-5Q",
                "title": "* c\u00e1i k\u1ebft c\u1ee7a nh\u1eefng k\u1ebb b\u1eaft n\u1ea1t  [Nam Ph\u01b0\u01a1ng] #namphuong #shorts #funny #comedy #action",
                "description": "Nh\u1ea5n \u0111\u0103ng k\u00fd theo d\u00f5i \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a NAM PH\u01af\u01a0NG\n\n#namphuong #eaglesacademy #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #beneagle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nam Ph\u01b0\u01a1ng",
                "tags": [
                    "nam ph\u01b0\u01a1ng",
                    "nam phuong",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7 th\u1ef1c chi\u1ebfn",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "\u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "\u0111\u00f3ng th\u1ebf",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean \u0111\u00f3ng th\u1ebf",
                    "v\u00e0 c\u00e1i k\u1ebft",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "ben eagle",
                    "ben",
                    "nam ph\u01b0\u01a1ng eagles academy",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean nam ph\u01b0\u01a1ng",
                    "nam ph\u01b0\u01a1ng tiktok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "* c\u00e1i k\u1ebft c\u1ee7a nh\u1eefng k\u1ebb b\u1eaft n\u1ea1t  [Nam Ph\u01b0\u01a1ng] #namphuong #shorts #funny #comedy #action",
                    "description": "Nh\u1ea5n \u0111\u0103ng k\u00fd theo d\u00f5i \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a NAM PH\u01af\u01a0NG\n\n#namphuong #eaglesacademy #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #beneagle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8461489",
                "likeCount": "80602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAs_7F7xCcdKBaPXB8J6g4QuuA4",
            "id": "zoN14RooTPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T09:54:51Z",
                "channelId": "UCJ_tvRyvLviM5j4WWBlXcUg",
                "title": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u039c\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf Italian Brain Rot;",
                "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL SHOW Best",
                "tags": [
                    "dimon",
                    "GL SHOW",
                    "CHALLENGE",
                    "stas",
                    "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9",
                    "\u03c4\u03c3\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03b6",
                    "family friendly",
                    "rafario",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03c5",
                    "gl show german",
                    "gl show italian",
                    "gl show french",
                    "gl show russian",
                    "gl show spanish",
                    "gl show portuguese",
                    "gl show polish",
                    "gl show english",
                    "gl show swedish",
                    "gl show dutch",
                    "gl show czech",
                    "gl show arabic",
                    "gl show deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u039c\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf Italian Brain Rot;",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2102520",
                "likeCount": "113145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j0zBdnJ25YvESHzb1NT4OrsNoVc",
            "id": "Z_luFgJCwg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:30:34Z",
                "channelId": "UClSowyKlkeVytg18eFy5ing",
                "title": "You Won\u2019t Believe What the Previous Tenants Covered Up! \ud83d\ude32",
                "description": "Seriously, why would anyone cover this up? \ud83e\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LADbible Ireland",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "You Won\u2019t Believe What the Previous Tenants Covered Up! \ud83d\ude32",
                    "description": "Seriously, why would anyone cover this up? \ud83e\udd14"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5616352",
                "likeCount": "176623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Va6lmId3mkHjdc_YNsKZ63SAY0",
            "id": "b3XPQ2rv6FI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:13:08Z",
                "channelId": "UCdZe3OmKYiIwyrLFEEbNwVw",
                "title": "How to Use DVD to Play Guitar (Alex Misko)",
                "description": "DVD to create cool music on guitar? Why not! \nLet me show you in my workshop in Switzerland at @MIGSchannel last year.\n\nCheck out the full 1-hour-long masterclass through the link below - I had so much fun there! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=SC_mxL7fwOw\n\n\n\n\ud83d\uded2 Get my Tabs, Courses, Merch and Albums: https://alexandrmisko.com/shop \n\ud83d\udd25 My gear: https://thmn.to/thocf/zlxbg4tu5b \n\ud83c\udfb6 Guitar tabs: https://bit.ly/misko-tabs \n\ud83c\udfb8 Signature guitar: https://bit.ly/misko-guitar \n\ud83c\udfa4 Tour dates: https://alexandrmisko.com/shows \n\ud83d\udce9 Join my mailing list: https://alexandrmisko.com/newsletter \n\n\u2014\n\nInstagram \u25ba https://bit.ly/misko-ig \nFacebook \u25ba\u00a0https://bit.ly/misko-fb \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/alex.misko \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/3RlvdhV \nApple Music \u25ba https://apple.co/3RmEDJ9 \nContact \u25ba https://alexandrmisko.com/contact",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alexandr Misko",
                "tags": [
                    "alexandr misko",
                    "alexandr misko guitar",
                    "misko signature",
                    "misko baton rouge",
                    "Baton Rouge misko",
                    "Baton Rouge signature",
                    "misko cover guitar",
                    "Baton Rouge Alex misko",
                    "misko baton guitar",
                    "misko signature baton",
                    "misko workshop",
                    "misko masterclass",
                    "Alex Misko lesson",
                    "fan fret guitar",
                    "misko fan fret",
                    "Alexandr Misko fan fret guitar",
                    "misko frankenstein",
                    "Alex Misko percussion",
                    "misko guitar lesson",
                    "misko guitar workshop",
                    "misko intergalactic",
                    "intergalactic march Alex misko",
                    "misko dvd"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to Use DVD to Play Guitar (Alex Misko)",
                    "description": "DVD to create cool music on guitar? Why not! \nLet me show you in my workshop in Switzerland at @MIGSchannel last year.\n\nCheck out the full 1-hour-long masterclass through the link below - I had so much fun there! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=SC_mxL7fwOw\n\n\n\n\ud83d\uded2 Get my Tabs, Courses, Merch and Albums: https://alexandrmisko.com/shop \n\ud83d\udd25 My gear: https://thmn.to/thocf/zlxbg4tu5b \n\ud83c\udfb6 Guitar tabs: https://bit.ly/misko-tabs \n\ud83c\udfb8 Signature guitar: https://bit.ly/misko-guitar \n\ud83c\udfa4 Tour dates: https://alexandrmisko.com/shows \n\ud83d\udce9 Join my mailing list: https://alexandrmisko.com/newsletter \n\n\u2014\n\nInstagram \u25ba https://bit.ly/misko-ig \nFacebook \u25ba\u00a0https://bit.ly/misko-fb \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/alex.misko \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/3RlvdhV \nApple Music \u25ba https://apple.co/3RmEDJ9 \nContact \u25ba https://alexandrmisko.com/contact"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9141752",
                "likeCount": "316756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CczzMW_Omwz0xxwSXIVfEWcxfxE",
            "id": "rm8vAAtJCVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:02:47Z",
                "channelId": "UCHnTiRefXHNhLfr-vEF7ZLQ",
                "title": "Naci\u0105gacze z Mi\u0119dzyzdroj\u00f3w i podgrzewane w\u0119dzone ryby w mikrofali  / Oddaszfartucha",
                "description": "Dzi\u015b odwiedzi\u0142em Mi\u0119dzyzdroje i postanowi\u0142em spr\u00f3bowa\u0107 sma\u017conej ryby \u2014 niestety okaza\u0142a si\u0119 bardziej gotowana ni\u017c sma\u017cona, a frytki by\u0142y ca\u0142kiem rozciapane. Potem zajrza\u0142em do s\u0142ynnej w\u0119dzarni i skusi\u0142em si\u0119 na szasz\u0142yk z \u0142ososia\u2026 suchy i niestety \u015bmierdz\u0105cy. No c\u00f3\u017c, nie zawsze si\u0119 trafi na dobr\u0105 rybk\u0119 nad morzem.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomasz Strzelczyk ODDASZFARTUCHA",
                "tags": [
                    "gotowanie",
                    "przepisy",
                    "kuchnia",
                    "kulinarne",
                    "obiad",
                    "kolacja",
                    "szybki obiad",
                    "domowe jedzenie",
                    "kuchnia polska",
                    "proste przepisy",
                    "tanie gotowanie",
                    "jedzenie",
                    "smaczne przepisy",
                    "porady kuchenne",
                    "techniki kulinarne",
                    "przepisy krok po kroku",
                    "jak gotowa\u0107",
                    "gotuj ze mn\u0105",
                    "nauka gotowania",
                    "wiedza kulinarna",
                    "kuchenne triki",
                    "mi\u0119so",
                    "wieprzowina",
                    "wo\u0142owina",
                    "ziemniaki",
                    "zupy",
                    "pierogi",
                    "ciasta",
                    "jajka",
                    "makaron",
                    "kasza",
                    "ry\u017c",
                    "przetwory",
                    "przyprawy",
                    "cebula",
                    "sa\u0142atki",
                    "kluski",
                    "\u015bwi\u0105teczne dania"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Naci\u0105gacze z Mi\u0119dzyzdroj\u00f3w i podgrzewane w\u0119dzone ryby w mikrofali  / Oddaszfartucha",
                    "description": "Dzi\u015b odwiedzi\u0142em Mi\u0119dzyzdroje i postanowi\u0142em spr\u00f3bowa\u0107 sma\u017conej ryby \u2014 niestety okaza\u0142a si\u0119 bardziej gotowana ni\u017c sma\u017cona, a frytki by\u0142y ca\u0142kiem rozciapane. Potem zajrza\u0142em do s\u0142ynnej w\u0119dzarni i skusi\u0142em si\u0119 na szasz\u0142yk z \u0142ososia\u2026 suchy i niestety \u015bmierdz\u0105cy. No c\u00f3\u017c, nie zawsze si\u0119 trafi na dobr\u0105 rybk\u0119 nad morzem."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431823",
                "likeCount": "13341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wrIU6YX8F0n9Q9AzaHHBOq7gXyc",
            "id": "BYdZb5KQOb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:17Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "rezi ostatnia przygoda"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881165",
                "likeCount": "103873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yCFU4BIcPEJD1C8O3YGqUiGdZNM",
            "id": "zlkgRwlKYHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:01:36Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566949",
                "likeCount": "14058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q9KvYX0z38nRreU3PO1NBXVLpgM",
            "id": "giAp_LsugS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:41:34Z",
                "channelId": "UCkC9g2s4h2geWAVJhqKLj9g",
                "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marek Wita",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285612",
                "likeCount": "9724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0WwryCxzABHUUWvucgN-vQfNpAI",
            "id": "Om7z89ze0BQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:00:46Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "JE\u015aLI ZOBACZYSZ KARETK\u0118 WE KRWI, UCIEKAJ!",
                "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Om7z89ze0BQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Om7z89ze0BQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Om7z89ze0BQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Om7z89ze0BQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Om7z89ze0BQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "tags": [
                    "zipek",
                    "zipek merlin",
                    "baza",
                    "fortnite",
                    "zipek mowi",
                    "zipek brawl stars",
                    "zipek minecraft",
                    "zipek fortnite",
                    "zipektoziomal",
                    "zipek vlog",
                    "minecraft",
                    "minecraft gameplay",
                    "gameplay",
                    "youtuber minecraft",
                    "roblox",
                    "zipek roblox",
                    "tritsus grecja",
                    "tsquad",
                    "tsquad zipek",
                    "tisklad",
                    "mr g",
                    "jack frost",
                    "tritsus",
                    "wiktor5000",
                    "wiktor tsquad",
                    "igor tsquad",
                    "oskar tsquad",
                    "zipson"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE\u015aLI ZOBACZYSZ KARETK\u0118 WE KRWI, UCIEKAJ!",
                    "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386456",
                "likeCount": "7364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ihrx0F9rhzOAE5rB1wbmkEDIUAg",
            "id": "4AAJ3Dc3-9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:21:47Z",
                "channelId": "UCBYJq71FFRcwfdCFKYWs5eA",
                "title": "UWA\u017bAJ, je\u015bli masz IPHONA \u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AAJ3Dc3-9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AAJ3Dc3-9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AAJ3Dc3-9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AAJ3Dc3-9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AAJ3Dc3-9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TechnoStrefa",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "UWA\u017bAJ, je\u015bli masz IPHONA \u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149667",
                "likeCount": "9425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lK3Ibz5pBaZp0iITKin6vvPRnZg",
            "id": "rIXk7oULUD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:01:21Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "ZA GRUBO - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIXk7oULUD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZA GRUBO - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175359",
                "likeCount": "3463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C_Eqin92G8TBO8gkE4d-KH8VNqc",
            "id": "5w8jCDiZk74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T12:00:12Z",
                "channelId": "UCT2X19JJaJGUN7mrYuImANQ",
                "title": "She made the audience sing \"Africa!\" \ud83e\udd29 Pub Choir on AGT!",
                "description": "Instead of performing solo, Astrid Jorgensen conducts the whole AGT audience! Watch as the judges and audience sing along to \"Africa\" by Toto in perfect harmony.  \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w8jCDiZk74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Got Talent",
                "tags": [
                    "America's Got Talent",
                    "AGT",
                    "Got Talent",
                    "Auditions",
                    "America's Got Talent 2025",
                    "AGT 2025",
                    "AGT 2025 Auditions",
                    "Howie Mandel",
                    "Sofia Vergara",
                    "Terry Crews",
                    "Mel B",
                    "Simon Cowell",
                    "AGT Season 20",
                    "AGT Week 4",
                    "America's Got Talent Week 4",
                    "Astrid Jorgensen",
                    "Astrid Jorgensen AGT",
                    "AGT Astrid Jorgensen",
                    "Astrid Jorgensen America's Got Talent",
                    "Choir",
                    "AGT Choir",
                    "Audience Choir",
                    "Africa",
                    "Toto",
                    "Africa by Toto",
                    "AGT Africa by Toto",
                    "Africa by Toto AGT",
                    "pub choir",
                    "pub choir agt",
                    "agt africa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "She made the audience sing \"Africa!\" \ud83e\udd29 Pub Choir on AGT!",
                    "description": "Instead of performing solo, Astrid Jorgensen conducts the whole AGT audience! Watch as the judges and audience sing along to \"Africa\" by Toto in perfect harmony.  \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\n{clip title}\n{clip link}\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10993829",
                "likeCount": "652176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MK2JONCL-KeN3ii1buCevbRGND4",
            "id": "O62xINa5O_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:39:37Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17578975",
                "likeCount": "1395071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O8AYBRQsxaSz48-DwLm4L8Td4ic",
            "id": "e7L8PtG5nmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T13:01:19Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "ZROBILI SWOJE TALK-SHOW Z WOJEW\u00d3DZKIM! (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nKasia : https://www.instagram.com/mazurkaa_/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nKuba Wojew\u00f3dzki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZROBILI SWOJE TALK-SHOW Z WOJEW\u00d3DZKIM! (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nKasia : https://www.instagram.com/mazurkaa_/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nKuba Wojew\u00f3dzki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1279619",
                "likeCount": "66870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UjHtZrkrc9CpD9eqWUd5FiA_Pq8",
            "id": "HRhBqZLaF0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T06:30:22Z",
                "channelId": "UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA",
                "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smiechawaTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336553",
                "likeCount": "5686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s04KzYEMVPvhRt-CNvx3cv-DhPw",
            "id": "dhS58fCIBkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:19:44Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #113: QUEBONAFIDE I KRZYSZTOF STANOWSKI",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Quebonafide.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\n\nUs\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\u2753 Chcesz tylko pi\u0107, je\u015b\u0107, spa\u0107, jak Tamagotchi? Viking o Ciebie zadba! Wpisz kod: ZERO20 i zgarnij 20% rabatu\n (Promocja wa\u017cna tylko 24.06.2025r. do godz. 23:59)\n\n\ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Sprawd\u017a ofert\u0119 wydarze\u0144 na: \ud83d\udc49   https://www.kupbilecik.pl/zero/zero-nudy/ \n\n\ud83e\udea5 ZERO kompromis\u00f3w tylko zdrowsze i bielsze z\u0119by \u00a0\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://tiny.pl/h4wb-zxk\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi\u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0625-godzinazero-02\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://www.zen.com - Testuj za darmo przez 3 miesi\u0105ce \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udd25Oferta od KFC !\ud83d\udd25 Burger Grander, Frytki i 2x Stripsy  za 20 z\u0142 \ud83e\udef5\ud83c\udf54\ud83c\udf5f, na miejscu, wynos lub w dostawie! Wpisz kod: KANAL0ZKFC w aplikacji KFC, na https://www.KFC.pl lub na kiosku i ciesz si\u0119 legendarnym smakiem chrupi\u0105cego kurczaka z KFC! \n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #muzyka #quebonafide #quebo #wywiad #rozmowa #koncert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhS58fCIBkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #113: QUEBONAFIDE I KRZYSZTOF STANOWSKI",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Quebonafide.\n\n\ud83c\udf53 Spr\u00f3buj syropu truskawkowego bez dodatku cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/37\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\n\nUs\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\u2753 Chcesz tylko pi\u0107, je\u015b\u0107, spa\u0107, jak Tamagotchi? Viking o Ciebie zadba! Wpisz kod: ZERO20 i zgarnij 20% rabatu\n (Promocja wa\u017cna tylko 24.06.2025r. do godz. 23:59)\n\n\ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Sprawd\u017a ofert\u0119 wydarze\u0144 na: \ud83d\udc49   https://www.kupbilecik.pl/zero/zero-nudy/ \n\n\ud83e\udea5 ZERO kompromis\u00f3w tylko zdrowsze i bielsze z\u0119by \u00a0\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://tiny.pl/h4wb-zxk\n\n\ud83d\ude97 Tylko dla widz\u00f3w Kana\u0142u Zero 100 z\u0142 zwrotu za zakup OC na Mubi\u27a1\ufe0fhttp://bonus.mubi.pl/id-kz-0625-godzinazero-02\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://www.zen.com - Testuj za darmo przez 3 miesi\u0105ce \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udd25Oferta od KFC !\ud83d\udd25 Burger Grander, Frytki i 2x Stripsy  za 20 z\u0142 \ud83e\udef5\ud83c\udf54\ud83c\udf5f, na miejscu, wynos lub w dostawie! Wpisz kod: KANAL0ZKFC w aplikacji KFC, na https://www.KFC.pl lub na kiosku i ciesz si\u0119 legendarnym smakiem chrupi\u0105cego kurczaka z KFC! \n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #muzyka #quebonafide #quebo #wywiad #rozmowa #koncert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1255916",
                "likeCount": "31130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9IWRntsf8RNJQcAjCHkhzUe93PA",
            "id": "N31r1LICO34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:26:39Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n@Armanibeauty #ArmanibeautyPoland #makeup\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n@Armanibeauty #ArmanibeautyPoland #makeup\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478694",
                "likeCount": "13432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r-oxppzyQq1R1460HF6vmuW4uHI",
            "id": "zaqItXcvhtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:01:49Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "Je\u017celi WYBORY SFA\u0141SZOWANO, TUSK POWINIEN I\u015a\u0106 DO DYMISJI! #wybory #zawisza #razem",
                "description": "\"Albo Donald Tusk celowo podgrzewa atmosfer\u0119, by pog\u0142\u0119bi\u0107 polaryzacj\u0119 w kraju, albo je\u015bli wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane, to znaczy, \u017ce s\u0142u\u017cby w Polsce nie dzia\u0142aj\u0105 i rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcelina Zawisza z Partii Razem, komentuj\u0105c powyborczy chaos z liczeniem g\u0142os\u00f3w. \n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#rmf24 #zawisza #razem #zandberg \n\n00:00 Kwestionowanie wynik\u00f3w wybor\u00f3w\n01:01 Apel o zaakceptowanie przegranej\n03:45 Nie budowa\u0107 nowego mitu\n05:32 Usprawnienia w procesie wyborczym\n10:15 Kryzys demokracji i s\u0105downictwa\n14:18 Samodzielny start i polityka\n17:16 Migracja i potrzeba integracji\n21:01 Podatki dla korporacji cyfrowych\n22:55 Wydatki na armi\u0119 i obronno\u015b\u0107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "Donald Tusk",
                    "koalicja",
                    "rz\u0105d",
                    "polska polityka",
                    "protesty wyborcze",
                    "WYBORY PREZYDENCKIE",
                    "S\u0105d Najwy\u017cszy",
                    "Marcelina Zawisza",
                    "Partia Razem",
                    "Razem",
                    "imigranci",
                    "imigracja",
                    "Adrian Zandberg",
                    "lewica",
                    "nowa lewica",
                    "prezydent",
                    "rada ministr\u00f3w",
                    "ministerstwa",
                    "rekonstrukcja rz\u0105du"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je\u017celi WYBORY SFA\u0141SZOWANO, TUSK POWINIEN I\u015a\u0106 DO DYMISJI! #wybory #zawisza #razem",
                    "description": "\"Albo Donald Tusk celowo podgrzewa atmosfer\u0119, by pog\u0142\u0119bi\u0107 polaryzacj\u0119 w kraju, albo je\u015bli wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane, to znaczy, \u017ce s\u0142u\u017cby w Polsce nie dzia\u0142aj\u0105 i rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcelina Zawisza z Partii Razem, komentuj\u0105c powyborczy chaos z liczeniem g\u0142os\u00f3w. \n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#rmf24 #zawisza #razem #zandberg \n\n00:00 Kwestionowanie wynik\u00f3w wybor\u00f3w\n01:01 Apel o zaakceptowanie przegranej\n03:45 Nie budowa\u0107 nowego mitu\n05:32 Usprawnienia w procesie wyborczym\n10:15 Kryzys demokracji i s\u0105downictwa\n14:18 Samodzielny start i polityka\n17:16 Migracja i potrzeba integracji\n21:01 Podatki dla korporacji cyfrowych\n22:55 Wydatki na armi\u0119 i obronno\u015b\u0107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154189",
                "likeCount": "6797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mds4lAZd-Rqj6WL3LyUyjo_c5F4",
            "id": "20fxziCd1aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:00:06Z",
                "channelId": "UCw6m0T0_F5DLfPzJHumplDw",
                "title": "Ameryka w wojnie! Czy Rosja i Chiny pomog\u0105 Iranowi? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                "description": "Przejd\u017a na stron\u0119 https://surfshark.com/historiarealna, aby otrzyma\u0107 Surfshark w wyj\u0105tkowo niskiej cenie oraz 4 dodatkowe miesi\u0105ce gratis!\n\nJakie b\u0119d\u0105 d\u0142ugofalowe, geopolityczne konsekwencje ataku USA na Iran? Czy do rozgrywki w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 Arabia Saudyjska, Turcja i inni gracze z regionu? Co zrobi\u0105 Chiny i Rosja? Czy \u015bwiat islamu powstanie przeciwko Amerykanom? Pytania te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Rozmawiali\u015bmy o kuriozalnych relacjach izraelsko-ameryka\u0144skich, w kt\u00f3rych karty rozdaje mniejszy i s\u0142abszy partner. Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje wojny na Bliskim Wschodzie dla Polski i Europy \u015arodkowo-Wschodniej? Co si\u0119 stanie jak Iran zablokuje cie\u015bnin\u0119 Ormuz? Zapraszam do ogl\u0105dania. Dzieje si\u0119! \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISTORIA REALNA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ameryka w wojnie! Czy Rosja i Chiny pomog\u0105 Iranowi? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                    "description": "Przejd\u017a na stron\u0119 https://surfshark.com/historiarealna, aby otrzyma\u0107 Surfshark w wyj\u0105tkowo niskiej cenie oraz 4 dodatkowe miesi\u0105ce gratis!\n\nJakie b\u0119d\u0105 d\u0142ugofalowe, geopolityczne konsekwencje ataku USA na Iran? Czy do rozgrywki w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 Arabia Saudyjska, Turcja i inni gracze z regionu? Co zrobi\u0105 Chiny i Rosja? Czy \u015bwiat islamu powstanie przeciwko Amerykanom? Pytania te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Rozmawiali\u015bmy o kuriozalnych relacjach izraelsko-ameryka\u0144skich, w kt\u00f3rych karty rozdaje mniejszy i s\u0142abszy partner. Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje wojny na Bliskim Wschodzie dla Polski i Europy \u015arodkowo-Wschodniej? Co si\u0119 stanie jak Iran zablokuje cie\u015bnin\u0119 Ormuz? Zapraszam do ogl\u0105dania. Dzieje si\u0119! \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493322",
                "likeCount": "15985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6LAytN6o2xvBoyP5BHzwhnv4Q8A",
            "id": "L5pgqAvKSmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:00:51Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "ZROBILI STAND-UP BEZ PRZYGOTOWANIA (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nKasia : https://www.instagram.com/mazurkaa_/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nSprawd\u017a tras\u0119 Mateusza Sochy:\nhttps://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMateusz Socha\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5pgqAvKSmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5pgqAvKSmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5pgqAvKSmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5pgqAvKSmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5pgqAvKSmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZROBILI STAND-UP BEZ PRZYGOTOWANIA (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nKasia : https://www.instagram.com/mazurkaa_/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nSprawd\u017a tras\u0119 Mateusza Sochy:\nhttps://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMateusz Socha\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1849713",
                "likeCount": "75932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d_xBnEx2nwR_r-AP4yhleoEGKQk",
            "id": "_Iqg7M22a8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:33:05Z",
                "channelId": "UCBIJOolC_Cypoka4i106Kvw",
                "title": "Kobiety w wypo\u017cyczalni",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Iqg7M22a8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olka Szcz\u0119\u015bniak Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kobiety w wypo\u017cyczalni",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140136",
                "likeCount": "3721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 96,
        "resultsPerPage": 50
    }
}