{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "lxYlWnxvyIxPnHro8Qc5DprlK8I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ePd_NuXdn21IEep3cUEp4Z0NAU",
            "id": "mA0dJSIC71M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:04:10Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X CHELSEA 2 | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                "description": "Assista tamb\u00e9m aos lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/Uqal2yEq1KM\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X CHELSEA 2 | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                    "description": "Assista tamb\u00e9m aos lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/Uqal2yEq1KM\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1878846",
                "likeCount": "56158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GfJcjkV_0Esd5Ds_kKrq8DCB4qI",
            "id": "_IIyVY7lxg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:25:21Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "O esperado acerto de contas de Raquel e Maria de F\u00e1tima! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "Depois de descobrir que Maria de F\u00e1tima continua enganando-a, segue tendo um caso com C\u00e9sar mesmo estando noiva de Afonso e, principalmente, que ela roubou os d\u00f3lares e jogou a culpa em Ivan, o que a separou do homem que ama - quem sabe para sempre -, Raquel invade a casa de Celina e tenta fazer justi\u00e7a contando todos os podres da filha, para impedir o casamento. Mas, al\u00e9m da surpresa de ver a cumplicidade de Maria de F\u00e1tima e Odete Roitman, Raquel se choca com a frieza da mau-car\u00e1ter que p\u00f4s no mundo e n\u00e3o se cont\u00e9m: acaba estapeando-a, rasgando o vestido de noiva e chamando a mo\u00e7a de desgra\u00e7ada. A cena que o Brasil esperou!\n\nCap\u00edtulo 85, 7 de julho de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IIyVY7lxg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O esperado acerto de contas de Raquel e Maria de F\u00e1tima! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "Depois de descobrir que Maria de F\u00e1tima continua enganando-a, segue tendo um caso com C\u00e9sar mesmo estando noiva de Afonso e, principalmente, que ela roubou os d\u00f3lares e jogou a culpa em Ivan, o que a separou do homem que ama - quem sabe para sempre -, Raquel invade a casa de Celina e tenta fazer justi\u00e7a contando todos os podres da filha, para impedir o casamento. Mas, al\u00e9m da surpresa de ver a cumplicidade de Maria de F\u00e1tima e Odete Roitman, Raquel se choca com a frieza da mau-car\u00e1ter que p\u00f4s no mundo e n\u00e3o se cont\u00e9m: acaba estapeando-a, rasgando o vestido de noiva e chamando a mo\u00e7a de desgra\u00e7ada. A cena que o Brasil esperou!\n\nCap\u00edtulo 85, 7 de julho de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "880663",
                "likeCount": "19546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAcLWX2lC0qmtI7zmThLF6w69GQ",
            "id": "DldIa9FkPEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:18Z",
                "channelId": "UCvwi8YKEnkMmDbZNJ5OMVlA",
                "title": "NOOB AO PRO COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kelwin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOOB AO PRO COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111911",
                "likeCount": "1550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pRAshc7EwIh9dUkcYmC8ZmfCxAo",
            "id": "jUM16WHLGNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:01:43Z",
                "channelId": "UCC1QUJZGfqrSGwwYXvZhqig",
                "title": "\"Superman\" voa alto e faz o olho brilhar",
                "description": "Cr\u00edtica do filme \u201cSuperman\u201d, dirigido por James Gunn com David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult, Edi Gathegi, Anthony Carrigan, Nathan Fillion, Isabela Merced, Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda, Sara Sampaio, Skyler Gisondo, Wendell Pierce, Pruitt Taylor Vince, Neva Howell, Frank Grillo, Bradley Cooper, Milly Alcock\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabela Boscov",
                "tags": [
                    "Isabela Boscov",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Superman",
                    "DC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\"Superman\" voa alto e faz o olho brilhar",
                    "description": "Cr\u00edtica do filme \u201cSuperman\u201d, dirigido por James Gunn com David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult, Edi Gathegi, Anthony Carrigan, Nathan Fillion, Isabela Merced, Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda, Sara Sampaio, Skyler Gisondo, Wendell Pierce, Pruitt Taylor Vince, Neva Howell, Frank Grillo, Bradley Cooper, Milly Alcock\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109360",
                "likeCount": "21437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXEUNUL3xhuS__nyTzGLwCK2TXE",
            "id": "r3jOS-6nAXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:01:26Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ESSA \u00c9 A VERDADEIRA FAM\u00cdLIA DO LEOZIN *revelamos tudo !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSA \u00c9 A VERDADEIRA FAM\u00cdLIA DO LEOZIN *revelamos tudo !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1861621",
                "likeCount": "39045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i0ifI__TvTKIzJTRgMC66iL3SiI",
            "id": "H7SgncwETdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:45:40Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "A NOVA VIDA DE LULINHA, A MAIOR PROMESSA DO CORINTHIANS!",
                "description": "Lulinha est\u00e1 com 35 anos. Em 2007, foi considerado a maior revela\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da base do Corinthians. Hoje, vive uma vida diferente. Qual sua maior lembran\u00e7a do Lulinha? Comente muito, deixa o like e se inscreve no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "Lulinha",
                    "Lulinha corinthians",
                    "Cear\u00e1",
                    "Botafogo",
                    "Bahia",
                    "Corinthians",
                    "Mundial",
                    "Psg real",
                    "Caze tv",
                    "Ao vivo",
                    "Psg",
                    "Real Madrid",
                    "Final mundial",
                    "Memphis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA VIDA DE LULINHA, A MAIOR PROMESSA DO CORINTHIANS!",
                    "description": "Lulinha est\u00e1 com 35 anos. Em 2007, foi considerado a maior revela\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da base do Corinthians. Hoje, vive uma vida diferente. Qual sua maior lembran\u00e7a do Lulinha? Comente muito, deixa o like e se inscreve no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130243",
                "likeCount": "7504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kR2KDEPmiCuoOxE3dWjnRjlpgoE",
            "id": "MEIdpltP7_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:37:10Z",
                "channelId": "UCF8MQYobXcHejWAaet4nSxA",
                "title": "DE FRENTE COM BLOGUEIRINHA: SONIA ABR\u00c3O - T4EP1 | DiaTV",
                "description": "QUE QUE T\u00c1 ACONTECENDO? VOC\u00caS PEDIRAM E EU VOLTEI! Com rosto novo, cabelo novo, mas com a mesma acidez de sempre para comandar a quarta temporada do MAIOR PROGRAMA DE ENTREVISTAS DO BRASIL: De Frente com Blogueirinha \ud83d\udc99\n\nPra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito, vou receber ela que \u00e9 escritora, jornalista, apresentadora de um dos programas mais antigos da TV brasileira e que me defendeu com unhas e dentes em rede nacional\u2026 seja bem-vinda, Sonia Abr\u00e3o! \n\nQuero saber: depois de quase 20 anos no ar, ela ainda n\u00e3o cansou de apresentar o \u201cA Tarde \u00c9 Sua\u201d? Tem alguma inimizade nesse meio televisivo? Qual tipo de fofoca mais gosta de contar? Por que ela \u00e9 contra influenciadores? Como conseguiu esconder um relacionamento de dois anos? \u00c9 MUITA PAUTA PRA HABLAR!\n\nAl\u00e9m disso, o chat t\u00f3xico mandou perguntas e j\u00e1 vi que tem nomes de famosos como Andressa Urach, Diva Depress\u00e3o, Ma\u00edsa, Luciana Gimenez, M\u00e1rcia Sensitiva\u2026 ihhhh! Ser\u00e1 que ela vai responder tudo? \ud83d\udc40 Acompanhem! \n\n\u27a1\ufe0f De Frente com Blogueirinha , segunda-feira, \u00e0s 20h, AO VIVO na DiaTV\n\nDiaTV, a primeira TV feita por criadores de conte\u00fado, ao vivo AGORA: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Df3g76Y25gs&t=0s  \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o @DiaTV \n\n-\n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEIdpltP7_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blogueirinha",
                "tags": [
                    "sonia abrao hoje ao vivo",
                    "a tarde \u00e9 sua",
                    "a tarde \u00e9 sua ao vivo",
                    "sonia abrao danilo gentili",
                    "sonia abrao hoje",
                    "sonia abrao ao vivo agora",
                    "sonia abrao oque ta acontecendo",
                    "sonia abrao eloa",
                    "sonia abrao e felipeh campos",
                    "sonia abrao caso eloa",
                    "sonia abrao vale tudo",
                    "sonia abrao chorao",
                    "fofocalizando",
                    "sonia abrao blogueirinha",
                    "diva depressao sonia abrao",
                    "sonia abrao bbb",
                    "novela blogueirinha",
                    "blogueirinha a feia",
                    "de frente com blogs",
                    "sonia abrao meme",
                    "o que que ta acontecendo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DE FRENTE COM BLOGUEIRINHA: SONIA ABR\u00c3O - T4EP1 | DiaTV",
                    "description": "QUE QUE T\u00c1 ACONTECENDO? VOC\u00caS PEDIRAM E EU VOLTEI! Com rosto novo, cabelo novo, mas com a mesma acidez de sempre para comandar a quarta temporada do MAIOR PROGRAMA DE ENTREVISTAS DO BRASIL: De Frente com Blogueirinha \ud83d\udc99\n\nPra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito, vou receber ela que \u00e9 escritora, jornalista, apresentadora de um dos programas mais antigos da TV brasileira e que me defendeu com unhas e dentes em rede nacional\u2026 seja bem-vinda, Sonia Abr\u00e3o! \n\nQuero saber: depois de quase 20 anos no ar, ela ainda n\u00e3o cansou de apresentar o \u201cA Tarde \u00c9 Sua\u201d? Tem alguma inimizade nesse meio televisivo? Qual tipo de fofoca mais gosta de contar? Por que ela \u00e9 contra influenciadores? Como conseguiu esconder um relacionamento de dois anos? \u00c9 MUITA PAUTA PRA HABLAR!\n\nAl\u00e9m disso, o chat t\u00f3xico mandou perguntas e j\u00e1 vi que tem nomes de famosos como Andressa Urach, Diva Depress\u00e3o, Ma\u00edsa, Luciana Gimenez, M\u00e1rcia Sensitiva\u2026 ihhhh! Ser\u00e1 que ela vai responder tudo? \ud83d\udc40 Acompanhem! \n\n\u27a1\ufe0f De Frente com Blogueirinha , segunda-feira, \u00e0s 20h, AO VIVO na DiaTV\n\nDiaTV, a primeira TV feita por criadores de conte\u00fado, ao vivo AGORA: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Df3g76Y25gs&t=0s  \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o @DiaTV \n\n-\n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355137",
                "likeCount": "31698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mvCKzim-vBaX5FVoAXnl3WYeq4s",
            "id": "4pC95v5AGtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:52:24Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "Brazil vs. Belgium - Round of 16 | Girls' U19 World Champs 2025 - Full Match",
                "description": "\ud83d\udd34 Watch the VNL and U19/U21 World Championships on VBTV without Ads: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\nEnjoy the full match of the Girls' U19 World Championship 2025 in Vrnja\u010dka Banja (SRB), and Osijek (CRO)! #U19WorldChamps #Volleyball\n \n\ud83c\udfd0 More matches from the Girls' 19: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0kqgtsm3QdHm4lFdlJJHfBk\n \n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/women-u19-world-championship/schedule/\n \n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n \nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n \nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pC95v5AGtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brazil vs. Belgium - Round of 16 | Girls' U19 World Champs 2025 - Full Match",
                    "description": "\ud83d\udd34 Watch the VNL and U19/U21 World Championships on VBTV without Ads: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\nEnjoy the full match of the Girls' U19 World Championship 2025 in Vrnja\u010dka Banja (SRB), and Osijek (CRO)! #U19WorldChamps #Volleyball\n \n\ud83c\udfd0 More matches from the Girls' 19: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0kqgtsm3QdHm4lFdlJJHfBk\n \n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/women-u19-world-championship/schedule/\n \n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n \nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n \nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129426",
                "likeCount": "2735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K8hnCZXepeZyGuy17B_78cHOhIM",
            "id": "nmaYgWX4Tdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T13:15:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima - Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"REESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbreescreveaminhahistoria\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/reescreveaminhahistoriaaovivo\n\n#MidianLima #Reescreveaminhahistoria #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4eDV8M0\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nREESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA\n\nTanto tempo eu vivi, sem saber o que fazer \nAt\u00e9 que um dia eu conheci esse Deus que tem poder\nNuma estrada muito longa\nCaminhada de uma vida \nSenti frio, senti fome\nMas a sede ainda n\u00e3o tinha\nCora\u00e7\u00e3o sofrendo muito por n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o em minha vida\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nCompositores: Gabriel Stelet e Sabrina Stelet \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros\nBateria: Matheus Falcao \nViol\u00e3o: Magnus Vinicius\nGuitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBaixo: Leandro Vieira\nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia\nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Midian Lima Reescreve A Minha Hist\u00f3ria",
                    "midian lima reescreve a minha hist\u00f3ria",
                    "reescreve a minha hist\u00f3ria midian lima",
                    "lan\u00e7amento midian lima",
                    "midian lima mk music",
                    "midian lima mk",
                    "clipe midian lima",
                    "novo clipe midian lima",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "ouvir m\u00fasica gospel",
                    "hinos de adora\u00e7\u00e3o",
                    "mk music",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "clipe oficial mk music",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "midian lima sucessos",
                    "midian lima ao vivo",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "ao vivo",
                    "cantora midian lima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima - Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"REESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbreescreveaminhahistoria\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/reescreveaminhahistoriaaovivo\n\n#MidianLima #Reescreveaminhahistoria #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4eDV8M0\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nREESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA\n\nTanto tempo eu vivi, sem saber o que fazer \nAt\u00e9 que um dia eu conheci esse Deus que tem poder\nNuma estrada muito longa\nCaminhada de uma vida \nSenti frio, senti fome\nMas a sede ainda n\u00e3o tinha\nCora\u00e7\u00e3o sofrendo muito por n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o em minha vida\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nCompositores: Gabriel Stelet e Sabrina Stelet \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros\nBateria: Matheus Falcao \nViol\u00e3o: Magnus Vinicius\nGuitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBaixo: Leandro Vieira\nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia\nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34095",
                "likeCount": "3116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tvKuXhVbs6JWWaLQPOxaNIDvbs",
            "id": "AuZfImnsSpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T22:30:02Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "S\u00d3 UM SOBREVIVEU na TORRE de TROLL do SQUID GAME com MINHA NAMORADA!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuZfImnsSpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darknildo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00d3 UM SOBREVIVEU na TORRE de TROLL do SQUID GAME com MINHA NAMORADA!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162115",
                "likeCount": "5765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJzqivF7iQQv4fwQVM0NKRUPjrg",
            "id": "MR5UWl3alwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FILMEI UMA PERSEGUI\u00c7\u00c3O NO METR\u00d4 COM MEU DRONE! *Deu ruim",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MR5UWl3alwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FILMEI UMA PERSEGUI\u00c7\u00c3O NO METR\u00d4 COM MEU DRONE! *Deu ruim",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745648",
                "likeCount": "16273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1AbZzO4YDIj09UjpkYy_FkgU6u4",
            "id": "IP5DqRdJEzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T22:05:42Z",
                "channelId": "UCwQ6N3gJGWFG8bXgaxkedIw",
                "title": "Edu Guedes fala pela primeira vez ap\u00f3s remover c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas | Hora da Fofoca | TV Gazeta",
                "description": "Ap\u00f3s ser diagnosticado com c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, Edu Guedes passa por cirurgia de remo\u00e7\u00e3o, no \u00faltimo s\u00e1bado (05/07). O Chef e apresentador se pronunciou pela primeira vez ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o. Confira mais detalhes na Hora Da Fofoca, do programa Mulheres.\n\nJ\u00e1 conhece os outros canais da #NossaGazeta? Anote a\u00ed:\nSite: http://www.tvgazeta.com.br\nFacebook: facebook.com/tvgazetaoficial\nTwitter: twitter.com/tvgazetaoficial\nInstagram: instagram.com/tvgazetaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IP5DqRdJEzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Gazeta",
                "tags": [
                    "TV Gazeta",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Gazeta GO",
                    "Programa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Edu Guedes fala pela primeira vez ap\u00f3s remover c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas | Hora da Fofoca | TV Gazeta",
                    "description": "Ap\u00f3s ser diagnosticado com c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, Edu Guedes passa por cirurgia de remo\u00e7\u00e3o, no \u00faltimo s\u00e1bado (05/07). O Chef e apresentador se pronunciou pela primeira vez ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o. Confira mais detalhes na Hora Da Fofoca, do programa Mulheres.\n\nJ\u00e1 conhece os outros canais da #NossaGazeta? Anote a\u00ed:\nSite: http://www.tvgazeta.com.br\nFacebook: facebook.com/tvgazetaoficial\nTwitter: twitter.com/tvgazetaoficial\nInstagram: instagram.com/tvgazetaoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270189",
                "likeCount": "6482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bf1ZJ1rShkUoxxuIC9su4Kn05g8",
            "id": "BDiv1YwrKVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T13:00:31Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivendo 99 Dias na Floresta!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDiv1YwrKVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivendo 99 Dias na Floresta!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752778",
                "likeCount": "15467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4EW0EtcN_DlNZTLCIV79UsSQghU",
            "id": "MpgOLOYJiGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VISITAMOS UM HOSP\u00cdCIO ABANDONADO A 100 ANOS *Achamos almas ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpgOLOYJiGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS UM HOSP\u00cdCIO ABANDONADO A 100 ANOS *Achamos almas ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3266235",
                "likeCount": "54692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "di9Q_-IdWIftXYa8jfeJBgMm-5U",
            "id": "cFQAHq2TNak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T20:07:00Z",
                "channelId": "UCQ7Ak-C5_EO4j9rlIrxxuzQ",
                "title": "REAGI AO PARTO DO DAVI *emocionei",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, preparei uma rea\u00e7\u00e3o super especial e cheia de emo\u00e7\u00e3o: eu reagi ao v\u00eddeo do parto do Davi! \ud83d\udc76 Reviver esse momento m\u00e1gico e t\u00e3o importante foi incr\u00edvel. Cada detalhe, cada segundo... a emo\u00e7\u00e3o foi tanta que, sim, me emocionei demais!\n\nVem conferir essa rea\u00e7\u00e3o sincera e emocionante a um dos dias mais especiais da nossa vida!\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site:\nhttps://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo:\nhttps://grupodosrosa.com.br/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\ud83d\udcf2 Siga a gente no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\nhttps://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\nhttps://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFQAHq2TNak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Katlen Reage",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAGI AO PARTO DO DAVI *emocionei",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, preparei uma rea\u00e7\u00e3o super especial e cheia de emo\u00e7\u00e3o: eu reagi ao v\u00eddeo do parto do Davi! \ud83d\udc76 Reviver esse momento m\u00e1gico e t\u00e3o importante foi incr\u00edvel. Cada detalhe, cada segundo... a emo\u00e7\u00e3o foi tanta que, sim, me emocionei demais!\n\nVem conferir essa rea\u00e7\u00e3o sincera e emocionante a um dos dias mais especiais da nossa vida!\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site:\nhttps://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo:\nhttps://grupodosrosa.com.br/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\ud83d\udcf2 Siga a gente no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\nhttps://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\nhttps://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485392",
                "likeCount": "11993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h6tFjWeUJ7LTaVOb0dR8maXe_uc",
            "id": "SwJWybqn0sI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T20:25:55Z",
                "channelId": "UCWh6Rqp-mO38iPJbAVNflvQ",
                "title": "Melzinho - Talita Mel part. Xand Avi\u00e3o (Zum Zum Zum)",
                "description": "Inscreva-se no canal do Sua M\u00fasica e ative as notifica\u00e7\u00f5es: https://goo.gl/RFSu6J\nEscute  e baixe o \u00e1lbum da @TalitaMelll  de gra\u00e7a: https://www.suamusica.com.br/TalitaMelOficial/na-pegada-da-talita\n\nSiga: https://www.instagram.com/talitamelcantora/\n\nLetra:\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, e-e-e-eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem, n\u00e3o tem, n\u00e3o tem\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nBaixe agora o nosso aplicativo\nGoogle Play: https://bit.ly/3EvWian\nApp Store: https://apple.co/3KXNgFo\n\nSiga\n\nAproveite para nos seguir nas redes sociais:\nhttp://www.suamusica.com.br/\nhttps://www.facebook.com/suamusica\nhttps://www.instagram.com/suamusica\nhttps://twitter.com/suamusica\n\n#SuaM\u00fasica #M\u00fasica #ClipeOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwJWybqn0sI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sua M\u00fasica",
                "tags": [
                    "#SuaM\u00fasica",
                    "sua musica",
                    "forr\u00f3",
                    "arrocha",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "clipes",
                    "Videoclipes",
                    "m\u00fasica",
                    "talitamel",
                    "xandaviao",
                    "melzinho",
                    "zumzumzum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melzinho - Talita Mel part. Xand Avi\u00e3o (Zum Zum Zum)",
                    "description": "Inscreva-se no canal do Sua M\u00fasica e ative as notifica\u00e7\u00f5es: https://goo.gl/RFSu6J\nEscute  e baixe o \u00e1lbum da @TalitaMelll  de gra\u00e7a: https://www.suamusica.com.br/TalitaMelOficial/na-pegada-da-talita\n\nSiga: https://www.instagram.com/talitamelcantora/\n\nLetra:\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, e-e-e-eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem, n\u00e3o tem, n\u00e3o tem\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nBaixe agora o nosso aplicativo\nGoogle Play: https://bit.ly/3EvWian\nApp Store: https://apple.co/3KXNgFo\n\nSiga\n\nAproveite para nos seguir nas redes sociais:\nhttp://www.suamusica.com.br/\nhttps://www.facebook.com/suamusica\nhttps://www.instagram.com/suamusica\nhttps://twitter.com/suamusica\n\n#SuaM\u00fasica #M\u00fasica #ClipeOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330408",
                "likeCount": "2044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "by98C2wdZNcRKOeLIkfdkwqM0Ck",
            "id": "sYRcVOiAE-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:38:14Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "ROUBEI LA VACA SATURNO SATURNITA SECRETA NO ROBLOX!! (Steal a Brainrot)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYRcVOiAE-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "tags": [
                    "ROBLOX",
                    "ROBIN HOOD",
                    "robin hood gamer",
                    "steal a brainrot",
                    "la vaca saturno saturnita",
                    "roube um brainrot",
                    "tung tung tung sahur",
                    "tralalero tralala"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI LA VACA SATURNO SATURNITA SECRETA NO ROBLOX!! (Steal a Brainrot)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281573",
                "likeCount": "4234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Osf-g9NXwY8TmDop83RGFvcUVlM",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4369683",
                "likeCount": "592523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYRNMoBkOpgcQAkITqqZYDOm7aw",
            "id": "OOcFK1UKwdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:39:11Z",
                "channelId": "UCFxjZDrLCOCHkUCu632AmMQ",
                "title": "Bem-vindo, Davide Ancelotti!",
                "description": "Treinador italiano inicia trabalho no Glorioso em dia de reuni\u00f5es e treinamento no CT Botafogo.\n\nImagens: Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OOcFK1UKwdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OOcFK1UKwdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OOcFK1UKwdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OOcFK1UKwdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OOcFK1UKwdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo TV",
                "tags": [
                    "Botafogo",
                    "futebol",
                    "football",
                    "glorioso",
                    "rio de janeiro",
                    "brasil",
                    "italia",
                    "Real Madrid",
                    "Brazil",
                    "Ancelotti",
                    "Milan",
                    "PSG",
                    "Napoli",
                    "Everton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bem-vindo, Davide Ancelotti!",
                    "description": "Treinador italiano inicia trabalho no Glorioso em dia de reuni\u00f5es e treinamento no CT Botafogo.\n\nImagens: Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV\u200b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40974",
                "likeCount": "6370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WNx9-2dFPtZnhNAY-upmkm2dWhk",
            "id": "cjxtjUY4tK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T17:31:38Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil",
                "description": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil\n\nLink para Forma de Bolo de Rolo:\nhttps://mercadolivre.com/sec/14aa4Kr\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://mercadolivre.com/sec/1eJgpHX\n\nIngredientes:\n250g de farinha de trigo\n250g de a\u00e7\u00facar\n250g de margarina\n325g de ovo\n1 colher de ch\u00e1 de essencia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloDeRolo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjxtjUY4tK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "bolo de rolo",
                    "bolo pernambucano",
                    "rocambole",
                    "rocambole de goiabada",
                    "sobremesa",
                    "comidas tipicas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil",
                    "description": "BOLO DE ROLO COM GOIABADA - BOLO PERNAMBUCADO - Receitas T\u00edpicas do Brasil\n\nLink para Forma de Bolo de Rolo:\nhttps://mercadolivre.com/sec/14aa4Kr\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://mercadolivre.com/sec/1eJgpHX\n\nIngredientes:\n250g de farinha de trigo\n250g de a\u00e7\u00facar\n250g de margarina\n325g de ovo\n1 colher de ch\u00e1 de essencia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloDeRolo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457676",
                "likeCount": "10798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6HxiwH0pEoNjd6LAyrE5W_7cfVM",
            "id": "zeRj-PAnEFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:48:16Z",
                "channelId": "UCLYimOsgmIVf6KNjzXPkUwQ",
                "title": "Superman \u00e9 uma BAGUNCINHA divertida! | Gaveta",
                "description": "Fa\u00e7a agora o Quiz Jornada Tech da Alura em https://alura.tv/gaveta-quizjornada e j\u00e1 aproveita para garantir 15% OFF com meu cupom GAVETA: https://alura.com.br/gaveta\n\n\u26a0\ufe0f SEM SPOILERS: eu j\u00e1 assisti Superman! James Gunn entregou um filme que honra o personagem e que n\u00e3o tem vergonha de ser NERD. J\u00e1 aviso logo que gostei bastante do que assisti, mas com ressalvas. Vem ver o que tenho para falar sobre SUPERMAN no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaveta",
                "tags": [
                    "anderson gaveta",
                    "gaveta filmes",
                    "edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo",
                    "gaveta show",
                    "gaveta",
                    "gaveta superman",
                    "superman review",
                    "superman critica",
                    "superman 2025 \u00e9 bom",
                    "superman 2025 vale a pena",
                    "superman 2025",
                    "universo dc",
                    "DCU",
                    "james gunn",
                    "david corenswet",
                    "rachel brosnahan",
                    "nicholas hoult"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman \u00e9 uma BAGUNCINHA divertida! | Gaveta",
                    "description": "Fa\u00e7a agora o Quiz Jornada Tech da Alura em https://alura.tv/gaveta-quizjornada e j\u00e1 aproveita para garantir 15% OFF com meu cupom GAVETA: https://alura.com.br/gaveta\n\n\u26a0\ufe0f SEM SPOILERS: eu j\u00e1 assisti Superman! James Gunn entregou um filme que honra o personagem e que n\u00e3o tem vergonha de ser NERD. J\u00e1 aviso logo que gostei bastante do que assisti, mas com ressalvas. Vem ver o que tenho para falar sobre SUPERMAN no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141709",
                "likeCount": "24688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h4CWFy5lla2yv-xOGUPZpijgedU",
            "id": "QZ3FIr9fdNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:34:04Z",
                "channelId": "UCFgDfnoYhWM48p072kjJ8zQ",
                "title": "NATHAN'S HOTDOG 2025!! O maior campeonato de comida do MUNDO!",
                "description": "Baixe a NOMAD: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=COMIDA\nSem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o com App 100% gratuito! Use o c\u00f3digo COMIDA para ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na 1\u00aa convers\u00e3o de reais para d\u00f3lares!\n\n#desafio #hotdog #nathans #contest #eating",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZ3FIr9fdNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corbucci Eats",
                "tags": [
                    "masterchef",
                    "erik",
                    "jaquin",
                    "foga\u00e7a",
                    "falindo",
                    "restaurantes",
                    "corbucci",
                    "desafio",
                    "challenge",
                    "comida",
                    "food",
                    "mcdonalds",
                    "noodles",
                    "burger",
                    "ifood",
                    "miojo",
                    "macarr\u00e3o",
                    "gordo",
                    "feiojoada",
                    "churrascaria",
                    "carne",
                    "rod\u00edzio",
                    "pizza",
                    "outback",
                    "batata",
                    "frita",
                    "PASTEL",
                    "past\u00e9is",
                    "p\u00e1scoa",
                    "chocolate",
                    "pudim",
                    "padoca",
                    "gula",
                    "picanha",
                    "sandu\u00edche",
                    "mc donalds",
                    "bacon",
                    "nutella",
                    "milk",
                    "shake",
                    "milkshake",
                    "sorvete",
                    "coxinha",
                    "fritura",
                    "massa",
                    "queijo",
                    "presunto",
                    "calabresa",
                    "fries",
                    "french",
                    "bodybuilder",
                    "natal",
                    "chester",
                    "ceia",
                    "nescau",
                    "cereal",
                    "leite",
                    "yakut",
                    "yakult",
                    "HOTDOG",
                    "cachorro",
                    "quente",
                    "onion",
                    "cebola",
                    "empanada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NATHAN'S HOTDOG 2025!! O maior campeonato de comida do MUNDO!",
                    "description": "Baixe a NOMAD: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=COMIDA\nSem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o com App 100% gratuito! Use o c\u00f3digo COMIDA para ganhar at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na 1\u00aa convers\u00e3o de reais para d\u00f3lares!\n\n#desafio #hotdog #nathans #contest #eating"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560017",
                "likeCount": "46823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3NiIR6T4ar15Urn52U5P9DPne0",
            "id": "U9HXLxI-ZcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:00:05Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9HXLxI-ZcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "Teaser",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ud2f0\uc800",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "\uc568\ubc94 \uc2a4\ub2c9\ud53d",
                    "\ubba4\ube44 \ud2f0\uc800"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V Teaser 2\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382689",
                "likeCount": "50499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZsRPCrXZdcuEPxtSf5oKYeedOAk",
            "id": "e3u_JZmAefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:05:15Z",
                "channelId": "UCvxCTPp7EC1tkhw1-PmmZUA",
                "title": "O MARCELO VIROU o FRONTMAN do ROUND 6 no ROBLOX",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o viraram ROUND 6 no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver do FRONTMAN? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e3u_JZmAefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DudaBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MARCELO VIROU o FRONTMAN do ROUND 6 no ROBLOX",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o viraram ROUND 6 no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver do FRONTMAN? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69059",
                "likeCount": "3141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_8Gpl5uGXVmAP-XgAhWoNWfbXA",
            "id": "QuClr80Pmc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T06:49:01Z",
                "channelId": "UCLaduTRRWdzU8kq9AoqTRlw",
                "title": "RELL Seas Not Movie 3",
                "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 15:02 Game Release Plan\n11:56 - 12:11 Nigerian Scammer\n12:12 - 12:55 Ladder Combat returns\n12:56 - 13:33 Binding Minigame\n13:44 - 14:43 Submarine Spawn and Destruction\n14:44 - 18:20 Underwater Combat mechanics\n18:21 - 23:18 Submarine Official\n23:44 - 24:10 Messing\n24:11 - 30:55 Combat, Mode System, Controls, Fruit Passive\n30:56 - 41:54 Three Months of SUB SNEAKS LEAKED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RELLGames",
                "tags": [
                    "RELL Seas",
                    "RELL Games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "RELL Seas Not Movie 3",
                    "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 15:02 Game Release Plan\n11:56 - 12:11 Nigerian Scammer\n12:12 - 12:55 Ladder Combat returns\n12:56 - 13:33 Binding Minigame\n13:44 - 14:43 Submarine Spawn and Destruction\n14:44 - 18:20 Underwater Combat mechanics\n18:21 - 23:18 Submarine Official\n23:44 - 24:10 Messing\n24:11 - 30:55 Combat, Mode System, Controls, Fruit Passive\n30:56 - 41:54 Three Months of SUB SNEAKS LEAKED"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269431",
                "likeCount": "20108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6gnNHp-trCtbW8FM6g7p7EY6n5Q",
            "id": "KKIKFlO07GU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:04:58Z",
                "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
                "title": "SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO)",
                "description": "Hoje SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO), ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIKFlO07GU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllym GO!",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "memes brainrot",
                    "roube um brainrot no roblox",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO)",
                    "description": "Hoje SECRETO ORCALERO ORCALA DA PR\u00d3XIMA UPDATE NO ROUBE UM BRAINROT (SORTE INFINITA MITO), ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571364",
                "likeCount": "4249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ie2K2yWBOLVdo2H7mf5exPUi_xY",
            "id": "z-uhjOaW4UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Tivemos Quer Escolher Entre Revelar o Palha\u00e7o e a Vida da Rafa",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-uhjOaW4UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tivemos Quer Escolher Entre Revelar o Palha\u00e7o e a Vida da Rafa",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525485",
                "likeCount": "56867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fRQV_tZXz6_LU8o9rru7QBYEUmA",
            "id": "3oLoy4nnEqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:07Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "VINI IGNOROU A EX POR 24 HORAS!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oLoy4nnEqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oLoy4nnEqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oLoy4nnEqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oLoy4nnEqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oLoy4nnEqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINI IGNOROU A EX POR 24 HORAS!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183260",
                "likeCount": "12252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cmn7QlgBmxj2B6lXfa46xMKznrE",
            "id": "3eLeOnHGdYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T17:11:06Z",
                "channelId": "UCEoKRtFHTBM4FhZFKOTpuZw",
                "title": "MANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nMANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eLeOnHGdYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eLeOnHGdYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eLeOnHGdYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eLeOnHGdYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eLeOnHGdYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TURMA DO S\u00cdTIO-LUIZ DO SOM, MANETIKIN E ZAZA ",
                "tags": [
                    "Luiz do som",
                    "MANETIKIN",
                    "Humor",
                    "Com\u00e9dia",
                    "Pegadinha",
                    "Trolagem",
                    "Tiringa",
                    "Pililiu",
                    "Galo cego"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nMANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PRENDEU GUSTAVO NA FRENTE DE LUIZ DO SOM | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141437",
                "likeCount": "17220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_X7IWXK1v-sVYQ6ZxGr5Cx0u0U",
            "id": "K4TdvV46ZS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:35:31Z",
                "channelId": "UCaSgsFdGbwjfdawl3rOXiwQ",
                "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dead by Daylight",
                "tags": [
                    "dead by daylight",
                    "dbd",
                    "behaviour interactive",
                    "bhvr",
                    "slasher game",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                    "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329476",
                "likeCount": "17551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FYwHhdokJQ6FCRoGlHaz3fGqK7A",
            "id": "Sx3Nbw0j_8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:00:52Z",
                "channelId": "UCvwi8YKEnkMmDbZNJ5OMVlA",
                "title": "USEI O NOVO BUG MUITO APEL\u00c3O COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sx3Nbw0j_8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sx3Nbw0j_8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sx3Nbw0j_8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sx3Nbw0j_8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sx3Nbw0j_8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kelwin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USEI O NOVO BUG MUITO APEL\u00c3O COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104142",
                "likeCount": "4212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ivPJIKZS5vAgYPfo3FU7JGacQ5U",
            "id": "XX8IrqmrhzI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T04:15:15Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8PC7: Record mostra atitude p\u00e9ssima de Dhomini com Adriana; Carol briga com Radam\u00e9s + Ran\u00e7\u00f4metro",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX8IrqmrhzI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX8IrqmrhzI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX8IrqmrhzI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX8IrqmrhzI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XX8IrqmrhzI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "PowerCoupleBrasil7",
                    "PowerCouple7",
                    "PowerCoupleBR",
                    "RealityShow",
                    "RecordTV",
                    "CasaisNaTV",
                    "PowerCouple2024",
                    "ProvasDoPowerCouple",
                    "programa 07/07/2025",
                    "programa 07-07-2025",
                    "Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple",
                    "DramasNoReality",
                    "CasaisEmProva",
                    "PowerCoupleFofura",
                    "PowerCouplePolemica",
                    "PowerCoupleNoYouTube",
                    "PowerCoupleViral",
                    "PowerCoupleMomentos",
                    "PowerCoupleEdi\u00e7\u00e3o7",
                    "RealityBrasileiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8PC7: Record mostra atitude p\u00e9ssima de Dhomini com Adriana; Carol briga com Radam\u00e9s + Ran\u00e7\u00f4metro",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103904",
                "likeCount": "9531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "POHFK6HRY5YdPWaxKuI2FyHFUQM",
            "id": "vGOFzdCGN10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Monalisa - BLOCO 1 | Pesadelo Na Cozinha - Epis\u00f3dio Completo",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGOFzdCGN10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGOFzdCGN10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGOFzdCGN10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGOFzdCGN10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGOFzdCGN10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Monalisa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monalisa - BLOCO 1 | Pesadelo Na Cozinha - Epis\u00f3dio Completo",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422910",
                "likeCount": "6861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MOnCihVvWxFQ7PL5IrBb_AL8_lU",
            "id": "axAgssvyDII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T01:59:48Z",
                "channelId": "UC8-Us0P-XZJbVie1DhL55Bw",
                "title": "POL\u00caMICA: FACINCANI EXPLICA \"RISADINHA\" DE ABEL FERREIRA E EST\u00caV\u00c3O AP\u00d3S ELIMINA\u00c7\u00c3O DO PALMEIRAS",
                "description": "Ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o do #palmeiras contra o Chelsea, @canaldofacincani fez uma pergunta para #est\u00eav\u00e3o e #abelferreira, mas a resposta geral pol\u00eamica. Entenda a situa\u00e7\u00e3o! \n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axAgssvyDII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axAgssvyDII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axAgssvyDII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axAgssvyDII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axAgssvyDII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mesa Redonda",
                "tags": [
                    "Mesa Redonda TV Gazeta Futebol Fl\u00e1vio Prado Discuss\u00e3o An\u00e1lise",
                    "corinthians",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "santos",
                    "futebol debate",
                    "mesa redonda discuss\u00e3o",
                    "pol\u00eamicas do futebol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POL\u00caMICA: FACINCANI EXPLICA \"RISADINHA\" DE ABEL FERREIRA E EST\u00caV\u00c3O AP\u00d3S ELIMINA\u00c7\u00c3O DO PALMEIRAS",
                    "description": "Ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o do #palmeiras contra o Chelsea, @canaldofacincani fez uma pergunta para #est\u00eav\u00e3o e #abelferreira, mas a resposta geral pol\u00eamica. Entenda a situa\u00e7\u00e3o! \n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240042",
                "likeCount": "8475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZyehdYpKcxrPnRthttwebJEEd4",
            "id": "EHCrfJr4NsM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T23:30:06Z",
                "channelId": "UCs4By9r5hlHNNv4-o8_xsJg",
                "title": "\"O mec\u00e2nico est\u00e1 passeando com o meu carro e n\u00e3o me devolve. Me ajuda Patrulha?\"",
                "description": "Acompanhe o caso do David, que levou seu carro ao mec\u00e2nico. No dia em que o mec\u00e2nico foi buscar o carro na casa dele, n\u00e3o foi apresentado nenhum or\u00e7amento. O ve\u00edculo est\u00e1 h\u00e1 meses com o mec\u00e2nico e ainda n\u00e3o foi devolvido. O carro apresenta um problema na bomba de dire\u00e7\u00e3o, que queimou enquanto o mec\u00e2nico trabalhava nele, e agora ele quer cobrar do David pelo conserto. Ap\u00f3s v\u00e1rias cobran\u00e7as para a conclus\u00e3o do servi\u00e7o, o mec\u00e2nico come\u00e7ou a exigir pagamento por outros servi\u00e7os, al\u00e9m de n\u00e3o cumprir os prazos de entrega. Al\u00e9m disso, o mec\u00e2nico est\u00e1 passeando com o carro, alguns itens sumiram e surgiram avarias durante o per\u00edodo em que o ve\u00edculo ficou na oficina, o que levou o David a chamar a Patrulha do Consumidor. Veja na mat\u00e9ria!\n\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHCrfJr4NsM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHCrfJr4NsM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHCrfJr4NsM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHCrfJr4NsM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHCrfJr4NsM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celso Russomanno",
                "tags": [
                    "celso russomanno",
                    "cidade alerta",
                    "patrulha do consumidor",
                    "record",
                    "mecanico",
                    "bomba de dire\u00e7\u00e3o",
                    "cdc",
                    "defesa do consumidor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"O mec\u00e2nico est\u00e1 passeando com o meu carro e n\u00e3o me devolve. Me ajuda Patrulha?\"",
                    "description": "Acompanhe o caso do David, que levou seu carro ao mec\u00e2nico. No dia em que o mec\u00e2nico foi buscar o carro na casa dele, n\u00e3o foi apresentado nenhum or\u00e7amento. O ve\u00edculo est\u00e1 h\u00e1 meses com o mec\u00e2nico e ainda n\u00e3o foi devolvido. O carro apresenta um problema na bomba de dire\u00e7\u00e3o, que queimou enquanto o mec\u00e2nico trabalhava nele, e agora ele quer cobrar do David pelo conserto. Ap\u00f3s v\u00e1rias cobran\u00e7as para a conclus\u00e3o do servi\u00e7o, o mec\u00e2nico come\u00e7ou a exigir pagamento por outros servi\u00e7os, al\u00e9m de n\u00e3o cumprir os prazos de entrega. Al\u00e9m disso, o mec\u00e2nico est\u00e1 passeando com o carro, alguns itens sumiram e surgiram avarias durante o per\u00edodo em que o ve\u00edculo ficou na oficina, o que levou o David a chamar a Patrulha do Consumidor. Veja na mat\u00e9ria!\n\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288683",
                "likeCount": "10284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DWn4sOUN9UKfB0Cml49Tru60kv0",
            "id": "39-VU3uJJuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T22:00:03Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1: O que deu no Hulkenberg, Piastri viajou e Ferrari est\u00e1 perdida? Ju Responde do GP de Silverstone",
                "description": "@MotoBRA@Moto \nQuem diria que eu um dia poderia dizer que vi um p\u00f3dio do Nico Hulkenberg, numa daquelas hist\u00f3rias muito legais que s\u00f3 o esporte mesmo pra proporcionar pra gente. Ele roubou a cena, \u00e9 claro, mas o Ju Responde do GP de Silverstone t\u00e1 variado, viu? Aqui tem o \u201ccard\u00e1pio\u201d de hoje:\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n01:26 J\u00e1 d\u00e1 para cravar que a Sauber melhorou muito com as atualiza\u00e7\u00f5es?\n07:31 O que o Piastri tentou fazer?\n11:57 Foi o Bortoleto ou a equipe que fez a escolha de trocar o pneu de chuva?\n13:54 Como Stroll e o Nico ficaram na frente com estrat\u00e9gias diferentes?\n16:37 Por que o Max errou tanto na chuva?\n20:13 O qu\u00e3o perdida est\u00e1 a Ferrari?\n24:37 Qual \u00e9 o problema da Mercedes? Disseram que era boa no frio\u2026\n27:04 Como fica a situa\u00e7\u00e3o do Tsunoda depois de tantos resultados abaixo do esperado?\n29:01 Houve movimenta\u00e7\u00f5es na Cadillac conforme divulgado?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #maxverstappen  #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari #FelipeDrugovich #Cadillac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39-VU3uJJuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39-VU3uJJuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39-VU3uJJuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39-VU3uJJuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39-VU3uJJuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "sauber",
                    "bortoleto",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "oscar piastri",
                    "norris",
                    "lando norris",
                    "pneus f1",
                    "hulkenberg",
                    "cadillac",
                    "drugovich",
                    "cadillac f1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1: O que deu no Hulkenberg, Piastri viajou e Ferrari est\u00e1 perdida? Ju Responde do GP de Silverstone",
                    "description": "@MotoBRA@Moto \nQuem diria que eu um dia poderia dizer que vi um p\u00f3dio do Nico Hulkenberg, numa daquelas hist\u00f3rias muito legais que s\u00f3 o esporte mesmo pra proporcionar pra gente. Ele roubou a cena, \u00e9 claro, mas o Ju Responde do GP de Silverstone t\u00e1 variado, viu? Aqui tem o \u201ccard\u00e1pio\u201d de hoje:\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n01:26 J\u00e1 d\u00e1 para cravar que a Sauber melhorou muito com as atualiza\u00e7\u00f5es?\n07:31 O que o Piastri tentou fazer?\n11:57 Foi o Bortoleto ou a equipe que fez a escolha de trocar o pneu de chuva?\n13:54 Como Stroll e o Nico ficaram na frente com estrat\u00e9gias diferentes?\n16:37 Por que o Max errou tanto na chuva?\n20:13 O qu\u00e3o perdida est\u00e1 a Ferrari?\n24:37 Qual \u00e9 o problema da Mercedes? Disseram que era boa no frio\u2026\n27:04 Como fica a situa\u00e7\u00e3o do Tsunoda depois de tantos resultados abaixo do esperado?\n29:01 Houve movimenta\u00e7\u00f5es na Cadillac conforme divulgado?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #maxverstappen  #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari #FelipeDrugovich #Cadillac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46822",
                "likeCount": "5972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1jRRytESmSFhNWjdeQovo7cMutc",
            "id": "K2JzR0Ifbnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:41:09Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Revoltada ao saber da verdade, Raquel expulsa Maria de F\u00e1tima de casa! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "Depois de ver as fotos de Maria de F\u00e1tima com C\u00e9sar e Olavo na H\u00edpica, o que vai contra o que a filha diz que tem feito em rela\u00e7\u00e3o ao modelo, com direito a acusa\u00e7\u00e3o de persegui\u00e7\u00e3o e tudo, Raquel se revolta por ter sido mais uma vez enganada pela filha e a confronta sobre o plano de enganar Afonso. Chocada com o que ouve da mo\u00e7a, a cozinheira a expulsa de casa e diz que vai provar que \u00e9 poss\u00edvel enriquecer atrav\u00e9s do trabalho honesto.\n\nCap\u00edtulo 85, 7 de julho de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2JzR0Ifbnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2JzR0Ifbnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2JzR0Ifbnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2JzR0Ifbnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2JzR0Ifbnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Revoltada ao saber da verdade, Raquel expulsa Maria de F\u00e1tima de casa! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "Depois de ver as fotos de Maria de F\u00e1tima com C\u00e9sar e Olavo na H\u00edpica, o que vai contra o que a filha diz que tem feito em rela\u00e7\u00e3o ao modelo, com direito a acusa\u00e7\u00e3o de persegui\u00e7\u00e3o e tudo, Raquel se revolta por ter sido mais uma vez enganada pela filha e a confronta sobre o plano de enganar Afonso. Chocada com o que ouve da mo\u00e7a, a cozinheira a expulsa de casa e diz que vai provar que \u00e9 poss\u00edvel enriquecer atrav\u00e9s do trabalho honesto.\n\nCap\u00edtulo 85, 7 de julho de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268112",
                "likeCount": "5932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fKm7yyskKAsTzQl8Xpr2wnqauUY",
            "id": "XyGCqTgnUKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T01:26:59Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Vem a\u00ed uma semana especial na sua novela das nove! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "\u00c9 casamento de Maria de F\u00e1tima e Afonso, Solange e um papo reto com a amiga da on\u00e7a, Raquel enfim caindo na real e entendendo que a filha n\u00e3o tem jeito... Prepare-se para uma semana mais do que especial em Vale Tudo, a sua novela das nove!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyGCqTgnUKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyGCqTgnUKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyGCqTgnUKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyGCqTgnUKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyGCqTgnUKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Vem a\u00ed uma semana especial na sua novela das nove! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "\u00c9 casamento de Maria de F\u00e1tima e Afonso, Solange e um papo reto com a amiga da on\u00e7a, Raquel enfim caindo na real e entendendo que a filha n\u00e3o tem jeito... Prepare-se para uma semana mais do que especial em Vale Tudo, a sua novela das nove!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "861631",
                "likeCount": "4725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lf3-ASnHU19JGyeQJ_Hl4uYWmnM",
            "id": "vdyT_NWjKoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:43:07Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Am\u00e9rica/RN x Santa Cruz - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "TV Coral, A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdyT_NWjKoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdyT_NWjKoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdyT_NWjKoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdyT_NWjKoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdyT_NWjKoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano",
                    "s\u00e9rie D",
                    "S\u00e9rie D 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Am\u00e9rica/RN x Santa Cruz - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "TV Coral, A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385583",
                "likeCount": "12367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yA9Dk41mbZguYB2BoGDUAEotjI",
            "id": "qiUZ-FzbZEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:55:07Z",
                "channelId": "UCJeH7gl6PbDVV4DTldIOPOA",
                "title": "Evanescence - Fight Like A Girl (feat. K.Flay) - Official Music Video",
                "description": "Directed by: Chad Stahelski\nProduced by: Louise Rosner\nEdited by: Nate Maydole\nDOP: Gus Bendinelli\nStylist: Marjan Malakpour\nCustom wardrobe pieces by Ashton Michael\nHair & Makeup: Beth Wilson\n\nLyrics:\nOne step closer and you\u2019re all mine\n(You leave me no choice)\nBurned into mind \nI\u2019m going in for the kill \n(There is no other way out)\nIf you need to baby\n \nCry\n(Cry)\nCry about it \n(Why don\u2019t you cry all about it)\nTime to pay for what you started \nWho\u2019s sorry now \nTell your lies \nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl? \nFight like a girl\n(and take this world) \n \nTonight you\u2019re the victim of your own crime\n(You made your choice)\nYou\u2019ll swallow your fate Stone cold \nFeed the snakes \n(Hold that fire)\n(Say my name)\nBaby you can  \n \nCry \n(Cry)\nCry about it \n(Why don\u2019t you cry all about it)\nTime to pay for what you started \nWho\u2019s sorry now  \nTell your lies \nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl?\nFight like a girl\nFight like a girl\nFight like a girl\n\nSinner and savior I\u2019ve been walking the line\nKillers collide\nThe feeling an adrenaline high\nViolent behavior in my blood\nNo one but myself to trust\nVengeance well that shit\u2019s a hell of a drug\nBreak the cycle I don\u2019t wanna\nBreak your spinal yeah I\u2019m gonna\nMy finger on the trigger I\u2019ve been feeding the pain\nYou\u2019ll never fight like a girl\nSo I keep winning the game\n\nI wanna see you cry \n(Cry)\nCry about it \n(Why don\u2019t you cry all about it)\nTime to pay for what you started \nWho\u2019s sorry now  \nTell your lies \nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl?\n\nSinner and savior I\u2019ve been walking the line\nDevil disguised\nI see it when I look in your eyes\n\nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl?\nFight like a girl\nFight like a girl\nFight like a girl\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence/ \nFollow Evanescence on Twitter: https://x.com/evanescence?lang=en\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/evanescenceofficial/?hl=en\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIF...\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiUZ-FzbZEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiUZ-FzbZEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiUZ-FzbZEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiUZ-FzbZEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiUZ-FzbZEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evanescence",
                "tags": [
                    "amy lee",
                    "evanescence official",
                    "evanescence band"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Evanescence - Fight Like A Girl (feat. K.Flay) - Official Music Video",
                    "description": "Directed by: Chad Stahelski\nProduced by: Louise Rosner\nEdited by: Nate Maydole\nDOP: Gus Bendinelli\nStylist: Marjan Malakpour\nCustom wardrobe pieces by Ashton Michael\nHair & Makeup: Beth Wilson\n\nLyrics:\nOne step closer and you\u2019re all mine\n(You leave me no choice)\nBurned into mind \nI\u2019m going in for the kill \n(There is no other way out)\nIf you need to baby\n \nCry\n(Cry)\nCry about it \n(Why don\u2019t you cry all about it)\nTime to pay for what you started \nWho\u2019s sorry now \nTell your lies \nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl? \nFight like a girl\n(and take this world) \n \nTonight you\u2019re the victim of your own crime\n(You made your choice)\nYou\u2019ll swallow your fate Stone cold \nFeed the snakes \n(Hold that fire)\n(Say my name)\nBaby you can  \n \nCry \n(Cry)\nCry about it \n(Why don\u2019t you cry all about it)\nTime to pay for what you started \nWho\u2019s sorry now  \nTell your lies \nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl?\nFight like a girl\nFight like a girl\nFight like a girl\n\nSinner and savior I\u2019ve been walking the line\nKillers collide\nThe feeling an adrenaline high\nViolent behavior in my blood\nNo one but myself to trust\nVengeance well that shit\u2019s a hell of a drug\nBreak the cycle I don\u2019t wanna\nBreak your spinal yeah I\u2019m gonna\nMy finger on the trigger I\u2019ve been feeding the pain\nYou\u2019ll never fight like a girl\nSo I keep winning the game\n\nI wanna see you cry \n(Cry)\nCry about it \n(Why don\u2019t you cry all about it)\nTime to pay for what you started \nWho\u2019s sorry now  \nTell your lies \nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl?\n\nSinner and savior I\u2019ve been walking the line\nDevil disguised\nI see it when I look in your eyes\n\nYeah you can run your mouth \nBut can you fight like a girl?\nFight like a girl\nFight like a girl\nFight like a girl\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence/ \nFollow Evanescence on Twitter: https://x.com/evanescence?lang=en\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/evanescenceofficial/?hl=en\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIF...\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478799",
                "likeCount": "42845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ksBzfcDk587YYc_vsdvAvHxoIbw",
            "id": "8pelW8vfsys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T04:00:18Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "\ud83d\udea8J\u00c1 VIMOS! SUPERMAN \u00e9 a volta TRIUNFAL da DC aos CINEMAS!? Primeiras Impress\u00f5es",
                "description": "J\u00e1 assistimos Superman! Veja agora as primeiras impress\u00f5es de Guilherme Jacobs e Marcelo Forlani sobre a estreia do Homem de A\u00e7o do novo DCU.\n\nCom David Corenswet (Pearl) no papel t\u00edtulo, o elenco de Superman conta com Rachel Brosnahan (A Maravilhosa Sra. Maisel) como Lois Lane; Nicholas Hoult (Nosferatu) como Lex Luthor; Skyler Gisondo (Licorice Pizza) como Jimmy Olsen e Wendell Pierce (The Wire) como Perry White, editor-chefe do Planeta Di\u00e1rio.\n\nJames Gunn \u00e9 o roteirista e diretor do novo Superman, que ter\u00e1 hist\u00f3ria focada num Clark Kent mais jovem, logo depois de deixar Smallville, e nos primeiros dias como rep\u00f3rter na cidade de Metr\u00f3poles. Paralelo ao come\u00e7o de sua carreira profissional, ele tamb\u00e9m d\u00e1 os passos iniciais como Superman. O filme, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 uma hist\u00f3ria de origem, ent\u00e3o n\u00e3o veremos Krypton explodindo ou os Kents o descobrindo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pelW8vfsys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pelW8vfsys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pelW8vfsys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pelW8vfsys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pelW8vfsys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "omelete",
                    "omeleteve",
                    "omeleTV",
                    "superman",
                    "superman 2025",
                    "superman novo filme",
                    "superman trailer",
                    "superman teaser trailer",
                    "superman James gunn",
                    "superman filme completo",
                    "superman critica",
                    "superman 2025 trailer",
                    "superman cr\u00edtica",
                    "superman david corenswet",
                    "superman rachel brosnahan",
                    "david corenswet",
                    "rachel brosnahan",
                    "superman primeiras impress\u00f5es",
                    "superman an\u00e1lise",
                    "superman dcu",
                    "j\u00e1 vimos superman",
                    "j\u00e1 assistimos superman",
                    "assistimos superman",
                    "vi superman",
                    "assisti superman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8J\u00c1 VIMOS! SUPERMAN \u00e9 a volta TRIUNFAL da DC aos CINEMAS!? Primeiras Impress\u00f5es",
                    "description": "J\u00e1 assistimos Superman! Veja agora as primeiras impress\u00f5es de Guilherme Jacobs e Marcelo Forlani sobre a estreia do Homem de A\u00e7o do novo DCU.\n\nCom David Corenswet (Pearl) no papel t\u00edtulo, o elenco de Superman conta com Rachel Brosnahan (A Maravilhosa Sra. Maisel) como Lois Lane; Nicholas Hoult (Nosferatu) como Lex Luthor; Skyler Gisondo (Licorice Pizza) como Jimmy Olsen e Wendell Pierce (The Wire) como Perry White, editor-chefe do Planeta Di\u00e1rio.\n\nJames Gunn \u00e9 o roteirista e diretor do novo Superman, que ter\u00e1 hist\u00f3ria focada num Clark Kent mais jovem, logo depois de deixar Smallville, e nos primeiros dias como rep\u00f3rter na cidade de Metr\u00f3poles. Paralelo ao come\u00e7o de sua carreira profissional, ele tamb\u00e9m d\u00e1 os passos iniciais como Superman. O filme, por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 uma hist\u00f3ria de origem, ent\u00e3o n\u00e3o veremos Krypton explodindo ou os Kents o descobrindo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60855",
                "likeCount": "4928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0f6ri6pijL20Gf6QZTXmS_JdE1E",
            "id": "IHbmc3qktaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:30:58Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ADMIN ATIVOU GARAMA MADUNDUNG SORTE DE ADMIN 100X NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd2f *VEM SECRETO TODA HORA*",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN ATIVOU GARAMA MADUNDUNG SORTE DE ADMIN 100X NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd2f *VEM SECRETO TODA HORA*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHbmc3qktaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHbmc3qktaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHbmc3qktaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHbmc3qktaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHbmc3qktaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "GARAMA MADUNDUNG",
                    "GARAMA AND MADUNDUNG",
                    "candy brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o de doce brainrot",
                    "novo secreto garama madundung",
                    "UNCLITO SAMITO",
                    "brainrot unclito samito",
                    "MATTEO",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "ROUBE UM BRAINROT ROBLOX",
                    "GOD BRAINROT ROBLOX",
                    "roube um brainrot",
                    "admin brainrot",
                    "sorte de admin roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "brainrot secreto roblox",
                    "comandos de admin brainrot",
                    "robux",
                    "ADMIN ATIVOU GARAMA MADUNDUNG SORTE DE ADMIN 100X NO ROUBE O BRAINROT",
                    "robux roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ADMIN ATIVOU GARAMA MADUNDUNG SORTE DE ADMIN 100X NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd2f *VEM SECRETO TODA HORA*",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nADMIN ATIVOU GARAMA MADUNDUNG SORTE DE ADMIN 100X NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd2f *VEM SECRETO TODA HORA*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738029",
                "likeCount": "8782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bO-Ug25Pjl6ZMfNc60-eLVibPxo",
            "id": "_5TJfMZq6d0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:40:10Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Conversamos Com o Palha\u00e7o Pela Primeira Vez",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5TJfMZq6d0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5TJfMZq6d0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5TJfMZq6d0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5TJfMZq6d0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5TJfMZq6d0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conversamos Com o Palha\u00e7o Pela Primeira Vez",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1729210",
                "likeCount": "64666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9VrZmwEvrWzOHuo9KOxreChzoo",
            "id": "09TDjwnEJiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:00:01Z",
                "channelId": "UCm3zuhZjHOnZCLSM2KP1kDQ",
                "title": "347 | AGORA \u00c9 OFICIAL: Conhe\u00e7a o nosso novo projeto!",
                "description": "Depois de completar uma volta ao mundo a bordo do Katoosh, nosso veleiro, estamos prontos para um novo projeto ainda mais desafiador e dessa vez, a aventura vai muito al\u00e9m do mar!\n\nDesde que voltamos ao Brasil, estamos trabalhando intensamente nos bastidores, ajustando cada detalhe para iniciar essa nova etapa da nossa jornada. E agora come\u00e7a oficialmente essa nova etapa que a gente t\u00e1 sonhando faz tempo!\n\nSe voc\u00ea curte vida n\u00f4made, desafios, viagens \u00e9picas, aventuras extremas e quer acompanhar de perto essa nova etapa p\u00f3s-volta ao mundo, se inscreve e vem com a gente.\n\nUma coisa \u00e9 certa: n\u00e3o vai faltar emo\u00e7\u00e3o, aprendizado, paisagens de tirar o f\u00f4lego e claro\u2026 aquela vibe boa de sempre.\n\n\ud83d\udcf9 ASSISTA TAMB\u00c9M: \n\n346 | Bati meu RECORDE na MARATONA DO RIO\n\ud83d\udd17 https://youtu.be/fC9NlpV-kJk\n\n345 | Essa \u00e9 a REALIDADE de um BARCO PARADO\n\ud83d\udd17 https://youtu.be/lPifmCRS2Is\n\n344 | Onde nosso VELEIRO sempre ficou ANCORADO\n\ud83d\udd17 https://youtu.be/jjvLU7_HXV8\n\n_______________________________________\n\n\u26f5 Apoie o Veleiro KATOOSH: \n\nApoie nossa jornada com uma contribui\u00e7\u00e3o mensal e tenha acesso a benef\u00edcios exclusivos, como cupons de desconto na nossa loja, participa\u00e7\u00e3o no grupo do Telegram, e muito mais!\n\ud83d\udc49 Contribua clicando aqui: https://www.bit.ly/3GqbNkP\n\n\ud83d\udcb0 PIX: veleirokatoosh@gmail.com \nSe voc\u00ea curtiu nosso trabalho e quer ajudar de forma simples e direta, fa\u00e7a uma doa\u00e7\u00e3o via PIX. Toda ajuda \u00e9 bem-vinda e nos incentiva a continuar produzindo conte\u00fado de qualidade!\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Acesse nossa loja clicando aqui: \nConfira produtos oficiais da nossa marca KATOOSH, como bon\u00e9s, camisetas e \u00f3culos.\n\ud83d\udd17 https://www.veleirokatoosh.com.br\n\n_______________________________________\n\n\u2705 Nossos parceiros e cupons de descontos:\nUse nossos cupons de descontos e ganhe benef\u00edcios!\n\n\ud83c\udf77 Bodega Trivento\nUse o cupom KATOOSH e tenha 35% de desconto e conhe\u00e7a a marca \nde vinho Argentino n\u00b0 1 do mundo*\n\ud83d\udd17 Confira: https://descorcha.com/br/module/prestaclhook/trivento\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Insider\nAproveite o cupom VELEIROKATOOSH na #InsiderStore e garanta descontos imperd\u00edveis!\n\ud83d\udc49 Confira: https://creators.insiderstore.com.br/VeleiroKatoosh\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Integralmedica \nUse o cupom KATOOSH se vc \u00e9 katooshera raiz e tenha 15% de desconto! \n\ud83d\udd17 Confira: https://integralmedica.com.br/\n\n\u26f5 Flip Boat Club  \nSeu barco pr\u00f3prio, custos compartilhados e zero complica\u00e7\u00f5es!\n\ud83d\udc49 Descubra a multipropriedade: https://flipboatclub.com.br/\n     \u200b\u2060\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Mr. Rice\nUse o cupom KATOOSH e ganhe desconto! \n\ud83d\udd17 https://mrrice.com.br/\n\n_______________________________________\n\nContato Comercial: \n\u2709\ufe0f veleirokatoosh@gmail.com\n\nSiga Nossas Redes Sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: @irmaoskatoosh\n\ud83d\udcd8 Facebook: @veleirokatoosh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09TDjwnEJiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09TDjwnEJiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09TDjwnEJiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09TDjwnEJiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09TDjwnEJiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3os Katoosh",
                "tags": [
                    "katoosh",
                    "irm\u00e3os katoosh",
                    "viagem de barco",
                    "viajando pelo mundo",
                    "brasileiros pelo mundo",
                    "novo projeto katoosh",
                    "volta ao mundo de avi\u00e3o",
                    "pilotando monomotor",
                    "viagem de avi\u00e3o pelo mundo",
                    "projeto secreto katoosh",
                    "viagem pelo brasil",
                    "curso de piloto",
                    "aprendendo a voar",
                    "novo desafio katoosh",
                    "katoosh volta ao mundo",
                    "katoosh projeto novo",
                    "katoosh brasil",
                    "katoosh avi\u00e3o",
                    "vida n\u00f4made",
                    "canal de aventura",
                    "Avi\u00e3o e musica",
                    "Lito",
                    "avi\u00e3o monomotor",
                    "katoosh em modo avi\u00e3o",
                    "curso de voo"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "347 | AGORA \u00c9 OFICIAL: Conhe\u00e7a o nosso novo projeto!",
                    "description": "Depois de completar uma volta ao mundo a bordo do Katoosh, nosso veleiro, estamos prontos para um novo projeto ainda mais desafiador e dessa vez, a aventura vai muito al\u00e9m do mar!\n\nDesde que voltamos ao Brasil, estamos trabalhando intensamente nos bastidores, ajustando cada detalhe para iniciar essa nova etapa da nossa jornada. E agora come\u00e7a oficialmente essa nova etapa que a gente t\u00e1 sonhando faz tempo!\n\nSe voc\u00ea curte vida n\u00f4made, desafios, viagens \u00e9picas, aventuras extremas e quer acompanhar de perto essa nova etapa p\u00f3s-volta ao mundo, se inscreve e vem com a gente.\n\nUma coisa \u00e9 certa: n\u00e3o vai faltar emo\u00e7\u00e3o, aprendizado, paisagens de tirar o f\u00f4lego e claro\u2026 aquela vibe boa de sempre.\n\n\ud83d\udcf9 ASSISTA TAMB\u00c9M: \n\n346 | Bati meu RECORDE na MARATONA DO RIO\n\ud83d\udd17 https://youtu.be/fC9NlpV-kJk\n\n345 | Essa \u00e9 a REALIDADE de um BARCO PARADO\n\ud83d\udd17 https://youtu.be/lPifmCRS2Is\n\n344 | Onde nosso VELEIRO sempre ficou ANCORADO\n\ud83d\udd17 https://youtu.be/jjvLU7_HXV8\n\n_______________________________________\n\n\u26f5 Apoie o Veleiro KATOOSH: \n\nApoie nossa jornada com uma contribui\u00e7\u00e3o mensal e tenha acesso a benef\u00edcios exclusivos, como cupons de desconto na nossa loja, participa\u00e7\u00e3o no grupo do Telegram, e muito mais!\n\ud83d\udc49 Contribua clicando aqui: https://www.bit.ly/3GqbNkP\n\n\ud83d\udcb0 PIX: veleirokatoosh@gmail.com \nSe voc\u00ea curtiu nosso trabalho e quer ajudar de forma simples e direta, fa\u00e7a uma doa\u00e7\u00e3o via PIX. Toda ajuda \u00e9 bem-vinda e nos incentiva a continuar produzindo conte\u00fado de qualidade!\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Acesse nossa loja clicando aqui: \nConfira produtos oficiais da nossa marca KATOOSH, como bon\u00e9s, camisetas e \u00f3culos.\n\ud83d\udd17 https://www.veleirokatoosh.com.br\n\n_______________________________________\n\n\u2705 Nossos parceiros e cupons de descontos:\nUse nossos cupons de descontos e ganhe benef\u00edcios!\n\n\ud83c\udf77 Bodega Trivento\nUse o cupom KATOOSH e tenha 35% de desconto e conhe\u00e7a a marca \nde vinho Argentino n\u00b0 1 do mundo*\n\ud83d\udd17 Confira: https://descorcha.com/br/module/prestaclhook/trivento\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Insider\nAproveite o cupom VELEIROKATOOSH na #InsiderStore e garanta descontos imperd\u00edveis!\n\ud83d\udc49 Confira: https://creators.insiderstore.com.br/VeleiroKatoosh\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Integralmedica \nUse o cupom KATOOSH se vc \u00e9 katooshera raiz e tenha 15% de desconto! \n\ud83d\udd17 Confira: https://integralmedica.com.br/\n\n\u26f5 Flip Boat Club  \nSeu barco pr\u00f3prio, custos compartilhados e zero complica\u00e7\u00f5es!\n\ud83d\udc49 Descubra a multipropriedade: https://flipboatclub.com.br/\n     \u200b\u2060\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Mr. Rice\nUse o cupom KATOOSH e ganhe desconto! \n\ud83d\udd17 https://mrrice.com.br/\n\n_______________________________________\n\nContato Comercial: \n\u2709\ufe0f veleirokatoosh@gmail.com\n\nSiga Nossas Redes Sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: @irmaoskatoosh\n\ud83d\udcd8 Facebook: @veleirokatoosh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124775",
                "likeCount": "18719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hBUTA_e4CCwGULEmv-6ryz8XJI",
            "id": "xxI2FK2uMXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T14:01:28Z",
                "channelId": "UCA4u8p5rYvuL2-72cAUhXKA",
                "title": "A DESPEDIDA  de OZZY e do BLACK SABBATH \u2625  \u2b50\ufe0f COMO FOI O SHOW? \u2b50\ufe0f",
                "description": "Nesse v\u00eddeo Gast\u00e3o comenta como foi BACK TO THE BEGGINING, o show de despedida de OZZY e BLACK SABBATH, que aconteceu no dia 5 de Julho de 2025 em Birmingham.\n\nVisite a LOJA do KAZAGAST\u00c3O: http://www.kazagastao.com.br\nLINK para camiseta do BLACK SABBATH: \nhttps://kazagastao.com.br/produtos/black-sabbath-long-island-1971/\n\nAcompanhe o KAZAGAST\u00c3O nas redes:\nINSTAGRAM KAZAGAST\u00c3O: @kazagastao\nINSTAGRAM F\u00daRIA METAL: @furiametal_\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/kazagastao/\nTIKTOK KAZAGAST\u00c3O: https://www.tiktok.com/@kazagastaoficial\n\nSeja membro do KAZAGAST\u00c3O:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCA4u8p5rYvuL2-72cAUhXKA/join\n\nAPOIA-SE do KAZAGAST\u00c3O:  https://apoia.se/kazagastao\n\nPIX: heavylero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxI2FK2uMXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxI2FK2uMXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxI2FK2uMXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxI2FK2uMXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxI2FK2uMXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KazaGast\u00e3o",
                "tags": [
                    "rock",
                    "heavy metal",
                    "m\u00fasica",
                    "gast\u00e3o moreira",
                    "kazagast\u00e3o",
                    "kzg",
                    "ROCK UNDERGROUND",
                    "BLACK SABBATH",
                    "OZZY",
                    "BACK TO THE BEGGINING"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A DESPEDIDA  de OZZY e do BLACK SABBATH \u2625  \u2b50\ufe0f COMO FOI O SHOW? \u2b50\ufe0f",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo Gast\u00e3o comenta como foi BACK TO THE BEGGINING, o show de despedida de OZZY e BLACK SABBATH, que aconteceu no dia 5 de Julho de 2025 em Birmingham.\n\nVisite a LOJA do KAZAGAST\u00c3O: http://www.kazagastao.com.br\nLINK para camiseta do BLACK SABBATH: \nhttps://kazagastao.com.br/produtos/black-sabbath-long-island-1971/\n\nAcompanhe o KAZAGAST\u00c3O nas redes:\nINSTAGRAM KAZAGAST\u00c3O: @kazagastao\nINSTAGRAM F\u00daRIA METAL: @furiametal_\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/kazagastao/\nTIKTOK KAZAGAST\u00c3O: https://www.tiktok.com/@kazagastaoficial\n\nSeja membro do KAZAGAST\u00c3O:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCA4u8p5rYvuL2-72cAUhXKA/join\n\nAPOIA-SE do KAZAGAST\u00c3O:  https://apoia.se/kazagastao\n\nPIX: heavylero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216265",
                "likeCount": "24786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTe4zrd3UtHkoaq7_2t1JR29sQc",
            "id": "Xio0AeBemyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:24:21Z",
                "channelId": "UC9BAQ8a4ctfC5W88K9k-OYw",
                "title": "EDU GUEDES PASSA POR CIRURGIA ",
                "description": "Na cr\u00f4nica eletr\u00f4nica, EDU GUEDES passa por cirurgia para retirada de n\u00f3dulos. O apresentador, chefe de cozinha, empres\u00e1rio e esportista acaba de se casar com ANA HICKMANN no civil e os dois pretendem se casar tamb\u00e9m no religioso, em breve. O que n\u00e3o estava nos planos era esse contratempo. Saiba mais vendo o v\u00eddeo!\n\nInscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\n#brittojrtv #ladobcombrittojr #reflex\u00e3o #eduguedes #anahickmann #medicina #noticias #televis\u00e3obrasileira #telejornalismo #apresentadoresdetv #casal20 #sa\u00fade #chefedecozinha #energia #empres\u00e1rio #RedeTv #recordtv #ozzyosbourne #recupera\u00e7\u00e3o #m\u00e9dicos #casamento #supera\u00e7\u00e3o #cirurgia #vidasaudavel #fam\u00edlia #apoiofamiliar #hojeemdia #backtothebeginning #credibilidade #amizade #for\u00e7a #sucesso #recado #dica #jovens #examederotina #cura #parceria #carisma #simpatia #sabedoria #f\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xio0AeBemyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xio0AeBemyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xio0AeBemyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xio0AeBemyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xio0AeBemyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Britto Jr TV",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EDU GUEDES PASSA POR CIRURGIA ",
                    "description": "Na cr\u00f4nica eletr\u00f4nica, EDU GUEDES passa por cirurgia para retirada de n\u00f3dulos. O apresentador, chefe de cozinha, empres\u00e1rio e esportista acaba de se casar com ANA HICKMANN no civil e os dois pretendem se casar tamb\u00e9m no religioso, em breve. O que n\u00e3o estava nos planos era esse contratempo. Saiba mais vendo o v\u00eddeo!\n\nInscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\n#brittojrtv #ladobcombrittojr #reflex\u00e3o #eduguedes #anahickmann #medicina #noticias #televis\u00e3obrasileira #telejornalismo #apresentadoresdetv #casal20 #sa\u00fade #chefedecozinha #energia #empres\u00e1rio #RedeTv #recordtv #ozzyosbourne #recupera\u00e7\u00e3o #m\u00e9dicos #casamento #supera\u00e7\u00e3o #cirurgia #vidasaudavel #fam\u00edlia #apoiofamiliar #hojeemdia #backtothebeginning #credibilidade #amizade #for\u00e7a #sucesso #recado #dica #jovens #examederotina #cura #parceria #carisma #simpatia #sabedoria #f\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84886",
                "likeCount": "7868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tj_2OgJmwBy7uE0qnh9grBkxlY0",
            "id": "hm-M8GvgYws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T15:13:58Z",
                "channelId": "UCe3JCin4Gnv9azlWnAs5keg",
                "title": "Jack Black feat. Roman Morello, Revel Ian, Yoyoka Soma & Hugo Weiss - \u201cMr Crowley\u201d",
                "description": "Jack Black goes Back to the Beginning recreating Ozzy\u2019s iconic performance of \"Mr. Crowley\" for the final show. All profits from the show \u201cBack to the Beginning held on July 5, will be paid to Cure Parkinson\u2019s, Birmingham Children\u2019s hospital & Acorn Children's Hospice.\n\nNAME CREW MEMBERS\nLagan Sebert - Director\nAmanda Riley - Executive Producer / Production\nDan Tundis  - Executive Producer/ Post Production\nTom Morello - Music Director\nFrances Bowdery - Producer\nD.B. Weiss - Producer \nNicki Loranger - Tom Morello Management\nHalle Dawite - Tom Morello Talent Management\nEthan Ellenberger - Production Manager\nJohnny Valencia - Director of Photography \nCamera Operator\n(A)\nDrew Ganyer Camera Operator\n(B)\nJorge Devotto Camera Operator\n(C) / AC\nMike Williamson - Gaffer\nMarc Polanski Key - Grip\nChristian Mejia - Swing\nMatt Dyson - Audio Mixer\nChristian Delgado - Audio Monitors\nJohn Spiker - Vocal Tech\nBrett Carpenter - Audio Tech\nCarl Restivo - Audio Engineer\nLindsay Byrd - Hair + Makeup\nLogan Neitzel - Costume Designer\nIliya Gegov - BTS Photo\nEloy Perez - Production Assistant\nRen\u00e9 Peraza - Production Assistant\nDavid Fajardo - Location\nKarl Amdal - Editor\nChris James \"Champ\" Champeau - Colorist\n\nNAME TALENT\nJack Black Vocals\nRoman Morello Guitar\nHugo Weiss Keys\nRevel Young Ian Bass\nYoyoka Soma Drums\n\nNAME SPECIAL THANKS\nSharon & Ozzy Osbourne\nMichele Fleischli  \nAndy Copping  \nCat Munro  \nAki Soma \nScott Ian \nPearl Aday \nScott Greer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hm-M8GvgYws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hm-M8GvgYws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hm-M8GvgYws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hm-M8GvgYws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hm-M8GvgYws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ozzy Osbourne",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Black feat. Roman Morello, Revel Ian, Yoyoka Soma & Hugo Weiss - \u201cMr Crowley\u201d",
                    "description": "Jack Black goes Back to the Beginning recreating Ozzy\u2019s iconic performance of \"Mr. Crowley\" for the final show. All profits from the show \u201cBack to the Beginning held on July 5, will be paid to Cure Parkinson\u2019s, Birmingham Children\u2019s hospital & Acorn Children's Hospice.\n\nNAME CREW MEMBERS\nLagan Sebert - Director\nAmanda Riley - Executive Producer / Production\nDan Tundis  - Executive Producer/ Post Production\nTom Morello - Music Director\nFrances Bowdery - Producer\nD.B. Weiss - Producer \nNicki Loranger - Tom Morello Management\nHalle Dawite - Tom Morello Talent Management\nEthan Ellenberger - Production Manager\nJohnny Valencia - Director of Photography \nCamera Operator\n(A)\nDrew Ganyer Camera Operator\n(B)\nJorge Devotto Camera Operator\n(C) / AC\nMike Williamson - Gaffer\nMarc Polanski Key - Grip\nChristian Mejia - Swing\nMatt Dyson - Audio Mixer\nChristian Delgado - Audio Monitors\nJohn Spiker - Vocal Tech\nBrett Carpenter - Audio Tech\nCarl Restivo - Audio Engineer\nLindsay Byrd - Hair + Makeup\nLogan Neitzel - Costume Designer\nIliya Gegov - BTS Photo\nEloy Perez - Production Assistant\nRen\u00e9 Peraza - Production Assistant\nDavid Fajardo - Location\nKarl Amdal - Editor\nChris James \"Champ\" Champeau - Colorist\n\nNAME TALENT\nJack Black Vocals\nRoman Morello Guitar\nHugo Weiss Keys\nRevel Young Ian Bass\nYoyoka Soma Drums\n\nNAME SPECIAL THANKS\nSharon & Ozzy Osbourne\nMichele Fleischli  \nAndy Copping  \nCat Munro  \nAki Soma \nScott Ian \nPearl Aday \nScott Greer"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2004626",
                "likeCount": "111706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PDLUhrmOrKA3DZk6_X8dFl4YOHE",
            "id": "5R1w4ZB3xW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T15:41:38Z",
                "channelId": "UCOOLLUHhjJ-I6dXTQ-5cq5g",
                "title": "HORSE \u00c9 CAMPE\u00c3O NA ESTREIA E GORILA AFUNDA, DE NOVO, NA CLASSIC PHYSIQUE DO PORTUGAL PRO",
                "description": "-Insider (cupom12%: JASON)\nhttps://creators.insiderstore.com.br/JASON\n-Loja Maromba (cupom10%: JASON)\nhttp://www.lojamaromba.com/\n- Oficial Farma (cupom 5%: JASON)\nhttp://www.oficialfarma.com.br\n-Growth Suplementos (cupom: JASON)\nhttp://www.gsuplementos.com.br\n-Alpha Co (cupom10%: JASON)\nhttps://www.usealphaco.com.br/\n-Mr Rice (cupom10%: JASON)\nhttps://mrrice.com.br/\n-Cimerian\nhttps://www.cimerian.com.br/\n-Curso de como criar protocolos (HORMONIOS OVERALL)\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/hormonios-overall/U37579512R\n-Consultoria: atendimento@projetogiga.com.br\n-Instagram: http://instagram.com/jason_projetogiga\n-P\u00e1gina do Canal\nhttps://www.facebook.com/projetogiga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5R1w4ZB3xW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5R1w4ZB3xW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5R1w4ZB3xW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5R1w4ZB3xW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5R1w4ZB3xW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jason Projeto Giga",
                "tags": [
                    "Marcelo Horse",
                    "Portugal Pro 2025",
                    "Mr Big Evolution"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HORSE \u00c9 CAMPE\u00c3O NA ESTREIA E GORILA AFUNDA, DE NOVO, NA CLASSIC PHYSIQUE DO PORTUGAL PRO",
                    "description": "-Insider (cupom12%: JASON)\nhttps://creators.insiderstore.com.br/JASON\n-Loja Maromba (cupom10%: JASON)\nhttp://www.lojamaromba.com/\n- Oficial Farma (cupom 5%: JASON)\nhttp://www.oficialfarma.com.br\n-Growth Suplementos (cupom: JASON)\nhttp://www.gsuplementos.com.br\n-Alpha Co (cupom10%: JASON)\nhttps://www.usealphaco.com.br/\n-Mr Rice (cupom10%: JASON)\nhttps://mrrice.com.br/\n-Cimerian\nhttps://www.cimerian.com.br/\n-Curso de como criar protocolos (HORMONIOS OVERALL)\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/hormonios-overall/U37579512R\n-Consultoria: atendimento@projetogiga.com.br\n-Instagram: http://instagram.com/jason_projetogiga\n-P\u00e1gina do Canal\nhttps://www.facebook.com/projetogiga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214370",
                "likeCount": "14716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Er8UtQ7Aa42BarmFqN6QS0szmBQ",
            "id": "h3OYUfD-vcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T14:01:10Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "Novo Mist\u00e9rio da Criatura em 99 Noites na Floresta!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Temos um novo mist\u00e9rio para descobrir e tudo come\u00e7a na stronghold e a nova criatura com olhos vermelhos.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3OYUfD-vcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3OYUfD-vcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3OYUfD-vcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3OYUfD-vcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3OYUfD-vcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "floresta assombrada",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest",
                    "stronghold",
                    "classes",
                    "olhos vermelhos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Novo Mist\u00e9rio da Criatura em 99 Noites na Floresta!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Temos um novo mist\u00e9rio para descobrir e tudo come\u00e7a na stronghold e a nova criatura com olhos vermelhos.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1464931",
                "likeCount": "23570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtvH5_XYvMwcidnSmf5cp8coh3E",
            "id": "rgH4D-NEGmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:01:23Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Ele mora em um para\u00edso escondido - casa de vila com jardins que parecem um o\u00e1sis na cidade",
                "description": "No cora\u00e7\u00e3o dos Jardins, bairro de S\u00e3o Paulo, encontramos um verdadeiro o\u00e1sis escondido entre pr\u00e9dios: uma charmosa casinha em uma vila constru\u00edda em 1942. Neste epis\u00f3dio, eu te levo pra conhecer a casa do Francisco Homero e do Dudu Melo, que passou por uma reforma que trouxe mais luz, ventila\u00e7\u00e3o e modernidade \u2014 sem perder o charme original.\n\n\u00c9 o tipo de lar que mostra que d\u00e1, sim, pra viver com calma no meio da cidade grande, com jardim, plantas e tranquilidade. Um lugar que acolhe, que inspira e que tem aquela sensa\u00e7\u00e3o gostosa de estar em casa de verdade. A decora\u00e7\u00e3o tem arte, tem personalidade, tem mem\u00f3ria. Cada canto foi pensado pra refletir quem mora ali.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 um convite para repensar o ritmo da vida, pra olhar com mais carinho pros espa\u00e7os que habitamos e perceber como uma casa pode ser um reflexo bonito da nossa ess\u00eancia.\n\nVem ver. \n\n_____\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgH4D-NEGmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgH4D-NEGmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgH4D-NEGmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgH4D-NEGmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgH4D-NEGmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Lufe Gomes",
                    "Life by Lufe",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "arquitetura",
                    "casa de vila",
                    "casa pequena",
                    "casa charmosa",
                    "reforma",
                    "lar com calma",
                    "decora\u00e7\u00e3o com arte",
                    "decora\u00e7\u00e3o afetiva",
                    "design brasileiro",
                    "vida urbana com tranquilidade",
                    "casa com hist\u00f3ria",
                    "home tour",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "vila nos Jardins",
                    "decoraci\u00f3n con historia",
                    "casa con alma",
                    "dise\u00f1o interior",
                    "arquitectura urbana",
                    "brazilian home",
                    "urban oasis",
                    "cozy home",
                    "authentic design",
                    "small house tour",
                    "hogar aut\u00e9ntico",
                    "casas reales",
                    "jardim",
                    "plantas",
                    "casa",
                    "cozinha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ele mora em um para\u00edso escondido - casa de vila com jardins que parecem um o\u00e1sis na cidade",
                    "description": "No cora\u00e7\u00e3o dos Jardins, bairro de S\u00e3o Paulo, encontramos um verdadeiro o\u00e1sis escondido entre pr\u00e9dios: uma charmosa casinha em uma vila constru\u00edda em 1942. Neste epis\u00f3dio, eu te levo pra conhecer a casa do Francisco Homero e do Dudu Melo, que passou por uma reforma que trouxe mais luz, ventila\u00e7\u00e3o e modernidade \u2014 sem perder o charme original.\n\n\u00c9 o tipo de lar que mostra que d\u00e1, sim, pra viver com calma no meio da cidade grande, com jardim, plantas e tranquilidade. Um lugar que acolhe, que inspira e que tem aquela sensa\u00e7\u00e3o gostosa de estar em casa de verdade. A decora\u00e7\u00e3o tem arte, tem personalidade, tem mem\u00f3ria. Cada canto foi pensado pra refletir quem mora ali.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 um convite para repensar o ritmo da vida, pra olhar com mais carinho pros espa\u00e7os que habitamos e perceber como uma casa pode ser um reflexo bonito da nossa ess\u00eancia.\n\nVem ver. \n\n_____\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240743",
                "likeCount": "17617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}