{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kWZDMpv0psuuy7u7JnELtxfVfG4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6oLvGBvmhNSSaDa5f7bUDDjDwsE",
            "id": "ZA8ejZZEgJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T13:02:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "DEVINE QUI C'EST ! (ft. @SEBFRIT)",
                "description": "\u00e7a fait 4 ans depuis la derni\u00e8re vid\u00e9o, et \u00e7a a beaucoup chang\u00e9...\n\n\ud83d\udc49 Je vous partage une video de @superi4n  qui parle de ce  sujet : \nhttps://youtu.be/B_MR20jqR48\n\nMontage : Larsen\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "ia automatisation",
                    "artificial intelligence\u00a02025",
                    "ai\u00a02025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE QUI C'EST ! (ft. @SEBFRIT)",
                    "description": "\u00e7a fait 4 ans depuis la derni\u00e8re vid\u00e9o, et \u00e7a a beaucoup chang\u00e9...\n\n\ud83d\udc49 Je vous partage une video de @superi4n  qui parle de ce  sujet : \nhttps://youtu.be/B_MR20jqR48\n\nMontage : Larsen\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1765799",
                "likeCount": "128438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8OcConYlpqpyxNsg4hTbWCIxU5w",
            "id": "zSschbRxYc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:22:35Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Des inconnus nous jugent #3... (ft Mister V, Seb, Freddy Gladieux, Th\u00e9o Juice)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE. Publicit\u00e9. \n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet \n\nAvec : \nMister V\nFreddy Gladieux\nSeb\nTh\u00e9o Juice \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guilmard - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Vincent Zenzel Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierres Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistants R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nChef Monteur : Wildan Clad, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon, Th\u00e9o Cottin-Louarn \nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton, Paul Trinchini\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl et Adrien du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nDanielle Cohen\nJean-Luc Coutton\nJean Reyn\u00e8s\n\nPizzaiolos italiens : \nC\u00e9cilia Angiulli\nAntonio Bianchi\nSalvatore Cataldo\n\nLeurs restaurants sur Instagram @piccola_toscana et @culinaria_paris\n\nAm\u00e9ricains : \nBruce Edward Sherfield\nJoshua Margulies\nMiranda Tiona\n\n\n\n\nPLANIPRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLONS / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des inconnus nous jugent #3... (ft Mister V, Seb, Freddy Gladieux, Th\u00e9o Juice)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE. Publicit\u00e9. \n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet \n\nAvec : \nMister V\nFreddy Gladieux\nSeb\nTh\u00e9o Juice \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guilmard - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Vincent Zenzel Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierres Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistants R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nChef Monteur : Wildan Clad, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon, Th\u00e9o Cottin-Louarn \nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton, Paul Trinchini\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl et Adrien du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nDanielle Cohen\nJean-Luc Coutton\nJean Reyn\u00e8s\n\nPizzaiolos italiens : \nC\u00e9cilia Angiulli\nAntonio Bianchi\nSalvatore Cataldo\n\nLeurs restaurants sur Instagram @piccola_toscana et @culinaria_paris\n\nAm\u00e9ricains : \nBruce Edward Sherfield\nJoshua Margulies\nMiranda Tiona\n\n\n\n\nPLANIPRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLONS / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4628441",
                "likeCount": "259043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_6COoZmvzP3VFeI4mGhJZW5NzI",
            "id": "vEcXEL7Xfks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:01:07Z",
                "channelId": "UC18qCgp9GKdxaIVoqYPtf8w",
                "title": "QUI DE NOUS 3 AVEC BYILHAN  ET FLAMBY",
                "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico_l\u00e0 Live",
                "tags": [
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nico live",
                    "nicotine",
                    "live",
                    "twitch",
                    "drole",
                    "byilhan",
                    "flamby",
                    "trio",
                    "qui de nous 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI DE NOUS 3 AVEC BYILHAN  ET FLAMBY",
                    "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151465",
                "likeCount": "10013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fklmPCyXshCz3q9SyQm1IH0EeJQ",
            "id": "CBV5FmBlmPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T08:00:20Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "Les Messages Cach\u00e9s de PIXAR (Toy Story, Vice-Versa, L\u00e0-Haut...)",
                "description": "\ud83c\udfd4\ufe0f Naviguez en s\u00e9curit\u00e9 avec NordVPN et l\u2019OFFRE \u00e0 3\u20ac / mois (cliquez ici) \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/sofyan\nLes meilleurs d\u00e9tails cach\u00e9s, indices et easter egg des films PIXAR : Toy Story, Elio, Coco, Vice-Versa 2, Nemo, Cars et d\u2019autres ! Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : intro\n01:11 : NordVPN \u00e0 3\u20ac / mois\n02:29 : petite pique\n06:38 : easter egg (A113, Pizza Planet\u2026)\n08:50 : John Ratzenberger\n09:56 : ref cin\u00e9\n11:30 : les prochains PIXAR\n13:03 : L\u00e0-Haut\n14:39 : Vice-Versa\n15:22 : les couleurs\n16:10 : histoires perso (Alerte Rouge, Elementaire\u2026)\n21:04 : indice sur la fin (foreshadowing)\n23:51 : coco (spoiler)\n25:27 : adulte\n\n#pixar\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/12-gox_6a2vuBTLfku09QLRttNYtf5523uKpz0DpU430/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par NordVPN.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "pixar",
                    "disney",
                    "toy story",
                    "vice versa",
                    "d\u00e9tails cach\u00e9s",
                    "easter egg",
                    "elio",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les Messages Cach\u00e9s de PIXAR (Toy Story, Vice-Versa, L\u00e0-Haut...)",
                    "description": "\ud83c\udfd4\ufe0f Naviguez en s\u00e9curit\u00e9 avec NordVPN et l\u2019OFFRE \u00e0 3\u20ac / mois (cliquez ici) \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/sofyan\nLes meilleurs d\u00e9tails cach\u00e9s, indices et easter egg des films PIXAR : Toy Story, Elio, Coco, Vice-Versa 2, Nemo, Cars et d\u2019autres ! Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : intro\n01:11 : NordVPN \u00e0 3\u20ac / mois\n02:29 : petite pique\n06:38 : easter egg (A113, Pizza Planet\u2026)\n08:50 : John Ratzenberger\n09:56 : ref cin\u00e9\n11:30 : les prochains PIXAR\n13:03 : L\u00e0-Haut\n14:39 : Vice-Versa\n15:22 : les couleurs\n16:10 : histoires perso (Alerte Rouge, Elementaire\u2026)\n21:04 : indice sur la fin (foreshadowing)\n23:51 : coco (spoiler)\n25:27 : adulte\n\n#pixar\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/12-gox_6a2vuBTLfku09QLRttNYtf5523uKpz0DpU430/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par NordVPN.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "573563",
                "likeCount": "31218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jmJtC4fIOvEX8N-DVJp-flxMUsw",
            "id": "uJNgamahscQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T13:01:30Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE AU SKI AVEC SON NOUVEAU MEC !",
                "description": "Danielle \u00e0 la montagne avec son crush du moment !\nLa semaine \u00e9tait dingue. Oubliez pas de commenter \"Je veux l'assiette\" si vous voulez tenter de gagner le chef d'oeuvre.\n\nMerci \u00e0 la station de Valmorel pour l'accueil.\n\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE AU SKI AVEC SON NOUVEAU MEC !",
                    "description": "Danielle \u00e0 la montagne avec son crush du moment !\nLa semaine \u00e9tait dingue. Oubliez pas de commenter \"Je veux l'assiette\" si vous voulez tenter de gagner le chef d'oeuvre.\n\nMerci \u00e0 la station de Valmorel pour l'accueil.\n\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231291",
                "likeCount": "15777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKuRq3foZ7aKSXAYN7skQBxBhn0",
            "id": "0H-YsD6yWYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "\u00c0 la recherche des bonnes actions ! P'TITE PATROUILLE (ft Th\u00e9odort)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/djilsi et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code DJILSI\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nCadreur : Pierre Veron\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 la recherche des bonnes actions ! P'TITE PATROUILLE (ft Th\u00e9odort)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/djilsi et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code DJILSI\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nCadreur : Pierre Veron\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "878524",
                "likeCount": "60230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SsYLJXaxNA1ITtk1-aWCtrUjWRY",
            "id": "J-zsaABSw28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T07:08:25Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Volkanovski vs Lopes, l'Australien est-il redevenu le roi des -66 kg ?",
                "description": "Combat tr\u00e8s spectaculaire entre Alexander Volkanovski et Diego Lopes ce dimanche \u00e0 Miami lors du main event de l'UFC 314. Mais qui de l'Australien ou du Br\u00e9silien s'est install\u00e9 sur le tr\u00f4ne des -66 kg ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Volkanovski vs Lopes, l'Australien est-il redevenu le roi des -66 kg ?",
                    "description": "Combat tr\u00e8s spectaculaire entre Alexander Volkanovski et Diego Lopes ce dimanche \u00e0 Miami lors du main event de l'UFC 314. Mais qui de l'Australien ou du Br\u00e9silien s'est install\u00e9 sur le tr\u00f4ne des -66 kg ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nic27TXbNBlGwYDQFduHyRVOLjo",
            "id": "Nk3smCPaPnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:14:39Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 AJA - OL : les Lyonnais se rapprochent du podium ! (1-3)",
                "description": "Entre deux matchs europ\u00e9ens face \u00e0 Manchester United, nos Gones font escale \u00e0 Auxerre pour disputer la 29e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald\u2019s. Un match \u00e0 prendre tr\u00e8s au s\u00e9rieux pour les hommes de Paulo Fonseca, engag\u00e9s dans un sprint final intense pour d\u00e9crocher une place europ\u00e9enne en championnat en vue de la saison prochaine.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "mercato OL",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "Clinton mata",
                    "john textor",
                    "calendrier OL",
                    "OL Play",
                    "Juninho",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "Auxerre OL",
                    "Auxerre OL r\u00e9sum\u00e9",
                    "Auxerre OL buts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 AJA - OL : les Lyonnais se rapprochent du podium ! (1-3)",
                    "description": "Entre deux matchs europ\u00e9ens face \u00e0 Manchester United, nos Gones font escale \u00e0 Auxerre pour disputer la 29e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald\u2019s. Un match \u00e0 prendre tr\u00e8s au s\u00e9rieux pour les hommes de Paulo Fonseca, engag\u00e9s dans un sprint final intense pour d\u00e9crocher une place europ\u00e9enne en championnat en vue de la saison prochaine.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177282",
                "likeCount": "3549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P9V7FJ2aIruVR1mbm3I2MtM4AWc",
            "id": "P5l5cvqJhZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:28:52Z",
                "channelId": "UCDIdCb7LL0cA8EBbY_6njaw",
                "title": "Rohff - Ma nature [Clip Officiel]",
                "description": "D\u00e9couvre le nouveau Clip de Rohff #Manature bient\u00f4t dispo sur toutes les plateformes de streaming !\n\nProdby Troiza beat\nR\u00e9alis\u00e9 par INEDI\nEcrit et interpr\u00e9t\u00e9 par Rohff\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohff",
                "tags": [
                    "Rohff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rohff - Ma nature [Clip Officiel]",
                    "description": "D\u00e9couvre le nouveau Clip de Rohff #Manature bient\u00f4t dispo sur toutes les plateformes de streaming !\n\nProdby Troiza beat\nR\u00e9alis\u00e9 par INEDI\nEcrit et interpr\u00e9t\u00e9 par Rohff\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138473",
                "likeCount": "5657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XmLd8pZh9T9sZfLJLerjDW-danY",
            "id": "LryGdVk_yBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T10:14:26Z",
                "channelId": "UC_2qW2_92Tuo9GQ2_GQrV6g",
                "title": "\u00ceLES F\u00c9RO\u00c9 : LE PLUS BEAU CHAMPIONNAT DU MONDE",
                "description": "Winamax offre \u00e0 tous les nouveaux joueurs 2 bonus de bienvenue exceptionnels : \n\n\u2192 Bonus 1 : Winamax t\u2019offre l\u2019\u00e9quivalent de ton premier d\u00e9p\u00f4t en paris gratuits jusqu\u2019\u00e0 100\u20ac. Toutes les conditions de l\u2019offre sont disponibles sur site. \n\u2192 Bonus 2 : Winamax te verse sur ton compte joueur 10 \u20ac suppl\u00e9mentaires en cash avec le code promo REMONTADA10\n\nVous pouvez vous inscrire sur Winamax et renseigner le code REMONTADA10 au moment de votre premier d\u00e9p\u00f4t via ce lien : https://www.winamax.fr/registration/landing/affiliation_Bonus100?banid=74891\n\nConditions : offre r\u00e9serv\u00e9e uniquement aux nouveaux joueurs. Les 10 \u20ac vous seront cr\u00e9dit\u00e9s une fois que vous aurez finalis\u00e9 votre inscription et effectu\u00e9 votre 1er d\u00e9p\u00f4t. Cette offre n\u2019est valable qu\u2019une seule fois par utilisateur, terminal (ordinateur, tablette ou mobile), foyer ou compte bancaire. Elle est r\u00e9serv\u00e9e aux joueurs n\u2019ayant jamais cr\u00e9\u00e9 de compte sur Winamax (y compris un compte qui a \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9 depuis). Ces 2 offres sont cumulables. \n\n\ud83d\udd1e Les \rjeux d\u2019argent et de hasard sont interdits aux mineurs et peuvent \u00eatre dangereux : pertes d\u2019argent,\rconflits familiaux, addiction\u2026 Retrouvez nos conseils sur joueurs-info-service.fr (09 74 75 13 13 -\r appel non surtax\u00e9)\n\n#Publicit\u00e9Winamax",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remontada",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00ceLES F\u00c9RO\u00c9 : LE PLUS BEAU CHAMPIONNAT DU MONDE",
                    "description": "Winamax offre \u00e0 tous les nouveaux joueurs 2 bonus de bienvenue exceptionnels : \n\n\u2192 Bonus 1 : Winamax t\u2019offre l\u2019\u00e9quivalent de ton premier d\u00e9p\u00f4t en paris gratuits jusqu\u2019\u00e0 100\u20ac. Toutes les conditions de l\u2019offre sont disponibles sur site. \n\u2192 Bonus 2 : Winamax te verse sur ton compte joueur 10 \u20ac suppl\u00e9mentaires en cash avec le code promo REMONTADA10\n\nVous pouvez vous inscrire sur Winamax et renseigner le code REMONTADA10 au moment de votre premier d\u00e9p\u00f4t via ce lien : https://www.winamax.fr/registration/landing/affiliation_Bonus100?banid=74891\n\nConditions : offre r\u00e9serv\u00e9e uniquement aux nouveaux joueurs. Les 10 \u20ac vous seront cr\u00e9dit\u00e9s une fois que vous aurez finalis\u00e9 votre inscription et effectu\u00e9 votre 1er d\u00e9p\u00f4t. Cette offre n\u2019est valable qu\u2019une seule fois par utilisateur, terminal (ordinateur, tablette ou mobile), foyer ou compte bancaire. Elle est r\u00e9serv\u00e9e aux joueurs n\u2019ayant jamais cr\u00e9\u00e9 de compte sur Winamax (y compris un compte qui a \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9 depuis). Ces 2 offres sont cumulables. \n\n\ud83d\udd1e Les \rjeux d\u2019argent et de hasard sont interdits aux mineurs et peuvent \u00eatre dangereux : pertes d\u2019argent,\rconflits familiaux, addiction\u2026 Retrouvez nos conseils sur joueurs-info-service.fr (09 74 75 13 13 -\r appel non surtax\u00e9)\n\n#Publicit\u00e9Winamax"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159933",
                "likeCount": "18410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o84VIPePfCBPzvy4AF_JIH2Alyw",
            "id": "hqGjzCatL6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:28:53Z",
                "channelId": "UCSZxaHGo1OEs06vQumIooug",
                "title": "Rory McIlroy\u2019s Final Round | Every Single Shot | The 2025 Masters",
                "description": "Every single shot from every single hole of 2025 Masters Champion Rory McIlroy's Final Round. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Masters",
                "tags": [
                    "Masters",
                    "Tournament",
                    "Golf",
                    "Augusta",
                    "National",
                    "Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rory McIlroy\u2019s Final Round | Every Single Shot | The 2025 Masters",
                    "description": "Every single shot from every single hole of 2025 Masters Champion Rory McIlroy's Final Round. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1029289",
                "likeCount": "10505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6ttDGDeyeKKOkJze0lZMDIfL-o",
            "id": "V83MYqOOXew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T10:25:52Z",
                "channelId": "UChlTcWDE8gd4tsl_L727NrQ",
                "title": "Est-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?",
                "description": "Alors que le prix de l'Ether plonge, les investisseurs capitulent en masse. Les whales vendent, les r\u00e9seaux sociaux s\u2019enflamment, la Fondation vacille sous les critiques\u2026 Mais est-ce la fin d\u2019Ethereum ? Ou simplement une phase de transition brutale dans son \u00e9volution ? Je reviens dans cette vid\u00e9o sur l'ensemble des composantes qui affectent sont prix et sur la direction que le r\u00e9seau empreinte avec sa prochaine mise \u00e0 jour le 7 mai 2025.\n\n\ud83d\udd17SOURCES DE LA VIDEO:\nhttps://coinshares.com/be/resources/research/eth-value-crisis-amid-scaling-and-institutional-interest/\nhttps://www.coindesk.com/tech/2024/09/25/ethereums-changing-landscape\nhttps://www.tradingview.com/news/cryptonews%3Aa7be46e15094b%3A0-standard-chartered-lowers-ethereum-price-target-to-4k-cites-long-term-structural-decline/\nhttps://www.reddit.com/r/ethtrader/comments/1fabbld/are_l2s_parasitic_analysis_shows_ethereum_only/\nhttps://www.reflexivityresearch.com/all-reports/eth-l2-debate-scaling-ethereum-or-parasitic\nhttps://arxiv.org/abs/2407.19572\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Ethereum\nhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/are-layer-2s-failing-ethereum-a-new-proposal/id1123922160?i=1000677504104&l=ar\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4sGTkXECIi8\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-7762\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-4844\nhttps://vitalik.eth.limo/general/2025/01/23/l1l2future.html\nhttps://blog.ethereum.org/2025/03/01/ef-leadership-structure-update\nhttps://www.binance.com/fr/square/post/14774372478529\nhttps://blog.ethereum.org/2025/02/25/a-new-chapter-in-the-infinite-garden\nhttps://safe.global/blog/eip-7702-smart-accounts-ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.kraken.com/learn/ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.coindesk.com/tech/2025/03/01/ethereum-foundation-shakeup-leadership-transition\nhttps://cointelegraph.com/news/vitalik-buterin-responds-aya-miyaguchi-criticism\nhttps://www.dlnews.com/articles/ethereum/ethereum-foundation-reshuffle-miyaguchi-vitalik\nhttps://decrypt.co/226527/ethereum-foundation-under-fire-governance\nhttps://fortune.com/crypto/2025/03/03/ethereum-foundation-governance-shift\nhttps://www.etherealize.xyz\nhttps://coinmarketcap.com/academy/article/ethereum-pectra-upgrade-scalability-2025\nhttps://cointribune.com/eth-frais-en-baisse-apres-dencun-2024\nhttps://www.kucoin.com/blog/eip-4844-ethereum-proto-danksharding\nhttps://cointelegraph.com/news/ethereum-price-in-cursed-downtrend-which-could-continue-well-into-2025-analyst\nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2025-01-22/lagging-bitcoin-ethereum-gets-a-walll-street-sales-force\nhttps://www.fxstreet.com/cryptocurrencies/news/ethereum-price-forecast-eth-consolidates-below-2-000-as-standard-chartered-alters-its-prediction-for-2025-202503180509\nhttps://www.ft.com/content/9ae2b40b-c8cc-4baf-8392-1b4a2470e5e5\nhttps://www.ccn.com/analysis/crypto/ethereum-slow-start-signals-tough-road-buterin/\nhttps://outposts.io/article/ethereum-foundation-launches-2025-academic-grants-round-ddb98223-ca06-4eda-92d1-0f9f6636e946\nhttps://blog.chainport.io/ethereum-foundation-etherealize-silviculture\nhttps://www.binance.com/en/square/post/01-18-2025-aave-founder-urges-ethereum-foundation-to-focus-on-innovation-19109493319465\nhttps://coindcx.com/blog/price-predictions/ethereum-price-weekly/\nhttps://investorsobserver.com/news/ethereum-price-prediction-for-2025-is-the-bull-market-just-getting-started/\nhttps://www.tradingview.com/news/newsbtc%3A121da32e9094b%3A0-ethereum-2025-price-prediction-as-trump-announces-us-crypto-reserve/\nhttps://arxiv.org/abs/2504.01370\nhttps://arxiv.org/abs/2504.07280\n\n\nSOMMAIRE:\n00:00:00 Introduction\n00:03:07 Les facteurs \u00e9conomiques\n00:12:44 Sentiment de march\u00e9\n00:20:55 Mise \u00e0 jour Pectra\n00:29:32 La vision\n00:34:01 Conclusion\n\nJe reste \u00e0 votre disposition en commentaire et j'attends vos retours avec impatience merci pour votre attention !\n\n\ud83d\udce2 Voici de quoi me contacter:\n\nhttp://youtube.com/hasheur/\nhttp://facebook.com/hasheur/\nhttp://twitter.com/powerhasheur/\nSnapchat: PowerHasheur\nInstagram: Hasheur\n\u2709 Contact pro: Dimitri@hasheur.com\nLinkedIn: https://goo.gl/7JgTFb\n\nMerci \u00e0 vous pour le temps que vous consacrez sur mon contenu\nOwen.\n\nEst-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?\n\n#ethereum #blockchain #crypto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasheur",
                "tags": [
                    "ethereum",
                    "ether",
                    "$eth",
                    "cryptomonnaie",
                    "bitcoin",
                    "hasheur",
                    "hacheur",
                    "owen simonin",
                    "la fin d'ethereum ?",
                    "la fin d'ETH ?",
                    "pourquoi l'ethereum baisse ?",
                    "pourquoi ETH s'effondre ?",
                    "altcoin",
                    "altcoins",
                    "alt season",
                    "bottom ethereum",
                    "est-ce la fin d'ETH ?",
                    "ethereum va mourrir ?",
                    "pour l'ETH baisse ?",
                    "bitcoin news",
                    "crypto news",
                    "crypto actu",
                    "actualit\u00e9 crypto",
                    "analyse ether",
                    "analyse ethereum",
                    "ethereum mort",
                    "fin d'ethereum",
                    "crypto",
                    "grand angle",
                    "MORT d'Ethereum",
                    "vitalik buterin",
                    "vitalik",
                    "ethereum news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?",
                    "description": "Alors que le prix de l'Ether plonge, les investisseurs capitulent en masse. Les whales vendent, les r\u00e9seaux sociaux s\u2019enflamment, la Fondation vacille sous les critiques\u2026 Mais est-ce la fin d\u2019Ethereum ? Ou simplement une phase de transition brutale dans son \u00e9volution ? Je reviens dans cette vid\u00e9o sur l'ensemble des composantes qui affectent sont prix et sur la direction que le r\u00e9seau empreinte avec sa prochaine mise \u00e0 jour le 7 mai 2025.\n\n\ud83d\udd17SOURCES DE LA VIDEO:\nhttps://coinshares.com/be/resources/research/eth-value-crisis-amid-scaling-and-institutional-interest/\nhttps://www.coindesk.com/tech/2024/09/25/ethereums-changing-landscape\nhttps://www.tradingview.com/news/cryptonews%3Aa7be46e15094b%3A0-standard-chartered-lowers-ethereum-price-target-to-4k-cites-long-term-structural-decline/\nhttps://www.reddit.com/r/ethtrader/comments/1fabbld/are_l2s_parasitic_analysis_shows_ethereum_only/\nhttps://www.reflexivityresearch.com/all-reports/eth-l2-debate-scaling-ethereum-or-parasitic\nhttps://arxiv.org/abs/2407.19572\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Ethereum\nhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/are-layer-2s-failing-ethereum-a-new-proposal/id1123922160?i=1000677504104&l=ar\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4sGTkXECIi8\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-7762\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-4844\nhttps://vitalik.eth.limo/general/2025/01/23/l1l2future.html\nhttps://blog.ethereum.org/2025/03/01/ef-leadership-structure-update\nhttps://www.binance.com/fr/square/post/14774372478529\nhttps://blog.ethereum.org/2025/02/25/a-new-chapter-in-the-infinite-garden\nhttps://safe.global/blog/eip-7702-smart-accounts-ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.kraken.com/learn/ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.coindesk.com/tech/2025/03/01/ethereum-foundation-shakeup-leadership-transition\nhttps://cointelegraph.com/news/vitalik-buterin-responds-aya-miyaguchi-criticism\nhttps://www.dlnews.com/articles/ethereum/ethereum-foundation-reshuffle-miyaguchi-vitalik\nhttps://decrypt.co/226527/ethereum-foundation-under-fire-governance\nhttps://fortune.com/crypto/2025/03/03/ethereum-foundation-governance-shift\nhttps://www.etherealize.xyz\nhttps://coinmarketcap.com/academy/article/ethereum-pectra-upgrade-scalability-2025\nhttps://cointribune.com/eth-frais-en-baisse-apres-dencun-2024\nhttps://www.kucoin.com/blog/eip-4844-ethereum-proto-danksharding\nhttps://cointelegraph.com/news/ethereum-price-in-cursed-downtrend-which-could-continue-well-into-2025-analyst\nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2025-01-22/lagging-bitcoin-ethereum-gets-a-walll-street-sales-force\nhttps://www.fxstreet.com/cryptocurrencies/news/ethereum-price-forecast-eth-consolidates-below-2-000-as-standard-chartered-alters-its-prediction-for-2025-202503180509\nhttps://www.ft.com/content/9ae2b40b-c8cc-4baf-8392-1b4a2470e5e5\nhttps://www.ccn.com/analysis/crypto/ethereum-slow-start-signals-tough-road-buterin/\nhttps://outposts.io/article/ethereum-foundation-launches-2025-academic-grants-round-ddb98223-ca06-4eda-92d1-0f9f6636e946\nhttps://blog.chainport.io/ethereum-foundation-etherealize-silviculture\nhttps://www.binance.com/en/square/post/01-18-2025-aave-founder-urges-ethereum-foundation-to-focus-on-innovation-19109493319465\nhttps://coindcx.com/blog/price-predictions/ethereum-price-weekly/\nhttps://investorsobserver.com/news/ethereum-price-prediction-for-2025-is-the-bull-market-just-getting-started/\nhttps://www.tradingview.com/news/newsbtc%3A121da32e9094b%3A0-ethereum-2025-price-prediction-as-trump-announces-us-crypto-reserve/\nhttps://arxiv.org/abs/2504.01370\nhttps://arxiv.org/abs/2504.07280\n\n\nSOMMAIRE:\n00:00:00 Introduction\n00:03:07 Les facteurs \u00e9conomiques\n00:12:44 Sentiment de march\u00e9\n00:20:55 Mise \u00e0 jour Pectra\n00:29:32 La vision\n00:34:01 Conclusion\n\nJe reste \u00e0 votre disposition en commentaire et j'attends vos retours avec impatience merci pour votre attention !\n\n\ud83d\udce2 Voici de quoi me contacter:\n\nhttp://youtube.com/hasheur/\nhttp://facebook.com/hasheur/\nhttp://twitter.com/powerhasheur/\nSnapchat: PowerHasheur\nInstagram: Hasheur\n\u2709 Contact pro: Dimitri@hasheur.com\nLinkedIn: https://goo.gl/7JgTFb\n\nMerci \u00e0 vous pour le temps que vous consacrez sur mon contenu\nOwen.\n\nEst-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?\n\n#ethereum #blockchain #crypto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168844",
                "likeCount": "14877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g8XTi49OqIt9Xbc8yH2PnP0u6h0",
            "id": "4bE7imQSugM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T10:00:10Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "Marteaux de Thor au fumoir 12h avec Inox, Bouzi, Dobby etc...",
                "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "marteau de thor",
                    "jarret de boeuf",
                    "boeuf",
                    "fumoir",
                    "cuisson",
                    "valouzz",
                    "inox",
                    "inoxtag",
                    "bouzi",
                    "lebouseuh",
                    "pidi",
                    "dobby",
                    "guigz",
                    "bbq",
                    "barbecue",
                    "cuisine exterieur",
                    "cuisine",
                    "vlog",
                    "team crouton",
                    "voyage",
                    "fou rire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Marteaux de Thor au fumoir 12h avec Inox, Bouzi, Dobby etc...",
                    "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611067",
                "likeCount": "32627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqiZRFOQN6HBOYpdb5ZPfLwntAA",
            "id": "MmySd7CEia4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T09:05:01Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "ON TESTE LES EFFETS SP\u00c9CIAUX LES PLUS HARDCORE DU CIN\u00c9MA (Comme crash une voiture)",
                "description": "Si tu veux profiter de la rapidit\u00e9 des services de BoursoBank tu peux ouvrir un compte \u00e0 l'aide du lien ici : https://bit.ly/BoursoBankxSora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAvec @Batzair on teste les effets sp\u00e9ciaux les plus impressionnant du cin\u00e9ma : Fausse neige, lance flamme, impact de balle ou encore crash de voiture, \u00e7a va \u00eatre de plus en plus n'importe quoi mais c'est exactement ce qu'on veut !\n\nMerci aussi a David pour son expertise : \nhttps://youtube.com/@funxriders?si=qyZuf0aUiMwI8d9b\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "effets sp\u00e9ciaux",
                    "cin\u00e9ma",
                    "sora effets sp\u00e9ciaux",
                    "batzair"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES EFFETS SP\u00c9CIAUX LES PLUS HARDCORE DU CIN\u00c9MA (Comme crash une voiture)",
                    "description": "Si tu veux profiter de la rapidit\u00e9 des services de BoursoBank tu peux ouvrir un compte \u00e0 l'aide du lien ici : https://bit.ly/BoursoBankxSora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAvec @Batzair on teste les effets sp\u00e9ciaux les plus impressionnant du cin\u00e9ma : Fausse neige, lance flamme, impact de balle ou encore crash de voiture, \u00e7a va \u00eatre de plus en plus n'importe quoi mais c'est exactement ce qu'on veut !\n\nMerci aussi a David pour son expertise : \nhttps://youtube.com/@funxriders?si=qyZuf0aUiMwI8d9b\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155985",
                "likeCount": "13241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8LzjDDWGs_9b-gQT1xPJZ7o1LIg",
            "id": "IWF_XiTRGrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T08:03:09Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Mitchell vs Jean Silva, l'Am\u00e9ricain a-t-il fait taire l'aboyeur fou ?",
                "description": "Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Mitchell vs Jean Silva, l'Am\u00e9ricain a-t-il fait taire l'aboyeur fou ?",
                    "description": "Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95982",
                "likeCount": "1972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vZsMKzHlUqDAg1ASEfSaPEPKPLc",
            "id": "J_ufRY09Xw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T07:00:14Z",
                "channelId": "UCzxe_ob_s2oCdvchCJ6wcBg",
                "title": "CE QU'ON COMPTE FAIRE DANS CET ANCIEN ATELIER - EP2",
                "description": "Et vous ? Vous feriez quoi dans ce lieu ? Donnez-nous vos avis en commentaire \ud83d\udcac, et n'oubliez pas de cliquer sur le pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb pour nous soutenir !\n\n\ud83d\udee0 LES OUTILS QU'ON UTILISE \u2b07\nhttps://amzn.to/3EeTDGn\n\n\u270c\ud83c\udffcSUIVEZ NOS AVENTURES AU QUOTIDIEN \u2b07\nS'abonner \u00e0 la chaine \u25ba http://bit.ly/2Q7SAO7\nInstagram de Rachel \u25ba https://bit.ly/3okIHJe\nInstagram de Emilien \u25ba https://bit.ly/3teNWxQ\n\n\ud83d\udce7 Contact pro : racheletemilien@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rachel & Emilien - R\u00e9novation",
                "tags": [
                    "r\u00e9novation",
                    "passion r\u00e9novation",
                    "usine",
                    "loft",
                    "r\u00e9nover sa maison",
                    "rachelstyliste",
                    "ancien atelier",
                    "arches",
                    "r\u00e9novation atelier",
                    "achat camion utilitaire",
                    "r\u00e9novation\u00a0atelier",
                    "diy",
                    "atelier",
                    "bricolage",
                    "workshop",
                    "travaux",
                    "renovation",
                    "construction"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CE QU'ON COMPTE FAIRE DANS CET ANCIEN ATELIER - EP2",
                    "description": "Et vous ? Vous feriez quoi dans ce lieu ? Donnez-nous vos avis en commentaire \ud83d\udcac, et n'oubliez pas de cliquer sur le pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb pour nous soutenir !\n\n\ud83d\udee0 LES OUTILS QU'ON UTILISE \u2b07\nhttps://amzn.to/3EeTDGn\n\n\u270c\ud83c\udffcSUIVEZ NOS AVENTURES AU QUOTIDIEN \u2b07\nS'abonner \u00e0 la chaine \u25ba http://bit.ly/2Q7SAO7\nInstagram de Rachel \u25ba https://bit.ly/3okIHJe\nInstagram de Emilien \u25ba https://bit.ly/3teNWxQ\n\n\ud83d\udce7 Contact pro : racheletemilien@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136337",
                "likeCount": "10018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I4-rIxncX5Vs8BJ4WtTqbDOxdxw",
            "id": "IGB9uuetrzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:04:57Z",
                "channelId": "UCSZxaHGo1OEs06vQumIooug",
                "title": "McIlroy's Moment | Rory McIlroy Captures His First Masters Win",
                "description": "Rory McIlroy is overcome with emotion after winning the sudden death playoff at the 89th Masters Tournament. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Masters",
                "tags": [
                    "Masters",
                    "Tournament",
                    "Golf",
                    "Augusta",
                    "National",
                    "Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "McIlroy's Moment | Rory McIlroy Captures His First Masters Win",
                    "description": "Rory McIlroy is overcome with emotion after winning the sudden death playoff at the 89th Masters Tournament. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996301",
                "likeCount": "11032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zbjwf6N3lBPOaY_FyUAmZV5sPrM",
            "id": "MAaC2GoAEOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:41:42Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #liltjay #ftr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "werenoi",
                    "liltjay",
                    "ftr",
                    "diamant noir",
                    "hip hop",
                    "rap",
                    "plr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #liltjay #ftr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1399796",
                "likeCount": "30537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSpqVa4IgiaA3OQ-mQTDNdDuAv4",
            "id": "JyXZkS8PTng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T09:00:22Z",
                "channelId": "UC-4xdm_HWFZqaoZVbJ72o0w",
                "title": "UNE MAMIE FRANC\u0327AISE DE\u0301BARQUE A\u0300 TAHITI - REDOUANE BOUGHERABA",
                "description": "Extrait d'impro de mon spectacle \"On m'appelle Marseille\", au Grand Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Tahiti !\n\nAjoute-moi sur les r\u00e9seaux, tu vas te r\u00e9galer ! \nInstagram : https://www.instagram.com/redouanebougheraba/\nFacebook : https://www.facebook.com/redoneshow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Redouane Bougheraba TV",
                "tags": [
                    "redouane",
                    "bougheraba",
                    "redouanebougheraba"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNE MAMIE FRANC\u0327AISE DE\u0301BARQUE A\u0300 TAHITI - REDOUANE BOUGHERABA",
                    "description": "Extrait d'impro de mon spectacle \"On m'appelle Marseille\", au Grand Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Tahiti !\n\nAjoute-moi sur les r\u00e9seaux, tu vas te r\u00e9galer ! \nInstagram : https://www.instagram.com/redouanebougheraba/\nFacebook : https://www.facebook.com/redoneshow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99297",
                "likeCount": "1113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p7ESG3wZEEQoZiOiise_cjOXVn4",
            "id": "wQpn095lyeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T17:00:25Z",
                "channelId": "UC-GI5LST5T3Gw93yZxjdFaw",
                "title": "JuL - Ph\u00e9nom\u00e9nal // Clip officiel // 2025",
                "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf Disponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nDerni\u00e8res places pour le V\u00e9lodrome \u00e0 gagner sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MTRai (https://www.instagram.com/mtr.ai_)\nGaelmovie Djob D Chill Yannick Royo\n\nCharg\u00e9 de projet : Pierre Canil\n3D (2:32 \u00e0 2:40) par Evann Design (https://www.instagram.com/e_vanndesign/)\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #Phenomenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DORETDEPLATINE",
                "tags": [
                    "jul",
                    "d'or et de platine",
                    "d&p",
                    "ph\u00e9nom\u00e9nal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JuL - Ph\u00e9nom\u00e9nal // Clip officiel // 2025",
                    "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf Disponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nDerni\u00e8res places pour le V\u00e9lodrome \u00e0 gagner sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MTRai (https://www.instagram.com/mtr.ai_)\nGaelmovie Djob D Chill Yannick Royo\n\nCharg\u00e9 de projet : Pierre Canil\n3D (2:32 \u00e0 2:40) par Evann Design (https://www.instagram.com/e_vanndesign/)\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #Phenomenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "617870",
                "likeCount": "26974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kurmIIECynj5EU_fjcRRuFnWZF0",
            "id": "0jRfAbsBa7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T08:00:00Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "CELUI Qui Construit Le Meilleur Objet GAGNE !",
                "description": "Aujourd'hui j'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi artistique, qui de nous deux sera le plus cr\u00e9atif ? et qui est ce qui finira par manger le poulet le plus piment\u00e9 de la ville ? \n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\u00e9quipe de production : Borrys et Bilal\nActeur : https://www.instagram.com/zye.agentz/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CELUI Qui Construit Le Meilleur Objet GAGNE !",
                    "description": "Aujourd'hui j'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi artistique, qui de nous deux sera le plus cr\u00e9atif ? et qui est ce qui finira par manger le poulet le plus piment\u00e9 de la ville ? \n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\u00e9quipe de production : Borrys et Bilal\nActeur : https://www.instagram.com/zye.agentz/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484014",
                "likeCount": "5663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJf59jp_UgtTMWaTqgqFYCBZhQo",
            "id": "tcBdTMRAhAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:34:36Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 CRAQUE, CAMAVINGA R\u00c9GALE, le REAL MADRID gagne \u00e0 Alaves !",
                "description": "\ud83d\ude31 Mbapp\u00e9 CRAQUE et voit ROUGE, CAMAVINGA r\u00e9gale avec un BANGER,...\n\ud83e\udd1c Le Real Madrid l'emporte \u00e0 Alaves et met la pression sur le FC Barcelone dans la course au titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "La",
                    "Liga",
                    "LaLiga",
                    "Espagne",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Deportivo",
                    "Alaves",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Carton",
                    "Rouge",
                    "Faute",
                    "Camavinga",
                    "But",
                    "Golazo",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 CRAQUE, CAMAVINGA R\u00c9GALE, le REAL MADRID gagne \u00e0 Alaves !",
                    "description": "\ud83d\ude31 Mbapp\u00e9 CRAQUE et voit ROUGE, CAMAVINGA r\u00e9gale avec un BANGER,...\n\ud83e\udd1c Le Real Madrid l'emporte \u00e0 Alaves et met la pression sur le FC Barcelone dans la course au titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764968",
                "likeCount": "9229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bdA3L0Y-ziPRHoDr2AW2wx5FXuA",
            "id": "hTgk2Rs99b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5232210",
                "likeCount": "68506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NywumSvJaP85QnYON62f5KwECPQ",
            "id": "qHTOtQXn_1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T08:01:01Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "3 Jours dans le Meilleur Train de Nuit du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (premi\u00e8re classe)",
                "description": "On \u00e9tait pas pr\u00eat pour le wagon d'observation...\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec notre lien https://bit.ly/3WOpNyr pour avoir jusqu'\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Introduction\n00:46 Room Tour\n06:38 Tradition Jap\n09:58 Les toilettes\n11:21 Temple interdit\n14:44 Restaurant \u00e9toil\u00e9\n17:22 Concert priv\u00e9\n20:00 Matsue\n21:55 Wagons d'observation\n25:11 Fondue \u00e9toil\u00e9e\n28:08 Tottori\n30:58 Le balcon\n34:40 La Suite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHTOtQXn_1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "train luxe",
                    "train de luxe",
                    "mizukaze",
                    "train de luxe charles melanie",
                    "on teste le meilleur train",
                    "on teste premiere classe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 Jours dans le Meilleur Train de Nuit du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (premi\u00e8re classe)",
                    "description": "On \u00e9tait pas pr\u00eat pour le wagon d'observation...\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec notre lien https://bit.ly/3WOpNyr pour avoir jusqu'\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Introduction\n00:46 Room Tour\n06:38 Tradition Jap\n09:58 Les toilettes\n11:21 Temple interdit\n14:44 Restaurant \u00e9toil\u00e9\n17:22 Concert priv\u00e9\n20:00 Matsue\n21:55 Wagons d'observation\n25:11 Fondue \u00e9toil\u00e9e\n28:08 Tottori\n30:58 Le balcon\n34:40 La Suite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337804",
                "likeCount": "10540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TI6x8QTwJqFrzlsUAIoX4-yBpi4",
            "id": "c5sf7eCS-zU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T19:06:38Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix de Bahre\u00efn 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5sf7eCS-zU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5sf7eCS-zU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5sf7eCS-zU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5sf7eCS-zU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5sf7eCS-zU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix de Bahre\u00efn 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347303",
                "likeCount": "8234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lBMoQHNM2r0hfIgopECJV1cuGC8",
            "id": "bP7Ya6MYpbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:47Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "la fouine ninho",
                    "la fouine etat des lieux",
                    "la fouine ninho clip",
                    "la fouine nouvel album",
                    "lafouine ninho",
                    "lafouine ni",
                    "ninho",
                    "ni"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                    "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2463070",
                "likeCount": "99700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kg7fI8YWFnR8mf8qP3nk7hcU-n0",
            "id": "zzYqM8eXzLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T08:01:15Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS & KEBLACK - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims keblack",
                    "gims touche",
                    "gims touch\u00e9",
                    "keblack gims",
                    "keblack"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS & KEBLACK - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666307",
                "likeCount": "26724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_yGapXZqpKZE31XdPfOTMzsLog",
            "id": "Sor8uGFJCxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T08:00:24Z",
                "channelId": "UCG9G2dyRv04FDSH1FSYuLBg",
                "title": "La ressource que tout le monde s'arrache !",
                "description": "Elles sont invisibles, peu connues du grand public et portent souvent des noms myst\u00e9rieux\u2026\nEt pourtant\u2026 les terres rares sont les v\u00e9ritables rouages du monde moderne ! \ud83c\udf0d\nDu smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique, en passant par les satellites ou les \u00e9oliennes, ces m\u00e9taux discrets sont indispensables \u00e0 notre quotidien.\n\nPeut-on vraiment r\u00e9ussir la transition \u00e9cologique sans elles ?\nPourquoi leur extraction est-elle si polluante et leur contr\u00f4le, si disput\u00e9 ?\nSont-elles si rares\u2026 Ou est-ce un autre probl\u00e8me qui se cache derri\u00e8re ce nom ?\nLes \u00c9picurieux sont descendus dans les entrailles de la technologie pour vous r\u00e9v\u00e9ler ce que cache cette mati\u00e8re premi\u00e8re de l\u2019ombre \ud83d\udd0e\u2728\n\n0:00 Introduction\n0:34 C\u2019est quoi, les terres rares ?\n2:27 Pourquoi des terres \u201crares\u201d ?\n2:46 Les terres rares au quotidien\n5:27 L\u2019impact environnemental\n6:36 Terres rares & transition \u00e9nerg\u00e9tique\n8:09 Conclusion\n\nPour les nouveaux \u00c9picurieux : abonnez-vous (et activez la \ud83d\udd14) pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/c/Jamyepicuri...\nEt pour ceux qui ont vraiment le go\u00fbt du savoir et qui aiment les contenus courts, la suite du menu est \u00e0 retrouver sur les nos autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1\ufe0f\nFacebook \u27a1\ufe0f\nTikTok  \u27a1\ufe0f \nPodcast \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/epicurieux.podcast \n\nEt si vous voulez suivre Jamy, c'est par ici : \nInsta \u27a1\ufe0f  \nFacebook \u27a1\ufe0f   \n\n\u00c0 tout de suite \ud83e\udd13\n\nMontage : Enea MAZEAU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sor8uGFJCxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sor8uGFJCxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sor8uGFJCxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sor8uGFJCxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sor8uGFJCxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jamy - Epicurieux",
                "tags": [
                    "jamy",
                    "jamy gourmaud",
                    "c'est pas sorcier",
                    "jami",
                    "le monde de jamy",
                    "\u00e9picurieux",
                    "terres rares",
                    "m\u00e9taux smartphone",
                    "donald trump",
                    "chine \u00e9tats unis",
                    "fabrication smartphone",
                    "m\u00e9taux pr\u00e9cieux",
                    "ukraine",
                    "extraction des sols",
                    "forage",
                    "politique"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La ressource que tout le monde s'arrache !",
                    "description": "Elles sont invisibles, peu connues du grand public et portent souvent des noms myst\u00e9rieux\u2026\nEt pourtant\u2026 les terres rares sont les v\u00e9ritables rouages du monde moderne ! \ud83c\udf0d\nDu smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique, en passant par les satellites ou les \u00e9oliennes, ces m\u00e9taux discrets sont indispensables \u00e0 notre quotidien.\n\nPeut-on vraiment r\u00e9ussir la transition \u00e9cologique sans elles ?\nPourquoi leur extraction est-elle si polluante et leur contr\u00f4le, si disput\u00e9 ?\nSont-elles si rares\u2026 Ou est-ce un autre probl\u00e8me qui se cache derri\u00e8re ce nom ?\nLes \u00c9picurieux sont descendus dans les entrailles de la technologie pour vous r\u00e9v\u00e9ler ce que cache cette mati\u00e8re premi\u00e8re de l\u2019ombre \ud83d\udd0e\u2728\n\n0:00 Introduction\n0:34 C\u2019est quoi, les terres rares ?\n2:27 Pourquoi des terres \u201crares\u201d ?\n2:46 Les terres rares au quotidien\n5:27 L\u2019impact environnemental\n6:36 Terres rares & transition \u00e9nerg\u00e9tique\n8:09 Conclusion\n\nPour les nouveaux \u00c9picurieux : abonnez-vous (et activez la \ud83d\udd14) pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/c/Jamyepicuri...\nEt pour ceux qui ont vraiment le go\u00fbt du savoir et qui aiment les contenus courts, la suite du menu est \u00e0 retrouver sur les nos autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1\ufe0f\nFacebook \u27a1\ufe0f\nTikTok  \u27a1\ufe0f \nPodcast \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/epicurieux.podcast \n\nEt si vous voulez suivre Jamy, c'est par ici : \nInsta \u27a1\ufe0f  \nFacebook \u27a1\ufe0f   \n\n\u00c0 tout de suite \ud83e\udd13\n\nMontage : Enea MAZEAU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82587",
                "likeCount": "4327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ipQ1ejsS7fIMN66W7ggSw6GTA8",
            "id": "dHFgBg6i7yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T18:01:07Z",
                "channelId": "UCGt553K1a2MNHfioKJFPCPA",
                "title": "LE BABACSHOW - EPISODE 1",
                "description": "https://bit.ly/Babacshow-BoursoBank  Merci \u00e0 BoursoBank de m'avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de 200\u20ac offerts jusqu\u2019au 14/04 (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nR\u00e9alis\u00e9 par TheoBabac\n\u00c9crit par TheoBabac\nMont\u00e9 par Maxence Harkiadel et TheoBabac\nAVEC TheoBabac\nAvec la participation de BOURSOBANK\n\n\u201cSKETCH INTRO\u201d\nProd - Emma-Lou Roggero-Noblet\nMaquilleuse - Maelys Le Morvan\nGoal - Allan Ladjadj\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cMONOLOGUE\u201d\nDJ mario - tomo\nPublic - Figuration\nHomme public - Malik Hilareau\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nHomme publique - Matthew Famin\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB CHIEN GPT\u201d\nUtilisateur 1 - Riadh Bakache\nSon pote - tomo\n\u00c9tudiant - Tao Le Hen\nUtilisateur 2 - Raska\nUn utilisateur test les diff\u00e9rents aboiements - Axelle Varingot\nPRODUCTION : MP PROD et BABAC PRODUCTION\n\n\u201cAVEC\u201d\n\u00c9crit par TheoBabac et Kyan Kohjandi\nAvec TheoBabac et Kyan Kohjandi\nLe postier - Nicotine\nVieille Dame - Marie Devaud\nTechnicien Prompteur - Tom Liogier\nHomme avec Eau Bouillante - Figurant\nDoublure Kyan cascadeur - Corto\nFrisch-Ta Minh\nCelsius - Th\u00e9o Sabadel\nPublic - Figuration\nJudoka - Te\u00eflo Lo\u00efal\nTechnicien Aspirateur - Walid Ducly\nPolicier - Aymeric Dapsence\nJeune dans la rue - Jules Cambron\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB BOURSO\u201d\nSkateur - Tsuku\nPote - Lola Burbail\nAthl\u00e8tes - Arthur Rocheman, Tsuku, Jules Perennes\nPersonne du Public - Camille Monclar\nPublic - Figuration\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION et MP PROD\n\n\u201cSALLE DE COURS\u201d\nL\u2019\u00e9l\u00e8ve - Tao Le Hen\nAutre \u00e9l\u00e8ve - Tsuku\nPersonne en bas - Emma-Lou Roggero-Noblet\nAutre \u00e9l\u00e8ve - tomo\nAutre \u00e9l\u00e8ve - No\u00e9mie Bessad\nLa classe - Arthur Rocheman, Victoria Ronat, Riadh Bakache\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPUB BURGER\u201d\nClient - Raska\n\n\u201cPUB INFLUENCEUR\u201d\nPatron - Mathieu Caquelard\nManager - tomo\n\n\u201cPRESTATION R&B COMPTINES\u201d\nProd Mix - Joe Mambo\nHarmonies - Joe Mambo et tomo\nPRODUCTION - BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPROMO ARTISTE\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cL\u2019AMPOULE\u201d\nR\u00e9gie - Emma-Lou Roggero-Noblet et Carla Leprou Blanchard\nVendeur - Tao Le Hen\nClient - Jean Claude Matthey\nR\u00e9parateur - Flamby\nHomme public - Malik Hilareau\nVieille Dame - Marie Devaud\nPublic - Figuration\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cOUTRO\u201d\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cSKETCH OUTRO (LE BOSS)\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\nMP PROD\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - LEPROU-BLANCHARD Carla\nASSISTANTE DE PRODUCTION - MONGEAU Alice\nR\u00c9GISSEUR GENERAL - MAITRE Gabriel\n\nMISE EN SC\u00c8NE\nASSISTANT R\u00c9ALISATEUR - LADJADJ Allan\n\nPRISE DE VUE\nCHEF OPV - LE LOUARN Pierre\n1ER ASSISTANT CAM\u00c9RA - LEPROU-BLANCHARD Noah\nCHEF D'\u00c9QUIPEMENT - LEMAIRE Th\u00e9o\n\nELEC\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - BERNARDIN Gio\nELECTRICIEN - VEUTHEY J\u00e9r\u00e9mie\n\nPRISE DE SON\nCHEF OPS - CLAIRE Thomas\n\nD\u00c9CORATION\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE - WYBIER Raphaelle\nASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - CLARK Felicia\nENSEMBLI\u00c8RE - FELIX Audrey\n\nR\u00c9GISSEUR - LEPELLETIER Janvier\n\nWEBEDIA\nELECTRICIEN - DAL MONTE Quinto\n\nBABAC PRODUCTION\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nASSISTANT DE PRODUCTION - ROCHEMAN Arthur\n\nPRISE DE VUE\nPERENNES Jules\n\nPRISE DE VUE CLIP - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nELEC CLIP - VARINGOT Axelle\n\nArtiste 3D g\u00e9n\u00e9rique et jingle - Kuzan Concept\n\nJingle - Joe Mambo\nVoix instant promo et La Pub - tomo\n\nMiniamaker - Dwarmas\n\nREMERCIEMENTS :\nLa figuration merci infiniment !\nL\u00e9a et L\u2019\u00e9cole Arborescences - Bry-Sur-Marnes\nhttps://youtube.com/@Arborescences_Bry-sur-Marne?si=MfRZIHMvkzXAx8uU\nChlew - rue Chaptal, 92300 Levallois-Perret\nEspace Sportif Jean-Pierre Rives\nMONOPRIX LA FERME de levallois\nValentin de Ligne Roset\n\nWEBEDIA\nLynda Pousseo, Kayvin Lami, Erwan Logerot, Alex Da Silva, Sebastien Boulard et Gregg\nBywalski\nMAG WEBEDIA\nAxelle Varingot et Jules Cambron\n\nINSTA: https://www.instagram.com/theobabac/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/theobabac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHFgBg6i7yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheoBabac",
                "tags": [
                    "theobabac",
                    "joyca",
                    "blague club",
                    "Theo Babac",
                    "th\u00e9o babak",
                    "theobabac feldup",
                    "theo babac"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE BABACSHOW - EPISODE 1",
                    "description": "https://bit.ly/Babacshow-BoursoBank  Merci \u00e0 BoursoBank de m'avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de 200\u20ac offerts jusqu\u2019au 14/04 (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nR\u00e9alis\u00e9 par TheoBabac\n\u00c9crit par TheoBabac\nMont\u00e9 par Maxence Harkiadel et TheoBabac\nAVEC TheoBabac\nAvec la participation de BOURSOBANK\n\n\u201cSKETCH INTRO\u201d\nProd - Emma-Lou Roggero-Noblet\nMaquilleuse - Maelys Le Morvan\nGoal - Allan Ladjadj\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cMONOLOGUE\u201d\nDJ mario - tomo\nPublic - Figuration\nHomme public - Malik Hilareau\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nHomme publique - Matthew Famin\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB CHIEN GPT\u201d\nUtilisateur 1 - Riadh Bakache\nSon pote - tomo\n\u00c9tudiant - Tao Le Hen\nUtilisateur 2 - Raska\nUn utilisateur test les diff\u00e9rents aboiements - Axelle Varingot\nPRODUCTION : MP PROD et BABAC PRODUCTION\n\n\u201cAVEC\u201d\n\u00c9crit par TheoBabac et Kyan Kohjandi\nAvec TheoBabac et Kyan Kohjandi\nLe postier - Nicotine\nVieille Dame - Marie Devaud\nTechnicien Prompteur - Tom Liogier\nHomme avec Eau Bouillante - Figurant\nDoublure Kyan cascadeur - Corto\nFrisch-Ta Minh\nCelsius - Th\u00e9o Sabadel\nPublic - Figuration\nJudoka - Te\u00eflo Lo\u00efal\nTechnicien Aspirateur - Walid Ducly\nPolicier - Aymeric Dapsence\nJeune dans la rue - Jules Cambron\nPRODUCTION : MP PROD\n\n\u201cPUB BOURSO\u201d\nSkateur - Tsuku\nPote - Lola Burbail\nAthl\u00e8tes - Arthur Rocheman, Tsuku, Jules Perennes\nPersonne du Public - Camille Monclar\nPublic - Figuration\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION et MP PROD\n\n\u201cSALLE DE COURS\u201d\nL\u2019\u00e9l\u00e8ve - Tao Le Hen\nAutre \u00e9l\u00e8ve - Tsuku\nPersonne en bas - Emma-Lou Roggero-Noblet\nAutre \u00e9l\u00e8ve - tomo\nAutre \u00e9l\u00e8ve - No\u00e9mie Bessad\nLa classe - Arthur Rocheman, Victoria Ronat, Riadh Bakache\nPRODUCTION : BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPUB BURGER\u201d\nClient - Raska\n\n\u201cPUB INFLUENCEUR\u201d\nPatron - Mathieu Caquelard\nManager - tomo\n\n\u201cPRESTATION R&B COMPTINES\u201d\nProd Mix - Joe Mambo\nHarmonies - Joe Mambo et tomo\nPRODUCTION - BABAC PRODUCTION\n\n\u201cPROMO ARTISTE\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cL\u2019AMPOULE\u201d\nR\u00e9gie - Emma-Lou Roggero-Noblet et Carla Leprou Blanchard\nVendeur - Tao Le Hen\nClient - Jean Claude Matthey\nR\u00e9parateur - Flamby\nHomme public - Malik Hilareau\nVieille Dame - Marie Devaud\nPublic - Figuration\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cOUTRO\u201d\nFemme qui se fait tirer dessus - Lola Burbail\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\u201cSKETCH OUTRO (LE BOSS)\u201d\nTheoBabac\nPRODUCTION - MP PROD\n\n\nMP PROD\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - LEPROU-BLANCHARD Carla\nASSISTANTE DE PRODUCTION - MONGEAU Alice\nR\u00c9GISSEUR GENERAL - MAITRE Gabriel\n\nMISE EN SC\u00c8NE\nASSISTANT R\u00c9ALISATEUR - LADJADJ Allan\n\nPRISE DE VUE\nCHEF OPV - LE LOUARN Pierre\n1ER ASSISTANT CAM\u00c9RA - LEPROU-BLANCHARD Noah\nCHEF D'\u00c9QUIPEMENT - LEMAIRE Th\u00e9o\n\nELEC\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - BERNARDIN Gio\nELECTRICIEN - VEUTHEY J\u00e9r\u00e9mie\n\nPRISE DE SON\nCHEF OPS - CLAIRE Thomas\n\nD\u00c9CORATION\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE - WYBIER Raphaelle\nASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - CLARK Felicia\nENSEMBLI\u00c8RE - FELIX Audrey\n\nR\u00c9GISSEUR - LEPELLETIER Janvier\n\nWEBEDIA\nELECTRICIEN - DAL MONTE Quinto\n\nBABAC PRODUCTION\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nASSISTANT DE PRODUCTION - ROCHEMAN Arthur\n\nPRISE DE VUE\nPERENNES Jules\n\nPRISE DE VUE CLIP - ROGGERO-NOBLET Emma-Lou\nELEC CLIP - VARINGOT Axelle\n\nArtiste 3D g\u00e9n\u00e9rique et jingle - Kuzan Concept\n\nJingle - Joe Mambo\nVoix instant promo et La Pub - tomo\n\nMiniamaker - Dwarmas\n\nREMERCIEMENTS :\nLa figuration merci infiniment !\nL\u00e9a et L\u2019\u00e9cole Arborescences - Bry-Sur-Marnes\nhttps://youtube.com/@Arborescences_Bry-sur-Marne?si=MfRZIHMvkzXAx8uU\nChlew - rue Chaptal, 92300 Levallois-Perret\nEspace Sportif Jean-Pierre Rives\nMONOPRIX LA FERME de levallois\nValentin de Ligne Roset\n\nWEBEDIA\nLynda Pousseo, Kayvin Lami, Erwan Logerot, Alex Da Silva, Sebastien Boulard et Gregg\nBywalski\nMAG WEBEDIA\nAxelle Varingot et Jules Cambron\n\nINSTA: https://www.instagram.com/theobabac/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/theobabac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400486",
                "likeCount": "57978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mVc107VEJ5Txary-cs8iBlQcWRI",
            "id": "3y57oJSGm10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T18:16:23Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Newcastle / Man United - Premier League 2024-25 (J32)",
                "description": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Tous les r\u00e9sum\u00e9s de Premier League sur myCANAL : https://www.canalplus.com/premier-league/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #PremierLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3y57oJSGm10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3y57oJSGm10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3y57oJSGm10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3y57oJSGm10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3y57oJSGm10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Man United",
                    "Newcastle",
                    "Newcastle vs. Man United"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Newcastle / Man United - Premier League 2024-25 (J32)",
                    "description": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Tous les r\u00e9sum\u00e9s de Premier League sur myCANAL : https://www.canalplus.com/premier-league/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #PremierLeague"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190564",
                "likeCount": "3766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0bnqugVE-V-tMSLJwYm5GIdANDQ",
            "id": "3z0HwKRzzCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:07Z",
                "channelId": "UCobF55anw_mb6LK3W35lAdw",
                "title": "\"Mon chiot a d\u00e9j\u00e0 un petit caract\u00e8re !\" ft. Maxime Biaggi",
                "description": "Maxime Biaggi vient d'adopter son premier chiot : Chaussette !\n(oui bah \u00e9coutez, on a dit qu'on jugeait pas !)\nDu haut de ses quelques mois, elle a d\u00e9j\u00e0 son petit caract\u00e8re et c'est un peu compliqu\u00e9 pour la propret\u00e9, les mordillements etc...\nPas de panique, Tony est l\u00e0 pour r\u00e9tablir la situation et donner le max de conseils \u00e0 Maxime \ud83d\udcaa\n\nMerci \u00e0 Maxime pour ce tournage !\nRetrouvez-le sur ses r\u00e9seaux : https://www.youtube.com/c/MaximeBiaggi https://www.instagram.com/maxime.biaggi/?hl=fr https://www.tiktok.com/@maximebiaggi\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Chow-chow ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3z0HwKRzzCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esprit Dog",
                "tags": [
                    "chien",
                    "chiot",
                    "eduquer chien",
                    "eduquer chiot",
                    "educateur canin",
                    "education canine",
                    "esprit dog",
                    "race",
                    "tony silvestre",
                    "idee re\u00e7ue",
                    "t\u00eatu",
                    "chien t\u00eatu",
                    "chow chow",
                    "maxime biaggi",
                    "chiot chow chow",
                    "adopter chow chow",
                    "eduquer chow chow",
                    "primitif",
                    "chien primitif",
                    "proprete",
                    "destruction",
                    "mordillement",
                    "mon chiot detruit",
                    "al\u00e8se",
                    "ordre",
                    "apprendre ordre chien",
                    "apprendre ordre chiot"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\"Mon chiot a d\u00e9j\u00e0 un petit caract\u00e8re !\" ft. Maxime Biaggi",
                    "description": "Maxime Biaggi vient d'adopter son premier chiot : Chaussette !\n(oui bah \u00e9coutez, on a dit qu'on jugeait pas !)\nDu haut de ses quelques mois, elle a d\u00e9j\u00e0 son petit caract\u00e8re et c'est un peu compliqu\u00e9 pour la propret\u00e9, les mordillements etc...\nPas de panique, Tony est l\u00e0 pour r\u00e9tablir la situation et donner le max de conseils \u00e0 Maxime \ud83d\udcaa\n\nMerci \u00e0 Maxime pour ce tournage !\nRetrouvez-le sur ses r\u00e9seaux : https://www.youtube.com/c/MaximeBiaggi https://www.instagram.com/maxime.biaggi/?hl=fr https://www.tiktok.com/@maximebiaggi\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Chow-chow ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395518",
                "likeCount": "16210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TraPQHIXVrXEPuTNxfqw3bEjbKE",
            "id": "6awmoEQJ3kM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:12:23Z",
                "channelId": "UCLrFHKfx_Fs8vBJBRBeGIKg",
                "title": "Pauline Ferrand-Pr\u00e9vot triomphe \u00e0 Paris-Roubaix - R\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Pauline Ferrand-Pr\u00e9vot est la nouvelle reine des pav\u00e9s ! La Fran\u00e7aise qui n'avait plus gagn\u00e9 sur la route depuis bient\u00f4t dix ans s'est adjug\u00e9 la 5e \u00e9dition de Paris-Roubaix d\u00e8s sa premi\u00e8re participation \u00e0 l'\u00e9preuve devant Letizia Borghesi et Lorena Wiebes. Lotte Kopecky termine hors du top 10.\n\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport #cyclisme #uci #ferrand-pr\u00e9vot #kopecky #parisroubaix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6awmoEQJ3kM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6awmoEQJ3kM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6awmoEQJ3kM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6awmoEQJ3kM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6awmoEQJ3kM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBFSport",
                "tags": [
                    "rtbf sport",
                    "rtbf",
                    "coupe du monde 2022",
                    "fifa world cup 2022",
                    "match",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "qatar",
                    "qatar 2022",
                    "foot",
                    "football",
                    "highlight",
                    "goal",
                    "tournoi",
                    "uci",
                    "cyclisme",
                    "ferrand-prevot",
                    "paris",
                    "roubaix",
                    "resume"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pauline Ferrand-Pr\u00e9vot triomphe \u00e0 Paris-Roubaix - R\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Pauline Ferrand-Pr\u00e9vot est la nouvelle reine des pav\u00e9s ! La Fran\u00e7aise qui n'avait plus gagn\u00e9 sur la route depuis bient\u00f4t dix ans s'est adjug\u00e9 la 5e \u00e9dition de Paris-Roubaix d\u00e8s sa premi\u00e8re participation \u00e0 l'\u00e9preuve devant Letizia Borghesi et Lorena Wiebes. Lotte Kopecky termine hors du top 10.\n\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport #cyclisme #uci #ferrand-pr\u00e9vot #kopecky #parisroubaix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91143",
                "likeCount": "995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TGch_uTMV2O-XSXZk-FNfLBZvbY",
            "id": "8NBlw9LQt0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T14:00:09Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "CES JEUX QUI M'ONT MARQU\u00c9 - SPLINTER CELL",
                "description": "Voil\u00e0 un jeu Ubi qui \u00e0 l'\u00e9poque, m'a retourn\u00e9 le cerveau, Chaos Theory ! \u00c7a me permet de parler un peu de jeu d'infiltration, un genre \"niche\" mais qui \u00e0 eu son heure de gloire fin 90's avec MGS et Deus Ex.\n\nNdMonteur: je n'ai pas mis les musique d'Amon Tobin pour cause de grand m\u00e9chant strike (et c'est fort dommage)\nScript: Fred. Technique: Nico.\n\nMusiques: Epidemic / th\u00e8me de Splinter Cell 1\n\nSources Vid\u00e9o:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQMS39c3ggg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ag0O95Hrimc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b3IPlKiRXTs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9pcnU77rzQE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=5eVXDTBb0zM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NSiAsQMBSRA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JS_ciMZX6SY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=1NsPLcN7AMw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-HY8JwFG9QI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B9bn1ooLZJk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=khuLCu83f9Y\nhttps://www.youtube.com/watch?v=5ajWtUiD_sw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=N5W3uto6p4U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QumfsfWy580\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s_XKZ3VDEww\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8kGeTVAJz5s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Xo2V54e8u-0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WtNS4on8Ps0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pKI6RWo7VyI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Y6lqHQc2qc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jdp640N8vrg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=thddl3jQmP0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0E93q4Zz-0Y\nhttps://www.youtube.com/watch?v=UjSwIo6OIXw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=abVPIMkH8bM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WZW2bmixnh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=D0Y5G82nIi8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=l0r9hqykoqs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=baHacFI5Av8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=C16g-28ue1I\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lWAAuZQv_QM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=r9onOCN4tJw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EtNWJzN2ivk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uLJU3iBF_Lk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4FIZhrzdE9g\nhttps://www.youtube.com/watch?v=o1sbSe43qz8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pY-W3WjpLhA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VB4quJRcx1U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=q9xPxBa3CdM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-85WCBZLgc8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=x5pQ4eocdP8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=M3kr42pWCCg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ehyg--Y_MhU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vL-Ik-jx0pk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WswLyuWPoTE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JcYZMysE9xs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kpVXdaDCc74",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NBlw9LQt0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NBlw9LQt0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NBlw9LQt0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NBlw9LQt0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NBlw9LQt0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CES JEUX QUI M'ONT MARQU\u00c9 - SPLINTER CELL",
                    "description": "Voil\u00e0 un jeu Ubi qui \u00e0 l'\u00e9poque, m'a retourn\u00e9 le cerveau, Chaos Theory ! \u00c7a me permet de parler un peu de jeu d'infiltration, un genre \"niche\" mais qui \u00e0 eu son heure de gloire fin 90's avec MGS et Deus Ex.\n\nNdMonteur: je n'ai pas mis les musique d'Amon Tobin pour cause de grand m\u00e9chant strike (et c'est fort dommage)\nScript: Fred. Technique: Nico.\n\nMusiques: Epidemic / th\u00e8me de Splinter Cell 1\n\nSources Vid\u00e9o:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQMS39c3ggg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ag0O95Hrimc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b3IPlKiRXTs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9pcnU77rzQE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=5eVXDTBb0zM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NSiAsQMBSRA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JS_ciMZX6SY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=1NsPLcN7AMw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-HY8JwFG9QI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B9bn1ooLZJk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=khuLCu83f9Y\nhttps://www.youtube.com/watch?v=5ajWtUiD_sw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=N5W3uto6p4U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QumfsfWy580\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s_XKZ3VDEww\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8kGeTVAJz5s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Xo2V54e8u-0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WtNS4on8Ps0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pKI6RWo7VyI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Y6lqHQc2qc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jdp640N8vrg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=thddl3jQmP0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0E93q4Zz-0Y\nhttps://www.youtube.com/watch?v=UjSwIo6OIXw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=abVPIMkH8bM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WZW2bmixnh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=D0Y5G82nIi8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=l0r9hqykoqs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=baHacFI5Av8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=C16g-28ue1I\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lWAAuZQv_QM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=r9onOCN4tJw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EtNWJzN2ivk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uLJU3iBF_Lk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4FIZhrzdE9g\nhttps://www.youtube.com/watch?v=o1sbSe43qz8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pY-W3WjpLhA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VB4quJRcx1U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=q9xPxBa3CdM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-85WCBZLgc8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=x5pQ4eocdP8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=M3kr42pWCCg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ehyg--Y_MhU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vL-Ik-jx0pk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WswLyuWPoTE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JcYZMysE9xs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kpVXdaDCc74"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505972",
                "likeCount": "35240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HZL0oNqonpSX6TQPHgHN1nARc9k",
            "id": "qlrw_F7SqAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:52:27Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - BLANCHE-NEIGE",
                "description": "Merci \u00e0 MyHeritage d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://bit.ly/MATH3_MH pour profiter de 14 jours d'essais gratuit et partez sur les traces de vos anc\u00eatres !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlrw_F7SqAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "blanche-neige",
                    "snow white",
                    "zegler",
                    "gal gadot",
                    "rachel",
                    "disney",
                    "reunion",
                    "prince",
                    "weird",
                    "box office",
                    "prod",
                    "valid\u00e9",
                    "sketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - BLANCHE-NEIGE",
                    "description": "Merci \u00e0 MyHeritage d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://bit.ly/MATH3_MH pour profiter de 14 jours d'essais gratuit et partez sur les traces de vos anc\u00eatres !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511658",
                "likeCount": "59021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tMiwWywQP2uTb0BW0BVd-dKxpbs",
            "id": "_UaWNQotwoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:54:45Z",
                "channelId": "UC4OjGShlHwNNd6jQ23GVJ5A",
                "title": "la DISPARITION qui a HORRIFI\u00c9 la FRANCE : L'affaire \u00c9mile (#HVF)",
                "description": "8 Juillet 2023, \u00c9mile Soleil dispara\u00eet au Haut Vernet. La disparition d'\u00c9mile s'appr\u00eate alors \u00e0 horrifier la France et \u00e0 faire l'objet de nombreux reportages portant sur la disparition d'\u00c9mile.\n\nMon livre \" Tremblez !: Crimes au Japon\" : https://linktr.ee/mcskyz\n\n\ud83d\udcccFormulaire pour me proposer une affaire : https://forms.gle/KN7asg5CNQbrdGBaA\n\nMa boutique d\u00e9di\u00e9e aux HVF (T-Shirt, Mug..) : https://mcskyzhvf.shop/ \n\nR\u00c9SEAUX : \n\nTwitter :  https://twitter.com/McSkyzYoutube\nFacebook : https://www.facebook.com/McSkyzOfficielle/\nTwitch : https://www.twitch.tv/mcskyz_\nInsta : https://www.instagram.com/mcskyzyt/\n\nVid\u00e9o mont\u00e9e par Chris Mntr\n\n- Un petit partage sur les r\u00e9seaux sociaux prend quelques secondes, et peut faire d\u00e9couvrir la cha\u00eene \u00e0 beaucoup de monde, merci si tu le fais !\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : mcskyz02@gmail.com\n\n#mcskyz Cha\u00eene de True Crime en Fran\u00e7ais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UaWNQotwoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "McSkyz",
                "tags": [
                    "mcskyz",
                    "true crime en francais",
                    "hvf",
                    "histoire vraie",
                    "faites entrer l'accus\u00e9",
                    "disparition myst\u00e9rieuse",
                    "histoire d'horreur",
                    "histoire qui fait peur",
                    "criminologie",
                    "true crime fr",
                    "reportage tueur en s\u00e9rie",
                    "documentaire tueur en serie",
                    "affaire tueur en s\u00e9rie",
                    "pire tueur en serie",
                    "mcskyz tueur en serie",
                    "tueur en serie francais",
                    "tueur en s\u00e9rie hvf",
                    "histoire vraie france",
                    "affaires criminelles france",
                    "disparition d'\u00e9mile",
                    "affaire \u00e9mile",
                    "hvf \u00e9mile"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "la DISPARITION qui a HORRIFI\u00c9 la FRANCE : L'affaire \u00c9mile (#HVF)",
                    "description": "8 Juillet 2023, \u00c9mile Soleil dispara\u00eet au Haut Vernet. La disparition d'\u00c9mile s'appr\u00eate alors \u00e0 horrifier la France et \u00e0 faire l'objet de nombreux reportages portant sur la disparition d'\u00c9mile.\n\nMon livre \" Tremblez !: Crimes au Japon\" : https://linktr.ee/mcskyz\n\n\ud83d\udcccFormulaire pour me proposer une affaire : https://forms.gle/KN7asg5CNQbrdGBaA\n\nMa boutique d\u00e9di\u00e9e aux HVF (T-Shirt, Mug..) : https://mcskyzhvf.shop/ \n\nR\u00c9SEAUX : \n\nTwitter :  https://twitter.com/McSkyzYoutube\nFacebook : https://www.facebook.com/McSkyzOfficielle/\nTwitch : https://www.twitch.tv/mcskyz_\nInsta : https://www.instagram.com/mcskyzyt/\n\nVid\u00e9o mont\u00e9e par Chris Mntr\n\n- Un petit partage sur les r\u00e9seaux sociaux prend quelques secondes, et peut faire d\u00e9couvrir la cha\u00eene \u00e0 beaucoup de monde, merci si tu le fais !\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : mcskyz02@gmail.com\n\n#mcskyz Cha\u00eene de True Crime en Fran\u00e7ais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672639",
                "likeCount": "35196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RbWfAs1od9wz4aNvAH2K2tVm0kI",
            "id": "qqlHmu2ZNIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:02:34Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "Poney",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "Diamant Noir",
                    "Poney"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poney",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "778160",
                "likeCount": "16289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2WgDCdJ2Q7urLTNX8LU4GY2kqE",
            "id": "RHkvkwnQbEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:50:24Z",
                "channelId": "UCcjqSFXBg2cGQg5r0YooMiA",
                "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Japan Anime",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                    "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3813806",
                "likeCount": "284787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R4b-j_ktRRs0GCx6z6mKZAGeaj4",
            "id": "sNY_2TEmzho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:32Z",
                "channelId": "UCoYfzC2zMlc9M-Odgaf6OSg",
                "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendrickLamarVEVO",
                "tags": [
                    "Kendrick Lamar",
                    "SZA",
                    "pgLang",
                    "under exclusive license to Interscope Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                    "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10069713",
                "likeCount": "849572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGGc_qJWbrDZCApdVD97L6rOMlY",
            "id": "-IoL_OPWPyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:00:26Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "hip hop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                    "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367206",
                "likeCount": "13474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kh2tBcamXwubAreZlsQdHdhnnXc",
            "id": "AEKw4u_Rqjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:56:46Z",
                "channelId": "UC66TBh2D0CDCCyLGePLI0QQ",
                "title": "ASHE 22 - 1212 FEAT. KLM Pursang",
                "description": "1212 TROISIEME EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nPRECOMMANDE DISPONIBLE :\nhttps://www.movietape2.store/\n\nRESEAUX : \nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \nhttps://www.instagram.com/abdellah694?igsh=OHJiMDZ2bXY4MDJl\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEKw4u_Rqjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASHE 22",
                "tags": [
                    "KLM",
                    "Pursang",
                    "KLM Pursang",
                    "ASHE 22",
                    "DRILL",
                    "DRILL FR",
                    "PARIS 19",
                    "LAMANO",
                    "NONOLAGRINT",
                    "FREEZE CORLEONE",
                    "WERENOI",
                    "KEKRA",
                    "VALD",
                    "GIMS",
                    "667"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ASHE 22 - 1212 FEAT. KLM Pursang",
                    "description": "1212 TROISIEME EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nPRECOMMANDE DISPONIBLE :\nhttps://www.movietape2.store/\n\nRESEAUX : \nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \nhttps://www.instagram.com/abdellah694?igsh=OHJiMDZ2bXY4MDJl\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99535",
                "likeCount": "6337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P-pLJo8yKuYBV1x3Kqu4xWlQMek",
            "id": "2spP_UHojHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T12:02:37Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "TOUCH\u00c9",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "KeBlack",
                    "TOUCH\u00c9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUCH\u00c9",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266808",
                "likeCount": "10599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJLeTmTHk4lpk5XsbNlYlSgrlRI",
            "id": "hzgQbED_zb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:11Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "LA GUERRE LA PLUS RIDICULE DE L\u2019HISTOIRE !",
                "description": "Merci \u00e0 Honkai Star Rail de sponsoriser la vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9charge le jeu d\u00e8s maintenant : https://hoyo.link/kKKMW32Iq \nR\u00e9cup\u00e8re tes 50 jades stellaires suppl\u00e9mentaires : https://mhyurl.cn/79yHzJdLs \nCollaboration commerciale #HonkaiStarRail #Amphoreus #Castorice\u00a0#HSR2Year\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nMontage par @Myssa_da\nMiniature par @dimehart_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzgQbED_zb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Cyprien",
                    "Squeezie",
                    "Mastu",
                    "Amixem",
                    "LOAT",
                    "Joyca",
                    "Th\u00e9odore",
                    "Amine",
                    "Amine m'a tu\u00e9",
                    "Maghla",
                    "SEB",
                    "Lena Situation",
                    "LeBouseuh",
                    "Asiatique",
                    "Chinois",
                    "Storytime",
                    "Story Telling",
                    "Histoire",
                    "Emeus",
                    "Guerre des emeus",
                    "Australie",
                    "Crise",
                    "Guerre",
                    "Ridicule",
                    "Marrant",
                    "Dr\u00f4le",
                    "True Crime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LA GUERRE LA PLUS RIDICULE DE L\u2019HISTOIRE !",
                    "description": "Merci \u00e0 Honkai Star Rail de sponsoriser la vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9charge le jeu d\u00e8s maintenant : https://hoyo.link/kKKMW32Iq \nR\u00e9cup\u00e8re tes 50 jades stellaires suppl\u00e9mentaires : https://mhyurl.cn/79yHzJdLs \nCollaboration commerciale #HonkaiStarRail #Amphoreus #Castorice\u00a0#HSR2Year\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nMontage par @Myssa_da\nMiniature par @dimehart_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213496",
                "likeCount": "17535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rS_YsGKzA4Zu6Fs8MDkiB2c33Ks",
            "id": "CKY8jT7a7Ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:28Z",
                "channelId": "UC61h6Gz_E_XhcD59j7hRM3g",
                "title": "Candice - Laissez-moi (Clip Officiel)",
                "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab\u00a0Laissez-moi\u00a0\u00bb, extrait de mon EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n\n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1 \u00a0Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1 \u00a0TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n\n\ud83d\udce9Contact Management : chloegilliard@chloe-gilliard-avocat.fr \n\nCr\u00e9dits :\n\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\n\nR\u00e9alis\u00e9 : Mateo Da Silva\nProduit par : Omar\nProducteur : Jean-Baptiste Fusil\nDirecteur de Production : Rapha\u00ebl Muckensturm\u00a0\u00a0\nCoordinateur de production : Pierre Louis Miclo\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Jean Marie Gomis\nR\u00e9gisseur adjoint : Antoine Fruges\nR\u00e9gisseur : Simon Fruges\n\n1ere Assistante R\u00e9alisatrice : Julia Aner\n2e Assistant R\u00e9alisateur : Mathieu Berger\n\nDOP : Gwendal Peron\n1ere Assistante Cam\u00e9ra : Marine Le Bon\n2e Assistant Cam\u00e9ra : Martial Duffillol\n\nChef Electro : Ulysse Branchereau\nElectro : Julien Leffray\nElectro : Gloria Steingueldor\nStagiaire Electro : Gabriel Segovia\nChef Machino : Romain Colleaux\nMachino : Helena Mayot\nSteadycamer : Rapha\u00ebl de Crozals\n\nCheffe D\u00e9coratrice : Sarah Thiercy\nD\u00e9corateur : Tician Lagier\n\nMake-up : Victoria Sanroman\nStylisme : Lola Bezancon\nAssistant stylisme : In\u00e8s Fossati\n\nVFX : Rove Squad\nMontage : Mateo Da Silva\n\u00c9talonnage : Maxime Veigneau\n\nPhotographie : Hugo Lardenet\nDistribution : RCA, Sony Music France\nPublishing : Sony Music Publishing & Good Mood Publishing\n\n\n#Candice #Laissezmoi #PremierPetale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKY8jT7a7Ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANDICE",
                "tags": [
                    "Candice",
                    "Candiiice",
                    "Candice mp3",
                    "Premier p\u00e9tale",
                    "EP",
                    "R&B",
                    "Pop",
                    "Soul",
                    "Star Academy",
                    "Star Ac",
                    "H\u00e9l\u00e9na",
                    "F\u00e9e",
                    "Fleurs Fan\u00e9es",
                    "Joli Coeur",
                    "Tayc",
                    "Laissez-moi",
                    "Laissez moi",
                    "Clip",
                    "Clip officiel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Candice - Laissez-moi (Clip Officiel)",
                    "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab\u00a0Laissez-moi\u00a0\u00bb, extrait de mon EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n\n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1 \u00a0Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1 \u00a0TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n\n\ud83d\udce9Contact Management : chloegilliard@chloe-gilliard-avocat.fr \n\nCr\u00e9dits :\n\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\n\nR\u00e9alis\u00e9 : Mateo Da Silva\nProduit par : Omar\nProducteur : Jean-Baptiste Fusil\nDirecteur de Production : Rapha\u00ebl Muckensturm\u00a0\u00a0\nCoordinateur de production : Pierre Louis Miclo\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Jean Marie Gomis\nR\u00e9gisseur adjoint : Antoine Fruges\nR\u00e9gisseur : Simon Fruges\n\n1ere Assistante R\u00e9alisatrice : Julia Aner\n2e Assistant R\u00e9alisateur : Mathieu Berger\n\nDOP : Gwendal Peron\n1ere Assistante Cam\u00e9ra : Marine Le Bon\n2e Assistant Cam\u00e9ra : Martial Duffillol\n\nChef Electro : Ulysse Branchereau\nElectro : Julien Leffray\nElectro : Gloria Steingueldor\nStagiaire Electro : Gabriel Segovia\nChef Machino : Romain Colleaux\nMachino : Helena Mayot\nSteadycamer : Rapha\u00ebl de Crozals\n\nCheffe D\u00e9coratrice : Sarah Thiercy\nD\u00e9corateur : Tician Lagier\n\nMake-up : Victoria Sanroman\nStylisme : Lola Bezancon\nAssistant stylisme : In\u00e8s Fossati\n\nVFX : Rove Squad\nMontage : Mateo Da Silva\n\u00c9talonnage : Maxime Veigneau\n\nPhotographie : Hugo Lardenet\nDistribution : RCA, Sony Music France\nPublishing : Sony Music Publishing & Good Mood Publishing\n\n\n#Candice #Laissezmoi #PremierPetale"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215327",
                "likeCount": "8184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "olIxXv-8UcUdZ4HY-D2ksQlYhfQ",
            "id": "rI5-Muk7g9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:05:54Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL Manchester United",
                    "OL Man UTD",
                    "OL Ligue Europa",
                    "OL Europa League",
                    "OL actualit\u00e9",
                    "Cherki vs Manchester",
                    "Andr\u00e9 Onana",
                    "OL Manchester r\u00e9sum\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                    "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748323",
                "likeCount": "11533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcwFRIjFipEWJw8Rak80gFu2dQY",
            "id": "Q9EgFbHbj-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Le plus gros scandale de l'histoire automobile ( rien que \u00e7a )",
                "description": "-60% sur l\u2019Offre D\u00e9couverte Japhy + 1 sachet de friandises OFFERT \u00c0 VIE  (Pour les nouveaux clients uniquement) \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=SYLVAIN&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Sylvain\n\n-------------------------------------------------------------\n\nLa boutique temporaire du projet 500 \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Robin Danos\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DIESELGATE #VOLKSWAGEN #TABUSEUNPEU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "VW",
                    "diesel",
                    "dieselgate",
                    "VW dieselgate",
                    "sylvain lyve dieselgate",
                    "ferdinand piech",
                    "audi",
                    "mercedes",
                    "BMW",
                    "triche",
                    "scandale",
                    "scandale vw",
                    "scandale diesel",
                    "vtech",
                    "vultech",
                    "vultech vw",
                    "vtech vw",
                    "vtech dieselgate",
                    "passat",
                    "golf",
                    "golf r32",
                    "golf r",
                    "W8",
                    "W12",
                    "W16",
                    "bugatti scandale",
                    "TDI",
                    "TDI reprog",
                    "tdi prepa",
                    "carto",
                    "carto tdi",
                    "reprog tdi",
                    "fum\u00e9e moteur"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Le plus gros scandale de l'histoire automobile ( rien que \u00e7a )",
                    "description": "-60% sur l\u2019Offre D\u00e9couverte Japhy + 1 sachet de friandises OFFERT \u00c0 VIE  (Pour les nouveaux clients uniquement) \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=SYLVAIN&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Sylvain\n\n-------------------------------------------------------------\n\nLa boutique temporaire du projet 500 \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Robin Danos\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DIESELGATE #VOLKSWAGEN #TABUSEUNPEU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1290993",
                "likeCount": "99282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hDmL0j4nZwPXzGCWAj0finsNZFg",
            "id": "HiSRrQ5iWbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:19Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                    "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "990113",
                "likeCount": "15021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nDyiGCjbRl2s4YYIGjpZmMNtJ0M",
            "id": "F_YgmfZnSck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:01Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "Ce masque est tr\u00e8s \u00e9trange, voici pourquoi !",
                "description": "Aujourd'hui je teste le masque qui fait rajeunir, est-ce que \u00e7a fonctionne ?\nMerci \u00e0 NordVPN pour la collaboration commerciale : Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les \nabonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/drnozman\n\nUn grand merci \u00e0 Deus Ex Scilicium pour sa participation, go voir sa cha\u00eene @dexsilicium \n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nV\u00e9rifications : \n- Dr Catherine Gaucher, dermatologue sp\u00e9cialis\u00e9e en Dermatologie Esth\u00e9tique et en Laser et membre du Syndicat National Des Dermatologues\n\n- Dr Daniel Barolet \u2013 Dermatologue, Professeur adjoint de clinique, McGill University, Montr\u00e9al (Qc), Canada, Directeur m\u00e9dical de la clinique Barolet, Directeur du laboratoire de recherche en optique cutan\u00e9e RoseLab.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_YgmfZnSck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "science",
                    "masque"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce masque est tr\u00e8s \u00e9trange, voici pourquoi !",
                    "description": "Aujourd'hui je teste le masque qui fait rajeunir, est-ce que \u00e7a fonctionne ?\nMerci \u00e0 NordVPN pour la collaboration commerciale : Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les \nabonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/drnozman\n\nUn grand merci \u00e0 Deus Ex Scilicium pour sa participation, go voir sa cha\u00eene @dexsilicium \n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nV\u00e9rifications : \n- Dr Catherine Gaucher, dermatologue sp\u00e9cialis\u00e9e en Dermatologie Esth\u00e9tique et en Laser et membre du Syndicat National Des Dermatologues\n\n- Dr Daniel Barolet \u2013 Dermatologue, Professeur adjoint de clinique, McGill University, Montr\u00e9al (Qc), Canada, Directeur m\u00e9dical de la clinique Barolet, Directeur du laboratoire de recherche en optique cutan\u00e9e RoseLab."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281965",
                "likeCount": "12862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O8NbmO8JeyxiLkFt17oUZNlqVX8",
            "id": "cEPN2hdq7g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T11:55:49Z",
                "channelId": "UC1e30SeBt_d3O80Zq0JwMZw",
                "title": "L'ALLEMAND - SCORE - CLIP OFFICIEL",
                "description": "Le 2\u00e8me titre de la r\u00e9\u00e9ditions qui sortira le 3 MAI 2025 . \n\nJe vous laisse d\u00e9guster \u00e7a \ud83d\ude0a\n\nCompositeurs : DjSlim.music \n\nRec mixmaster : Nuh \n\nInstagram\ninstagram.com/lallemand_sixnueve/?hl=fr\n\nFacebook\nfacebook.com/LallemandOfficiel/?fref=ts\n\n\ntiktok\nhttps://www.tiktok.com/@lallemand_sixnueve\n#lallemand #sixnueve #SCORE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPN2hdq7g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'ALLEMAND",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ALLEMAND - SCORE - CLIP OFFICIEL",
                    "description": "Le 2\u00e8me titre de la r\u00e9\u00e9ditions qui sortira le 3 MAI 2025 . \n\nJe vous laisse d\u00e9guster \u00e7a \ud83d\ude0a\n\nCompositeurs : DjSlim.music \n\nRec mixmaster : Nuh \n\nInstagram\ninstagram.com/lallemand_sixnueve/?hl=fr\n\nFacebook\nfacebook.com/LallemandOfficiel/?fref=ts\n\n\ntiktok\nhttps://www.tiktok.com/@lallemand_sixnueve\n#lallemand #sixnueve #SCORE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198575",
                "likeCount": "5145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CGyDXgGiWFsIql9FSg4FnItpVeY",
            "id": "4ATGLsF_blo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T12:00:08Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "MINECRAFT ou Blanche Neige ? Quel est le pire ? Double Critique par Benzaie !",
                "description": "Un PS PORTAL Black \u00e9dition \u00e0 gagner sur mon tipeee\nhttps://fr.tipeee.com/hardcorner !!!  Abonnez vous les zouzous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ATGLsF_blo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT ou Blanche Neige ? Quel est le pire ? Double Critique par Benzaie !",
                    "description": "Un PS PORTAL Black \u00e9dition \u00e0 gagner sur mon tipeee\nhttps://fr.tipeee.com/hardcorner !!!  Abonnez vous les zouzous !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130292",
                "likeCount": "7592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fci4LBUzJydjERkxAr86bfn_RYI",
            "id": "pAXA1m8K9zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:03:10Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "Match de District \u00e0 1\u20ac VS Match de Ligue des Champions \u00e0 1000\u20ac",
                "description": "Un an apr\u00e8s la premi\u00e8re vid\u00e9o que vous avez kiff\u00e9 on revient avec un concept de fou: Match \u00e0 1\u20ac vs Match \u00e0 1000\u20ac!!\nQui de nous deux ira voir un match de District 3?? Qui ira voir Arsenal - Real Madrid en Ligue des Champions??\n \nMerci \u00e0 N26 d'avoir accompagn\u00e9 cette vid\u00e9o!\n20\u20ac offerts pour toute ouverture de compte avec le code PITCH20, en passant\u00a0par\u00a0ce\u00a0lien\nhttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6140971/2891882/29285\n\nLikez si vous voulez un autre \u00e9pisode de ce concept!!\nEt abonnez-vous! Semaine pro on accueille un joueur pro de fou sur notre terrain du 78!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAXA1m8K9zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "pitch addict match district",
                    "real madrid arsenal",
                    "arsenal madrid",
                    "declan rice coup franc",
                    "match 1000\u20ac",
                    "match 1\u20ac vs 1000\u20ac",
                    "district vs pro",
                    "district vs ligue des champions",
                    "pire vs meilleur match de foot",
                    "pitch addict real madrid",
                    "pitch addict arsenal",
                    "pitch addict pire vs meilleur match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Match de District \u00e0 1\u20ac VS Match de Ligue des Champions \u00e0 1000\u20ac",
                    "description": "Un an apr\u00e8s la premi\u00e8re vid\u00e9o que vous avez kiff\u00e9 on revient avec un concept de fou: Match \u00e0 1\u20ac vs Match \u00e0 1000\u20ac!!\nQui de nous deux ira voir un match de District 3?? Qui ira voir Arsenal - Real Madrid en Ligue des Champions??\n \nMerci \u00e0 N26 d'avoir accompagn\u00e9 cette vid\u00e9o!\n20\u20ac offerts pour toute ouverture de compte avec le code PITCH20, en passant\u00a0par\u00a0ce\u00a0lien\nhttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6140971/2891882/29285\n\nLikez si vous voulez un autre \u00e9pisode de ce concept!!\nEt abonnez-vous! Semaine pro on accueille un joueur pro de fou sur notre terrain du 78!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67082",
                "likeCount": "2469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}