{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ujbZGZ_K3k4gxm8KQLeVramaNmM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "43xYyjZclp9W7BIPaFPyZbDhO-8",
            "id": "4QVytssG8kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:30:07Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Poesia Ac\u00fastica #17 - Luccas Carlos, Lukinhas, Alee, Duquesa, Sant, Mc Cabelinho, Tz da Coronel",
                "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia 17 na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiaacustica17\n\nM\u00fasica - Poesia Ac\u00fastica 17\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00e3o : Salve Malak\nGuitarra: Daniel Hunter\nBaixo: Udson Gomes\nTeclado: Caio Brand\u00e3o e Jok3r\nMix e Master: Malak e Suarez\n\nProdutora Audiovisual: Fresh Mind Co.\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Allan Carvalhorn \nSteadicam : Leandro Brigido \nOp de c\u00e2mera 1: Pixinine \nOp de c\u00e2mera 2: Nic Pereira \n1\u00ba Assist de c\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assist de c\u00e2mera: Vitor Garcia \nAssistente de SET : D\u00e1rien Stephanie \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriel Le\u00e3o e Rayssa Romanov \nAssist de produ\u00e7\u00e3o: Thalles Felipe \nFotografia Still : Felipe Alberto \nMK OF: Patryck Brum \nEdi\u00e7\u00e3o e Cor: Daniel Azevedo \n\nGaffer: Gabriel Escava \nMaquinista: Pierre oacks\nChefe de el\u00e9trica: Adriano Almeida \n1 Ass de maquin\u00e1ria : Michel Santos \n1 Ass de el\u00e9trica: Guilherme Raimundo \nMotorista: Renato Abreu \nLocadora: upgrade locadora\n\nMonitora\u00e7\u00e3o: Blip Produtora \nT\u00e9cnico monitora\u00e7\u00e3o: Wiggo Berge\nAssistente monitora\u00e7\u00e3o: Jonathas Joaninha\n\nDiretor de arte:  Vini Mesquita\nCoordenador de arte: Gabriel Paredes \nProdutor de objetos: Ru\u00e3 Lopes \nContrarregra: Welber Caetano \nAssistente de contrarregra: Kevyn O Contra\nAssistente de contrarregra: Jotape santos\nAssistente de contrarregra: Rel\u00e2mpago Marquinhos\nAssistente de contrarregra: \nErickson William \nAdesivador: Caca Freitas \ngr\u00e1fica: CX e Ginga Design\n\nBeauty: Andressa Xavier e Bento Dias \n\nAgradecimentos Especiais: Est\u00fadio HZ\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nCoordenador de Marketing: GVBE \nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "nacional",
                    "pineapple",
                    "brainstorm",
                    "poetas",
                    "topo",
                    "perfil",
                    "acustico",
                    "ret",
                    "d2",
                    "sain",
                    "bloco",
                    "djonga",
                    "baco",
                    "choice",
                    "oriente",
                    "3030",
                    "sintese",
                    "shawlin",
                    "morcego",
                    "caixa",
                    "baixa",
                    "coringa",
                    "luccas",
                    "carlos",
                    "cartel",
                    "delarima",
                    "piramide",
                    "perdida",
                    "don",
                    "cesao",
                    "racionais",
                    "rzo",
                    "negra",
                    "flora",
                    "matos",
                    "emicida",
                    "sabotage",
                    "mano",
                    "brown",
                    "poesia acustica",
                    "pineapple storm",
                    "malak",
                    "froid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poesia Ac\u00fastica #17 - Luccas Carlos, Lukinhas, Alee, Duquesa, Sant, Mc Cabelinho, Tz da Coronel",
                    "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia 17 na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiaacustica17\n\nM\u00fasica - Poesia Ac\u00fastica 17\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00e3o : Salve Malak\nGuitarra: Daniel Hunter\nBaixo: Udson Gomes\nTeclado: Caio Brand\u00e3o e Jok3r\nMix e Master: Malak e Suarez\n\nProdutora Audiovisual: Fresh Mind Co.\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Allan Carvalhorn \nSteadicam : Leandro Brigido \nOp de c\u00e2mera 1: Pixinine \nOp de c\u00e2mera 2: Nic Pereira \n1\u00ba Assist de c\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assist de c\u00e2mera: Vitor Garcia \nAssistente de SET : D\u00e1rien Stephanie \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriel Le\u00e3o e Rayssa Romanov \nAssist de produ\u00e7\u00e3o: Thalles Felipe \nFotografia Still : Felipe Alberto \nMK OF: Patryck Brum \nEdi\u00e7\u00e3o e Cor: Daniel Azevedo \n\nGaffer: Gabriel Escava \nMaquinista: Pierre oacks\nChefe de el\u00e9trica: Adriano Almeida \n1 Ass de maquin\u00e1ria : Michel Santos \n1 Ass de el\u00e9trica: Guilherme Raimundo \nMotorista: Renato Abreu \nLocadora: upgrade locadora\n\nMonitora\u00e7\u00e3o: Blip Produtora \nT\u00e9cnico monitora\u00e7\u00e3o: Wiggo Berge\nAssistente monitora\u00e7\u00e3o: Jonathas Joaninha\n\nDiretor de arte:  Vini Mesquita\nCoordenador de arte: Gabriel Paredes \nProdutor de objetos: Ru\u00e3 Lopes \nContrarregra: Welber Caetano \nAssistente de contrarregra: Kevyn O Contra\nAssistente de contrarregra: Jotape santos\nAssistente de contrarregra: Rel\u00e2mpago Marquinhos\nAssistente de contrarregra: \nErickson William \nAdesivador: Caca Freitas \ngr\u00e1fica: CX e Ginga Design\n\nBeauty: Andressa Xavier e Bento Dias \n\nAgradecimentos Especiais: Est\u00fadio HZ\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nCoordenador de Marketing: GVBE \nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946255",
                "likeCount": "92486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y77-B5E8S4TUGZfXDV286AZ95u0",
            "id": "5HHuN_ivufM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo -  Bodega do Pablo (Part. 2)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n\n00:00 - Quase me chamou de amor\n04:17 - Pense um pouco\n08:44 -  Caminhos do sol\n12:16 -  Agora somos ex feat @nenhooficial \n16:41 -  I Love baby feat @ToqueDez \n\n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "pablo",
                    "arrocha",
                    "pablo do arrocha",
                    "rei do arrocha",
                    "pablo rei do arrocha",
                    "lamour",
                    "agora",
                    "pablo agora",
                    "pablo do arroca",
                    "bodega do pablo",
                    "bodega de pablo",
                    "bodega",
                    "pablo bodega",
                    "boteco do pablo",
                    "boteco de pablo",
                    "boteco",
                    "bodega 2",
                    "bodega 1",
                    "pablo lamour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo -  Bodega do Pablo (Part. 2)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n\n00:00 - Quase me chamou de amor\n04:17 - Pense um pouco\n08:44 -  Caminhos do sol\n12:16 -  Agora somos ex feat @nenhooficial \n16:41 -  I Love baby feat @ToqueDez \n\n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479492",
                "likeCount": "5519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y6rnTqdPp3UTcpqhc6ZUEFNcR8Q",
            "id": "k0itlOFhAEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T23:05:40Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "A C\u00d3PIA AMALDI\u00c7OADA DA CREATIVE SQUAD 5",
                "description": "Jogue Stumble Guys GR\u00c1TIS. Agora voc\u00ea pode jogar como um dinossauro! \nhttps://stumbleguys.onelink.me/Zh4x/JWMendrake\n#JurassicStumble\u00a0#ad\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A C\u00d3PIA AMALDI\u00c7OADA DA CREATIVE SQUAD 5",
                    "description": "Jogue Stumble Guys GR\u00c1TIS. Agora voc\u00ea pode jogar como um dinossauro! \nhttps://stumbleguys.onelink.me/Zh4x/JWMendrake\n#JurassicStumble\u00a0#ad\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258532",
                "likeCount": "12239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94j12Mp8K2FjXRUjOVGNXpFhKjA",
            "id": "r_F3C9jFlI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T23:00:06Z",
                "channelId": "UClyO-434UpreKrwEirvSYfQ",
                "title": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "description": "\ud83d\udc94\ud83d\udd25 J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udd25\ud83d\udc94\n\nO casamento do Buzeira rendeu at\u00e9 um videoclipe \ud83c\udfa5\nSe ligue nessa #Resenha com participa\u00e7\u00e3o de Oruam e Mirella e muitos outros convidados especiais\n\n\"Foi de primeira, ela gamou\u201d\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nInt\u00e9rprete: J.Eskine, Oruam\nCompositor: J. Eskine, Alef Donk, Oruam, L\u00e9o Maltez, Batata\nInstrumental: Alef Donk\nMix/Master: Alef Donk\nGuitarra: Atatabatata\nBaixo: Mirinho Bass\nTeclado: Leonardo Maltez\nCapita\u00e7\u00e3o de voz: Alef Donk (HITLAB) | Marquinhos No Beat\nProdutor art\u00edstico: Marquinhos Paloso\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: HITLAB\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Alef Donk\nGravadora: HitLab Brega\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: California Media House\nOpera\u00e7\u00e3o de C\u00e2mera: Rhauan Santana, Henrique Brasil\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Robson Borges\nArtist Manager: Lu\u00eds Felipe Regis\nA&R: Marquinhos Paloso\nCoordenadora de Distribui\u00e7\u00e3o: Martha Fran\u00e7a\nProdu\u00e7\u00e3o Base: Larissa Sampaio\nProdu\u00e7\u00e3o Set: Rodrigo Fagundes (Faf\u00e1)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Gustavo Alves\nEdi\u00e7\u00e3o: Eduardo Serra\nDesigner Thumb: Felipe Calasans\nDesigner Capa Single: \u00c1lezis Miranda\nMotion: George Lopes\n\nLETRA\n\nJ. Eskine o gangster do arrocha\nFalando de amor bandido gangster tamb\u00e9m ama\nAssim \u00f3\nEla posta stories\nOlha que decote\nBateu onda forte\nEla tem o popo grand\u00e3o\nGostosa demais\nQuer matar papai\nMy Glock dont cry\nEla faz minha prote\u00e7\u00e3o\nAssim \u00f3\nE hoje a gente fica\n\u00c9 romance passageiro\nZero briga pego, puxo e panho mesmo\nVai ser ligeiro\n\u00c9 sem preocupa\u00e7\u00e3o l\u00e1 no banheiro\nOu na cela da pris\u00e3o\nNo impulso n\u00e3o queria mais\nNem te julgo s\u00f3 quis te usar\nSem pretexto n\u00e3o vem me culpar\nSincero para n\u00e3o se apegar\nSem m\u00eddia pra n\u00e3o badalar\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica\nEla n\u00e3o assume que \u00e9 minha f\u00e3\nQuer dar pro Eskine e pro Oruam\nEla \u00e9 de outro mundo posta conte\u00fado\nPara ficar famosa no Instagram\nEu sou bandido escuto arrocha\nFinal do baile ela joga xota\nNa minha pistola vai joga joga vai joga xota\nNa minha pistola\nEla s\u00f3 tinha um minuto uma chance para impressionar\nQuando tu balan\u00e7a a bunda faz qualquer um se apaixonar\nN\u00e3o sabe amar sabe sofrer\nS\u00f3 quer beber faz esquecer os seus problemas\nIludida pensou que ia viver conto de fadas\nBrotou l\u00e1 em casa s\u00f3 pau e \u00e1gua\nNessa safada nessa safada brotou l\u00e1 em casa\ns\u00f3 pau e \u00e1gua\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla me vem pedindo Oruam bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla me vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_F3C9jFlI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J. Eskine",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "description": "\ud83d\udc94\ud83d\udd25 J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO (CLIPE OFICIAL) \ud83d\udd25\ud83d\udc94\n\nO casamento do Buzeira rendeu at\u00e9 um videoclipe \ud83c\udfa5\nSe ligue nessa #Resenha com participa\u00e7\u00e3o de Oruam e Mirella e muitos outros convidados especiais\n\n\"Foi de primeira, ela gamou\u201d\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nInt\u00e9rprete: J.Eskine, Oruam\nCompositor: J. Eskine, Alef Donk, Oruam, L\u00e9o Maltez, Batata\nInstrumental: Alef Donk\nMix/Master: Alef Donk\nGuitarra: Atatabatata\nBaixo: Mirinho Bass\nTeclado: Leonardo Maltez\nCapita\u00e7\u00e3o de voz: Alef Donk (HITLAB) | Marquinhos No Beat\nProdutor art\u00edstico: Marquinhos Paloso\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: HITLAB\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Alef Donk\nGravadora: HitLab Brega\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: California Media House\nOpera\u00e7\u00e3o de C\u00e2mera: Rhauan Santana, Henrique Brasil\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Robson Borges\nArtist Manager: Lu\u00eds Felipe Regis\nA&R: Marquinhos Paloso\nCoordenadora de Distribui\u00e7\u00e3o: Martha Fran\u00e7a\nProdu\u00e7\u00e3o Base: Larissa Sampaio\nProdu\u00e7\u00e3o Set: Rodrigo Fagundes (Faf\u00e1)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Gustavo Alves\nEdi\u00e7\u00e3o: Eduardo Serra\nDesigner Thumb: Felipe Calasans\nDesigner Capa Single: \u00c1lezis Miranda\nMotion: George Lopes\n\nLETRA\n\nJ. Eskine o gangster do arrocha\nFalando de amor bandido gangster tamb\u00e9m ama\nAssim \u00f3\nEla posta stories\nOlha que decote\nBateu onda forte\nEla tem o popo grand\u00e3o\nGostosa demais\nQuer matar papai\nMy Glock dont cry\nEla faz minha prote\u00e7\u00e3o\nAssim \u00f3\nE hoje a gente fica\n\u00c9 romance passageiro\nZero briga pego, puxo e panho mesmo\nVai ser ligeiro\n\u00c9 sem preocupa\u00e7\u00e3o l\u00e1 no banheiro\nOu na cela da pris\u00e3o\nNo impulso n\u00e3o queria mais\nNem te julgo s\u00f3 quis te usar\nSem pretexto n\u00e3o vem me culpar\nSincero para n\u00e3o se apegar\nSem m\u00eddia pra n\u00e3o badalar\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica\nEla n\u00e3o assume que \u00e9 minha f\u00e3\nQuer dar pro Eskine e pro Oruam\nEla \u00e9 de outro mundo posta conte\u00fado\nPara ficar famosa no Instagram\nEu sou bandido escuto arrocha\nFinal do baile ela joga xota\nNa minha pistola vai joga joga vai joga xota\nNa minha pistola\nEla s\u00f3 tinha um minuto uma chance para impressionar\nQuando tu balan\u00e7a a bunda faz qualquer um se apaixonar\nN\u00e3o sabe amar sabe sofrer\nS\u00f3 quer beber faz esquecer os seus problemas\nIludida pensou que ia viver conto de fadas\nBrotou l\u00e1 em casa s\u00f3 pau e \u00e1gua\nNessa safada nessa safada brotou l\u00e1 em casa\ns\u00f3 pau e \u00e1gua\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla me vem pedindo Oruam bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla me vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520584",
                "likeCount": "26757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cihs8_4hPrcz-ObCbabAjcMuRXo",
            "id": "386ZLBfGepo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O LEOZIN SE AFOGOU NA LAGOA *Dia de barco com os rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LEOZIN SE AFOGOU NA LAGOA *Dia de barco com os rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2640202",
                "likeCount": "46086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDrdcSXSas93IzuC7ItxV-2FOn8",
            "id": "V5rjJyhSi6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:30:06Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Filipe Ret - KGL'S feat. BK' & SAIN (Prod. Dallass)",
                "description": "Filipe Ret - KGL'S ft. BK' & SAIN (Prod Dallass)\nCompositor: Filipe Ret, BK' & SAIN\nPercuss\u00e3o: Fornalhinha\nSopro: Traka\nMix e Master: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME EP\u00cdLOGO\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/album/4xFE545VDYSeK8mHiTpdC5\n\nOu\u00e7a \"NUME EP\u00cdLOGO\" / Dispon\u00edvel nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Nume_Epilogo\n\nFicha:\nProd: CREW @Prodbycrew\n\nDir criativa: GIGS @prodbygigs\n\nAssist de dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad - Giulia Muller \n\nProd executivo: Nil Souza\nProd: Gabriela Viviani \nAssis de Prod: Isadora Bertolini\nProd Art\u00edstica: Thiago Tico\nControler: Cecilia Riscado\n\nPlat\u00f4: Felipe Silva\nAssistente Plat\u00f4: Bruno Cabral - Key Tetra - Calton\n\nProd Loca\u00e7\u00e3o: Marcia Moutinho\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Reinaldo\nSeguran\u00e7a, Limpeza e Carregadores: Bodyguard \n\nDir de Fotografia: Victor Alencar\nAssistente de C\u00e2mera: Cristiano Moraes - Clara Tinoco\n\nVideo Assist: Hillary Finizola\nLogger: Thomaz Tarr\u00e9\nSteadycam: Leandro Brigido \nOperador Super8: Andr\u00e9 Andrade \nGrua: Bruno Mattedi\nFoto Set: Steff Lima\nFoto Still: Pedro Darua\nC\u00e2mera Car: Take X\nVideomaker RET: Gabriel Bossois \nConte\u00fado Bastidor: Cesar Gabiru, Douglas Tiene e Elias Mast\n\nUnidade 2: \nProd Daniel Weishof \nDir: Lucas Baldasso\nOp Cam: Jo\u00e3o Drumont e Yuji Oshima\nMaking of e Still: Zab Milita e Gus Jaguar\n\nP\u00f3s-Prod:\nCoordenador de P\u00f3s: GIGS\nMontagem e VFX(Selvagem): GIGS\nColor Grading: Ian Pasqualino(Bleach)\nCompositing Cena Ferrari(Selvagem): F\u00e1bio Ruffo\nLetterings e Interven\u00e7\u00e3o Anal\u00f3gica: Lavanderia Est\u00fadio\nMontagem e VFX(Visualizers): Marco Toni e Victor Valente\n\nProd Elenco: Thalita Murad \nFigura\u00e7\u00e3o: Aline Monteiro\n\nGaffer: Rodrigo Graf \nAssistente de El\u00e9trica: Jorge Sena - Leonardo Graf - Mateus Andrade\n\nMaquinista: Lidio Macario \nAssist: Luciano Oliveira - Ricardo Tato\n\nDir de Arte: Camila Lavrado\nAssist de Arte: David Santos\nContrarregra: Jean Moraes\n\nStylist RET: Daniele Fernandes\nAssist: Natalia Mironti\nStylist Figura\u00e7\u00e3o: Camila Monteiro Ernesto\nAssist. Serena Lu\u00e1 - Ava \n\nMake: Sabrina Stockler \nAssist Bruna Fernandes - Aline Bruno\n\nGest\u00e3o de Projeto: Robson Adriano\nEscrit\u00f3rio: ELEMESS \n\nEquipe Som Livre:\nA&R: Lucas Pereira, Alexandre Fernandes, Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira\nMarketing: Lena Pelosi e Fernanda Souza\n\nLetra: \nTrabalho pra faturar\nVis\u00e3o de vagabundo\nMeio milh\u00e3o no show\nDinheiro mais nobre do mundo\nCheio de marra, abusado\nDesde os tempo de pra\u00e7a\nCom pena de falador, eles n\u00e3o sabem o que fala\n\nCuspindo fogo\nUsando menos droga\nHoje treinando\nAgora n\u00f3s t\u00e1 como\nTacando fogo\nUsando as melhor droga\nHoje lucrando\nCruzei a fronteira de jato\nVivendo avan\u00e7ado bem de ra\u00e7a\nSei que vou ver ela de quatro\nEu tenho a certeza de quem ca\u00e7a\n\nQuando a noite cai, \u00e9 muito maneiro\nL\u00e1 se vai o bonde que elas se jogam primeiro\nFumando na Blunt de terno\nRumo aos hits eternos\nNem uma \u00e1rvore alcan\u00e7a o c\u00e9u\nSem que suas ra\u00edzes alcancem o inferno\n\n(Refr\u00e3o)\n\nSem d\u00f3 atr\u00e1s da meta\nSou pior que a selva\nAbelha n\u00e3o explica pra mosca que mel \u00e9 melhor que merda\nCom a f\u00e9 sempre na mesa\nDe p\u00e9 sem recompensa\nNingu\u00e9m liga pra tua hist\u00f3ria at\u00e9 voc\u00ea vencer, ent\u00e3o ven\u00e7a\n\n(BK')\n\nFlow espiritual tu sente a presen\u00e7a,\nDia dos finados pra quem vem tentar\nCrio igual o pai, me v\u00ea pede ben\u00e7a\npreso ao progresso \u00e9 minha senten\u00e7a\n\nN\u00e3o entendem o mano,\nPq ele pensa de canto\nE expande pro bando\nUm atacante, avan\u00e7ando\nAt\u00e9 marcado, marcando\nPor isso odeiam o mano\n\nDeus, fala pra eles, que eu s\u00f3 temo o senhor e eu mesmo\nDeus fala pra eles, o tempo passou eu ainda sou o mesmo\n\nCom muito mais vis\u00e3o, sem olhar o do alheio\nO mesmo cora\u00e7\u00e3o, muito mais respeito\nCom a mesma revolta, muito mais certeiro\nFilme vencedor de Oscar, escrevi o roteiro\n\nEu t\u00f4 a anos ganhando, hater tem morte lenta\nOs alem\u00e3o apanhando, \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o do penta\nBandido anos 90, tenta \n\nEu trago a onda e a tropa mergulha\nTu fala alto, mas n\u00e3o t\u00e1 a minha altura\nSou o produto que abastece as ruas\nSempre pronto igual bala na agulha\n\n(SAIN)\n\nSuco de laranja pela manh\u00e3\nV\u00f4o marcado pra amestrada\nUma poltrona dos irm\u00e3os campana \nGrana serve como meu diva \n\nEu tento n\u00e3o ser f\u00fatil mas no meu tempo \u00fatil\n\u00c9 conforto e mente f\u00e9rtil pra manter o clima s\u00fatil \nE esse t\u00eanis lindo serviu \nDeve ser uns seis mil \nGelo no meu copo e a modelo logo sorriu \n\nMas se eu n\u00e3o gosto do clima eu fa\u00e7o a mala e mudo o fuso hor\u00e1rio \nUma vela pra cima como se fosse um anivers\u00e1rio \nEu sei parece muito mas alguns perrengues n\u00e3o mudaram \nEnquanto avan\u00e7o eu vejo no retrovisor aquilo q foi conquistado\n\nResponsabilidades que n\u00e3o me deixam parado \nDinheiro no bolso \u00e9 tipo um dia ensolarado\nJoga o Sain na track q ele mostra resultado\nEu vim do KGL maldito solo sagrado\n\nEnt\u00e3o se afaste pra entender o quadro\nLeva a s\u00e9rio o sentimento ou ent\u00e3o morra igual soldado \nN\u00e3o tem pertencimento irm\u00e3o, foi tudo leiloado \nE se eu entrar em campo \u00e9 pra fazer estrago\n\nE eu reflito com a cara no colo dela\nPelo cheiro eu sei o q tem na panela \nConflitos comigo causam sequela \ndemais pro seu quintal pq eu vim da selva\n\nEst\u00fadio: NADAMAL RECORD$",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5rjJyhSi6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filipe Ret - KGL'S feat. BK' & SAIN (Prod. Dallass)",
                    "description": "Filipe Ret - KGL'S ft. BK' & SAIN (Prod Dallass)\nCompositor: Filipe Ret, BK' & SAIN\nPercuss\u00e3o: Fornalhinha\nSopro: Traka\nMix e Master: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME EP\u00cdLOGO\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/album/4xFE545VDYSeK8mHiTpdC5\n\nOu\u00e7a \"NUME EP\u00cdLOGO\" / Dispon\u00edvel nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Nume_Epilogo\n\nFicha:\nProd: CREW @Prodbycrew\n\nDir criativa: GIGS @prodbygigs\n\nAssist de dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad - Giulia Muller \n\nProd executivo: Nil Souza\nProd: Gabriela Viviani \nAssis de Prod: Isadora Bertolini\nProd Art\u00edstica: Thiago Tico\nControler: Cecilia Riscado\n\nPlat\u00f4: Felipe Silva\nAssistente Plat\u00f4: Bruno Cabral - Key Tetra - Calton\n\nProd Loca\u00e7\u00e3o: Marcia Moutinho\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Reinaldo\nSeguran\u00e7a, Limpeza e Carregadores: Bodyguard \n\nDir de Fotografia: Victor Alencar\nAssistente de C\u00e2mera: Cristiano Moraes - Clara Tinoco\n\nVideo Assist: Hillary Finizola\nLogger: Thomaz Tarr\u00e9\nSteadycam: Leandro Brigido \nOperador Super8: Andr\u00e9 Andrade \nGrua: Bruno Mattedi\nFoto Set: Steff Lima\nFoto Still: Pedro Darua\nC\u00e2mera Car: Take X\nVideomaker RET: Gabriel Bossois \nConte\u00fado Bastidor: Cesar Gabiru, Douglas Tiene e Elias Mast\n\nUnidade 2: \nProd Daniel Weishof \nDir: Lucas Baldasso\nOp Cam: Jo\u00e3o Drumont e Yuji Oshima\nMaking of e Still: Zab Milita e Gus Jaguar\n\nP\u00f3s-Prod:\nCoordenador de P\u00f3s: GIGS\nMontagem e VFX(Selvagem): GIGS\nColor Grading: Ian Pasqualino(Bleach)\nCompositing Cena Ferrari(Selvagem): F\u00e1bio Ruffo\nLetterings e Interven\u00e7\u00e3o Anal\u00f3gica: Lavanderia Est\u00fadio\nMontagem e VFX(Visualizers): Marco Toni e Victor Valente\n\nProd Elenco: Thalita Murad \nFigura\u00e7\u00e3o: Aline Monteiro\n\nGaffer: Rodrigo Graf \nAssistente de El\u00e9trica: Jorge Sena - Leonardo Graf - Mateus Andrade\n\nMaquinista: Lidio Macario \nAssist: Luciano Oliveira - Ricardo Tato\n\nDir de Arte: Camila Lavrado\nAssist de Arte: David Santos\nContrarregra: Jean Moraes\n\nStylist RET: Daniele Fernandes\nAssist: Natalia Mironti\nStylist Figura\u00e7\u00e3o: Camila Monteiro Ernesto\nAssist. Serena Lu\u00e1 - Ava \n\nMake: Sabrina Stockler \nAssist Bruna Fernandes - Aline Bruno\n\nGest\u00e3o de Projeto: Robson Adriano\nEscrit\u00f3rio: ELEMESS \n\nEquipe Som Livre:\nA&R: Lucas Pereira, Alexandre Fernandes, Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira\nMarketing: Lena Pelosi e Fernanda Souza\n\nLetra: \nTrabalho pra faturar\nVis\u00e3o de vagabundo\nMeio milh\u00e3o no show\nDinheiro mais nobre do mundo\nCheio de marra, abusado\nDesde os tempo de pra\u00e7a\nCom pena de falador, eles n\u00e3o sabem o que fala\n\nCuspindo fogo\nUsando menos droga\nHoje treinando\nAgora n\u00f3s t\u00e1 como\nTacando fogo\nUsando as melhor droga\nHoje lucrando\nCruzei a fronteira de jato\nVivendo avan\u00e7ado bem de ra\u00e7a\nSei que vou ver ela de quatro\nEu tenho a certeza de quem ca\u00e7a\n\nQuando a noite cai, \u00e9 muito maneiro\nL\u00e1 se vai o bonde que elas se jogam primeiro\nFumando na Blunt de terno\nRumo aos hits eternos\nNem uma \u00e1rvore alcan\u00e7a o c\u00e9u\nSem que suas ra\u00edzes alcancem o inferno\n\n(Refr\u00e3o)\n\nSem d\u00f3 atr\u00e1s da meta\nSou pior que a selva\nAbelha n\u00e3o explica pra mosca que mel \u00e9 melhor que merda\nCom a f\u00e9 sempre na mesa\nDe p\u00e9 sem recompensa\nNingu\u00e9m liga pra tua hist\u00f3ria at\u00e9 voc\u00ea vencer, ent\u00e3o ven\u00e7a\n\n(BK')\n\nFlow espiritual tu sente a presen\u00e7a,\nDia dos finados pra quem vem tentar\nCrio igual o pai, me v\u00ea pede ben\u00e7a\npreso ao progresso \u00e9 minha senten\u00e7a\n\nN\u00e3o entendem o mano,\nPq ele pensa de canto\nE expande pro bando\nUm atacante, avan\u00e7ando\nAt\u00e9 marcado, marcando\nPor isso odeiam o mano\n\nDeus, fala pra eles, que eu s\u00f3 temo o senhor e eu mesmo\nDeus fala pra eles, o tempo passou eu ainda sou o mesmo\n\nCom muito mais vis\u00e3o, sem olhar o do alheio\nO mesmo cora\u00e7\u00e3o, muito mais respeito\nCom a mesma revolta, muito mais certeiro\nFilme vencedor de Oscar, escrevi o roteiro\n\nEu t\u00f4 a anos ganhando, hater tem morte lenta\nOs alem\u00e3o apanhando, \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o do penta\nBandido anos 90, tenta \n\nEu trago a onda e a tropa mergulha\nTu fala alto, mas n\u00e3o t\u00e1 a minha altura\nSou o produto que abastece as ruas\nSempre pronto igual bala na agulha\n\n(SAIN)\n\nSuco de laranja pela manh\u00e3\nV\u00f4o marcado pra amestrada\nUma poltrona dos irm\u00e3os campana \nGrana serve como meu diva \n\nEu tento n\u00e3o ser f\u00fatil mas no meu tempo \u00fatil\n\u00c9 conforto e mente f\u00e9rtil pra manter o clima s\u00fatil \nE esse t\u00eanis lindo serviu \nDeve ser uns seis mil \nGelo no meu copo e a modelo logo sorriu \n\nMas se eu n\u00e3o gosto do clima eu fa\u00e7o a mala e mudo o fuso hor\u00e1rio \nUma vela pra cima como se fosse um anivers\u00e1rio \nEu sei parece muito mas alguns perrengues n\u00e3o mudaram \nEnquanto avan\u00e7o eu vejo no retrovisor aquilo q foi conquistado\n\nResponsabilidades que n\u00e3o me deixam parado \nDinheiro no bolso \u00e9 tipo um dia ensolarado\nJoga o Sain na track q ele mostra resultado\nEu vim do KGL maldito solo sagrado\n\nEnt\u00e3o se afaste pra entender o quadro\nLeva a s\u00e9rio o sentimento ou ent\u00e3o morra igual soldado \nN\u00e3o tem pertencimento irm\u00e3o, foi tudo leiloado \nE se eu entrar em campo \u00e9 pra fazer estrago\n\nE eu reflito com a cara no colo dela\nPelo cheiro eu sei o q tem na panela \nConflitos comigo causam sequela \ndemais pro seu quintal pq eu vim da selva\n\nEst\u00fadio: NADAMAL RECORD$"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673903",
                "likeCount": "23084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4JjsjNcaQkzKGg79m7XXxJ6H1c0",
            "id": "p4uzCkw2yFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:02:04Z",
                "channelId": "UCIY13ZNtoaZZdBdRmy9XIdg",
                "title": "Poesia Ac\u00fastica 17",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nPoesia Ac\u00fastica 17 \u00b7 Pineapple StormTv \u00b7 Luccas Carlos \u00b7 Lukinhas \u00b7 Alee \u00b7 Duquesa \u00b7 Sant \u00b7 MC Cabelinho \u00b7 Tz da Coronel \u00b7 Salve Malak\n\nPoesia Ac\u00fastica 17\n\n\u2117 2025 Pineapple Storm\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Salve Malak\nMusic Publisher: Pineapplestorm\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4uzCkw2yFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pineapple StormTV - Topic",
                "tags": [
                    "Pineapple StormTv",
                    "Luccas Carlos",
                    "Lukinhas",
                    "Alee",
                    "Duquesa",
                    "Sant",
                    "MC Cabelinho",
                    "Tz da Coronel",
                    "Salve Malak",
                    "Poesia Ac\u00fastica 17"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poesia Ac\u00fastica 17",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nPoesia Ac\u00fastica 17 \u00b7 Pineapple StormTv \u00b7 Luccas Carlos \u00b7 Lukinhas \u00b7 Alee \u00b7 Duquesa \u00b7 Sant \u00b7 MC Cabelinho \u00b7 Tz da Coronel \u00b7 Salve Malak\n\nPoesia Ac\u00fastica 17\n\n\u2117 2025 Pineapple Storm\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Salve Malak\nMusic Publisher: Pineapplestorm\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379694",
                "likeCount": "27588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UuACxAyAt4KjioQweLnyvNviA0g",
            "id": "4hJw9LkHlXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Tipos de professores na faculdade",
                "description": "\ud83c\udf53N\u00e3o se esque\u00e7a de garantir a sua blusa e seu moletom do canal no site da LOLJA!!\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nOi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nMais um v\u00eddeo sobre professores malucos que eu tive durante os meus anos na faculdade de anima\u00e7\u00e3o kkkkkk Qual qer voc\u00eas acharam o pior de todos?\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Blazezita \n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tipos de professores na faculdade",
                    "description": "\ud83c\udf53N\u00e3o se esque\u00e7a de garantir a sua blusa e seu moletom do canal no site da LOLJA!!\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nOi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nMais um v\u00eddeo sobre professores malucos que eu tive durante os meus anos na faculdade de anima\u00e7\u00e3o kkkkkk Qual qer voc\u00eas acharam o pior de todos?\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Blazezita \n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257744",
                "likeCount": "22827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QdoJhaVL6IB-oRqjN1N9luK106Q",
            "id": "SphBn5D3JAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T03:18:43Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34 REMO X NOVORIZONTINO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "Pela 17\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Remo recebe o Novorizontino no Par\u00e1. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SphBn5D3JAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "jogos ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo",
                    "S\u00e9rie B",
                    "S\u00e9rie B no desimpedidos",
                    "S\u00e9rie B no Desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b no desimpedidos",
                    "S\u00e9rie B ao vivo",
                    "remo",
                    "remo novorizontino",
                    "Remo x novorizontino",
                    "Remo x Novorizontino",
                    "remo x novorizontino",
                    "remo x novorizontino ao vivo",
                    "remo ao vivo",
                    "novorizontino ao vivo",
                    "jogo remo x novorizontino",
                    "jogo remo ao vivo",
                    "jogo s\u00e9rie b ao vivo",
                    "novorizontino"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 REMO X NOVORIZONTINO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "Pela 17\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Remo recebe o Novorizontino no Par\u00e1. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595858",
                "likeCount": "14433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHjIVs3s3cf5m-UEMTh_PDy4_c8",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2194372",
                "likeCount": "296282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A15qw3GJtvvzHhjNkc9m88-LC9Y",
            "id": "y0ALqYJn0lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T23:25:06Z",
                "channelId": "UCvO2BExvkAbGMsTGnEnI_Ng",
                "title": "Pronunciamento: Brasil Soberano",
                "description": "Assista a \u00edntegra do pronunciamento do presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva sobre soberania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0ALqYJn0lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lula",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pronunciamento: Brasil Soberano",
                    "description": "Assista a \u00edntegra do pronunciamento do presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva sobre soberania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330361",
                "likeCount": "57256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Erc2IEmk5ofRonhb19D3efaqSWU",
            "id": "88YSRLnaGZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:01:59Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "SANTOS 1 X 0 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com gol de Neymar, o Santos venceu o Flamengo por 1 a 0 na Vila Belmiro pela 14\u00aa rodada \ndo Brasileir\u00e3o 2025. Com a vit\u00f3ria, o Peixe subiu para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, e o Rubro-Negro, mesmo\ncom a derrota, continuou na lideran\u00e7a, mas fica de olho no confronto do Cruzeiro com o Fluminense no Maracan\u00e3.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/santos-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #santos #flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "flamengo",
                    "clube de regatas do flamengo",
                    "santos",
                    "santos futebol clube",
                    "vit\u00f3ria do santos",
                    "neymar",
                    "neymar jr",
                    "gol de neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 1 X 0 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com gol de Neymar, o Santos venceu o Flamengo por 1 a 0 na Vila Belmiro pela 14\u00aa rodada \ndo Brasileir\u00e3o 2025. Com a vit\u00f3ria, o Peixe subiu para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, e o Rubro-Negro, mesmo\ncom a derrota, continuou na lideran\u00e7a, mas fica de olho no confronto do Cruzeiro com o Fluminense no Maracan\u00e3.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/santos-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #santos #flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3477717",
                "likeCount": "91213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "euOKAvK8Okx2_TapMn7Mi1poak8",
            "id": "Ik7W0C4fqDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "QUEM COMPLETAR A COLE\u00c7\u00c3O DE LABUBU PRIMEIRO, VENCE!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik7W0C4fqDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COMPLETAR A COLE\u00c7\u00c3O DE LABUBU PRIMEIRO, VENCE!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1481388",
                "likeCount": "18974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-URZquuVT73e4Anh0YiE3jVw-54",
            "id": "ZdnIDsaVG18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
                "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Trailer",
                "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdnIDsaVG18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Euphoric Brothers",
                "tags": [
                    "garten of banban devlog",
                    "garten of banban ending",
                    "poppy playtime",
                    "garten of banban gameplay",
                    "garten of banban game",
                    "garten of banban bosses",
                    "garten of banban",
                    "garten of banban trailer",
                    "garten of banban teaser",
                    "garden of banban",
                    "garden of banban gameplay",
                    "garden of banban trailer",
                    "garten of banban 0",
                    "garten of banban 5",
                    "garten of banban 8 gameplay",
                    "garten of banban 8 teaser",
                    "garten of banban 8 trailer",
                    "garden of banban 8",
                    "garten of banban 8 anti devil",
                    "anti devil",
                    "anti-devil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Trailer",
                    "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1109048",
                "likeCount": "45204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eNnBhGBDne6jfsYl11joMV7R5d0",
            "id": "xKzNt8__iaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:01:07Z",
                "channelId": "UCuqaXp9m4oqp2GtXsEKoUKQ",
                "title": "Luiza Martins - Tail\u00e2ndia (Ao Vivo) #NostalgiaPura",
                "description": "Assista agora ao clipe oficial de \u201cTail\u00e2ndia\u201d, uma can\u00e7\u00e3o escrita por Luiza Martins para sua noiva, Marcela Mc Gowan.\n\n\u201cTail\u00e2ndia\u201d n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma m\u00fasica \u2014 \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de amor em forma de poesia. Com letra autoral e repleta de entrega, Luiza canta o tipo de amor que ultrapassa o tempo, o espa\u00e7o e qualquer l\u00f3gica.\n\nEssa faixa faz parte do \u00e1lbum NOSTALGIA PURA Vol. 01 e emociona por mostrar um lado \u00edntimo e verdadeiro da artista. Um momento leve, apaixonado e corajoso, que fez o p\u00fablico se emocionar ao Luiza cantar ao vivo para Marcela.\n\n\ud83d\udcbf Ou\u00e7a o \u00e1lbum completo: https://ads.somlivre.com.br/Nostalgia_Pura_Vol_1\n\n\ud83d\udcf2 Siga Luiza Martins no Instagram: @luizamartins\n\ud83c\udf9e\ufe0f Veja mais clipes e bastidores do DVD Nostalgia Pura: [link da playlist]\n\n_______________________________________\n\nTAIL\u00c2NDIA\nComposi\u00e7\u00e3o de Luiza Martins e Daniel Ferreira.\n\nLETRA:\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia possa fazer \n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo... Voc\u00ea.\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \npintou Monalisa porque nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026 \nC\u00ea sabe, n\u00e9?\n\nOlha s\u00f3... Eu vou te falar\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia voc\u00ea possa fazer \nC\u00ea sabe por qu\u00ea?\nPorque eu amo\nEu amo\nEu amo\nEu amo voc\u00ea\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \nS\u00f3 pintou Monalisa porque ele nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nAgora\nEu dou tchau pro Brasil\n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\n\nEu te amo muito\nMuito\nMuito\n\nVoc\u00ea \u00e9 minha pessoa favorita no mundo inteiro!\n\n____________________________________\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGravado em Goi\u00e2nia, abril de 2025.\n \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o: Jean Carvalho\nSanfona: Pl\u00e1cido Santos\nBaixo: Nizim\nBateria: Ronald Jesus Santana\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nTeclado: Lucinho Ferreira\nArranjos: Matheus Barcelos\nMixagem: Matheus Barcelos\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Matheus Barcelos\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Danillo Malta\nDiretor de v\u00eddeo: Matheus Ricardo - MR FILMES\nLighting Designer e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00c9verton Wolf\nCenografia e palco: Silvestre D\u00e9cor\nDire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o executiva: Herisson Carvalho e Larissa Oliveira \u2013 LM PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Renato Telles\nGravadora: Som Livre\nCapta\u00e7\u00e3o de audio: Up Music\nFotografia: Adilson Cruz\nMake Up: Heittor\nStylist: Izabella Vitoria\nMarketing/Divulga\u00e7\u00e3o: Samara Nogueira\n\n#LuizaMartins #Tail\u00e2ndia #NostalgiaPura #LuizaEMarcela #ClipeOficial #LuizaMartins #MarcelaMcGowan #SertanejoRom\u00e2ntico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xKzNt8__iaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luiza Martins ",
                "tags": [
                    "tailandia",
                    "tailandia luiza martins",
                    "luiza martins",
                    "musica que luiza fez para marcela",
                    "luiza martins e marcela mc gowan",
                    "marcela mc gowan",
                    "se quiser se mudar pra tailandia agora eu dou tchau pro brasil",
                    "musica romantica",
                    "musica para namorada",
                    "se quiser se mudar pra tailandia agora eu vou pro brasil",
                    "eu amo quem vc foi quem vc \u00e9",
                    "musica para marcela mc gowan",
                    "musica para marcela",
                    "musica que luiza fez pra marcela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luiza Martins - Tail\u00e2ndia (Ao Vivo) #NostalgiaPura",
                    "description": "Assista agora ao clipe oficial de \u201cTail\u00e2ndia\u201d, uma can\u00e7\u00e3o escrita por Luiza Martins para sua noiva, Marcela Mc Gowan.\n\n\u201cTail\u00e2ndia\u201d n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma m\u00fasica \u2014 \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de amor em forma de poesia. Com letra autoral e repleta de entrega, Luiza canta o tipo de amor que ultrapassa o tempo, o espa\u00e7o e qualquer l\u00f3gica.\n\nEssa faixa faz parte do \u00e1lbum NOSTALGIA PURA Vol. 01 e emociona por mostrar um lado \u00edntimo e verdadeiro da artista. Um momento leve, apaixonado e corajoso, que fez o p\u00fablico se emocionar ao Luiza cantar ao vivo para Marcela.\n\n\ud83d\udcbf Ou\u00e7a o \u00e1lbum completo: https://ads.somlivre.com.br/Nostalgia_Pura_Vol_1\n\n\ud83d\udcf2 Siga Luiza Martins no Instagram: @luizamartins\n\ud83c\udf9e\ufe0f Veja mais clipes e bastidores do DVD Nostalgia Pura: [link da playlist]\n\n_______________________________________\n\nTAIL\u00c2NDIA\nComposi\u00e7\u00e3o de Luiza Martins e Daniel Ferreira.\n\nLETRA:\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia possa fazer \n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo\n\u00c9 que eu amo... Voc\u00ea.\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \npintou Monalisa porque nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026 \nC\u00ea sabe, n\u00e9?\n\nOlha s\u00f3... Eu vou te falar\nEu amo quem voc\u00ea foi\nQuem voc\u00ea \u00e9 \nE quem c\u00ea vai ser \nPerdoo o que voc\u00ea fez\nOu o que um dia voc\u00ea possa fazer \nC\u00ea sabe por qu\u00ea?\nPorque eu amo\nEu amo\nEu amo\nEu amo voc\u00ea\n\nTe olho al\u00e9m dos meus olhos\nMinha mente fotografa voc\u00ea\nTe sinto al\u00e9m do seu toque\nFalo seu nome e chego tremer\nEu sou eu sou doida\nEu sou louca\nMaluca\nPirada... Em voc\u00ea.\n\nSe um dia quiser ir embora, vai \nMas me leva junto\nLeva eu na mochila\nPra qualquer lugar que quiser nesse mundo \n\nSe quiser mais espa\u00e7o...Eu \nLevo voc\u00ea pra lua \nLeonardo da Vinci \nS\u00f3 pintou Monalisa porque ele nunca te viu nua \n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nEu dou tchau pro Brasil \n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nVou at\u00e9\nVou at\u00e9\n\nSe quiser se mudar pra Tail\u00e2ndia agora \nAgora\nEu dou tchau pro Brasil\n\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\nCom voc\u00ea vou at\u00e9\u2026\n\nEu te amo muito\nMuito\nMuito\n\nVoc\u00ea \u00e9 minha pessoa favorita no mundo inteiro!\n\n____________________________________\n\nFicha T\u00e9cnica:\nGravado em Goi\u00e2nia, abril de 2025.\n \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos\nViol\u00e3o: Jean Carvalho\nSanfona: Pl\u00e1cido Santos\nBaixo: Nizim\nBateria: Ronald Jesus Santana\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nTeclado: Lucinho Ferreira\nArranjos: Matheus Barcelos\nMixagem: Matheus Barcelos\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Matheus Barcelos\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Danillo Malta\nDiretor de v\u00eddeo: Matheus Ricardo - MR FILMES\nLighting Designer e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00c9verton Wolf\nCenografia e palco: Silvestre D\u00e9cor\nDire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o executiva: Herisson Carvalho e Larissa Oliveira \u2013 LM PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Renato Telles\nGravadora: Som Livre\nCapta\u00e7\u00e3o de audio: Up Music\nFotografia: Adilson Cruz\nMake Up: Heittor\nStylist: Izabella Vitoria\nMarketing/Divulga\u00e7\u00e3o: Samara Nogueira\n\n#LuizaMartins #Tail\u00e2ndia #NostalgiaPura #LuizaEMarcela #ClipeOficial #LuizaMartins #MarcelaMcGowan #SertanejoRom\u00e2ntico"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236000",
                "likeCount": "4607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ePxxVwrY9rB7KU_cvQtoWaMfGdA",
            "id": "4v7qJZVRQwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:17:31Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "VENDI SEM QUERER MEU BRAINROT DE 900 MILH\u00d5ES POR SEGUNDO! \ud83d\udc80 perdi os mais raros do jogo",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4v7qJZVRQwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VENDI SEM QUERER MEU BRAINROT DE 900 MILH\u00d5ES POR SEGUNDO! \ud83d\udc80 perdi os mais raros do jogo",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729661",
                "likeCount": "29006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C4ENHgaq4mCuM7A3xjZBRz_h2hE",
            "id": "3An0RBGBTaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:00:05Z",
                "channelId": "UCRkYVEDbFcX8ZE-Bxk28bYw",
                "title": "J\u00e1 Vai Sabendo - Fernando & Sorocaba, Murilo Huff (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "#fernandoesorocaba #murilohuff #sertanejo #j\u00e1vaisabendo \n\nSiga Fernando & Sorocaba nas redes sociais\nFollow Fernando & Sorocaba on social media\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandoesorocaba \nTiktok: https://www.tiktok.com/@fernandoesorocaba \nFacebook: https://www.facebook.com/fernandoesorocaba\n\nCompositores: Caco Nogueira, Ray Ferrari\n\nLetra:\n\nVoc\u00ea tem o tempo que quiser\nPra pensar\nE a certeza que eu vou te esperar\nS\u00f3 n\u00e3o sei at\u00e9 quando\nVai que um beijo cruza o meu caminho\nE por pouco deita na minha cama\nVai que um dia voc\u00ea quer voltar e algu\u00e9m no seu lugar j\u00e1 falou que me ama\nVoc\u00ea vai\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gui Dalzoto\n\n\u201cMURILO HUFF\u201d aparece como cortesia da \u201cALTAFONTE CORPORATION\u201d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3An0RBGBTaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernando e Sorocaba",
                "tags": [
                    "Fernando e sorocaba",
                    "Murilo Huff",
                    "J\u00e1 vai sabendo",
                    "FES e Murilo",
                    "Saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa",
                    "FES",
                    "Fernando & Sorocaba",
                    "Murilo Ruff",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "As melhores do sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00e1 Vai Sabendo - Fernando & Sorocaba, Murilo Huff (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "#fernandoesorocaba #murilohuff #sertanejo #j\u00e1vaisabendo \n\nSiga Fernando & Sorocaba nas redes sociais\nFollow Fernando & Sorocaba on social media\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandoesorocaba \nTiktok: https://www.tiktok.com/@fernandoesorocaba \nFacebook: https://www.facebook.com/fernandoesorocaba\n\nCompositores: Caco Nogueira, Ray Ferrari\n\nLetra:\n\nVoc\u00ea tem o tempo que quiser\nPra pensar\nE a certeza que eu vou te esperar\nS\u00f3 n\u00e3o sei at\u00e9 quando\nVai que um beijo cruza o meu caminho\nE por pouco deita na minha cama\nVai que um dia voc\u00ea quer voltar e algu\u00e9m no seu lugar j\u00e1 falou que me ama\nVoc\u00ea vai\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\nMas vai sabendo que saudade \u00e9 um trem que d\u00e1 e passa\nO mundo gira e numa dessas curvas c\u00ea capota\nPra fora da minha vida\nVai que chega um amor que era pra ser passageiro e fica\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gui Dalzoto\n\n\u201cMURILO HUFF\u201d aparece como cortesia da \u201cALTAFONTE CORPORATION\u201d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1102288",
                "likeCount": "4094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hqfFrAJTtyv9aCDM754HbHTs2tM",
            "id": "zSu65gbByR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T23:01:06Z",
                "channelId": "UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw",
                "title": "POR QUE SUMI DO CANAL? l ANA HICKMANN",
                "description": "Oi, pessoal! Como muitos j\u00e1 sabem, esses \u00faltimos dias foram intensos. Estive no hospital com o Edu, acompanhando tudo de perto. A boa not\u00edcia \u00e9 que a cirurgia foi um sucesso e ele j\u00e1 est\u00e1 em casa, se recuperando bem. Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o todo o carinho e as mensagens que recebi nesse per\u00edodo.\n\nE hoje eu voltei pra bater um papo sincero com voc\u00eas e responder v\u00e1rias perguntas que chegaram pelas redes sociais. Falei sobre meu dia a dia, relacionamento, fam\u00edlia e tamb\u00e9m compartilhei novidades da minha carreira.\n\nTem muita coisa boa vindo por a\u00ed, ent\u00e3o j\u00e1 aviso: essa \u00e9 s\u00f3 a primeira parte! N\u00e3o deixem de curtir o v\u00eddeo, se inscrever no canal e ativar as notifica\u00e7\u00f5es pra n\u00e3o perder nada. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #eduguedes #perguntaserespostas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSu65gbByR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSu65gbByR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSu65gbByR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSu65gbByR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSu65gbByR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Hickmann",
                "tags": [
                    "ana hickmann",
                    "canal ana hickmann",
                    "hoje em dia",
                    "moda",
                    "beleza",
                    "vlog",
                    "vlog ana hickmann",
                    "edu guedes",
                    "ana hickmann e edu",
                    "ana hickmann e edu guedes",
                    "perguntas e respostas",
                    "perguntas",
                    "respostas",
                    "trend",
                    "ana responde",
                    "ana hickmann responde",
                    "carreira",
                    "casamento"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POR QUE SUMI DO CANAL? l ANA HICKMANN",
                    "description": "Oi, pessoal! Como muitos j\u00e1 sabem, esses \u00faltimos dias foram intensos. Estive no hospital com o Edu, acompanhando tudo de perto. A boa not\u00edcia \u00e9 que a cirurgia foi um sucesso e ele j\u00e1 est\u00e1 em casa, se recuperando bem. Agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o todo o carinho e as mensagens que recebi nesse per\u00edodo.\n\nE hoje eu voltei pra bater um papo sincero com voc\u00eas e responder v\u00e1rias perguntas que chegaram pelas redes sociais. Falei sobre meu dia a dia, relacionamento, fam\u00edlia e tamb\u00e9m compartilhei novidades da minha carreira.\n\nTem muita coisa boa vindo por a\u00ed, ent\u00e3o j\u00e1 aviso: essa \u00e9 s\u00f3 a primeira parte! N\u00e3o deixem de curtir o v\u00eddeo, se inscrever no canal e ativar as notifica\u00e7\u00f5es pra n\u00e3o perder nada. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #eduguedes #perguntaserespostas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290129",
                "likeCount": "14150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2e9Ax3rZoFRLJTZsz6JpimQjT0",
            "id": "TWIXeHGXlkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T12:00:05Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1159411",
                "likeCount": "64164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32_rM_xIni0pnscZMep9Fb9p_f0",
            "id": "-iNEQrKJegk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T20:30:00Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ESSE \u00c9 O MEU NOVO CARRO!",
                "description": "GARANTA SEU INGRESSO DO LASANHAS VS STAGES!\nhttps://www.sympla.com.br/evento/arrancada-lasanhas-vs-stages/3028622\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iNEQrKJegk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE \u00c9 O MEU NOVO CARRO!",
                    "description": "GARANTA SEU INGRESSO DO LASANHAS VS STAGES!\nhttps://www.sympla.com.br/evento/arrancada-lasanhas-vs-stages/3028622\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345783",
                "likeCount": "49970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xau4TVOeIGcF_EBqc651Er5Eh1E",
            "id": "XntPWdzNbmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T06:20:12Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Forr\u00f3 no Caminh\u00e3o em Sousa PB (Wesley Safad\u00e3o e Convidados)",
                "description": "Uma celebra\u00e7\u00e3o das ra\u00edzes nordestinas!\nO projeto idealizado por Wesley Safad\u00e3o valoriza o Forr\u00f3 e a Vaquejada, reunindo grandes nomes da m\u00fasica em um show itinerante, intimista e cheio de tradi\u00e7\u00e3o.\nMais que um show, \u00e9 um tributo \u00e0 cultura do Nordeste, com muita alegria, dan\u00e7a e identidade!\n\nArtistas confirmados na edi\u00e7\u00e3o de Sousa PB:\nXand Avi\u00e3o\nRa\u00ed Saia Rodada\nZ\u00e9 Vaqueiro\nTarc\u00edsio do Acordeon\nIguinho e Lulinha\nEric Land\nRey Vaqueiro\nVitor Fernandes\nFernandinha\nFabinho Testado\nJadson Ara\u00fajo\nTalita Mel\nTheuzinho\nTony Guerra\nVitor Fernandes\n\n--\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XntPWdzNbmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Forr\u00f3 (Musical Genre)",
                    "Forr\u00f3 Eletr\u00f4nico",
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "ra\u00ed saia rodada",
                    "xand avi\u00e3o",
                    "talita mel",
                    "z\u00e9 vaqueiro",
                    "forr\u00f3",
                    "vaquejada",
                    "Iguinho e Lulinha",
                    "Tarc\u00edsio do Acordeon",
                    "Live",
                    "Ao vivo",
                    "fernandinha",
                    "rey vaqueiro",
                    "vitor fernandes",
                    "x1 ao vivo",
                    "theuzinho",
                    "Forr\u00f3 no Caminh\u00e3o",
                    "Caminh\u00e3o",
                    "Vaquejada",
                    "Fabinho Testado",
                    "Eric Land",
                    "Jadson Araujo",
                    "Tony Guerra",
                    "Ao Vivo",
                    "Safadao",
                    "Sousa",
                    "Para\u00edba"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Forr\u00f3 no Caminh\u00e3o em Sousa PB (Wesley Safad\u00e3o e Convidados)",
                    "description": "Uma celebra\u00e7\u00e3o das ra\u00edzes nordestinas!\nO projeto idealizado por Wesley Safad\u00e3o valoriza o Forr\u00f3 e a Vaquejada, reunindo grandes nomes da m\u00fasica em um show itinerante, intimista e cheio de tradi\u00e7\u00e3o.\nMais que um show, \u00e9 um tributo \u00e0 cultura do Nordeste, com muita alegria, dan\u00e7a e identidade!\n\nArtistas confirmados na edi\u00e7\u00e3o de Sousa PB:\nXand Avi\u00e3o\nRa\u00ed Saia Rodada\nZ\u00e9 Vaqueiro\nTarc\u00edsio do Acordeon\nIguinho e Lulinha\nEric Land\nRey Vaqueiro\nVitor Fernandes\nFernandinha\nFabinho Testado\nJadson Ara\u00fajo\nTalita Mel\nTheuzinho\nTony Guerra\nVitor Fernandes\n\n--\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1151473",
                "likeCount": "39270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O0mV9KPnok-kOkFISkYQAWnZGdY",
            "id": "DDhvBBZh6vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:04:04Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "NEYMAR MARCA GOLA\u00c7O NO FIM E SANTOS RESPIRA NA TABELA! SANTOS 1X0 FLAMENGO",
                "description": "O Santos venceu o Flamengo em casa com um belo gol de Neymar, que liderou a equipe e decidiu no fim! #Brasileir\u00e3oBetano\n\nFoto: Jota Erre/ Agif/Gazeta Press\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max.  \n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "santos 1x0 flamengo",
                    "santos x flamengo melhores momentos",
                    "santos x flamengo gols",
                    "gol neymar",
                    "neymar",
                    "neymar gola\u00e7o",
                    "neymar santos",
                    "santos 1x0 flamengo melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR MARCA GOLA\u00c7O NO FIM E SANTOS RESPIRA NA TABELA! SANTOS 1X0 FLAMENGO",
                    "description": "O Santos venceu o Flamengo em casa com um belo gol de Neymar, que liderou a equipe e decidiu no fim! #Brasileir\u00e3oBetano\n\nFoto: Jota Erre/ Agif/Gazeta Press\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max.  \n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1196875",
                "likeCount": "11101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7kFebjEPmXsgORAfPDt3G3tPZY",
            "id": "qpKZqAHt1pU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:01:00Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS SALVOU NO SQUID SQUID | Roblox - Ink Game",
                "description": "Hoje o Lokis salvou no squid squid.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpKZqAHt1pU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "zumbis roblox",
                    "trenzinho roblox",
                    "dead rails roblox",
                    "squid roblox",
                    "lokis squid"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS SALVOU NO SQUID SQUID | Roblox - Ink Game",
                    "description": "Hoje o Lokis salvou no squid squid."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187532",
                "likeCount": "1307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eTgWIzjlgJOlCWagpVneYAdWiKI",
            "id": "U4sndXXtrtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Stranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "Todas as batalhas levaram a este momento.\n \nMais sobre Stranger Things: Temporada 5:\nOutono de 1987. Hawkins segue abalada pela abertura dos portais, e nossos her\u00f3is se unem pelo mesmo objetivo: encontrar e matar Vecna. Mas ele desapareceu e ningu\u00e9m sabe seu paradeiro. Para complicar tudo, o governo colocou a cidade sob quarentena militar e intensificou a ca\u00e7a \u00e0 Onze, que precisou se esconder novamente. Com o anivers\u00e1rio do desaparecimento de Will cada vez mais pr\u00f3ximo, uma amea\u00e7a familiar volta \u00e0 tona. A batalha final se aproxima e, com ela, uma escurid\u00e3o ainda mais poderosa e mortal. Para acabar com esse pesadelo, o grupo precisar\u00e1 se unir de novo pela \u00faltima vez.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nStranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "David Harbour",
                    "Delegado Hopper",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Onze",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Stranger Things temporada 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder",
                    "teaser oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Todas as batalhas levaram a este momento.\n \nMais sobre Stranger Things: Temporada 5:\nOutono de 1987. Hawkins segue abalada pela abertura dos portais, e nossos her\u00f3is se unem pelo mesmo objetivo: encontrar e matar Vecna. Mas ele desapareceu e ningu\u00e9m sabe seu paradeiro. Para complicar tudo, o governo colocou a cidade sob quarentena militar e intensificou a ca\u00e7a \u00e0 Onze, que precisou se esconder novamente. Com o anivers\u00e1rio do desaparecimento de Will cada vez mais pr\u00f3ximo, uma amea\u00e7a familiar volta \u00e0 tona. A batalha final se aproxima e, com ela, uma escurid\u00e3o ainda mais poderosa e mortal. Para acabar com esse pesadelo, o grupo precisar\u00e1 se unir de novo pela \u00faltima vez.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nStranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2946931",
                "likeCount": "122116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OYLTmC8hTw7u3nAk-ENvNPv6sbE",
            "id": "qQTVFcVXDwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T00:50:35Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CEAR\u00c1 0 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "O TIM\u00c3O VOLTA A VENCER NO BRASILEIR\u00c3O \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\nO #Corinthians venceu o #Cear\u00e1 por 1 x 0 pelo #CampeonatoBrasileiro. Jogando fora de casa, os comandados de Dorival Jr fizeram o \u00fanico gol do jogo com #TallesMagno depois de uma bela jogada de #Carrillo. \n\nO primeiro tempo foi sem muitas emo\u00e7\u00f5es. Os times n\u00e3o criaram muito e n\u00e3o levaram problemas para os goleiros. \n\nJ\u00e1 na segunda etapa o jogo teve mais intensidade tanto para os donos da casa, quanto para os visitantes. Com a vantagem no placar, o Alvinegro do Parque S\u00e3o Jorge teve um bom esquema defensivo na reta final e conseguiu sair da #ArenaCastel\u00e3o com tr\u00eas pontos para l\u00e1 de importantes. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (19), temos Vasco x Gr\u00eamio. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cear\u00e1 0 x 1 Corinthians \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o no Prime Video",
                    "Carrillo",
                    "Cear\u00e1",
                    "Cear\u00e1 Ao Vivo",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Dorival Jr",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Cear\u00e1",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gui Neg\u00e3o",
                    "Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos Brasileir\u00e3o",
                    "Melhores Momentos Cear\u00e1",
                    "Melhores Momentos Cear\u00e1 x Corinthians",
                    "Melhores Momentos Corinthians",
                    "Talles Magno"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 0 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "O TIM\u00c3O VOLTA A VENCER NO BRASILEIR\u00c3O \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\nO #Corinthians venceu o #Cear\u00e1 por 1 x 0 pelo #CampeonatoBrasileiro. Jogando fora de casa, os comandados de Dorival Jr fizeram o \u00fanico gol do jogo com #TallesMagno depois de uma bela jogada de #Carrillo. \n\nO primeiro tempo foi sem muitas emo\u00e7\u00f5es. Os times n\u00e3o criaram muito e n\u00e3o levaram problemas para os goleiros. \n\nJ\u00e1 na segunda etapa o jogo teve mais intensidade tanto para os donos da casa, quanto para os visitantes. Com a vantagem no placar, o Alvinegro do Parque S\u00e3o Jorge teve um bom esquema defensivo na reta final e conseguiu sair da #ArenaCastel\u00e3o com tr\u00eas pontos para l\u00e1 de importantes. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (19), temos Vasco x Gr\u00eamio. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cear\u00e1 0 x 1 Corinthians \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392650",
                "likeCount": "7752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XRhPa32C48CcTxuU3FvRKwmQ_8",
            "id": "yamKdGFD-78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T03:01:10Z",
                "channelId": "UCSoDTVxoHPbPpNCcjDthoFA",
                "title": "Sobrevivi (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nSobrevivi (Ao Vivo) \u00b7 Gisele Nascimento\n\nSobrevivi (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Network\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: Michael Nascimento\nComposer Lyricist: Sarah Farias\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gisele Nascimento - Topic",
                "tags": [
                    "Gisele Nascimento",
                    "Sobrevivi (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nSobrevivi (Ao Vivo) \u00b7 Gisele Nascimento\n\nSobrevivi (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Network\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: Michael Nascimento\nComposer Lyricist: Sarah Farias\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116342",
                "likeCount": "978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QCGlwzx9xrCad8qKhDg7L_zQVjI",
            "id": "JX2GkxNT-IQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:34Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                    "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1708017",
                "likeCount": "82075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v66ZvkjRkU7vXIfWfwRmR5ZaYHk",
            "id": "qjisw6jMf_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:59:07Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol",
                "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol\n\nAlecgol chegou na resenha nesse 7\u00ba epis\u00f3dio, mas ser\u00e1 que ele ajudou a galera ou atrapalhou na miss\u00e3o de descobrir quem \u00e9 o verdadeiro jogador? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 ALECGOL:\n\ud83d\udd17@alecgol9 - https://www.instagram.com/alecgol9\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo",
                    "esporte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol",
                    "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol\n\nAlecgol chegou na resenha nesse 7\u00ba epis\u00f3dio, mas ser\u00e1 que ele ajudou a galera ou atrapalhou na miss\u00e3o de descobrir quem \u00e9 o verdadeiro jogador? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 ALECGOL:\n\ud83d\udd17@alecgol9 - https://www.instagram.com/alecgol9\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564142",
                "likeCount": "32726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u3rMTYMa8AVtHMZSRRXbWcnxzl0",
            "id": "REEmvdQ-xaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:29:00Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X 2 CRUZEIRO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 14\u00aa RODADA",
                "description": "\u00c9 DO NOSSO JEITO!\n\nAqui na Caz\u00e9TV voc\u00ea curte tudo sobre o Brasileir\u00e3o, Copa do Mundo FIFA 2026. modalidades ol\u00edmpicas, Bundesliga, Ligue 1, Kings League e muito mais! N\u00e2o quer perder nada? Ent\u00e3o se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REEmvdQ-xaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REEmvdQ-xaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REEmvdQ-xaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REEmvdQ-xaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X 2 CRUZEIRO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 14\u00aa RODADA",
                    "description": "\u00c9 DO NOSSO JEITO!\n\nAqui na Caz\u00e9TV voc\u00ea curte tudo sobre o Brasileir\u00e3o, Copa do Mundo FIFA 2026. modalidades ol\u00edmpicas, Bundesliga, Ligue 1, Kings League e muito mais! N\u00e2o quer perder nada? Ent\u00e3o se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558255",
                "likeCount": "19381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKF_vuhAi8ceDtAk3xhdn-yvvfM",
            "id": "J3GXAb0SDQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T14:00:25Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "DEPOIS DISSO ELES V\u00c3O TERMINAR!! ",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3GXAb0SDQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3GXAb0SDQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3GXAb0SDQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3GXAb0SDQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3GXAb0SDQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEPOIS DISSO ELES V\u00c3O TERMINAR!! ",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223111",
                "likeCount": "13661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O2UdkrfpnWK_qyeuMu_CM3M_aPU",
            "id": "KnrjyGfS-ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "QUEM VENCER VAI COMER A MELHOR COMIDA INIVIS\u00cdVEL! *Desafio",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM VENCER VAI COMER A MELHOR COMIDA INIVIS\u00cdVEL! *Desafio",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1348598",
                "likeCount": "22693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zkRIdSOwez2iymI2ylMEeaoUMf0",
            "id": "BU1hvNwKEEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T02:43:09Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "ALLIANZA LIMA 2 X 0 GR\u00caMIO - CONMEBOL SUDAMERICANA 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "O Gr\u00eamio foi derrotado no primeiro jogo dos playoffs e ter\u00e1 que buscar o resultado na pr\u00f3xima semana. Confira os melhores momentos da partida! #sulamericananoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLIANZA LIMA 2 X 0 GR\u00caMIO - CONMEBOL SUDAMERICANA 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "O Gr\u00eamio foi derrotado no primeiro jogo dos playoffs e ter\u00e1 que buscar o resultado na pr\u00f3xima semana. Confira os melhores momentos da partida! #sulamericananoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206574",
                "likeCount": "3499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lZfYy0oey3wx_0XI4hXZHCQqA_c",
            "id": "1tTYUP2SxfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:59:25Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan - P\u00e9ssimas Escolhas #Envolvente",
                "description": "Ou\u00e7a o Vol. 3 do DVD Envolvente: https://umusicbrazil.lnk.to/\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nP\u00e9ssimas Escolhas\n(Kauan, Raffa Torres, Marcolino, Dan Ferrera)\u200b\n\nPelo menos eu te amava\u200b\nN\u00e3o s\u00f3 falava como ele fala\u200b\nComigo c\u00ea tinha gra\u00e7a\u200b\nAgora t\u00e1 a\u00ed toda apagada\u200b\n\nNa m\u00e3o desse cara que n\u00e3o soma em nada\u200b\nQue leva pra casa voc\u00ea e v\u00e1rias\u200b\n\u00c9 nessa hora que pesam as escolhas erradas\u200b\n\nQuando fechar o olho vai lembrar de mim\u200b\nEssa compara\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai te deixar dormir\u200b\nP\u00e9ssimas escolhas e umas transas ruins\u200b\nEssa \u00e9 a sua vida depois do nosso fim\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #PessimasEscolhas #Envolvente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
                    "Luan Santana (Musical Artist)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "felipe e rodrigo",
                    "ana castela",
                    "bruno e marrone",
                    "luan pereira",
                    "matheus e kauan nova",
                    "envolvente",
                    "matheus e kauan 2025 lan\u00e7amento",
                    "matheus e kauan 2025 envolvente",
                    "tubar\u00f5es",
                    "leo foguete",
                    "henrique e juliano",
                    "simone mendes",
                    "lauana prado",
                    "p\u00e9ssimas escolhas",
                    "apaga apaga apaga",
                    "cara da serenata",
                    "kauan primeira voz",
                    "kauan cantando sozinho",
                    "kauan matheus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan - P\u00e9ssimas Escolhas #Envolvente",
                    "description": "Ou\u00e7a o Vol. 3 do DVD Envolvente: https://umusicbrazil.lnk.to/\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nP\u00e9ssimas Escolhas\n(Kauan, Raffa Torres, Marcolino, Dan Ferrera)\u200b\n\nPelo menos eu te amava\u200b\nN\u00e3o s\u00f3 falava como ele fala\u200b\nComigo c\u00ea tinha gra\u00e7a\u200b\nAgora t\u00e1 a\u00ed toda apagada\u200b\n\nNa m\u00e3o desse cara que n\u00e3o soma em nada\u200b\nQue leva pra casa voc\u00ea e v\u00e1rias\u200b\n\u00c9 nessa hora que pesam as escolhas erradas\u200b\n\nQuando fechar o olho vai lembrar de mim\u200b\nEssa compara\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai te deixar dormir\u200b\nP\u00e9ssimas escolhas e umas transas ruins\u200b\nEssa \u00e9 a sua vida depois do nosso fim\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #PessimasEscolhas #Envolvente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259213",
                "likeCount": "11922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ucyP7iozjcGUYN3fpA85vymNTQ0",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6683421",
                "likeCount": "252097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HjovnGe_zkkevuCltaFHwFbk4hs",
            "id": "xSqfGfs_W4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:36:25Z",
                "channelId": "UC5mZsx_OVnc4XmG9rWU2p3A",
                "title": "Eu cortei\u2026",
                "description": "Meu canal de games: https://www.youtube.com/@T3ddyS\u00f3QueGames\n\nInstagram: http://instagram.com/t3ddyyyy\nTwitter: http://twitter.com/t3ddyyyyy\nReddit: https://www.reddit.com/r/famil\nT3ddy s\u00f3 que cortado: https://www.youtube.com/channel/UCJ3rRKOtomiineV7u3MMQiQ\n\nNeste v\u00eddeo eu usei trilhas sonoras de:\nEpidemic Sound (www.epidemicsound.com)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSqfGfs_W4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSqfGfs_W4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSqfGfs_W4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSqfGfs_W4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSqfGfs_W4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T3ddy",
                "tags": [
                    "t3ddy",
                    "teddy",
                    "ted",
                    "lucas olioti"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu cortei\u2026",
                    "description": "Meu canal de games: https://www.youtube.com/@T3ddyS\u00f3QueGames\n\nInstagram: http://instagram.com/t3ddyyyy\nTwitter: http://twitter.com/t3ddyyyyy\nReddit: https://www.reddit.com/r/famil\nT3ddy s\u00f3 que cortado: https://www.youtube.com/channel/UCJ3rRKOtomiineV7u3MMQiQ\n\nNeste v\u00eddeo eu usei trilhas sonoras de:\nEpidemic Sound (www.epidemicsound.com)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328145",
                "likeCount": "33667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3v4DYGcTO8h3lO2CQPLFzTg_W9Q",
            "id": "3fTM1J-0ExU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:00:06Z",
                "channelId": "UCgheXPYps0uCdB60AvUQYbg",
                "title": "ESCOLINHA DO VACILO #001 - ED GAMA (CHICO MOELA)",
                "description": "Quer ter acesso a conte\u00fado de erros de grava\u00e7\u00e3o e making of exclusivo para membros? \u00c9 baratinho e voc\u00ea ajuda MUITO a Escolinha! \n\nApenas R$7,99 por m\u00eas no plano que cabe no teu bolso! \n\nClica aqui:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgheXPYps0uCdB60AvUQYbg/join\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCORTES BROXADA\nhttps://www.youtube.com/@cortesdobroxada\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BROXADA:\n\nInstagram\n@broxadasinistra\n\nTikTok\n@broxadasinistra\n\nTwitter\n@broxadasinistra\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nANFITRI\u00d5ES:\n\nRodrigo Magal - @magalzaoshow\n\nTotoro - @g.totoro\n\nVinicinho  - @lilvinicinho\n\nGabriel Nargas - @gabrielnargas\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Magal\n\nSEJAM EDUCADOS POR FAVOR IMPLORAMOS!\nSEM PRECONCEITO NEM \u00d3DIO NO CHAT!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Broxada Sinistra",
                "tags": [
                    "magal",
                    "magalz\u00e3o",
                    "show",
                    "totoro",
                    "vinicinho",
                    "podcast",
                    "pod cast",
                    "podpah",
                    "igao",
                    "mitico",
                    "flow",
                    "monark",
                    "broxada",
                    "broxada sinistra",
                    "engra\u00e7ado",
                    "porta dos fundos",
                    "pastor",
                    "lil vinicin",
                    "gabriel nargas"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCOLINHA DO VACILO #001 - ED GAMA (CHICO MOELA)",
                    "description": "Quer ter acesso a conte\u00fado de erros de grava\u00e7\u00e3o e making of exclusivo para membros? \u00c9 baratinho e voc\u00ea ajuda MUITO a Escolinha! \n\nApenas R$7,99 por m\u00eas no plano que cabe no teu bolso! \n\nClica aqui:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgheXPYps0uCdB60AvUQYbg/join\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCORTES BROXADA\nhttps://www.youtube.com/@cortesdobroxada\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BROXADA:\n\nInstagram\n@broxadasinistra\n\nTikTok\n@broxadasinistra\n\nTwitter\n@broxadasinistra\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nANFITRI\u00d5ES:\n\nRodrigo Magal - @magalzaoshow\n\nTotoro - @g.totoro\n\nVinicinho  - @lilvinicinho\n\nGabriel Nargas - @gabrielnargas\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Magal\n\nSEJAM EDUCADOS POR FAVOR IMPLORAMOS!\nSEM PRECONCEITO NEM \u00d3DIO NO CHAT!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211101",
                "likeCount": "50104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-O5loRQBuqEZwjHnSaKRW6ImMcw",
            "id": "gMoq5l0FFI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T19:55:06Z",
                "channelId": "UCJjiszxPbjnYCmrV6u_zcVA",
                "title": "MACHUQUEI NA ESCOLA E LORENA PINA CUIDOU DE MIM *ela trouxe surpresa e presente \ud83d\udc8c",
                "description": "Esse video est\u00e1 bem legal e divertido, com a participacao da LORENA PINA \u2764\ufe0f\nBrincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorenzo Merat",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MACHUQUEI NA ESCOLA E LORENA PINA CUIDOU DE MIM *ela trouxe surpresa e presente \ud83d\udc8c",
                    "description": "Esse video est\u00e1 bem legal e divertido, com a participacao da LORENA PINA \u2764\ufe0f\nBrincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322581",
                "likeCount": "7585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O80lIHsz21VXgO237b91Ps6tz40",
            "id": "Zui2Vndck3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:01:01Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "A NOVATA JOGOU A JULIA NA PISCINA!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A NOVATA JOGOU A JULIA NA PISCINA!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279566",
                "likeCount": "15034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFRBsv51eN7woYs_X1P18hD1Jxc",
            "id": "sPaWyup8PuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:30:05Z",
                "channelId": "UCwcZbAFHEuX-T0ANkDP2pRA",
                "title": "Respondendo Perguntas Pol\u00eamicas ! * S\u00f3 As Mais Pesadas ! *",
                "description": "Salve rapaziada tudo bem com voc\u00eas ?, me sigam nas minhas redes sociais para ficarem atualizados de tudo que estou fazendo e postando ! \nINSTAGRAM \ud83d\udcf7: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\nTIKTOK \ud83d\udd7a: https://www.tiktok.com/@felipemendesytb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Mendes e fam\u00edlia ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Respondendo Perguntas Pol\u00eamicas ! * S\u00f3 As Mais Pesadas ! *",
                    "description": "Salve rapaziada tudo bem com voc\u00eas ?, me sigam nas minhas redes sociais para ficarem atualizados de tudo que estou fazendo e postando ! \nINSTAGRAM \ud83d\udcf7: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\nTIKTOK \ud83d\udd7a: https://www.tiktok.com/@felipemendesytb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121612",
                "likeCount": "6137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gNndvX27V-cDDM3oA3pBsOpjbOs",
            "id": "I4d1eVVNUig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:30:12Z",
                "channelId": "UC8iAxsG_7lIViTS5LmJdT1A",
                "title": "TESTANDO OS PRODUTOS MAIS ESTRANHOS DA INTERNET!",
                "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, testaram os PRODUTOS ESTRANHOS da Internet!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo e Duda",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "namorada",
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "duda e marcelo",
                    "ESTRANHOS",
                    "produtos",
                    "produtos estranhos",
                    "internet",
                    "bizzaros",
                    "produto estranho",
                    "testando",
                    "testar",
                    "testando produtos",
                    "esquisitos",
                    "shopee"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTANDO OS PRODUTOS MAIS ESTRANHOS DA INTERNET!",
                    "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, testaram os PRODUTOS ESTRANHOS da Internet!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240469",
                "likeCount": "5479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJ_QbglLy_mK5KWy3fPap76_6Ac",
            "id": "UJBxp3ZK82s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T23:00:29Z",
                "channelId": "UCsSSv2wJhUrH5ksK-wMnV7Q",
                "title": "REAGINDO \u00c0S MENSAGENS - CANAL EDU GUEDES",
                "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Por aqui, ainda me recuperando\u2026 \n\nQuis compartilhar esse v\u00eddeo, pois tenho me sentido muito especial. Me emocionei lendo as mensagens que voc\u00eas me mandaram. Cada palavra de carinho, for\u00e7a e apoio chegou aqui com muita intensidade, e fez toda a diferen\u00e7a nesse momento.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma forma de retribuir um pouquinho do que recebi. \u00c9 uma forma de dizer: obrigado por estarem comigo.\n\nVoc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do quanto tudo isso me fortalece!\n\nAssiste at\u00e9 o final e, mais uma vez, obrigado por cada mensagem, pensamento positivo e por fazerem parte da minha hist\u00f3ria.\n\nCom carinho,\nEdu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Edu Guedes",
                "tags": [
                    "cozinha",
                    "cozinhas",
                    "cuzinhas",
                    "cozinha do edu",
                    "edu guedes",
                    "eduardo guedes",
                    "cozinheiro",
                    "chef",
                    "cozinheiros",
                    "culinaria",
                    "culin\u00e1ria",
                    "culin\u00e1rias",
                    "culinarias",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "receita pratica",
                    "receitas praticas",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "preparo",
                    "prepara\u00e7\u00e3o",
                    "tempero",
                    "forno",
                    "fog\u00e3o",
                    "fogao",
                    "prato",
                    "pratos",
                    "pitada",
                    "pitadas",
                    "comida",
                    "comidinha",
                    "del\u00edcia",
                    "sabor",
                    "saboroso",
                    "delicia",
                    "\u00e1gua na boca",
                    "alimentos",
                    "cozinhar",
                    "cuzinhar",
                    "storyland",
                    "alimento",
                    "panela",
                    "frigideira",
                    "criativa",
                    "almoco",
                    "almo\u00e7o",
                    "entrada",
                    "jantar",
                    "janta",
                    "cafe",
                    "da",
                    "manha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAGINDO \u00c0S MENSAGENS - CANAL EDU GUEDES",
                    "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Por aqui, ainda me recuperando\u2026 \n\nQuis compartilhar esse v\u00eddeo, pois tenho me sentido muito especial. Me emocionei lendo as mensagens que voc\u00eas me mandaram. Cada palavra de carinho, for\u00e7a e apoio chegou aqui com muita intensidade, e fez toda a diferen\u00e7a nesse momento.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma forma de retribuir um pouquinho do que recebi. \u00c9 uma forma de dizer: obrigado por estarem comigo.\n\nVoc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do quanto tudo isso me fortalece!\n\nAssiste at\u00e9 o final e, mais uma vez, obrigado por cada mensagem, pensamento positivo e por fazerem parte da minha hist\u00f3ria.\n\nCom carinho,\nEdu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121958",
                "likeCount": "9643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cmW8i_A6NEQMxlrUdTNGSNbZE1w",
            "id": "dzgZ6fHGAu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:01:17Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A GEOVANA BEIJOU VOID !!! *Fim dos fofoquitos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GEOVANA BEIJOU VOID !!! *Fim dos fofoquitos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4226594",
                "likeCount": "75348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRh9kdlrqOZ5u5X2vlDoz7H7PVs",
            "id": "X3wT6NizcrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T02:38:56Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BRAGANTINO 2 X 2 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Bragantino sai atr\u00e1s, vira, mas cede empate ao S\u00e3o Paulo e v\u00ea lideran\u00e7a escapar. Massa Bruta seria o l\u00edder do Campeonato Brasileiro se tivesse vencido o Tricolor nesta quarta-feira.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/bragantino-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #saopaulo #bragantino \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo fc",
                    "s\u00e3o paulo futebol clube",
                    "red bull bragantino",
                    "bragantino",
                    "mm",
                    "empate",
                    "2 a 2",
                    "2 x 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAGANTINO 2 X 2 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Bragantino sai atr\u00e1s, vira, mas cede empate ao S\u00e3o Paulo e v\u00ea lideran\u00e7a escapar. Massa Bruta seria o l\u00edder do Campeonato Brasileiro se tivesse vencido o Tricolor nesta quarta-feira.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/bragantino-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #saopaulo #bragantino \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600191",
                "likeCount": "13577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKUSE2tpW6CT9G-ohGa49sdDmCc",
            "id": "0sz_czn0f_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:00:04Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Primeiro dumpster no estado da Virginia e deu bom",
                "description": "\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEstamos ansiosos para ajud\u00e1-lo! familiacamargocomercial@gmail.com \n\nVitrine da Amazon\nhttps://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n*Como Associado da Amazon, ganho com compras qualificadas. Agradecemos o seu apoio!\n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n \n0:00 Intro\n0:22 Busca nos dumpsters das lojas\n12:50 Mostrando em detalhes tudo que encontrei\n32:47 Encerrando e agradecendo\n33:12 Tela final\n\n#AdelineCamargo \n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "tags": [
                    "Viagem de motor home",
                    "Vlog de viagem",
                    "Turismo nos Estados Unidos",
                    "Parques nacionais",
                    "Aventuras ao ar livre",
                    "Experi\u00eancia de vida n\u00f4made",
                    "Road trip nos EUA",
                    "Cidades tur\u00edsticas",
                    "A\u00e7\u00f5es beneficentes",
                    "Vida na estrada",
                    "Explorando a natureza",
                    "Comida local",
                    "Cultura americana",
                    "Dicas de acampamento",
                    "Vida em um motor home",
                    "Hospedagem alternativa",
                    "Ecoturismo",
                    "Atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas",
                    "Aventuras sustent\u00e1veis",
                    "Compras em lojas locais",
                    "Apreciando a paisagem",
                    "Natureza preservada nos EUA."
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro dumpster no estado da Virginia e deu bom",
                    "description": "\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEstamos ansiosos para ajud\u00e1-lo! familiacamargocomercial@gmail.com \n\nVitrine da Amazon\nhttps://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n*Como Associado da Amazon, ganho com compras qualificadas. Agradecemos o seu apoio!\n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n \n0:00 Intro\n0:22 Busca nos dumpsters das lojas\n12:50 Mostrando em detalhes tudo que encontrei\n32:47 Encerrando e agradecendo\n33:12 Tela final\n\n#AdelineCamargo \n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162617",
                "likeCount": "25185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMY0wBfUHoIxcY4gAwA0i9dx4YE",
            "id": "r5wamNvtlUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:22:11Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VOC\u00ca SE LEMBRA DA LHAMA ASSASSINA? ELA EST\u00c1 ASSIM EM 2025! - Hungry Lamu 2",
                "description": "Em Hungry Lamu 2 n\u00f3s vamos conferir a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do surgimento da Lhama que ataca seres humanos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Hungry Lamu\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "hungry lamu 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca SE LEMBRA DA LHAMA ASSASSINA? ELA EST\u00c1 ASSIM EM 2025! - Hungry Lamu 2",
                    "description": "Em Hungry Lamu 2 n\u00f3s vamos conferir a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do surgimento da Lhama que ataca seres humanos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Hungry Lamu\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2050665",
                "likeCount": "89628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WqJFZWiivBOGzz367XT5_Q5RDIc",
            "id": "3p8bAmsJ9ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:31:57Z",
                "channelId": "UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg",
                "title": "A ELEVEN T\u00c1 VOANDO!! | REACT TEASER STRANGER THINGS 5",
                "description": "SAIU O TEASER OFICIAL! O que acharam?\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 contatomisswalker@gmail.com\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Visite nossa Loja: https://www.lolja.com.br/plantao-geek/\n\u2713 Entre no nosso Discord: https://discord.gg/EKCwTD32kU\n\u2713 SEJA MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg/join\n\n--------------------------\n\n\ud83d\udd17 REDES SOCIAIS \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0a\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25 :\nTwitter: https://twitter.com/xmissswalker\nInstagram: https://instagram.com/xmisswalker\nTwitch: https://www.twitch.tv/xmisswalker\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xmisswalkerx\nLetterbox: https://letterboxd.com/MissWalker/\nSkoob: https://www.skoob.com.br/usuario/9821328-misswalker#_=_\n\n\n\ud83d\udc51 FONTES E PRODUTOS:\n\u2022 Compre meu livro aqui: https://a.co/d/5OTiIuo\n\u2022 Meu curso de Fundamentos da Narrativa: https://giovana-khalil.hotmart.host/pagina-de-vendas-7010cf28-71e8-4657-97ac-36efa3210001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plant\u00e3o Geek",
                "tags": [
                    "Stranger Things",
                    "Teoria",
                    "misswalker",
                    "Miss Walker",
                    "Plant\u00e3o Geek",
                    "curiosidades",
                    "filmes",
                    "s\u00e9ries",
                    "canal de s\u00e9ries",
                    "canal de filmes",
                    "plantao geek",
                    "giovana khalil",
                    "miss walker",
                    "misswalkerx",
                    "react",
                    "stranger things",
                    "stranger things 5",
                    "teorias stranger things",
                    "react stranger things",
                    "rea\u00e7\u00e3o teaser stranger things",
                    "anuncio stranger things",
                    "datas de lan\u00e7amento stranger things",
                    "react teaser stranger things",
                    "eleven fly",
                    "miss walker analise",
                    "miss walker react"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ELEVEN T\u00c1 VOANDO!! | REACT TEASER STRANGER THINGS 5",
                    "description": "SAIU O TEASER OFICIAL! O que acharam?\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 contatomisswalker@gmail.com\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Visite nossa Loja: https://www.lolja.com.br/plantao-geek/\n\u2713 Entre no nosso Discord: https://discord.gg/EKCwTD32kU\n\u2713 SEJA MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg/join\n\n--------------------------\n\n\ud83d\udd17 REDES SOCIAIS \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0a\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25 :\nTwitter: https://twitter.com/xmissswalker\nInstagram: https://instagram.com/xmisswalker\nTwitch: https://www.twitch.tv/xmisswalker\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xmisswalkerx\nLetterbox: https://letterboxd.com/MissWalker/\nSkoob: https://www.skoob.com.br/usuario/9821328-misswalker#_=_\n\n\n\ud83d\udc51 FONTES E PRODUTOS:\n\u2022 Compre meu livro aqui: https://a.co/d/5OTiIuo\n\u2022 Meu curso de Fundamentos da Narrativa: https://giovana-khalil.hotmart.host/pagina-de-vendas-7010cf28-71e8-4657-97ac-36efa3210001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40722",
                "likeCount": "6262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GgwM0LDJ07fh1ffDAtQVKhf7vxY",
            "id": "5NUB44O0DJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T14:30:03Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia",
                    "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                    "minecraft mas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                    "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513284",
                "likeCount": "8399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Wtt_bFBmHpCZA88NYZL1ezd9Rg",
            "id": "Ki06cr8A0ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T21:09:50Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ OS CROCS DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ OS CROCS DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1987627",
                "likeCount": "28364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QdRXL3nuYVgVpKXsgWqVxNqzeXU",
            "id": "vi84XQioxbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:26:01Z",
                "channelId": "UC1uwf7shlisZqppqHM-f9EQ",
                "title": "TRAIDOR\ud83d\ude21 O MEU SEGURAN\u00c7A MURALHA ESTAVA NA CASA DO RENATO ESCONDIDO\u2026!",
                "description": "EMAIL PARA PARCERIAS E PUBLICIDADE:\nequipbrunobarretoofc@gmail.com\n\ninstagram: https://www.instagram.com/brunobarretoyt/?hl=pt-br\n\nCANAL DE ENTRETENIMENTO\n\n#brunobarreto #entretenimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Barreto",
                "tags": [
                    "Bruno Barreto",
                    "v\u00eddeo novo Bruno Barreto",
                    "hist\u00f3ria real assustadora",
                    "casa assombrada real",
                    "homem de capa preta",
                    "invas\u00e3o assustadora",
                    "descobrimos um segredo",
                    "palha\u00e7o real",
                    "v\u00eddeo de terror real",
                    "hist\u00f3ria de terror",
                    "f\u00e1brica abandonada",
                    "v\u00eddeo estilo filme",
                    "fic\u00e7\u00e3o com realidade",
                    "suspense psicol\u00f3gico",
                    "v\u00eddeo estilo Taspio",
                    "v\u00eddeo estilo Canal Bruno",
                    "cenas reais",
                    "mist\u00e9rio real",
                    "mist\u00e9rio sinistro",
                    "roteiro cinematogr\u00e1fico",
                    "v\u00eddeo com roteiro",
                    "s\u00e9rie de terror",
                    "v\u00eddeos assustadores"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAIDOR\ud83d\ude21 O MEU SEGURAN\u00c7A MURALHA ESTAVA NA CASA DO RENATO ESCONDIDO\u2026!",
                    "description": "EMAIL PARA PARCERIAS E PUBLICIDADE:\nequipbrunobarretoofc@gmail.com\n\ninstagram: https://www.instagram.com/brunobarretoyt/?hl=pt-br\n\nCANAL DE ENTRETENIMENTO\n\n#brunobarreto #entretenimento"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361467",
                "likeCount": "19549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8tWgGdRLMv2FQcVuleiIefnFz0I",
            "id": "Q0SGAUkXJNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T05:13:29Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "chelsea",
                    "psg",
                    "psg chelsea",
                    "final copa",
                    "final chelsea",
                    "final psg",
                    "final mundial",
                    "final ao vivo",
                    "psg ao vivo",
                    "chelsea ao vivo",
                    "assistir final",
                    "assistir psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19814058",
                "likeCount": "533960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}