{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "H3o07tUSZvXTm_LKA1eYK6cW5LM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfAZXXzi_F0AFnYzl0cxT78b-Ec",
            "id": "_qK2H0BnP-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:34:57Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Finali | Paris Saint Germain - Inter (\u00d6zet) \ud83c\udfc6",
                "description": "Paris Saint-Germain tarih yazd\u0131. Frans\u0131z ekibi, \u015eampiyonlar Ligi finalinde Inter'i 5-0 ma\u011flup ederek ilk devler ligi kupas\u0131n\u0131 kazand\u0131. Luis Enrique'nin \u00f6\u011frencileri, bu zaferle \u015eampiyonlar Ligi tarihinin en farkl\u0131 final galibiyetine de imza att\u0131.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "psg",
                    "inter",
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "\u00f6zet",
                    "trt spor",
                    "tabii spor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Finali | Paris Saint Germain - Inter (\u00d6zet) \ud83c\udfc6",
                    "description": "Paris Saint-Germain tarih yazd\u0131. Frans\u0131z ekibi, \u015eampiyonlar Ligi finalinde Inter'i 5-0 ma\u011flup ederek ilk devler ligi kupas\u0131n\u0131 kazand\u0131. Luis Enrique'nin \u00f6\u011frencileri, bu zaferle \u015eampiyonlar Ligi tarihinin en farkl\u0131 final galibiyetine de imza att\u0131."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2508475",
                "likeCount": "34950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fz64qlYqc1VfNCgAjX3OZ-LqN_M",
            "id": "9urRcaQlAy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T06:25:07Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "ABD'de \u00fcniversiteden mezun olan gen\u00e7ler T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7\u0131yor #shorts #t\u00fcrk #bayrak #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-525\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ABD'de \u00fcniversiteden mezun olan gen\u00e7ler T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7\u0131yor #shorts #t\u00fcrk #bayrak #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-525\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2712167",
                "likeCount": "116745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ctrVfDLyxFuqclX8PQ4Q2hoylY",
            "id": "83bxQy0zqUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:25:17Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK 0 (5) - 0 (4) Batman Petrol Spor A\u015e. (Play-Off Finali)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK, 1. Lig'de! \ud83c\udf8a\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK 0 (5) - 0 (4) Batman Petrol Spor A\u015e. (Play-Off Finali)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK, 1. Lig'de! \ud83c\udf8a\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672895",
                "likeCount": "4454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WfvwWwNm7qQ9bt0HL2qnDa7ELRg",
            "id": "IIzijvUhdEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:16:32Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/lMabkcvQsKY\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm (29 May\u0131s 2025)",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/lMabkcvQsKY\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4844534",
                "likeCount": "66298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U3snELMD5vRh11-jZHSdFUwByZE",
            "id": "ORhW4K_HS8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T19:13:26Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "Ablam\u0131m D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ablam\u0131m D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594366",
                "likeCount": "15309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dBdNMxw2cIdIhWKEM_32adt2Cs",
            "id": "H0vQ6ZkZU-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T13:21:42Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0vQ6ZkZU-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67064655",
                "likeCount": "1307313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kIoE-iBxf-M-yUpFYsDbiTWNUx4",
            "id": "xyb5UfJcEBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:30:34Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Nas\u0131l g\u00fclmeden \u00e7ekebildiniz? Anlatsan\u0131za biraz. #Gassal",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Hande Soral",
                    "Bayhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nas\u0131l g\u00fclmeden \u00e7ekebildiniz? Anlatsan\u0131za biraz. #Gassal",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1020869",
                "likeCount": "25104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ed25GBfUGCyuFhYYfk-EGoCbrSY",
            "id": "SC4zDSeQX2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:00:23Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Level 1 to 100 Slap",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Level 1 to 100 Slap",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14599707",
                "likeCount": "487335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDT6LUehthWuw5WeIZRuQCzFspU",
            "id": "LK2xuIQj26w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:49:44Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "3 KURTARI\u015e \u00dcST \u00dcSTE \ud83e\udde4",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 KURTARI\u015e \u00dcST \u00dcSTE \ud83e\udde4",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503174",
                "likeCount": "8108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nCx_JFIU6j2QO64B7pOSZW1RpBc",
            "id": "Q-xE9VZmQ8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:17:57Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "did you do this?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-xE9VZmQ8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-xE9VZmQ8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-xE9VZmQ8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-xE9VZmQ8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-xE9VZmQ8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "did you do this?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3952206",
                "likeCount": "50999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hq5SB80TXvqMFCoUM0-lnELnXSY",
            "id": "cZymq3N5a5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T06:45:50Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked part 2. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZymq3N5a5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZymq3N5a5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZymq3N5a5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZymq3N5a5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZymq3N5a5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked part 2. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109316702",
                "likeCount": "1190115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xlAHBfnUtmN37_lYzZyYYQ3yN9g",
            "id": "KyQCrV-z4_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:00:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Snap | Music Video",
                "description": "\u201cSnap\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3HgRxa8\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/4jtmVQ5\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cSnap\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3HgRxa8\nListen on Apple Music: https://apple.co/4jtmVQ5\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Ate\u015f Atilla\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen,Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nDans\u00e7\u0131lar / Dancers: Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nSnap Logo Tasar\u0131m: Meltem Cihan\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\n\u2018Snap\u2019 s\u00f6zleriyle;\n\nSana alk\u0131\u015f yok anca finger snap\nMmm no thanks\nG\u00fczel outfit yak\u0131\u015f\u0131yoduk tam matchdik\nsayende hepsini (...) ettik\nSana yak\u0131\u015fan\u0131 yapt\u0131n\nGiderek buna \u015fa\u015f\u0131rd\u0131m m\u0131 sand\u0131n?\nGelece\u011finden parlak lipstick s\u00fcrd\u00fcm\u00a0\n0 grams\u0131n yok kals\u0131n\n\nYan\u0131ma renk renk \u00e7i\u00e7eklerle gelsen de\nTelefonun arka plan\u0131nda gezsem de (olmaz)\nNew York, Bali, Paris hi\u00e7biri kesmez\u00a0\nBir zamanlar sen yeterdin \u015fimdi hi\u00e7bir \u015fey yetmez\u00a0\n\nOrtada m\u0131 kald\u0131n pardon\n\u00dcz\u00fclm\u00fc\u015f gibi rollendin bravo sana\n\u00c7oktan unuttum sildim her yerden\nSak\u0131n deneme\n\nKa\u00e7ma kovalamam\nSenin gibisini \u00e7ok \u00e7ok \u00e7ok g\u00f6rd\u00fcm\nAffedemem hay\u0131r\nSesin gelmiyo hi\u00e7 yok yok yok bye bye\n\nKa\u00e7ma kovalamam\nSenin gibisini \u00e7ok \u00e7ok \u00e7ok g\u00f6rd\u00fcm\nAffedemem hay\u0131r\nSesin gelmiyo hi\u00e7 yok yok yok bye bye\n\u00a0\nSana alk\u0131\u015f yok anca finger snap\n\nOrtada m\u0131 kald\u0131n pardon\n\u00dcz\u00fclm\u00fc\u015f gibi rollendin bravo sana\n\u00c7oktan unuttum sildim her yerden\nSak\u0131n deneme\n\nKa\u00e7ma kovalamam\nSenin gibisini \u00e7ok \u00e7ok \u00e7ok g\u00f6rd\u00fcm\nAffedemem hay\u0131r\nSesin gelmiyo hi\u00e7 yok yok yok bye bye\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Coca-Cola\n\n#manifest #snap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyQCrV-z4_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyQCrV-z4_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyQCrV-z4_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyQCrV-z4_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyQCrV-z4_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "music video",
                    "m\u00fczik video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "manifest zamans\u0131zd\u0131k",
                    "manifest KTS",
                    "kalbimin tek sahibi",
                    "kts",
                    "manifest kts \u015fark\u0131s\u0131",
                    "manifest snap",
                    "manifestival",
                    "manifestival snap dinle",
                    "manifestival snap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Snap | Music Video",
                    "description": "\u201cSnap\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3HgRxa8\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/4jtmVQ5\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cSnap\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3HgRxa8\nListen on Apple Music: https://apple.co/4jtmVQ5\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Ate\u015f Atilla\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen,Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nDans\u00e7\u0131lar / Dancers: Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nSnap Logo Tasar\u0131m: Meltem Cihan\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\n\u2018Snap\u2019 s\u00f6zleriyle;\n\nSana alk\u0131\u015f yok anca finger snap\nMmm no thanks\nG\u00fczel outfit yak\u0131\u015f\u0131yoduk tam matchdik\nsayende hepsini (...) ettik\nSana yak\u0131\u015fan\u0131 yapt\u0131n\nGiderek buna \u015fa\u015f\u0131rd\u0131m m\u0131 sand\u0131n?\nGelece\u011finden parlak lipstick s\u00fcrd\u00fcm\u00a0\n0 grams\u0131n yok kals\u0131n\n\nYan\u0131ma renk renk \u00e7i\u00e7eklerle gelsen de\nTelefonun arka plan\u0131nda gezsem de (olmaz)\nNew York, Bali, Paris hi\u00e7biri kesmez\u00a0\nBir zamanlar sen yeterdin \u015fimdi hi\u00e7bir \u015fey yetmez\u00a0\n\nOrtada m\u0131 kald\u0131n pardon\n\u00dcz\u00fclm\u00fc\u015f gibi rollendin bravo sana\n\u00c7oktan unuttum sildim her yerden\nSak\u0131n deneme\n\nKa\u00e7ma kovalamam\nSenin gibisini \u00e7ok \u00e7ok \u00e7ok g\u00f6rd\u00fcm\nAffedemem hay\u0131r\nSesin gelmiyo hi\u00e7 yok yok yok bye bye\n\nKa\u00e7ma kovalamam\nSenin gibisini \u00e7ok \u00e7ok \u00e7ok g\u00f6rd\u00fcm\nAffedemem hay\u0131r\nSesin gelmiyo hi\u00e7 yok yok yok bye bye\n\u00a0\nSana alk\u0131\u015f yok anca finger snap\n\nOrtada m\u0131 kald\u0131n pardon\n\u00dcz\u00fclm\u00fc\u015f gibi rollendin bravo sana\n\u00c7oktan unuttum sildim her yerden\nSak\u0131n deneme\n\nKa\u00e7ma kovalamam\nSenin gibisini \u00e7ok \u00e7ok \u00e7ok g\u00f6rd\u00fcm\nAffedemem hay\u0131r\nSesin gelmiyo hi\u00e7 yok yok yok bye bye\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Coca-Cola\n\n#manifest #snap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1616108",
                "likeCount": "92577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqjxQ3768s853ca9lJRrF5-3em0",
            "id": "IRib_5h3KJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T07:00:00Z",
                "channelId": "UCeZOywU-zg9j3SxYG0FdLtw",
                "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix",
                "description": "Her oyun bir g\u00fcn biter.\nSquid Game. Final sezonu. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\n#TUDUM\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye\n\nD\u00fcnya genelinde izlenme rekoru k\u0131ran dizinin final sezonunda, dostunu kaybeden Oyuncu 456, Y\u00f6netici'nin plan\u0131na kar\u015f\u0131 gelmek i\u00e7in verdi\u011fi m\u00fccadeleye devam eder.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 Haziran",
                    "3. Sezon",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Dizi",
                    "Final",
                    "Final Sezonu",
                    "Fragman",
                    "Gi-hun",
                    "Haberler",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "K\u00fcresel Fenomen",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Oyuncak Bebek",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pembe Muhaf\u0131z",
                    "Resmi Fragman",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "Y\u00f6netici",
                    "\u00c7ocuk Oyunlar\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix",
                    "description": "Her oyun bir g\u00fcn biter.\nSquid Game. Final sezonu. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\n#TUDUM\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye\n\nD\u00fcnya genelinde izlenme rekoru k\u0131ran dizinin final sezonunda, dostunu kaybeden Oyuncu 456, Y\u00f6netici'nin plan\u0131na kar\u015f\u0131 gelmek i\u00e7in verdi\u011fi m\u00fccadeleye devam eder."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "690895",
                "likeCount": "15817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BdJo-Uv3SWvP1CDEmHMaK2kkMM",
            "id": "TZVTC72OL-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T07:00:24Z",
                "channelId": "UCkwZ4L2z5M_nLHoPtshyJbw",
                "title": "Outsmarted \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ILYA BORZOV",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Outsmarted \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9809832",
                "likeCount": "116597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L30i6lcE-jq8dnE5_wMRTmjYlSc",
            "id": "it_knKtjZgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T11:01:23Z",
                "channelId": "UCATWUurs5SImDMX_prUtxng",
                "title": "Fit the Shrinking Hoops \u2b55\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matt Larose",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fit the Shrinking Hoops \u2b55\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12692805",
                "likeCount": "314670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lDXitIrEce6dBOnjdG_tfZI2auM",
            "id": "miuHyk2cf9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:16:00Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "MANUEL NEUER-RONALDO KURTARI\u015eI \ud83e\udde4",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/miuHyk2cf9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/miuHyk2cf9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/miuHyk2cf9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/miuHyk2cf9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/miuHyk2cf9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MANUEL NEUER-RONALDO KURTARI\u015eI \ud83e\udde4",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527548",
                "likeCount": "8712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTxzrDAg9Y4agWWaAG7PERYQD8I",
            "id": "_5SVrlFpvBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:00:52Z",
                "channelId": "UCSHWWgz7EXJ2NpLo0jgubNQ",
                "title": "20 y\u0131lda bu kadar m\u0131 de\u011fi\u015fir bir \u015fehir? #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131 #racon #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5SVrlFpvBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5SVrlFpvBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5SVrlFpvBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5SVrlFpvBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5SVrlFpvBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ramiz Karaeski",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "etam",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "Neredeydin day\u0131"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "20 y\u0131lda bu kadar m\u0131 de\u011fi\u015fir bir \u015fehir? #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131 #racon #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047670",
                "likeCount": "35294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZgK2dbEu9gYbwItGU2TnzGQjWTY",
            "id": "Bu7NDeZDTsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:41:55Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "HE DIDN\u2019T EVEN HIT RIM \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HE DIDN\u2019T EVEN HIT RIM \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6454891",
                "likeCount": "272982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQPzSkgI97R_atNHE6ZIjCKB45E",
            "id": "8tahfJUm6Lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T09:00:23Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "AB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? (K\u0131\u015fk\u0131rtma) | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn AB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM. Ben \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendim umar\u0131m sizde izlerken \u00e7ok e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyoruumm :)\n\n24 SAAT 24 HEDI\u0307YE ARKADA\u015eIMA VERD\u0130M !? https://youtu.be/v-URDIcKQ4U?si=sca2ujtRAdmsYfF2\n\n\u00dcLKELER\u0130N SOKAK YEMEKLER\u0130N\u0130 DENED\u0130K !? https://youtu.be/4tH-n-FSeRg?si=FQJ6KYbUufiALrCN\n\nAB\u0130MLE 24 SAAT YAPI\u015eIK YA\u015eAMAK !? https://youtu.be/_-grO1E1rJI?si=eLaxHigXOc_M0LY9\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tahfJUm6Lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tahfJUm6Lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tahfJUm6Lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tahfJUm6Lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8tahfJUm6Lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "abimin kahvesine uyku",
                    "uyku ilac\u0131 att\u0131m",
                    "s\u0131la d\u00fcndar k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "uyku",
                    "s\u0131la d\u00fcndar abimin",
                    "s\u0131la d\u00fcndar uyku",
                    "s\u0131la d\u00fcndar uyku ilac\u0131",
                    "uyku ilac\u0131 \u015fakas\u0131",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "abimin kahvesine ila\u00e7",
                    "s\u0131la ahmet k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "\u015faka",
                    "abi karde\u015f \u015faka",
                    "gizli \u015faka videosu",
                    "s\u0131la ahmet \u015faka",
                    "ahmet can d\u00fcndar \u015faka",
                    "s\u0131la ahmet uyku ilac\u0131",
                    "s\u0131la d\u00fcndar abimin kahvesine",
                    "ahmet s\u0131la k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "s\u0131la d\u00fcndar \u015faka",
                    "\u015faka videosu",
                    "abimin odas\u0131n\u0131 gizlice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? (K\u0131\u015fk\u0131rtma) | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn AB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM. Ben \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendim umar\u0131m sizde izlerken \u00e7ok e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyoruumm :)\n\n24 SAAT 24 HEDI\u0307YE ARKADA\u015eIMA VERD\u0130M !? https://youtu.be/v-URDIcKQ4U?si=sca2ujtRAdmsYfF2\n\n\u00dcLKELER\u0130N SOKAK YEMEKLER\u0130N\u0130 DENED\u0130K !? https://youtu.be/4tH-n-FSeRg?si=FQJ6KYbUufiALrCN\n\nAB\u0130MLE 24 SAAT YAPI\u015eIK YA\u015eAMAK !? https://youtu.be/_-grO1E1rJI?si=eLaxHigXOc_M0LY9\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779222",
                "likeCount": "44107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uYZAO87oqzNuL0cRW6UkWxolk_0",
            "id": "0B4kNchZYAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T22:30:01Z",
                "channelId": "UC49MSQdai1EUgy7cpUBqI7w",
                "title": "I scared myself, it turned out to be true   #funny #cute #baby #father #comedy #cutebaby#funnyvideos",
                "description": "Our content is produced with children's safety in mind and does not contain any plot that may cause harm to them.\nHello everyone, my name is Chacha\nhttps://www.youtube.com/channel/UC49MSQdai1EUgy7cpUBqI7w?sub_confirmation=1\nI am a naughty and cute child\ud83e\udd23\nThere are interesting daily stories of me and my family on YouTube\nHope you like my video \ud83e\udd70\n#fatherlove  #cutebaby  #funny  #family",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B4kNchZYAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B4kNchZYAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B4kNchZYAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B4kNchZYAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B4kNchZYAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Funny Parent-Child Videos",
                "tags": [
                    "Cute baby",
                    "family",
                    "fun",
                    "parent-child",
                    "daily life",
                    "funny video",
                    "sharing",
                    "cute",
                    "daughter",
                    "Funny Parent-Child Videos",
                    "father and daughter",
                    "lovely kid",
                    "family story",
                    "cute kid"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I scared myself, it turned out to be true   #funny #cute #baby #father #comedy #cutebaby#funnyvideos",
                    "description": "Our content is produced with children's safety in mind and does not contain any plot that may cause harm to them.\nHello everyone, my name is Chacha\nhttps://www.youtube.com/channel/UC49MSQdai1EUgy7cpUBqI7w?sub_confirmation=1\nI am a naughty and cute child\ud83e\udd23\nThere are interesting daily stories of me and my family on YouTube\nHope you like my video \ud83e\udd70\n#fatherlove  #cutebaby  #funny  #family"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10080648",
                "likeCount": "116343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KpTY64-2qIB0K71LcprexCY5Mhw",
            "id": "LOMr-jBWw58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:39:36Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "AMER\u0130KA'DAN M\u0130NECRAFT KUTUSU GELD\u0130 #shorts",
                "description": "#reklam de\u011fildir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOMr-jBWw58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOMr-jBWw58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOMr-jBWw58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOMr-jBWw58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOMr-jBWw58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AMER\u0130KA'DAN M\u0130NECRAFT KUTUSU GELD\u0130 #shorts",
                    "description": "#reklam de\u011fildir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331022",
                "likeCount": "12127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AphHRx7Tuib68WsNM1AXFQyjOHU",
            "id": "aL84Q3nniV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:29:21Z",
                "channelId": "UCgbXyojig2J2Q46zqFQOJmg",
                "title": "Ciro Mertens son \u015fovunu yapt\u0131 \ud83e\udd79 #galatasaray",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL84Q3nniV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL84Q3nniV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL84Q3nniV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL84Q3nniV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL84Q3nniV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUTBOL PLUS",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ciro Mertens son \u015fovunu yapt\u0131 \ud83e\udd79 #galatasaray",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487776",
                "likeCount": "11930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4DSRFYQeSSxTdVHN5mtD0pyMAig",
            "id": "qnvs6QWIBcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T09:01:24Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Guess The Real Watermelon!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnvs6QWIBcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnvs6QWIBcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnvs6QWIBcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnvs6QWIBcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnvs6QWIBcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Real Watermelon!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8182261",
                "likeCount": "391683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DEa5cf4ne7udM1oYb4CnetwWVa0",
            "id": "svnADP3b9GY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:43:40Z",
                "channelId": "UCP39jyHcFNM9WsSNXuBtfIg",
                "title": "5\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, hem\u015fehrisi Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019a 53 numaral\u0131 formas\u0131n\u0131 hediye etti.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svnADP3b9GY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svnADP3b9GY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svnADP3b9GY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svnADP3b9GY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svnADP3b9GY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Extra Futbol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "5\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, hem\u015fehrisi Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019a 53 numaral\u0131 formas\u0131n\u0131 hediye etti.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "870429",
                "likeCount": "20929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jp0Bv_D37tMFkVhxz-twkcNCvXg",
            "id": "f79j0pUuOQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T22:13:04Z",
                "channelId": "UC-ZjmqD-nXzpvO80dMvfTbQ",
                "title": "Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, Zpor arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla t\u00fcm taraftarlara te\u015fekk\u00fcr etti.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f79j0pUuOQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f79j0pUuOQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f79j0pUuOQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f79j0pUuOQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f79j0pUuOQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zpor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, Zpor arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla t\u00fcm taraftarlara te\u015fekk\u00fcr etti.",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258141",
                "likeCount": "8626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "du11mqflcWMCnB6uJkv6xVy8900",
            "id": "p5VBLmaem9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T18:34:18Z",
                "channelId": "UCtNBFUsxj2YVbEc5HquzFqg",
                "title": "$5 vs $6,000 RC Tug Of War!",
                "description": "\ud83d\udd25SHOP NOW!!\ud83d\udd25\u2501\u25ba https://www.teamrar.com/ \n\nGiant RC car vs tiny rc car. $1 toy car vs $600 toy car. RC Cybertruck, rc lambo, gas powered monster truck.\n\n\ud83d\udc8cSEND US YOUR FAN MAIL!!\ud83d\udc8c\n\nTeam RAR\n4501 New Bern Ave \nSuite 130, Box # 360\nRaleigh NC, 27610\n\n\u2747\ufe0f MORE EPIC VLOGS \u2747\ufe0f\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @CarterSharer https://www.instagram.com/cartersharer/\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @OfficalTeamRAR https://www.instagram.com/officialteamrar/\n\ud83d\udcf1TIKTOK \u2192 @realcartersharer https://www.tiktok.com/@realcartersharer?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udcd8FACEBOOK \u2192 CARTER SHARER OFFICIAL https://goo.gl/WM7mBu\n\nSubscribe to my channel! https://goo.gl/XjjCA8\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBusiness Inquiries: carter@nightmedia.co\n\nWARNING: \nThis video is only for entertainment purposes. Do not attempt to recreate any of the acts in this video, as they may be dangerous if not done correctly, and could result in serious injury. If you rely on the information portrayed in this video, you assume the responsibility for the results. Have fun, but always think ahead, and remember that every project you try is at YOUR OWN RISK.\n\nThis footage is property of Team RAR inc. and is not allowed to be repurposed without written consent from Team RAR inc. For any requests from media contact us at carter@nightmedia.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5VBLmaem9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carter Sharer",
                "tags": [
                    "Carter Sharer",
                    "Team RAR",
                    "carter",
                    "carter share"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$5 vs $6,000 RC Tug Of War!",
                    "description": "\ud83d\udd25SHOP NOW!!\ud83d\udd25\u2501\u25ba https://www.teamrar.com/ \n\nGiant RC car vs tiny rc car. $1 toy car vs $600 toy car. RC Cybertruck, rc lambo, gas powered monster truck.\n\n\ud83d\udc8cSEND US YOUR FAN MAIL!!\ud83d\udc8c\n\nTeam RAR\n4501 New Bern Ave \nSuite 130, Box # 360\nRaleigh NC, 27610\n\n\u2747\ufe0f MORE EPIC VLOGS \u2747\ufe0f\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @CarterSharer https://www.instagram.com/cartersharer/\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u2192 @OfficalTeamRAR https://www.instagram.com/officialteamrar/\n\ud83d\udcf1TIKTOK \u2192 @realcartersharer https://www.tiktok.com/@realcartersharer?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83d\udcd8FACEBOOK \u2192 CARTER SHARER OFFICIAL https://goo.gl/WM7mBu\n\nSubscribe to my channel! https://goo.gl/XjjCA8\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nBusiness Inquiries: carter@nightmedia.co\n\nWARNING: \nThis video is only for entertainment purposes. Do not attempt to recreate any of the acts in this video, as they may be dangerous if not done correctly, and could result in serious injury. If you rely on the information portrayed in this video, you assume the responsibility for the results. Have fun, but always think ahead, and remember that every project you try is at YOUR OWN RISK.\n\nThis footage is property of Team RAR inc. and is not allowed to be repurposed without written consent from Team RAR inc. For any requests from media contact us at carter@nightmedia.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37173850",
                "likeCount": "732078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aoD45DTxiIb1MahKLXflpW6Ei08",
            "id": "ThligBzaFJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:04:11Z",
                "channelId": "UCo9RMALE8ELFhnHnDg7eA_w",
                "title": "2 DRESS HACKS \ud83e\udd0d THIS or THAT? Subscribe for daily #fashionhacks & #fashion",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThligBzaFJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThligBzaFJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThligBzaFJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThligBzaFJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThligBzaFJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BO BROWN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "2 DRESS HACKS \ud83e\udd0d THIS or THAT? Subscribe for daily #fashionhacks & #fashion",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13075173",
                "likeCount": "270064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EAxUzAevt3d6kw6hqUIwjy_5QZI",
            "id": "1sH836_taz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T15:00:03Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "MUSLU\u011eU OLAN AYAKKABI!? #emreuzunboy #shorts #funnyshorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUSLU\u011eU OLAN AYAKKABI!? #emreuzunboy #shorts #funnyshorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5885348",
                "likeCount": "86853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NMJf9a92m5oxL7VlPbJSGsnwM-Q",
            "id": "UOBIibW19fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:50Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Taktik Maktik Yok Bam Bam Bam | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOBIibW19fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Taktik Maktik Yok Bam Bam Bam | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1604901",
                "likeCount": "54000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GyJwTGlNjSyRJ6UVxXQUP-AVfOc",
            "id": "9zfzR1KZr0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T10:12:39Z",
                "channelId": "UCBgTP2LOFVPmq15W-RH-WXA",
                "title": "Paris\u2019te Filistin destek\u00e7ileri, Gazze\u2019deki soyk\u0131r\u0131m\u0131 sembolize etmek i\u00e7in \u00e7e\u015fmeyi k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyad\u0131",
                "description": "Daha Fazla Bilgi i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/\n\nMobil uygulamalar\nAndroid   \u27a4 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.TRT.TrtHaber&hl\nIOS  \u27a4 https://apps.apple.com/nl/app/trt-haber/id509983402?l\n\nAbone olmak i\u00e7in \u27a4 https://www.youtube.com/user/trthaber?sub_confirmation=1\n\nTRT Haber Sosyal Medya adresleri\nTwitter  \u27a4 https://twitter.com/trthaber\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/trthaber\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/trthaber\nLinkedin  \u27a4 https://tr.linkedin.com/company/trthaber\nMedium  \u27a4 https://medium.com/trthaber\nPinterest \u27a4 https://tr.pinterest.com/trthaber\nDailymotion \u27a4 https://dailymotion.com/trthaber\nTelegram \u27a4 https://t.me/trthaberdijital\n\n\nTRT Haber \u0130leti\u015fim i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/iletisim.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zfzR1KZr0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zfzR1KZr0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zfzR1KZr0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zfzR1KZr0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zfzR1KZr0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT Haber",
                "tags": [
                    "TRT",
                    "TRT Haber",
                    "Haber",
                    "G\u00fcndem",
                    "T\u00fcrkiye",
                    "Ya\u015fam"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Paris\u2019te Filistin destek\u00e7ileri, Gazze\u2019deki soyk\u0131r\u0131m\u0131 sembolize etmek i\u00e7in \u00e7e\u015fmeyi k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyad\u0131",
                    "description": "Daha Fazla Bilgi i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/\n\nMobil uygulamalar\nAndroid   \u27a4 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.TRT.TrtHaber&hl\nIOS  \u27a4 https://apps.apple.com/nl/app/trt-haber/id509983402?l\n\nAbone olmak i\u00e7in \u27a4 https://www.youtube.com/user/trthaber?sub_confirmation=1\n\nTRT Haber Sosyal Medya adresleri\nTwitter  \u27a4 https://twitter.com/trthaber\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/trthaber\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/trthaber\nLinkedin  \u27a4 https://tr.linkedin.com/company/trthaber\nMedium  \u27a4 https://medium.com/trthaber\nPinterest \u27a4 https://tr.pinterest.com/trthaber\nDailymotion \u27a4 https://dailymotion.com/trthaber\nTelegram \u27a4 https://t.me/trthaberdijital\n\n\nTRT Haber \u0130leti\u015fim i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/iletisim.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3140985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h3MF6mRA06JWfHj6h4tmMP0kAbY",
            "id": "LmX1rhWov-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T20:44:38Z",
                "channelId": "UCXshXYJJhRibWt1eK8u0nfA",
                "title": "Bir Y\u0131l Sonra, Leyla \u0130\u00e7in Yeni Bir D\u00fcnya - Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Leyla, 1 y\u0131l sonra \u0130stanbul'a d\u00f6nd\u00fc. LEYLA'NIN DE\u011e\u0130\u015eEN H\u0130KAYES\u0130\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: \nhttps://puhutv.com/leyla-detay\n35. b\u00f6l\u00fcm sahnelerini buradan izleyebilirsiniz: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W62XAI7fxCCN-kxtQqGcCky\n(28 May\u0131s 2025)\n\nYeni b\u00f6l\u00fcm her \u00e7ar\u015famba 20.00'de NOW'da!\n\nLEYLA: HAYAT...A\u015eK...ADALET.... 35. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130\nCivan\u2019\u0131n hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131n son evreye girmesi herkesi derinden sarsar. Nur y\u0131llar sonra hayat\u0131na giren ablas\u0131 Handan\u2019dan, Civan\u2019\u0131 kurtaracak bir teklif al\u0131r. Nur bu tehlikeli teklifi kabul ederken, ona yard\u0131m edecek ki\u015fi ise Leyla olur. Tansiyonun zirve yapaca\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm finalinde Nur ve Leyla, Civan\u2019\u0131 kurtarmak i\u00e7in omuz omuza m\u00fccadele verirken, beklenmedik vedalar ve s\u00fcrpriz ayr\u0131l\u0131klar pe\u015f pe\u015fe gelecektir. \n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi?sub_confirmation=1\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LmX1rhWov-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyla: Hayat...A\u015fk...Adalet...",
                "tags": [
                    "Leyla",
                    "Leyla dizisi",
                    "alperen duymaz leyla",
                    "cemre baysel leyla",
                    "now",
                    "yerli romantik dizi",
                    "leyla dizisi fragman",
                    "leyla dizisi konusu",
                    "alperen duymaz",
                    "cemre baysel",
                    "gonca vuslateri",
                    "yi\u011fit kirazc\u0131",
                    "cengiz bozkurt",
                    "ayyap\u0131m",
                    "mustafaavk\u0131ran",
                    "halilibrahimceyhan",
                    "melisa duru \u00fcnal",
                    "leylahayata\u015fkadalet",
                    "Lilya \u0130rem Salman",
                    "Berk Bakio\u011flu",
                    "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                    "28 May\u0131s 2025",
                    "Leyla 1 y\u0131l sonra \u0130stanbul'a d\u00f6nd\u00fc",
                    "LEYLA'NIN DE\u011e\u0130\u015eEN H\u0130KAYES\u0130",
                    "leyla son b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Tu\u011frul T\u00fclek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bir Y\u0131l Sonra, Leyla \u0130\u00e7in Yeni Bir D\u00fcnya - Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Leyla, 1 y\u0131l sonra \u0130stanbul'a d\u00f6nd\u00fc. LEYLA'NIN DE\u011e\u0130\u015eEN H\u0130KAYES\u0130\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: \nhttps://puhutv.com/leyla-detay\n35. b\u00f6l\u00fcm sahnelerini buradan izleyebilirsiniz: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W62XAI7fxCCN-kxtQqGcCky\n(28 May\u0131s 2025)\n\nYeni b\u00f6l\u00fcm her \u00e7ar\u015famba 20.00'de NOW'da!\n\nLEYLA: HAYAT...A\u015eK...ADALET.... 35. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130\nCivan\u2019\u0131n hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131n son evreye girmesi herkesi derinden sarsar. Nur y\u0131llar sonra hayat\u0131na giren ablas\u0131 Handan\u2019dan, Civan\u2019\u0131 kurtaracak bir teklif al\u0131r. Nur bu tehlikeli teklifi kabul ederken, ona yard\u0131m edecek ki\u015fi ise Leyla olur. Tansiyonun zirve yapaca\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm finalinde Nur ve Leyla, Civan\u2019\u0131 kurtarmak i\u00e7in omuz omuza m\u00fccadele verirken, beklenmedik vedalar ve s\u00fcrpriz ayr\u0131l\u0131klar pe\u015f pe\u015fe gelecektir. \n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi?sub_confirmation=1\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1824549",
                "likeCount": "10398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WnrPc4wS5eZ-LT4c4YmRAAajdJ4",
            "id": "osbpBeeXqD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:30:29Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33944705",
                "likeCount": "702684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5n8FO8VfTrsSE14Y7PVVNB1mp4",
            "id": "SDZGDEhSbv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T12:30:38Z",
                "channelId": "UCvIBdvu7jGcuA_hH7EQPYdA",
                "title": "\u5927\u5c55\u4e09\u6d77\u7ecf #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker #cosplay",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDZGDEhSbv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                "tags": [
                    "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                    "\u706b\u5f71\u5fcd\u8005",
                    "\u9e23\u4eba",
                    "\u5c0f\u6a31",
                    "\u5361\u5361\u897f",
                    "\u4f50\u52a9",
                    "\u6597\u7f57\u5927\u9646",
                    "\u5510\u821e\u6850",
                    "\u5c0f\u821e",
                    "\u5510\u4e09",
                    "\u5144\u5f1f\u641e\u602a",
                    "\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b",
                    "\u73b0\u4ee3\u6f14\u7ece",
                    "\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u53cb\u60c5\u6545\u4e8b",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5feb\u4e50\u5206\u4eab",
                    "\u52a8\u6f2b\u6587\u5316",
                    "\u5fcd\u8005\u4e16\u754c",
                    "\u641e\u7b11\u5267\u60c5",
                    "\u65e5\u5e38\u8da3\u4e8b",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6",
                    "\u7cbe\u5f69\u77ac\u95f4",
                    "\u5fcd\u8005\u5192\u9669",
                    "\u706b\u5f71\u7c89\u4e1d",
                    "\u89d2\u8272\u5206\u6790",
                    "\u5e55\u540e\u82b1\u7d6e",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u7206\u7b11\u573a\u9762"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5927\u5c55\u4e09\u6d77\u7ecf #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker #cosplay",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35109838",
                "likeCount": "384880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GG-dcj3umUawTOW1Np4CbOvVHmI",
            "id": "xqDDkbzpNdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:16:57Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 103. B\u00f6l\u00fcm (3. SEZON F\u0130NAL\u0130) @showtv",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 3. Sezon Finali B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde: I\u015f\u0131l\u2019\u0131n \u015fans\u0131 yaver gitmi\u015f, Koray\u2019la konu\u015fmalar\u0131n\u0131 Nursema duymam\u0131\u015ft\u0131r. Ancak bundan sonra I\u015f\u0131l hep diken \u00fcst\u00fcnde olacakt\u0131r. H\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde para bulup Koray\u2019\u0131n a\u011fz\u0131n\u0131 kapat\u0131r. S\u00f6nmez ve K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n, \u00d6mer\u2019in evine ta\u015f\u0131nmalar\u0131 bir\u00e7ok soruna \u00e7\u00f6z\u00fcm olmu\u015ftur. Evdeki herkes bu yeni d\u00fczenden memnundur. \u00dcnal evde ise Abdullah\u2019\u0131n, Nilay\u2019a ev almas\u0131n\u0131n krizi ya\u015fan\u0131yordur. Bu konu Do\u011fa ve Fatih aras\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir probleme d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr. Do\u011fa\u2019n\u0131n s\u00f6ylenmelerinden b\u0131kan Fatih mecburen babas\u0131yla konu\u015fsa da ald\u0131\u011f\u0131 cevap olumlu olmayacakt\u0131r. Nursema ile ayr\u0131 evde ya\u015famalar\u0131 Firaz\u2019\u0131n can\u0131na tak etmi\u015ftir. Bu durumu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in harekete ge\u00e7er ve Nursema\u2019ya net konu\u015fur. Ya gel ya bitsin der. Nursema\u2019n\u0131n bar\u0131\u015fma \u00e7abalar\u0131 ilk ba\u015fta ba\u015far\u0131l\u0131 olmasa da sonu\u00e7ta Firaz da Nursema\u2019ya k\u0131yamaz. I\u015f\u0131l ve Koray\u2019\u0131n annesinin \u00f6l\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Mustafa\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m herkesi geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola sokacakt\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r \n#CerenYalazo\u011flu \n#EmrahAlt\u0131ntoprak\n#FeyzaCivelek \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqDDkbzpNdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqDDkbzpNdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqDDkbzpNdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqDDkbzpNdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqDDkbzpNdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti dizisi",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti izle",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti full b\u00f6l\u00fcm",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti 103. b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti son b\u00f6l\u00fcm",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti 103. b\u00f6l\u00fcm",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti sezon finali"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 103. B\u00f6l\u00fcm (3. SEZON F\u0130NAL\u0130) @showtv",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 3. Sezon Finali B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde: I\u015f\u0131l\u2019\u0131n \u015fans\u0131 yaver gitmi\u015f, Koray\u2019la konu\u015fmalar\u0131n\u0131 Nursema duymam\u0131\u015ft\u0131r. Ancak bundan sonra I\u015f\u0131l hep diken \u00fcst\u00fcnde olacakt\u0131r. H\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde para bulup Koray\u2019\u0131n a\u011fz\u0131n\u0131 kapat\u0131r. S\u00f6nmez ve K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n, \u00d6mer\u2019in evine ta\u015f\u0131nmalar\u0131 bir\u00e7ok soruna \u00e7\u00f6z\u00fcm olmu\u015ftur. Evdeki herkes bu yeni d\u00fczenden memnundur. \u00dcnal evde ise Abdullah\u2019\u0131n, Nilay\u2019a ev almas\u0131n\u0131n krizi ya\u015fan\u0131yordur. Bu konu Do\u011fa ve Fatih aras\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir probleme d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr. Do\u011fa\u2019n\u0131n s\u00f6ylenmelerinden b\u0131kan Fatih mecburen babas\u0131yla konu\u015fsa da ald\u0131\u011f\u0131 cevap olumlu olmayacakt\u0131r. Nursema ile ayr\u0131 evde ya\u015famalar\u0131 Firaz\u2019\u0131n can\u0131na tak etmi\u015ftir. Bu durumu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in harekete ge\u00e7er ve Nursema\u2019ya net konu\u015fur. Ya gel ya bitsin der. Nursema\u2019n\u0131n bar\u0131\u015fma \u00e7abalar\u0131 ilk ba\u015fta ba\u015far\u0131l\u0131 olmasa da sonu\u00e7ta Firaz da Nursema\u2019ya k\u0131yamaz. I\u015f\u0131l ve Koray\u2019\u0131n annesinin \u00f6l\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Mustafa\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m herkesi geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola sokacakt\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r \n#CerenYalazo\u011flu \n#EmrahAlt\u0131ntoprak\n#FeyzaCivelek \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7097314",
                "likeCount": "46871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flHyDzrMqRjSUnOUcLEgW1ssV2E",
            "id": "3vH0qCma05s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:51:36Z",
                "channelId": "UCB-7LMovHmwxVK1FfNvKHFQ",
                "title": "$3,000 RC vs Car!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCDriftTok",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$3,000 RC vs Car!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66330884",
                "likeCount": "1430350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yNzaAiarvVJXHB7yUx3AArHK_Q",
            "id": "tsZLI61k6Bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:43:19Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Matcha Latte",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsZLI61k6Bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsZLI61k6Bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsZLI61k6Bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsZLI61k6Bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsZLI61k6Bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Matcha Latte",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1533433",
                "likeCount": "55941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VL_7_jo4uVpWGfx5IBwPcqYpJl4",
            "id": "qMUKzq2wq24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T21:18:26Z",
                "channelId": "UCFoe1tg8MuHjRzmqXtV816A",
                "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - SEZON F\u0130NAL\u0130 yay\u0131nland\u0131! Kaya \u00f6ld\u00fc m\u00fc?\n\nAlboralar, Kaya'n\u0131n arabas\u0131n\u0131n u\u00e7urumdan yuvarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce feryat figan ederek Kaya'ya ko\u015far. Zerrin ise bu duruma dayanamay\u0131p kendini bir k\u00f6pr\u00fcde bulur.\n\n\u015eahin ve Nare en sonunda nikah masas\u0131nda kavu\u015furken Alya ve Cihan da her \u015feyi geride b\u0131rak\u0131p birbirlerine yar olabilecek mi?\u00a0\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanalD",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "kanal d dizi",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d izle",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Fragman\u0131",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir \u0130zle",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi \u0130zle",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "uzak \u015fehir izle",
                    "uzak \u015fehir",
                    "CihAl",
                    "uzak \u015fehir 26.",
                    "uzak \u015fehir 28.b\u00f6l\u00fcm",
                    "uzak \u015fehir 28.izle",
                    "uzak \u015fehir 28. fragman",
                    "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                    "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - SEZON F\u0130NAL\u0130 yay\u0131nland\u0131! Kaya \u00f6ld\u00fc m\u00fc?\n\nAlboralar, Kaya'n\u0131n arabas\u0131n\u0131n u\u00e7urumdan yuvarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce feryat figan ederek Kaya'ya ko\u015far. Zerrin ise bu duruma dayanamay\u0131p kendini bir k\u00f6pr\u00fcde bulur.\n\n\u015eahin ve Nare en sonunda nikah masas\u0131nda kavu\u015furken Alya ve Cihan da her \u015feyi geride b\u0131rak\u0131p birbirlerine yar olabilecek mi?\u00a0\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3775938",
                "likeCount": "24445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A1eW6uAdJpM8VCAYU-s5iKyGYu8",
            "id": "us2KCVKgAs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:27:19Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Benimle Yeniden Evlenir Misin?",
                "description": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Benimle Yeniden Evlenir Misin?\nSahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/3xKyjLPcxh8\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us2KCVKgAs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us2KCVKgAs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us2KCVKgAs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us2KCVKgAs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us2KCVKgAs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Benimle Yeniden Evlenir Misin?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Benimle Yeniden Evlenir Misin?",
                    "description": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Benimle Yeniden Evlenir Misin?\nSahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/3xKyjLPcxh8\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5166042",
                "likeCount": "119511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YMZAfOU2fyU2QhVgZLGwzjKvk08",
            "id": "VviSb9xy1c8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T05:00:37Z",
                "channelId": "UCPvupFhJsfJZAx7OQdx2gBw",
                "title": "Check out these creative hacks with rubbers!",
                "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music:\r\n https://www.music.thesoul-publishing.com\r\n\u25c9 Our Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic\r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music\r\n\u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \r\n\r\nMusic by TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com\r\nStock materials: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VviSb9xy1c8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VviSb9xy1c8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VviSb9xy1c8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VviSb9xy1c8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VviSb9xy1c8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "123 GO! SHORTS",
                "tags": [
                    "123go",
                    "123shorts"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Check out these creative hacks with rubbers!",
                    "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music:\r\n https://www.music.thesoul-publishing.com\r\n\u25c9 Our Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic\r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music\r\n\u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \r\n\r\nMusic by TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com\r\nStock materials: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7023206",
                "likeCount": "78391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OS2VIQqZAUyuUnmWVdBJqt5iWOE",
            "id": "wVVaKUWaF_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T08:32:02Z",
                "channelId": "UCr12iN_7mUIcMOEtbrkC7bw",
                "title": "Manicure Hack: Nails with a Built-In Credit Card! \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                "description": "#NailArtInnovation #CreditCardNails #FuturisticManicure #DIYBeautyHack #NailDesign #TechMeetsBeauty #CreativeManicure #nailinspo \n\n\ud83c\udfa8 Share and subscribe if you like the video.\n\n#ArtLife #Artistic #Handmade #CreativeProcess #DIYArt #Crafting #UniqueArt #SatisfyingArt #ArtInspiration #ShortsArt #MakeItYourself #Artsy #Crafty #DesignYourWay #ArtOfTheDay #InspireCreativity #ArtJourney #ModernArt #VisualArt #CraftIdeas #CreativeDIY #MakerLife #ArtisticVision #PassionToCreate #ArtShorts #Handcrafted #ArtAndCraft\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVVaKUWaF_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wood Mood Arts",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manicure Hack: Nails with a Built-In Credit Card! \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                    "description": "#NailArtInnovation #CreditCardNails #FuturisticManicure #DIYBeautyHack #NailDesign #TechMeetsBeauty #CreativeManicure #nailinspo \n\n\ud83c\udfa8 Share and subscribe if you like the video.\n\n#ArtLife #Artistic #Handmade #CreativeProcess #DIYArt #Crafting #UniqueArt #SatisfyingArt #ArtInspiration #ShortsArt #MakeItYourself #Artsy #Crafty #DesignYourWay #ArtOfTheDay #InspireCreativity #ArtJourney #ModernArt #VisualArt #CraftIdeas #CreativeDIY #MakerLife #ArtisticVision #PassionToCreate #ArtShorts #Handcrafted #ArtAndCraft\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19187151",
                "likeCount": "210534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8zPqTwdBdtaFiXY7lHeU_bzFhmI",
            "id": "6aW1P6N1PXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:15:00Z",
                "channelId": "UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g",
                "title": "YAYA GE\u00c7\u0130TLER\u0130NDE ARA\u00c7LAR NEYE G\u00d6RE DURUYOR?\ud83d\udea6 | G\u00fczellikle Test Ettik! #shorts",
                "description": "#akademiklink #yayagecidi #deney #shorts \n\ud83d\udcccKat\u0131l butonu ile hem ekibimize hem de Babi\u015fko Asumanlar ile sava\u015f\u0131m\u0131za destek olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g/join\n\n\ud83d\udccc Peki Ya Web sitemizi ziyaret ettiniz mi? Orada da bir\u00e7ok farkl\u0131 anket ve blog yaz\u0131lar\u0131 ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: akademiklink.net\n\n\ud83d\udd38 Instagram ve Twitterda da farkl\u0131 i\u00e7eriklerimiz ile sizleri bekliyoruz:\nInstagram: https://www.instagram.com/akademiklink/\nTwitter: https://twitter.com/istatistikvean1 \n\n\ud83d\udd38 T\u00fcm sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: https://campsite.bio/akademiklink",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aW1P6N1PXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AkademikLink",
                "tags": [
                    "akademiklink",
                    "beh\u00e7et hoca",
                    "beh\u00e7et yal\u0131n \u00f6zkara",
                    "akademik link",
                    "akademisyenlik",
                    "profes\u00f6rl\u00fck",
                    "do\u00e7 dr osman hoca",
                    "do\u00e7entlik",
                    "e\u011fitim",
                    "bilim",
                    "liyakat",
                    "akademiklink beh\u00e7et hoca",
                    "akademiklink yeni video",
                    "kariyer",
                    "tedx",
                    "motivasyon konu\u015fmas\u0131",
                    "motive eden konu\u015fma",
                    "motivasyon video",
                    "akademik hayat"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAYA GE\u00c7\u0130TLER\u0130NDE ARA\u00c7LAR NEYE G\u00d6RE DURUYOR?\ud83d\udea6 | G\u00fczellikle Test Ettik! #shorts",
                    "description": "#akademiklink #yayagecidi #deney #shorts \n\ud83d\udcccKat\u0131l butonu ile hem ekibimize hem de Babi\u015fko Asumanlar ile sava\u015f\u0131m\u0131za destek olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g/join\n\n\ud83d\udccc Peki Ya Web sitemizi ziyaret ettiniz mi? Orada da bir\u00e7ok farkl\u0131 anket ve blog yaz\u0131lar\u0131 ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: akademiklink.net\n\n\ud83d\udd38 Instagram ve Twitterda da farkl\u0131 i\u00e7eriklerimiz ile sizleri bekliyoruz:\nInstagram: https://www.instagram.com/akademiklink/\nTwitter: https://twitter.com/istatistikvean1 \n\n\ud83d\udd38 T\u00fcm sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: https://campsite.bio/akademiklink"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808722",
                "likeCount": "35916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHADoAWSfKI5pyyeDz-MfTm6Xis",
            "id": "JSA5Nd54biE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T08:15:01Z",
                "channelId": "UCvIBdvu7jGcuA_hH7EQPYdA",
                "title": "\u4e1d\u889c\u5c71\u6d77\u7ecf #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #cosplay #joker",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSA5Nd54biE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSA5Nd54biE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSA5Nd54biE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSA5Nd54biE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSA5Nd54biE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                "tags": [
                    "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                    "\u706b\u5f71\u5fcd\u8005",
                    "\u9e23\u4eba",
                    "\u5c0f\u6a31",
                    "\u5361\u5361\u897f",
                    "\u4f50\u52a9",
                    "\u6597\u7f57\u5927\u9646",
                    "\u5510\u821e\u6850",
                    "\u5c0f\u821e",
                    "\u5510\u4e09",
                    "\u5144\u5f1f\u641e\u602a",
                    "\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b",
                    "\u73b0\u4ee3\u6f14\u7ece",
                    "\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u53cb\u60c5\u6545\u4e8b",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5feb\u4e50\u5206\u4eab",
                    "\u52a8\u6f2b\u6587\u5316",
                    "\u5fcd\u8005\u4e16\u754c",
                    "\u641e\u7b11\u5267\u60c5",
                    "\u65e5\u5e38\u8da3\u4e8b",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6",
                    "\u7cbe\u5f69\u77ac\u95f4",
                    "\u5fcd\u8005\u5192\u9669",
                    "\u706b\u5f71\u7c89\u4e1d",
                    "\u89d2\u8272\u5206\u6790",
                    "\u5e55\u540e\u82b1\u7d6e",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u7206\u7b11\u573a\u9762"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u4e1d\u889c\u5c71\u6d77\u7ecf #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #cosplay #joker",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18288623",
                "likeCount": "206066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yAiJvzz5pPqHzrIjPyYcAJGeUCw",
            "id": "uJSSZ3ioFxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T20:04:45Z",
                "channelId": "UCXshXYJJhRibWt1eK8u0nfA",
                "title": "Civan \u00d6ld\u00fc\u2026Leyla\u2019s\u0131 Yaln\u0131z Kald\u0131 - Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Civan \u00f6ld\u00fc, Leyla parampar\u00e7a oldu. YET\u0130\u015eEMED\u0130M AFFET C\u0130VAN\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: \nhttps://puhutv.com/leyla-detay\n35. b\u00f6l\u00fcm sahnelerini buradan izleyebilirsiniz: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W62XAI7fxCCN-kxtQqGcCky\n(28 May\u0131s 2025)\n\nYeni b\u00f6l\u00fcm her \u00e7ar\u015famba 20.00'de NOW'da!\n\nLEYLA: HAYAT...A\u015eK...ADALET.... 35. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130\nCivan\u2019\u0131n hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131n son evreye girmesi herkesi derinden sarsar. Nur y\u0131llar sonra hayat\u0131na giren ablas\u0131 Handan\u2019dan, Civan\u2019\u0131 kurtaracak bir teklif al\u0131r. Nur bu tehlikeli teklifi kabul ederken, ona yard\u0131m edecek ki\u015fi ise Leyla olur. Tansiyonun zirve yapaca\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm finalinde Nur ve Leyla, Civan\u2019\u0131 kurtarmak i\u00e7in omuz omuza m\u00fccadele verirken, beklenmedik vedalar ve s\u00fcrpriz ayr\u0131l\u0131klar pe\u015f pe\u015fe gelecektir. \n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi?sub_confirmation=1\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJSSZ3ioFxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJSSZ3ioFxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJSSZ3ioFxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJSSZ3ioFxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJSSZ3ioFxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyla: Hayat...A\u015fk...Adalet...",
                "tags": [
                    "Leyla",
                    "Leyla dizisi",
                    "alperen duymaz leyla",
                    "cemre baysel leyla",
                    "now",
                    "yerli romantik dizi",
                    "leyla dizisi fragman",
                    "leyla dizisi konusu",
                    "alperen duymaz",
                    "cemre baysel",
                    "gonca vuslateri",
                    "yi\u011fit kirazc\u0131",
                    "cengiz bozkurt",
                    "ayyap\u0131m",
                    "halilibrahimceyhan",
                    "melisa duru \u00fcnal",
                    "leylahayata\u015fkadalet",
                    "Lilya \u0130rem Salman",
                    "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                    "28 May\u0131s 2025",
                    "Civan \u00f6ld\u00fc Leyla parampar\u00e7a oldu",
                    "YET\u0130\u015eEMED\u0130M AFFET C\u0130VAN",
                    "leyla civan \u00f6ld\u00fc",
                    "leyla mezarl\u0131k",
                    "Berk Bakio\u011flu",
                    "Tu\u011frul T\u00fclek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Civan \u00d6ld\u00fc\u2026Leyla\u2019s\u0131 Yaln\u0131z Kald\u0131 - Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Civan \u00f6ld\u00fc, Leyla parampar\u00e7a oldu. YET\u0130\u015eEMED\u0130M AFFET C\u0130VAN\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: \nhttps://puhutv.com/leyla-detay\n35. b\u00f6l\u00fcm sahnelerini buradan izleyebilirsiniz: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W62XAI7fxCCN-kxtQqGcCky\n(28 May\u0131s 2025)\n\nYeni b\u00f6l\u00fcm her \u00e7ar\u015famba 20.00'de NOW'da!\n\nLEYLA: HAYAT...A\u015eK...ADALET.... 35. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130\nCivan\u2019\u0131n hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131n son evreye girmesi herkesi derinden sarsar. Nur y\u0131llar sonra hayat\u0131na giren ablas\u0131 Handan\u2019dan, Civan\u2019\u0131 kurtaracak bir teklif al\u0131r. Nur bu tehlikeli teklifi kabul ederken, ona yard\u0131m edecek ki\u015fi ise Leyla olur. Tansiyonun zirve yapaca\u011f\u0131 b\u00f6l\u00fcm finalinde Nur ve Leyla, Civan\u2019\u0131 kurtarmak i\u00e7in omuz omuza m\u00fccadele verirken, beklenmedik vedalar ve s\u00fcrpriz ayr\u0131l\u0131klar pe\u015f pe\u015fe gelecektir. \n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi?sub_confirmation=1\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1376131",
                "likeCount": "11507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbJcHA7NuraiGnerrL6yv4uC2Zg",
            "id": "3xKyjLPcxh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:15:09Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm (28 May\u0131s 2025)\nSahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/9jshPoi7Lh8\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran\u2019\u0131n Meryem ile nikahland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6ren Azize, b\u00fcy\u00fck bir tepki g\u00f6stererek cam\u0131 \u00e7er\u00e7eveyi indirir. Ona destek ise hi\u00e7 beklemedi\u011fi birinden, Hamiyet\u2019ten gelir. Meryem\u2019in Devran ile evlenmesi, F\u0131rat cephesinde de b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeye neden olur. Abi karde\u015f aras\u0131nda sinirler iyice gerilir ve silahlar \u00e7ekilir. \u00c7ocuk do\u011furmas\u0131 konusunda kendisine yap\u0131lan dayatmalardan art\u0131k iyice yorulan Azize, isyan eder. Ya\u015fanan sars\u0131c\u0131 geli\u015fmelerden haberdar olan Cemo, Devran\u2019a \u00e7ok sert bir tepki g\u00f6sterir ve aralar\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir tart\u0131\u015fma ya\u015fan\u0131r.\n \nYusuf ile Zeliha aras\u0131nda esen so\u011fuk r\u00fczgarlar, ya\u015fanan \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131 yeni bir safhaya ta\u015f\u0131r. Ha\u015fmet ve Remziye ise, Buket ile Yusuf\u2019un aras\u0131n\u0131 d\u00fczeltmek i\u00e7in \u00e7abalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmektedir.\n \nT\u00fcm bu ya\u015fananlar\u0131n ard\u0131ndan, Devran\u2019\u0131 Meryem\u2019le ba\u015f ba\u015fa b\u0131rakmak istemeyen Azize, tan\u0131k olduklar\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ya\u015far.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xKyjLPcxh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xKyjLPcxh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xKyjLPcxh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xKyjLPcxh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xKyjLPcxh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm (28 May\u0131s 2025)",
                    "Sahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm (28 May\u0131s 2025)\nSahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/9jshPoi7Lh8\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran\u2019\u0131n Meryem ile nikahland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6ren Azize, b\u00fcy\u00fck bir tepki g\u00f6stererek cam\u0131 \u00e7er\u00e7eveyi indirir. Ona destek ise hi\u00e7 beklemedi\u011fi birinden, Hamiyet\u2019ten gelir. Meryem\u2019in Devran ile evlenmesi, F\u0131rat cephesinde de b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeye neden olur. Abi karde\u015f aras\u0131nda sinirler iyice gerilir ve silahlar \u00e7ekilir. \u00c7ocuk do\u011furmas\u0131 konusunda kendisine yap\u0131lan dayatmalardan art\u0131k iyice yorulan Azize, isyan eder. Ya\u015fanan sars\u0131c\u0131 geli\u015fmelerden haberdar olan Cemo, Devran\u2019a \u00e7ok sert bir tepki g\u00f6sterir ve aralar\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir tart\u0131\u015fma ya\u015fan\u0131r.\n \nYusuf ile Zeliha aras\u0131nda esen so\u011fuk r\u00fczgarlar, ya\u015fanan \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131 yeni bir safhaya ta\u015f\u0131r. Ha\u015fmet ve Remziye ise, Buket ile Yusuf\u2019un aras\u0131n\u0131 d\u00fczeltmek i\u00e7in \u00e7abalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmektedir.\n \nT\u00fcm bu ya\u015fananlar\u0131n ard\u0131ndan, Devran\u2019\u0131 Meryem\u2019le ba\u015f ba\u015fa b\u0131rakmak istemeyen Azize, tan\u0131k olduklar\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ya\u015far.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9655226",
                "likeCount": "132174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R0Wp1_x8JRCuqH7nWUZT7oZjJOA",
            "id": "JJJpT8PRWkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:59:47Z",
                "channelId": "UCwtsr8YfDejynz8OwDGdisw",
                "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the relaxing sounds in my video will help you satisfy.\nLet's watch the new video with my ASMR sounds\nDon\u2019t forget to LIKE \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and SUBSCRIBE \ud83d\udc98  if you enjoyed this video\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #nezha #boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJJpT8PRWkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lina ASMR",
                "tags": [
                    "Lina ASMR",
                    "Lina Toys Unboxing",
                    "Lina unboxing",
                    "unboxing toys",
                    "unboxing ASMR",
                    "toy reviews",
                    "toys unboxing",
                    "doctor toys",
                    "kitchen toys",
                    "satisfying",
                    "fidget",
                    "asmr",
                    "asmr unboxing",
                    "toy unboxing",
                    "unboxing",
                    "satisfying video",
                    "miniature boys",
                    "boys toys",
                    "boy toys",
                    "ambulance car toy",
                    "car toy",
                    "unboxing doctor toys",
                    "fun doctor toys",
                    "ambulance car doctor set",
                    "doctor play set asmr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                    "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the relaxing sounds in my video will help you satisfy.\nLet's watch the new video with my ASMR sounds\nDon\u2019t forget to LIKE \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and SUBSCRIBE \ud83d\udc98  if you enjoyed this video\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #nezha #boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28436871",
                "likeCount": "251416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3SeH-uNHgfr-Bk-HJyWC_CkWM5k",
            "id": "bHb8zfiL8F0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:45:03Z",
                "channelId": "UCFoe1tg8MuHjRzmqXtV816A",
                "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131! \"Gitmeni istemiyorum Alya!\"\n\nCihan'\u0131n, annesinden son bir iste\u011fi vard\u0131r. Sadakat, Cihan i\u00e7in bu iste\u011fi yerine getirecek mi?\n\nMutlu sona ad\u0131m ad\u0131m yakla\u015fan \u015eahin ve Nare'yi hangi s\u00fcrpriz bekliyor?\n\nMine, Boran'\u0131n babas\u0131n\u0131n Ecmel oldu\u011funu \u00f6\u011frenir. Alya ise Mine'nin konu\u015fmamas\u0131 ve Cihan'\u0131 arada b\u0131rakmamak i\u00e7in gitmeye karar verir. Peki tam aile olmu\u015fken Cihan, bu kez Alya'y\u0131 durdurabilecek mi?\n\nUzak \u015eehir sezon finaliyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bHb8zfiL8F0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bHb8zfiL8F0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bHb8zfiL8F0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bHb8zfiL8F0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bHb8zfiL8F0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanalD",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "kanal d dizi",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d izle",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Fragman\u0131",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir \u0130zle",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi \u0130zle",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "uzak \u015fehir izle",
                    "uzak \u015fehir",
                    "CihAl",
                    "uzak \u015fehir 26.",
                    "uzak \u015fehir 28.b\u00f6l\u00fcm",
                    "uzak \u015fehir 28.izle",
                    "uzak \u015fehir 28. fragman",
                    "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                    "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131! \"Gitmeni istemiyorum Alya!\"\n\nCihan'\u0131n, annesinden son bir iste\u011fi vard\u0131r. Sadakat, Cihan i\u00e7in bu iste\u011fi yerine getirecek mi?\n\nMutlu sona ad\u0131m ad\u0131m yakla\u015fan \u015eahin ve Nare'yi hangi s\u00fcrpriz bekliyor?\n\nMine, Boran'\u0131n babas\u0131n\u0131n Ecmel oldu\u011funu \u00f6\u011frenir. Alya ise Mine'nin konu\u015fmamas\u0131 ve Cihan'\u0131 arada b\u0131rakmamak i\u00e7in gitmeye karar verir. Peki tam aile olmu\u015fken Cihan, bu kez Alya'y\u0131 durdurabilecek mi?\n\nUzak \u015eehir sezon finaliyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1614740",
                "likeCount": "20866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FD6dyGgC_LvLluXgURtPGKkC5w",
            "id": "P3XZclD61go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:30:22Z",
                "channelId": "UCz1UfNp9VFp9R1HEFn5PY5A",
                "title": "Elindeyse \u00d6ld\u00fcr, Yoksa Seni Bende Kurtaramam",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3XZclD61go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurtlar Vadisi Pusu",
                "tags": [
                    "Kurtlar Vadisi",
                    "Kurtlar Vadisi Pusu",
                    "Pusu",
                    "KVP",
                    "Polat Alemdar",
                    "Memati",
                    "Murad Alemdar",
                    "Valley of the Wolves",
                    "Necati \u015ea\u015fmaz",
                    "Memati Ba\u015f",
                    "Abd\u00fclhey",
                    "S\u00fcleyman \u00c7ak\u0131r",
                    "Aslan Akbey",
                    "Aksiyon dizisi",
                    "Derin devlet",
                    "Kurtlar Vadisi karakterleri",
                    "Racon Sahneleri"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Elindeyse \u00d6ld\u00fcr, Yoksa Seni Bende Kurtaramam",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538236",
                "likeCount": "18499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AOxODnSHxQ1Co_8ul9KqwexQlik",
            "id": "8k433Z1YS7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:42:59Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                    "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3839555",
                "likeCount": "108025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ktrnufdlMCHkDKK9DADJzzqsL-s",
            "id": "2XPMLEeQpjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:25:51Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK",
                "description": "Elaz\u0131\u011fspor Vanspor ma\u00e7\u0131 tatil edildi. 57. dakikadan itibaren sahaya at\u0131lan maddeler hakemlere isabet etti. An itibariyle ma\u00e7 tatil edildi. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK",
                    "description": "Elaz\u0131\u011fspor Vanspor ma\u00e7\u0131 tatil edildi. 57. dakikadan itibaren sahaya at\u0131lan maddeler hakemlere isabet etti. An itibariyle ma\u00e7 tatil edildi. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808497",
                "likeCount": "3434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xBMVuQrYJLVFZO2R4VNhHkfryUs",
            "id": "Cf40l3j5gFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T17:59:50Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 3. Sezon Finali 2. Fragman | \"Mustafa'n\u0131n elinde silah var!\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 103. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\n\nI\u015f\u0131l\u2019\u0131n \u015fans\u0131 yaver gitmi\u015f, Koray\u2019la konu\u015fmalar\u0131n\u0131 Nursema duymam\u0131\u015ft\u0131r. Ancak bundan sonra I\u015f\u0131l hep diken \u00fcst\u00fcnde olacakt\u0131r. H\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde para bulup Koray\u2019\u0131n a\u011fz\u0131n\u0131 kapat\u0131r. S\u00f6nmez ve K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n, \u00d6mer\u2019in evine ta\u015f\u0131nmalar\u0131 bir\u00e7ok soruna \u00e7\u00f6z\u00fcm olmu\u015ftur. Evdeki herkes bu yeni d\u00fczenden memnundur.  \u00dcnal evde ise Abdullah\u2019\u0131n, Nilay\u2019a ev almas\u0131n\u0131n krizi ya\u015fan\u0131yordur. Bu konu Do\u011fa ve Fatih aras\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir probleme d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr. Do\u011fa\u2019n\u0131n s\u00f6ylenmelerinden b\u0131kan Fatih mecburen babas\u0131yla konu\u015fsa da ald\u0131\u011f\u0131 cevap olumlu olmayacakt\u0131r. Nursema ile ayr\u0131 evde ya\u015famalar\u0131 Firaz\u2019\u0131n can\u0131na tak etmi\u015ftir. Bu durumu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in harekete ge\u00e7er ve Nursema\u2019ya net konu\u015fur. Ya gel ya bitsin der. Nursema\u2019n\u0131n bar\u0131\u015fma \u00e7abalar\u0131 ilk ba\u015fta ba\u015far\u0131l\u0131 olmasa da sonu\u00e7ta Firaz da Nursema\u2019ya k\u0131yamaz. I\u015f\u0131l ve Koray\u2019\u0131n annesinin \u00f6l\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Mustafa\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m herkesi geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola sokacakt\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf40l3j5gFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf40l3j5gFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf40l3j5gFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf40l3j5gFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf40l3j5gFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Sezon Finali Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 3. Sezon Finali 2. Fragman | \"Mustafa'n\u0131n elinde silah var!\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 103. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\n\nI\u015f\u0131l\u2019\u0131n \u015fans\u0131 yaver gitmi\u015f, Koray\u2019la konu\u015fmalar\u0131n\u0131 Nursema duymam\u0131\u015ft\u0131r. Ancak bundan sonra I\u015f\u0131l hep diken \u00fcst\u00fcnde olacakt\u0131r. H\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde para bulup Koray\u2019\u0131n a\u011fz\u0131n\u0131 kapat\u0131r. S\u00f6nmez ve K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n, \u00d6mer\u2019in evine ta\u015f\u0131nmalar\u0131 bir\u00e7ok soruna \u00e7\u00f6z\u00fcm olmu\u015ftur. Evdeki herkes bu yeni d\u00fczenden memnundur.  \u00dcnal evde ise Abdullah\u2019\u0131n, Nilay\u2019a ev almas\u0131n\u0131n krizi ya\u015fan\u0131yordur. Bu konu Do\u011fa ve Fatih aras\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir probleme d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr. Do\u011fa\u2019n\u0131n s\u00f6ylenmelerinden b\u0131kan Fatih mecburen babas\u0131yla konu\u015fsa da ald\u0131\u011f\u0131 cevap olumlu olmayacakt\u0131r. Nursema ile ayr\u0131 evde ya\u015famalar\u0131 Firaz\u2019\u0131n can\u0131na tak etmi\u015ftir. Bu durumu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in harekete ge\u00e7er ve Nursema\u2019ya net konu\u015fur. Ya gel ya bitsin der. Nursema\u2019n\u0131n bar\u0131\u015fma \u00e7abalar\u0131 ilk ba\u015fta ba\u015far\u0131l\u0131 olmasa da sonu\u00e7ta Firaz da Nursema\u2019ya k\u0131yamaz. I\u015f\u0131l ve Koray\u2019\u0131n annesinin \u00f6l\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Mustafa\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m herkesi geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola sokacakt\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2570744",
                "likeCount": "17344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5165"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 79,
        "resultsPerPage": 50
    }
}