{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "mEpz0geCkxwkKfCAKro_7XihY0o",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcTeu7g0_8bUwzZ-ze_38B7Sg-I",
            "id": "KucngikmxkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T10:32:44Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MANCHESTER CITY X AL AIN | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Manchester City x Al Ain, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KucngikmxkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KucngikmxkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KucngikmxkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KucngikmxkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KucngikmxkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo city",
                    "city mundial",
                    "city copa do mundo",
                    "manchester",
                    "city ao vivo",
                    "assistir city",
                    "jogo manchester",
                    "city al ain"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MANCHESTER CITY X AL AIN | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Manchester City x Al Ain, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7605860",
                "likeCount": "161470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ts3jiJ3f568-n0JQ8nfYHFx7iw",
            "id": "O7gZgCHs7f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T00:10:26Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: RB SALZBURG X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Salzburg x Al Hilal, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "pachuca salzburg",
                    "salzburg mundial",
                    "salzbueg al hilal",
                    "jogo al hilal",
                    "al hilal mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: RB SALZBURG X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Salzburg x Al Hilal, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6018273",
                "likeCount": "99430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoZ4neQFhgJr2dMTRhLhOmAGXfE",
            "id": "SuBP7W6fieE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:12:30Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: JUVENTUS X WYDAD | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Juventus x Wydad, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo juventus",
                    "juventus mundial",
                    "juventus copa do mundo",
                    "juventus ao vivo",
                    "assistir juventus",
                    "juvetus wydad"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: JUVENTUS X WYDAD | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Juventus x Wydad, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8037001",
                "likeCount": "157428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "awRShusKU5EZE0IwWLm1m1Tjenc",
            "id": "zzXFQAaU4Hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T23:17:29Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "VITALITY X THE MONGOLZ - FINAL BLAST AUSTIN MAJOR! - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                "description": "VITALITY X THE MONGOLZ GRANDE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n VITALITY X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VITALITY X THE MONGOLZ - FINAL BLAST AUSTIN MAJOR! - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                    "description": "VITALITY X THE MONGOLZ GRANDE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n VITALITY X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696642",
                "likeCount": "33727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pTEG5DM4oZr48WQfODTtEzNE6Zc",
            "id": "Ifp0IXLkZP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:34:33Z",
                "channelId": "UCY-FPXguTtLHSTK5YpQ-sgQ",
                "title": "Como foi a atua\u00e7\u00e3o da bomba GBU-57 usada pelos EUA no ataque contra o Ir\u00e3? Marcelo Favalli detalha",
                "description": "Marcelo Favalli explica no Plant\u00e3o Times Brasil como os EUA utilizaram a poderosa bomba GBU-57 no ataque contra alvos nucleares do Ir\u00e3 no s\u00e1bado (21). O armamento, conhecido por sua precis\u00e3o e capacidade de perfura\u00e7\u00e3o, foi decisivo na opera\u00e7\u00e3o militar recente. Entenda o impacto, os alvos atingidos e o que essa ofensiva representa estrategicamente. \n\nAcompanhe em tempo real a cobertura do conflito entre Israel e Ir\u00e3, com exclusividade CNBC: https://timesbrasil.com.br/conflito-israel-e-ira/\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado! \n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL: \n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais \n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562 \n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube \n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, LG Channels, TCL Channels, Pluto TV, Roku, Soul TV, Zapping | Novos Streamings \n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIMES BRASIL - LICENCIADO EXCLUSIVO CNBC",
                "tags": [
                    "cnbc",
                    "cnbc brasil",
                    "cnbc brasil tv",
                    "cnbc no brasil",
                    "cnbc times brasil",
                    "economia",
                    "neg\u00f3cios",
                    "noticias de hoje",
                    "not\u00edcias",
                    "times brasil",
                    "times brasil cnbc",
                    "EUA",
                    "Ir\u00e3",
                    "bomba GBU-57",
                    "ataque EUA Ir\u00e3",
                    "Marcelo Favalli",
                    "bomba penetradora",
                    "armamento militar",
                    "for\u00e7a a\u00e9rea americana",
                    "conflito Oriente M\u00e9dio",
                    "ataque cir\u00fargico",
                    "estrat\u00e9gia militar",
                    "tecnologia militar",
                    "defesa a\u00e9rea",
                    "m\u00edsseis",
                    "for\u00e7as armadas",
                    "an\u00e1lise militar",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3 ao vivo",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "marcelo favalli cnbc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Como foi a atua\u00e7\u00e3o da bomba GBU-57 usada pelos EUA no ataque contra o Ir\u00e3? Marcelo Favalli detalha",
                    "description": "Marcelo Favalli explica no Plant\u00e3o Times Brasil como os EUA utilizaram a poderosa bomba GBU-57 no ataque contra alvos nucleares do Ir\u00e3 no s\u00e1bado (21). O armamento, conhecido por sua precis\u00e3o e capacidade de perfura\u00e7\u00e3o, foi decisivo na opera\u00e7\u00e3o militar recente. Entenda o impacto, os alvos atingidos e o que essa ofensiva representa estrategicamente. \n\nAcompanhe em tempo real a cobertura do conflito entre Israel e Ir\u00e3, com exclusividade CNBC: https://timesbrasil.com.br/conflito-israel-e-ira/\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado! \n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL: \n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais \n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562 \n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube \n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, LG Channels, TCL Channels, Pluto TV, Roku, Soul TV, Zapping | Novos Streamings \n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339322",
                "likeCount": "8615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SwpV-_Vgt6tA6Ric42eKYGh9WDY",
            "id": "dTkgo5fDD_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T00:06:38Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Estados Unidos atacam o Ir\u00e3, informa Trump | CNN PRIME TIME",
                "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou nas redes sociais que o pa\u00eds atacou o Ir\u00e3. \u201cConclu\u00edmos nosso ataque bem-sucedido \u00e0s tr\u00eas instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3, incluindo Fordow, Natanz e Isfahan\u201d, comentou o republicano. #CNNBrasil \n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-anuncia-ataque-dos-eua-contra-instalacoes-nucleares-do-ira/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "Fordow",
                    "Trump",
                    "ataca iran",
                    "ataque de israel ao ir\u00e3",
                    "ataque ir\u00e3 israel",
                    "ataque israel",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "estados unidos",
                    "eua",
                    "guerra",
                    "guerra em israel",
                    "guerra ira e israel",
                    "ira",
                    "ira e israel",
                    "ira x israel",
                    "israel",
                    "israel ataca",
                    "israel ataca ir\u00e3",
                    "israel ataque ir\u00e3",
                    "israel bombardeia ir\u00e3",
                    "israel e ira",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "israel ira",
                    "israel ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "noticias de hoje",
                    "teer\u00e3"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estados Unidos atacam o Ir\u00e3, informa Trump | CNN PRIME TIME",
                    "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou nas redes sociais que o pa\u00eds atacou o Ir\u00e3. \u201cConclu\u00edmos nosso ataque bem-sucedido \u00e0s tr\u00eas instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3, incluindo Fordow, Natanz e Isfahan\u201d, comentou o republicano. #CNNBrasil \n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-anuncia-ataque-dos-eua-contra-instalacoes-nucleares-do-ira/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1465678",
                "likeCount": "40928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yv-IiHptktcGn3HMsPUFwmqNo60",
            "id": "f5Hk0F_LQpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T04:28:21Z",
                "channelId": "UCsiCOcr5SZAWlJMfcw9P__w",
                "title": "NBA FINALS: INDIANA PACERS x OKLAHOMA CITY THUNDER (Jogo 7)",
                "description": "Acompanhe AO VIVO tudo sobre o Jogo 7 das Finais da NBA, diretamente da Arena do Thunder. Venha conosco para uma transmiss\u00e3o cheia de din\u00e2micas (pr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo) com Caio Teixeira, Paulo Antunes, Jota Jogadas e muito mais! Essa sele\u00e7\u00e3o de craques vai comentar as Finais e trazer voc\u00ea mais perto do maior basquete do mundo.\n\n\ud83c\udfab Use o cupom FINALNBA para ter desconto 15% na loja: https://www.lojanba.com/\n\n\ud83d\udd0b TNT. Patrocinador oficial da NBA. Energia extra pra voc\u00ea viver cada jogada. Clica aqui! https://www.instagram.com/tntenergydrink/ #TNTAbriuPartiu #TNTnaNBA\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfe0 Compre seu ingresso para a NBA House 2025 \u27a1\ufe0f  https://nbabrasil.info/NBAHouseTicketsYT\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBA #NBAFinals #FinaisDaNBA\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Brasil",
                "tags": [
                    "NBA",
                    "nba",
                    "NBA Brasil",
                    "NBA Finals",
                    "finais da nba",
                    "Finais da NBA",
                    "Thunder",
                    "Pacers",
                    "oklahoma city thunder",
                    "indiana pacers",
                    "band ao vivo",
                    "basketball",
                    "basquete ao vivo",
                    "nba finals gratis",
                    "nba finals ao vivo",
                    "nba ontem",
                    "nba hoje",
                    "basquete nba",
                    "final nba onde assistir",
                    "nba onde assistir",
                    "nba espn",
                    "nba band",
                    "band nba ao vivo",
                    "jogo nba hoje",
                    "nba 2025",
                    "finals nba",
                    "nba house",
                    "nba finais",
                    "nba jogos",
                    "nba final",
                    "playoffs",
                    "playoffs nba",
                    "pacers",
                    "thunder x pacers",
                    "indiana",
                    "okc",
                    "nba ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NBA FINALS: INDIANA PACERS x OKLAHOMA CITY THUNDER (Jogo 7)",
                    "description": "Acompanhe AO VIVO tudo sobre o Jogo 7 das Finais da NBA, diretamente da Arena do Thunder. Venha conosco para uma transmiss\u00e3o cheia de din\u00e2micas (pr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo) com Caio Teixeira, Paulo Antunes, Jota Jogadas e muito mais! Essa sele\u00e7\u00e3o de craques vai comentar as Finais e trazer voc\u00ea mais perto do maior basquete do mundo.\n\n\ud83c\udfab Use o cupom FINALNBA para ter desconto 15% na loja: https://www.lojanba.com/\n\n\ud83d\udd0b TNT. Patrocinador oficial da NBA. Energia extra pra voc\u00ea viver cada jogada. Clica aqui! https://www.instagram.com/tntenergydrink/ #TNTAbriuPartiu #TNTnaNBA\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfe0 Compre seu ingresso para a NBA House 2025 \u27a1\ufe0f  https://nbabrasil.info/NBAHouseTicketsYT\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBA #NBAFinals #FinaisDaNBA\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409177",
                "likeCount": "10034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rvb3Y-XXr_iDd4knc1Z_LY3fIOQ",
            "id": "G2Wxcq1syAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:21:06Z",
                "channelId": "UCPN-0-JKLaLbTVXb3mwbBVQ",
                "title": "\"VOC\u00caS V\u00c3O TER QUE ACEITAR\": A VERDADE SOBRE BRASILEIROS X EUROPEUS NO MUNDIAL #TrivelaFC",
                "description": "A boa fase dos clubes brasileiros na atual edi\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo de Clubes est\u00e1 trazendo diversas discuss\u00f5es sobre a real diferen\u00e7a de n\u00edvel t\u00e9cnico entre os clubes do torneio. Neste corte do \u00faltimo epis\u00f3dio do Trivela FC, Tim Vickery alerta sobre o motivo que faz os resultados estarem sendo t\u00e3o surpreendentes.\n\nOferecimento: BetBoom\n\nSiga a Trivela nas redes sociais\nTwitter: @trivela\nIG: @trivelafutebol\nTikTok: @trivelafutebol\nFacebook: sitetrivela\nTudo sobre futebol brasileiro e internacional: www.trivela.com.br\n\nBem-vindo ao Canal da Trivela, um espa\u00e7o seguro para discuss\u00f5es sobre o esporte mais amado do Brasil. O que acontece nos 90 minutos \u2013 e tamb\u00e9m fora deles \u2013 \u00e9 mais que futebol: faz parte do contexto coletivo. Inscreva-se, curta, compartilhe e ative as notifica\u00e7\u00f5es!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trivela",
                "tags": [
                    "trivela fc",
                    "trivelafc",
                    "m\u00e1rcio j\u00fanior",
                    "andrey raychtock",
                    "tim vickery",
                    "futebol",
                    "futebol nacional",
                    "futebol internacional",
                    "trivela",
                    "mundial",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "copa do mundo",
                    "mundial 2025",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial flamengo",
                    "mundial chelsea",
                    "flamengo x chelsea",
                    "mundial botafogo",
                    "mundial palmeiras",
                    "brasileiros mundial",
                    "ultimas noticias mundial",
                    "melhores momentos mundial",
                    "mundial fluminense",
                    "botafogo x psg",
                    "fluminense x ulsan",
                    "palmeiras x inter miami",
                    "flamengo",
                    "palmeiras"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"VOC\u00caS V\u00c3O TER QUE ACEITAR\": A VERDADE SOBRE BRASILEIROS X EUROPEUS NO MUNDIAL #TrivelaFC",
                    "description": "A boa fase dos clubes brasileiros na atual edi\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo de Clubes est\u00e1 trazendo diversas discuss\u00f5es sobre a real diferen\u00e7a de n\u00edvel t\u00e9cnico entre os clubes do torneio. Neste corte do \u00faltimo epis\u00f3dio do Trivela FC, Tim Vickery alerta sobre o motivo que faz os resultados estarem sendo t\u00e3o surpreendentes.\n\nOferecimento: BetBoom\n\nSiga a Trivela nas redes sociais\nTwitter: @trivela\nIG: @trivelafutebol\nTikTok: @trivelafutebol\nFacebook: sitetrivela\nTudo sobre futebol brasileiro e internacional: www.trivela.com.br\n\nBem-vindo ao Canal da Trivela, um espa\u00e7o seguro para discuss\u00f5es sobre o esporte mais amado do Brasil. O que acontece nos 90 minutos \u2013 e tamb\u00e9m fora deles \u2013 \u00e9 mais que futebol: faz parte do contexto coletivo. Inscreva-se, curta, compartilhe e ative as notifica\u00e7\u00f5es!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52451",
                "likeCount": "2416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CqiMMmb0yRlWDchXfDYEZT5CIWs",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81725923",
                "likeCount": "3619230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p1N30y7keBsNaMLwySGhk9BP3-U",
            "id": "tqX8XcZ-UGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:06Z",
                "channelId": "UCFxjZDrLCOCHkUCu632AmMQ",
                "title": "Bastidores | PSG 0x1 Botafogo | Copa do Mundo de Clubes",
                "description": "#Bastidores hist\u00f3rico no AR!!\n\nCampe\u00e3o da #Libertadores, o #Botafogo venceu o #PSG, atual campe\u00e3o da #Champions, por 1 a 0, na noite desta quinta-feira, pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA, no Rose Bowl Stadium.\n\nConfira todos os detalhes da partida com aqueles \u00e2ngulos exclusivos da #BotafogoTV \n\nImagens:  Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\nTodos os jogos do Glorioso no app DAZN, gr\u00e1tis. Cadastre-se em: http://bit.ly/FIFADAZN_Botafogo\n\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo TV",
                "tags": [
                    "Botafogo",
                    "PSG",
                    "Brasil",
                    "Fran\u00e7a",
                    "Brazil",
                    "France",
                    "Football",
                    "glorioso",
                    "rio de janeiro",
                    "Paris",
                    "Bastidores",
                    "video",
                    "tv",
                    "cinema",
                    "sport",
                    "sports",
                    "gol",
                    "goal",
                    "eagle",
                    "FIFA",
                    "world cup",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "California",
                    "Los angeles",
                    "Rose Bowl"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | PSG 0x1 Botafogo | Copa do Mundo de Clubes",
                    "description": "#Bastidores hist\u00f3rico no AR!!\n\nCampe\u00e3o da #Libertadores, o #Botafogo venceu o #PSG, atual campe\u00e3o da #Champions, por 1 a 0, na noite desta quinta-feira, pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA, no Rose Bowl Stadium.\n\nConfira todos os detalhes da partida com aqueles \u00e2ngulos exclusivos da #BotafogoTV \n\nImagens:  Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\nTodos os jogos do Glorioso no app DAZN, gr\u00e1tis. Cadastre-se em: http://bit.ly/FIFADAZN_Botafogo\n\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114045",
                "likeCount": "15769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yjrRzPB5RX-l-WruA2XIPe6p8-A",
            "id": "Wna4ftQcPgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:12:38Z",
                "channelId": "UCokVWwbwRE3TCZVlozOR3vA",
                "title": "NOVO BRAWL TALK  DUBLADO em PORTUGU\u00caS - BRASIL! O NOVO CAMINHO DE TROF\u00c9US \u00e9 o STARR PARK!",
                "description": "Usa o c\u00f3digo: TioGus\nna loja do brawl pra apoiar o canal! :)\n\n----------------------------------------------------------------\n0:00 - Inicio\n0:05 - Apoie o c\u00f3digo: TioGus\n11:25 - Fim\n\n#brawltalk #brawlstars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tio Gus",
                "tags": [
                    "Brawl talk dublado",
                    "Brawl talk dublado Tio Gus",
                    "Brawl talk dublado novo",
                    "novo brawl talk dublado",
                    "brawl stars",
                    "brawl stars dublado",
                    "Alli brawl stars",
                    "Trunk brawl stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOVO BRAWL TALK  DUBLADO em PORTUGU\u00caS - BRASIL! O NOVO CAMINHO DE TROF\u00c9US \u00e9 o STARR PARK!",
                    "description": "Usa o c\u00f3digo: TioGus\nna loja do brawl pra apoiar o canal! :)\n\n----------------------------------------------------------------\n0:00 - Inicio\n0:05 - Apoie o c\u00f3digo: TioGus\n11:25 - Fim\n\n#brawltalk #brawlstars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453346",
                "likeCount": "36744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-G1u1J1IiXII2SB_UdcqubFrDkc",
            "id": "aMYUWAahY8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:00:02Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Baku: Hill x Rountree Jr.",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCBaku!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc baku",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Baku: Hill x Rountree Jr.",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCBaku!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212778",
                "likeCount": "10599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SXxr_b3ADkOxgJP1nuznPh0_vss",
            "id": "KFQ0rPQaIlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:08:34Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Farm de Concreto 100% Autom\u00e1tica - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #385",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "farm de concreto",
                    "cimento",
                    "the end",
                    "ep385",
                    "385",
                    "#385"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Farm de Concreto 100% Autom\u00e1tica - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #385",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669752",
                "likeCount": "116421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sI3gbfGIgikuBb5sazCiHSU9EYY",
            "id": "DlgMGDEXnBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T20:40:36Z",
                "channelId": "UC_XGgRFoktKUXZVD1_tp7EA",
                "title": "24HRS LIMPANDO NOSSA CASA COM MEU IRM\u00c3O",
                "description": "Contato nobrepubli@icloud.com\nInstagram: @guinobreyt\nLive On TikTok: @guinobreyt\nMinhas Roupas: https://www.lojarenatogarciayt.com.br/gui-nobre-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gui Nobre",
                "tags": [
                    "gui",
                    "nobre",
                    "gui nobre",
                    "pipa",
                    "ca\u00e7ador",
                    "ca\u00e7ador de lenda",
                    "lenda",
                    "ca\u00e7adores",
                    "renato",
                    "garcia",
                    "renato garcia",
                    "guinobreyt",
                    "shorts",
                    "Gui Nobre pipa",
                    "hunters",
                    "gui nobre shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24HRS LIMPANDO NOSSA CASA COM MEU IRM\u00c3O",
                    "description": "Contato nobrepubli@icloud.com\nInstagram: @guinobreyt\nLive On TikTok: @guinobreyt\nMinhas Roupas: https://www.lojarenatogarciayt.com.br/gui-nobre-"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478078",
                "likeCount": "39172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BlYWgeu4Z2_JayewEfhLr1xRAYI",
            "id": "Or5n-xGF0KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T03:14:37Z",
                "channelId": "UCKOaE7PeNn9hzxaX2TiO6CA",
                "title": "Nathan Queirox X Peixe de Lama - Melhores Momentos  - X1 VAQUEJADA BRASIL / Campina Grande - PB",
                "description": "Confira os melhores momentos do ultimo e eletrizante confronto do card do retorno do X1 Vaquejada Brasil!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "X1 Vaquejada Brasil",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nathan Queirox X Peixe de Lama - Melhores Momentos  - X1 VAQUEJADA BRASIL / Campina Grande - PB",
                    "description": "Confira os melhores momentos do ultimo e eletrizante confronto do card do retorno do X1 Vaquejada Brasil!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54173",
                "likeCount": "1344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RzeGV3WL6UmBbG3vAKsDwpAX1zM",
            "id": "Ut-5hYX8gcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T18:10:52Z",
                "channelId": "UC-4TwmWQShd0R6YZ_HJ0NfA",
                "title": "DESPEJADOS! ''A Vov\u00f3 Quer Jogar Todo Mundo na Rua!\u201d",
                "description": "Se cadastre agora utilizando meu link e cupom para desconto! \nc\u00f3digo promocional : HEN25\n link de afiliado: https://copiosusci.top/pocketbr?inf=HEN25&number=1&int=1_2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Nemes",
                "tags": [
                    "henrique nemes",
                    "despejados",
                    "marivalda",
                    "a vida de marivalda",
                    "vovo despeja tudo mundo",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "filme de comedia",
                    "filme engra\u00e7ado",
                    "serie"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESPEJADOS! ''A Vov\u00f3 Quer Jogar Todo Mundo na Rua!\u201d",
                    "description": "Se cadastre agora utilizando meu link e cupom para desconto! \nc\u00f3digo promocional : HEN25\n link de afiliado: https://copiosusci.top/pocketbr?inf=HEN25&number=1&int=1_2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264393",
                "likeCount": "7899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k9xDrBKjVZEzPRn-QLbLzn9QLDs",
            "id": "vMr0B9ZokSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T00:03:46Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLUMINENSE 4 X 2 ULSAN HD | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA | ge.globo",
                "description": "Fluminense vence por 4 a 2 de virada o Ulsan HD, da Coreia do Sul, pela segunda rodada da Copa\ndo Mundo de Clubes. O Tricolor abriu o placar com um gola\u00e7o de falta do colombiando Jhon Arias, mas cedeu a virada para os coreanos, com gols de  Um Wom-Sang e Lee Jin-Hyun. Por\u00e9m, Nonato e Freytes viraram novamente para o time brasileiro e Keno fechou o caix\u00e3o de cabe\u00e7a. Na \u00faltima rodada, o Flu enfrentar\u00e1 o Mamelodi Sundowns, da \u00c1frica do Sul.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/21-06-2025/fluminense-ulsan-hyundai.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n#copadomundodeclubes  #fluminense  #ulsan \n___________________________________________________________________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "copa do mundo de clubes 2025 jogos de hoje",
                    "copa do mundo de clubes 2025 ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes da fifa",
                    "copa do mundo de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes 2025",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo",
                    "mundial de clubes ao vivo",
                    "mundial de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes da fifa",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo com imagens",
                    "mundial de clubes ao vivo com imagem",
                    "Fluminense",
                    "Ulsan",
                    "melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE 4 X 2 ULSAN HD | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA | ge.globo",
                    "description": "Fluminense vence por 4 a 2 de virada o Ulsan HD, da Coreia do Sul, pela segunda rodada da Copa\ndo Mundo de Clubes. O Tricolor abriu o placar com um gola\u00e7o de falta do colombiando Jhon Arias, mas cedeu a virada para os coreanos, com gols de  Um Wom-Sang e Lee Jin-Hyun. Por\u00e9m, Nonato e Freytes viraram novamente para o time brasileiro e Keno fechou o caix\u00e3o de cabe\u00e7a. Na \u00faltima rodada, o Flu enfrentar\u00e1 o Mamelodi Sundowns, da \u00c1frica do Sul.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/21-06-2025/fluminense-ulsan-hyundai.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n#copadomundodeclubes  #fluminense  #ulsan \n___________________________________________________________________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1121597",
                "likeCount": "21212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UnpU_bBhs0TkCp9ASeLdevosjBE",
            "id": "hPcZACQBTAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:10:26Z",
                "channelId": "UCZHCaC9ZsDjMMQ4w7V8H3Ig",
                "title": "VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO EM CIMA DO CHELSEA/ Flamengo 3 x 1 Chelsea",
                "description": "Fui no jogo Flamengo 3 x 1 Chelsea pelo Mundial de Clubes 2025 com vit\u00f3ria hist\u00f3rica do Flamengo em cima do Chelsea e festa da torcida do Flamengo botando os ingleses na roda!\n\nBAIXE DE GRA\u00c7A O ARQUIBA: http://arquiba.com/loja?utm_source=YoutubeLauro&utm_medium=Descricaovideo03&utm_campaign=Lancamento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Flamengo x Chelsea",
                    "Flamengo 3 x 1 Chelsea",
                    "Flamengo",
                    "Chelsea",
                    "Torcida do Flamengo",
                    "Torcida do Chelsea",
                    "React Flamengo x Chelsea",
                    "React Flamengo",
                    "Futebol pelo mundo",
                    "Marcos Fla react",
                    "GE",
                    "ESPN Brasil",
                    "Flazoeiro",
                    "Not\u00edcias Flamengo",
                    "Jovem Fla",
                    "Mundial",
                    "Copa do mundo de clubes",
                    "Jovem pan esportes",
                    "Mauro C\u00e9zar",
                    "Fla",
                    "CRF",
                    "Fla tv",
                    "Bastidores Flamengo",
                    "Meu mengao react",
                    "Ingleses na roda",
                    "Fam\u00edlia mengao react",
                    "Gi Helena",
                    "Jozao futebol",
                    "Flamengo 3 x 1 Chelsea Melhores Momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO EM CIMA DO CHELSEA/ Flamengo 3 x 1 Chelsea",
                    "description": "Fui no jogo Flamengo 3 x 1 Chelsea pelo Mundial de Clubes 2025 com vit\u00f3ria hist\u00f3rica do Flamengo em cima do Chelsea e festa da torcida do Flamengo botando os ingleses na roda!\n\nBAIXE DE GRA\u00c7A O ARQUIBA: http://arquiba.com/loja?utm_source=YoutubeLauro&utm_medium=Descricaovideo03&utm_campaign=Lancamento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219243",
                "likeCount": "24353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "96YPeyhcVistyHPXI6MnPZ_UuYs",
            "id": "UPkOYpHOmGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:11:50Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 2 | Women's VNL 2025",
                "description": "Watch the women's highlights between T\u00fcrkiye and Brazil from week 2 of the Volleyball Nations League 2025 in Istanbul (T\u00fcrkiye)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "tags": [
                    "Brazil",
                    "T\u00fcrkiye",
                    "T\u00fcrkiye vs. Brazil - Women's VNL 2025",
                    "country-T\u00fcrkiye",
                    "gender-women",
                    "mid-21623",
                    "sport-volleyball",
                    "tcode-WVNL2025",
                    "teama-TUR",
                    "teamb-BRA",
                    "ttype-18",
                    "videostrand-GameHighlights",
                    "videotype-WSC",
                    "y-2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 2 | Women's VNL 2025",
                    "description": "Watch the women's highlights between T\u00fcrkiye and Brazil from week 2 of the Volleyball Nations League 2025 in Istanbul (T\u00fcrkiye)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383288",
                "likeCount": "8123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sxFuFXHoomCKmVDg6R09R-PDNko",
            "id": "90DBbU0c-CA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T22:21:15Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "AO VIVO | COLETIVA ABEL FERREIRA",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira antes do duelo entre Palmeiras e Inter Miami, pela terceira rodada da primeira fase da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "copa do mundo de clubes fifa 2025",
                    "coletiva palmeiras x inter miami",
                    "interview palmeiras x inter miami",
                    "interview abel ferreira",
                    "press conference abel ferreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | COLETIVA ABEL FERREIRA",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira antes do duelo entre Palmeiras e Inter Miami, pela terceira rodada da primeira fase da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87015",
                "likeCount": "8161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OXsvqJk6iqlZXRdAjIjNqPj97AY",
            "id": "RMp1R2SHlio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T20:29:40Z",
                "channelId": "UCZShhGzxHVd1xgiBhDDpYYA",
                "title": "\"CARA.. ISSO \u00c9 IMPRESSIONANTE\" VEJA A REA\u00c7\u00c3O DO CRAQUE NETO AO VER VIRADA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO",
                "description": "\ud83c\udf40 VIVA SORTE - T\u00edtulo que pode mudar a sua vida! : https://radiocraqueneto.comprevivasorte.com.br\n\n\ud83d\udcb8 EURO17 - CR\u00c9DITO: https://euro17.com.br/\n\n\ud83d\udecd\ufe0f LOLJA x R\u00e1dio Craque Neto - Agora voc\u00ea pode adquirir produtos oficiais da R\u00e1dio Craque Neto: https://www.lolja.com.br/radiocraqueneto/\n\n\ud83e\udd6a HOCCA BAR - https://hoccabrasil.com.br/\n\n\u2709\ufe0f Entre em nosso Canal do Telegram - Informa\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, discuss\u00f5es e muito mais: https://t.me/radiocraqueneto\n\nDeixe seu like! Mande sua mensagem!\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/radiocraqueneto?sub_confirmation=1\nDoe/Ajude o canal: https://streamlabs.com/radiocraqueneto/tip\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZShhGzxHVd1xgiBhDDpYYA/join\n\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/radiocraqueneto\n\ud83c\udf10 Twitter: http://www.twitter.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udfe0 Instagram: http://www.instagram.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udcac Telegram: https://t.me/radiocraqueneto\n\nContato: radiocraqueneto@gmail.com\n_____________________________________________\n\n\ud83d\ude99 AUTO SHOPPING GLOBAL - Um mundo de ve\u00edculos para voc\u00ea: https://autoshoppingglobal.com.br/\n\ud83d\udee0 Perfil L\u00edder : https://www.perfillider.com.br/\n\ud83c\udf55 Pizza Crek: https://www.pizzacrek.com.br/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Grupo Souza Lima - Seguran\u00e7a Patrimonial, Servi\u00e7os de Portaria e Limpeza: https://gruposouzalima.com/\n\ud83c\udf45 Conservas FORNELLO: www.fornello.com.br.\n\ud83d\udd0b PowerNet UPS: https://www.powernetups.com.br/\n\ud83d\udc90 Elite Flores: http://instagram.com/eliteflores\n\ud83e\uddb7 Consult\u00f3rio Barrelo - Odonto e Est\u00e9tica: https://www.instagram.com/drakarinabarrelo/ | https://linktr.ee/barrelo.odontoeestetica\n\n#flamengo  #chelsea  #mundialdeclubes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e1dio Craque Neto",
                "tags": [
                    "radio",
                    "craque",
                    "neto",
                    "sidnei",
                    "fraioli",
                    "jos\u00e9",
                    "ferreira",
                    "corinthians",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras",
                    "santos",
                    "ao vivo",
                    "web",
                    "online",
                    "campeonato",
                    "copa",
                    "brasileiro",
                    "libertadores",
                    "flamengo x chelsea",
                    "flamengo",
                    "chelsea",
                    "virada",
                    "mundial",
                    "clubes",
                    "fifa",
                    "fla",
                    "flatv",
                    "mengo",
                    "3x1",
                    "craque neto",
                    "radio neto",
                    "donos da bola",
                    "casimiro",
                    "caze tv",
                    "fernando",
                    "gil",
                    "mengao",
                    "bandeirantes",
                    "jovem pan",
                    "jp",
                    "litoral news",
                    "pos jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"CARA.. ISSO \u00c9 IMPRESSIONANTE\" VEJA A REA\u00c7\u00c3O DO CRAQUE NETO AO VER VIRADA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO",
                    "description": "\ud83c\udf40 VIVA SORTE - T\u00edtulo que pode mudar a sua vida! : https://radiocraqueneto.comprevivasorte.com.br\n\n\ud83d\udcb8 EURO17 - CR\u00c9DITO: https://euro17.com.br/\n\n\ud83d\udecd\ufe0f LOLJA x R\u00e1dio Craque Neto - Agora voc\u00ea pode adquirir produtos oficiais da R\u00e1dio Craque Neto: https://www.lolja.com.br/radiocraqueneto/\n\n\ud83e\udd6a HOCCA BAR - https://hoccabrasil.com.br/\n\n\u2709\ufe0f Entre em nosso Canal do Telegram - Informa\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, discuss\u00f5es e muito mais: https://t.me/radiocraqueneto\n\nDeixe seu like! Mande sua mensagem!\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/radiocraqueneto?sub_confirmation=1\nDoe/Ajude o canal: https://streamlabs.com/radiocraqueneto/tip\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZShhGzxHVd1xgiBhDDpYYA/join\n\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/radiocraqueneto\n\ud83c\udf10 Twitter: http://www.twitter.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udfe0 Instagram: http://www.instagram.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udcac Telegram: https://t.me/radiocraqueneto\n\nContato: radiocraqueneto@gmail.com\n_____________________________________________\n\n\ud83d\ude99 AUTO SHOPPING GLOBAL - Um mundo de ve\u00edculos para voc\u00ea: https://autoshoppingglobal.com.br/\n\ud83d\udee0 Perfil L\u00edder : https://www.perfillider.com.br/\n\ud83c\udf55 Pizza Crek: https://www.pizzacrek.com.br/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Grupo Souza Lima - Seguran\u00e7a Patrimonial, Servi\u00e7os de Portaria e Limpeza: https://gruposouzalima.com/\n\ud83c\udf45 Conservas FORNELLO: www.fornello.com.br.\n\ud83d\udd0b PowerNet UPS: https://www.powernetups.com.br/\n\ud83d\udc90 Elite Flores: http://instagram.com/eliteflores\n\ud83e\uddb7 Consult\u00f3rio Barrelo - Odonto e Est\u00e9tica: https://www.instagram.com/drakarinabarrelo/ | https://linktr.ee/barrelo.odontoeestetica\n\n#flamengo  #chelsea  #mundialdeclubes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372531",
                "likeCount": "6553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ALcOxEMkUqaCrFS-Q94dVJIrbbI",
            "id": "djiU8xqemIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:24:36Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho, Z\u00e9 Felipe - Pense em Mim (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \u201cPense em Mim\u201d em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/penseemmim_\n@theuzinhocantor, @zefelipe \n\nCompositores: Bernardo Farias, Conrado D\u2019Avila\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: C\u00e1ssio Henrique\n\nLETRA:\nInspira\u00e7\u00e3o dos meus sonhos, n\u00e3o quero acordar\nQuero ficar s\u00f3 contigo, n\u00e3o vou poder voar\nPra que parar pra refletir se meu reflexo \u00e9 voc\u00ea\nAprendendo uma s\u00f3 vida, compartilhando prazer\n\nPor que parece que na hora n\u00e3o vou aguentar\nSe eu sempre tive for\u00e7a e nunca parei de lutar\nComo num filme, no final tudo vai dar certo\nQuem foi que disse que pra t\u00e1 junto precisa t\u00e1 perto?\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nO tempo que passamos juntos vai ficar pra sempre\nIntimidades, brincadeiras s\u00f3 a gente entende\nPra quem falar que namorar \u00e9 perder tempo eu digo:\nH\u00e1 muito tempo eu n\u00e3o cresci o que eu cresci contigo\n\nJuntos no balan\u00e7o da rede, sob o c\u00e9u estrelado\nSempre acontece, o tempo para quando eu fico do seu lado\nA noite chega, eu fecho os olhos e \u00e9 voc\u00ea quem vejo\nComo eu queria estar contigo, eu paro e fa\u00e7o um desejo\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nMais uma vez que te amo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor Geral, fotografia, roteiro, edi\u00e7\u00e3o e collor: Rafael Gandara\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Nayara Gandara, Rafael Gandara \nCenot\u00e9cnico e contrarregra: Luiz Carlos\nCenografia e assistente de camera: Nayara Gandara\nAssistente de camera e set: Kauan Oliveira e Luiz Felipe\nProdu\u00e7\u00e3o: Rafael Gandara, Nayara Gandara\n\n#Theuzinho #Z\u00e9Felipe #PenseemMim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho, Z\u00e9 Felipe - Pense em Mim (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \u201cPense em Mim\u201d em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/penseemmim_\n@theuzinhocantor, @zefelipe \n\nCompositores: Bernardo Farias, Conrado D\u2019Avila\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: C\u00e1ssio Henrique\n\nLETRA:\nInspira\u00e7\u00e3o dos meus sonhos, n\u00e3o quero acordar\nQuero ficar s\u00f3 contigo, n\u00e3o vou poder voar\nPra que parar pra refletir se meu reflexo \u00e9 voc\u00ea\nAprendendo uma s\u00f3 vida, compartilhando prazer\n\nPor que parece que na hora n\u00e3o vou aguentar\nSe eu sempre tive for\u00e7a e nunca parei de lutar\nComo num filme, no final tudo vai dar certo\nQuem foi que disse que pra t\u00e1 junto precisa t\u00e1 perto?\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nO tempo que passamos juntos vai ficar pra sempre\nIntimidades, brincadeiras s\u00f3 a gente entende\nPra quem falar que namorar \u00e9 perder tempo eu digo:\nH\u00e1 muito tempo eu n\u00e3o cresci o que eu cresci contigo\n\nJuntos no balan\u00e7o da rede, sob o c\u00e9u estrelado\nSempre acontece, o tempo para quando eu fico do seu lado\nA noite chega, eu fecho os olhos e \u00e9 voc\u00ea quem vejo\nComo eu queria estar contigo, eu paro e fa\u00e7o um desejo\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nMais uma vez que te amo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor Geral, fotografia, roteiro, edi\u00e7\u00e3o e collor: Rafael Gandara\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Nayara Gandara, Rafael Gandara \nCenot\u00e9cnico e contrarregra: Luiz Carlos\nCenografia e assistente de camera: Nayara Gandara\nAssistente de camera e set: Kauan Oliveira e Luiz Felipe\nProdu\u00e7\u00e3o: Rafael Gandara, Nayara Gandara\n\n#Theuzinho #Z\u00e9Felipe #PenseemMim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653827",
                "likeCount": "13286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dwMhwAui65AqMTBJy_OtGDMLrnA",
            "id": "6cCFtpP1qfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:55:47Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - EU NA BRAHMA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\n\nEU NA BRAHMA\nCompositores: De \u00c2ngelo/ Diego Silveira/ Junior Gomes/ Junior Pepato/ Lari Ferreira\n\n\nNa frase eu odeio cerveja, o sujeito n\u00e3o sou eu\u00a0\nNa frase eu n\u00e3o sinto saudade, o sujeito tamb\u00e9m n\u00e3o sou eu\u00a0\n\nDepois do t\u00e9rmino, a divis\u00e3o foi assim\u00a0\nMuita farra pra ela e muita cevada pra mim\u00a0\nAinda bem que \u00e9 assim, se n\u00e3o esse fim seria bem, bem mais ruim\u00a0\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - EU NA BRAHMA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\n\nEU NA BRAHMA\nCompositores: De \u00c2ngelo/ Diego Silveira/ Junior Gomes/ Junior Pepato/ Lari Ferreira\n\n\nNa frase eu odeio cerveja, o sujeito n\u00e3o sou eu\u00a0\nNa frase eu n\u00e3o sinto saudade, o sujeito tamb\u00e9m n\u00e3o sou eu\u00a0\n\nDepois do t\u00e9rmino, a divis\u00e3o foi assim\u00a0\nMuita farra pra ela e muita cevada pra mim\u00a0\nAinda bem que \u00e9 assim, se n\u00e3o esse fim seria bem, bem mais ruim\u00a0\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627046",
                "likeCount": "6759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5aPw5bdbpOQSbXhORcDBMC446zE",
            "id": "Tm8lEwW751U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T00:03:50Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                "description": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n15:00 NAVI X VITALITY\n19:30 FAZE X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                    "description": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n15:00 NAVI X VITALITY\n19:30 FAZE X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572953",
                "likeCount": "27704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1y-6ZZZsJGQ51GQmh1aOySIBvIs",
            "id": "CjnB56tSCQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9839710",
                "likeCount": "948497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jj-GAQN6oSs9cMPtYYxwzxofXE",
            "id": "pYPJE_BJfYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T22:01:11Z",
                "channelId": "UCMLMnpzB7f06mq0Kx3oFzew",
                "title": "Ingleses na roda",
                "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred Caldeira",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Chelsea",
                    "Copa do Mundo de Clubes",
                    "Mundial de Clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ingleses na roda",
                    "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210235",
                "likeCount": "26629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "njLp-Q0Ay4mzYM81S2VyNNzXHoY",
            "id": "2nb4B-ovJ4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T19:24:36Z",
                "channelId": "UC6vPPDYQNj4ribpbO_N4eig",
                "title": "Anunciando a gravidez para minha fam\u00edlia! Eu s\u00f3 choro de emo\u00e7\u00e3o!",
                "description": "Fa\u00e7a parte da comunidade Basta Sentir Maternidade: https://bastasentir.com.br/ \ud83d\udc99",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nb4B-ovJ4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nb4B-ovJ4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nb4B-ovJ4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nb4B-ovJ4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nb4B-ovJ4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Basta Sentir Maternidade - por Mariana Rios",
                "tags": [
                    "marianarios",
                    "mariana rios",
                    "carlinhos brown",
                    "the voice brasil",
                    "m\u00fasica",
                    "mpb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anunciando a gravidez para minha fam\u00edlia! Eu s\u00f3 choro de emo\u00e7\u00e3o!",
                    "description": "Fa\u00e7a parte da comunidade Basta Sentir Maternidade: https://bastasentir.com.br/ \ud83d\udc99"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400710",
                "likeCount": "13003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ejShmsQO4tycmGpICFekGSbHVCg",
            "id": "HSNyyfEFUsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Como Sobreviver ao Bu\u00a3\u00a3y!ng",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou ter uma conversa muito s\u00e9ria sobre como voc\u00ea deve reagir e lidar com o Bullying!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante",
                    "Bullying"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Sobreviver ao Bu\u00a3\u00a3y!ng",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou ter uma conversa muito s\u00e9ria sobre como voc\u00ea deve reagir e lidar com o Bullying!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364178",
                "likeCount": "31348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qzxz3MnlxGZwb09QEOVgKMe8LHE",
            "id": "uQCaaB7WXVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Dependente [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Dependente\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/2k29vzdUgSk\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Dependente \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Dependente\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem Tua miseric\u00f3rdia\nE que eu dependo s\u00f3 de Ti\n\nPosso perceber Tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da minha hist\u00f3ria\nE que tens cuidado bem de mim\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nSou dependente pra viver, pra comer, para ter\nPara ser, para ver, pra sentir, pra saber, pra andar\nPra parar, pra louvar, exaltar\nGlorificar o seu nome, eu sou dependente\nPara ir, para vir, pra descer, pra subir, pra falar, pra ouvir\nEu sou dependente pra chorar\nPra tocar, pra falar do nome Dele\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem tua miseric\u00f3rdia\nE que essa igreja depende de Ti\nPosso perceber tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da nossa hist\u00f3ria\nE que tens cuidado t\u00e3o bem de n\u00f3s\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nMeu Guarda Fiel\nFarol que me mostra o rumo do C\u00e9u\nMinha vida, meu ar\nMeu maior amor \u00e9 Voc\u00ea, Senhor\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Dependente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQCaaB7WXVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Dependente [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Dependente\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/2k29vzdUgSk\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Dependente \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Dependente\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem Tua miseric\u00f3rdia\nE que eu dependo s\u00f3 de Ti\n\nPosso perceber Tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da minha hist\u00f3ria\nE que tens cuidado bem de mim\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nSou dependente pra viver, pra comer, para ter\nPara ser, para ver, pra sentir, pra saber, pra andar\nPra parar, pra louvar, exaltar\nGlorificar o seu nome, eu sou dependente\nPara ir, para vir, pra descer, pra subir, pra falar, pra ouvir\nEu sou dependente pra chorar\nPra tocar, pra falar do nome Dele\n\nPai, hoje eu vim dizer\nQue n\u00e3o posso viver sem tua miseric\u00f3rdia\nE que essa igreja depende de Ti\nPosso perceber tua m\u00e3o\nEm cada detalhe da nossa hist\u00f3ria\nE que tens cuidado t\u00e3o bem de n\u00f3s\n\nQualquer coisa que eu fa\u00e7a ainda ser\u00e1 pouco pra retribuir\nMas eu vim te entregar o melhor de mim\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n\nMeu Guarda Fiel\nFarol que me mostra o rumo do C\u00e9u\nMinha vida, meu ar\nMeu maior amor \u00e9 Voc\u00ea, Senhor\n\nEstou aqui pra servir e entregar minha adora\u00e7\u00e3o\nE reconhe\u00e7o que n\u00e3o mere\u00e7o nenhum segundo da Tua aten\u00e7\u00e3o\nMas onde irei se s\u00f3 Voc\u00ea tem o que d\u00e1 vida pro meu cora\u00e7\u00e3o\nSou carente, sou dependente de Ti, Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n(Sou dependente, eu sou dependente)\nDe Ti Senhor\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Dependente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133626",
                "likeCount": "9500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "evMJDG47M4yLzaj69xyNd-8B1UU",
            "id": "MBgTBVV1yZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T05:08:56Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - AO VIVO COM GAULES - Siga",
                "description": "PLAYOFFS BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n16:00 SPIRIT X MOUZ\n20:30 FURIA X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - AO VIVO COM GAULES - Siga",
                    "description": "PLAYOFFS BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n16:00 SPIRIT X MOUZ\n20:30 FURIA X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2056854",
                "likeCount": "136072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brkk0EGdOawPqdewLgB6QWCAwQ0",
            "id": "hYY8VpsGu2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T19:45:06Z",
                "channelId": "UC8N1IH1pIIej45zOcbx63cg",
                "title": "Recriei o Universo Sonic\u2026 Mas T\u00e1 Tudo bizarro!",
                "description": "E a\u00ed, j\u00e1 ouviu falar do Sonic bizarro? Hoje eu montei todos os personagens do filme em LEGO, mas n\u00e3o para por a\u00ed \u2014 depois eu deixei eles totalmente bizarros! N\u00e3o perde esse v\u00eddeo novo, porque se n\u00e3o, o Uganda Knuckles vai ficar triste!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYY8VpsGu2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYY8VpsGu2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYY8VpsGu2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYY8VpsGu2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYY8VpsGu2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr. Bricks em Portugu\u00eas Brasil",
                "tags": [
                    "Sonic 3",
                    "LEGO Metal Sonic",
                    "Cursed Minifigures",
                    "Memes",
                    "Metal Sonic",
                    "Cursed LEGO",
                    "Cursed Amy",
                    "LEGO Sonic",
                    "Knuckles",
                    "Cursed Sonic",
                    "Amy",
                    "LEGO Sets",
                    "Shadow",
                    "Sonic",
                    "Cursed Tales",
                    "LEGO Eggman",
                    "Uganda Knuckles",
                    "Eggman",
                    "Tales",
                    "Best LEGO",
                    "LEGO Rouge",
                    "Cursed Metal Sonic",
                    "LEGO Minifigures",
                    "Rouge The Bat",
                    "LEGO Knuckles",
                    "LEGO",
                    "Mr. Bricks",
                    "LEGO Tales",
                    "LEGO Shadow",
                    "LEGO Amy",
                    "Cursed Knuckles",
                    "LEGO Memes",
                    "#LEGOBuild",
                    "#LEGOCreations",
                    "#LEGOFun",
                    "#LEGOTime",
                    "#LEGOLovers",
                    "#HowToBuild",
                    "#LEGOMaster",
                    "#LEGODIY"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Recriei o Universo Sonic\u2026 Mas T\u00e1 Tudo bizarro!",
                    "description": "E a\u00ed, j\u00e1 ouviu falar do Sonic bizarro? Hoje eu montei todos os personagens do filme em LEGO, mas n\u00e3o para por a\u00ed \u2014 depois eu deixei eles totalmente bizarros! N\u00e3o perde esse v\u00eddeo novo, porque se n\u00e3o, o Uganda Knuckles vai ficar triste!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66138",
                "likeCount": "517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_BLiHY2SN9fA1DyD8tiY4rDSr8",
            "id": "15iEJ0qY_70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:02Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7957113",
                "likeCount": "225822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_7HY0PBo-TQOyjct5bWizWWDs8",
            "id": "l8kcbBhq8Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T20:54:47Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Finalmente Consegui Todos os BRAINROTS!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finalmente Consegui Todos os BRAINROTS!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238970",
                "likeCount": "3611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CCwAgWAWONNUFr5Tf_7FMz6U2tA",
            "id": "q6rugG4wC98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:01:36Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O COM OS MINI ROSA *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O COM OS MINI ROSA *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1830792",
                "likeCount": "30619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mfawr9GgR-jfl2YOhOaIdArRqRQ",
            "id": "UFZoyLaNmls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "BAB\u00c1 DAS CRIAN\u00c7AS MAIS MALVADAS DO MUNDO! *24 Horas",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFZoyLaNmls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAB\u00c1 DAS CRIAN\u00c7AS MAIS MALVADAS DO MUNDO! *24 Horas",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232680",
                "likeCount": "19418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eq9YYRdAqpLrp931IsRWUFCJ4xY",
            "id": "3X-UBkdEg5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T21:14:39Z",
                "channelId": "UC7Iw8YAkr08cuFYbVnmsw3w",
                "title": "MENG\u00c3O MOSTRA SUA FOR\u00c7A EM VIRADA \u00c9PICA SOBRE O CHELSEA! MUNDIAL DE CLUBES",
                "description": "SE INSCREVA NO CANAL!\nJ\u00c1 DEIXA O LIKE E O COMENT\u00c1RIO, PRA N\u00c3O DEIXAR O CANHOTA NA SAUDADE...\nCOMPARTILHA O V\u00cdDEO E ATIVA O SININHO DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES! \nVALEU! TMJ\n\nINSTAGRAM: \u202a@CANHOTINHA70\u202c \n                         @INSTITUTOCANHOTINHADEOURO\n\nCONTATOS E PUBLI: (21) 98687-8090\n                                      rbizz@uol.com.br\n\n#flamengo\n#meng\u00e3o\n#mundial\n#mundialdeclubes\n#campe\u00e3o \n#arrascaeta\n#luizara\u00fajo\n#brasileir\u00e3o\n#meng\u00e3o\n#carioca \n#fla\n#arrascaeta\n#brasileirao\n#copadomundo \n#gerson\n#rubronegro\n#futebol\n#brasil\n#brasileiro\n#campe\u00e3o\n#rubro-negro\n#meng\u00e3o\n#carioca\n#cbf\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira\n#cbd\n#mexico70\n#canhotinhadeouro\n#canhota70\n#copa70\n#gerson\n#canhotinhadeouro\n#canhota",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X-UBkdEg5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X-UBkdEg5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X-UBkdEg5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X-UBkdEg5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X-UBkdEg5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANHOTINHA 70",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENG\u00c3O MOSTRA SUA FOR\u00c7A EM VIRADA \u00c9PICA SOBRE O CHELSEA! MUNDIAL DE CLUBES",
                    "description": "SE INSCREVA NO CANAL!\nJ\u00c1 DEIXA O LIKE E O COMENT\u00c1RIO, PRA N\u00c3O DEIXAR O CANHOTA NA SAUDADE...\nCOMPARTILHA O V\u00cdDEO E ATIVA O SININHO DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES! \nVALEU! TMJ\n\nINSTAGRAM: \u202a@CANHOTINHA70\u202c \n                         @INSTITUTOCANHOTINHADEOURO\n\nCONTATOS E PUBLI: (21) 98687-8090\n                                      rbizz@uol.com.br\n\n#flamengo\n#meng\u00e3o\n#mundial\n#mundialdeclubes\n#campe\u00e3o \n#arrascaeta\n#luizara\u00fajo\n#brasileir\u00e3o\n#meng\u00e3o\n#carioca \n#fla\n#arrascaeta\n#brasileirao\n#copadomundo \n#gerson\n#rubronegro\n#futebol\n#brasil\n#brasileiro\n#campe\u00e3o\n#rubro-negro\n#meng\u00e3o\n#carioca\n#cbf\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira\n#cbd\n#mexico70\n#canhotinhadeouro\n#canhota70\n#copa70\n#gerson\n#canhotinhadeouro\n#canhota"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59526",
                "likeCount": "8470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHMXUr_HOc3x3oYOzS70R7gS24U",
            "id": "3VEP7RTm9CI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:56:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UM ACAMPAMENTO NA FLORESTA, MAS ELE ESTAVA SENDO SEGUIDO!",
                "description": "Quando tr\u00eas amigos decidem ir acampar no meio da noite s\u00f3 pra poder descansar da correria da cidade, eles nunca poderiam imaginar que esse cansa\u00e7o se tornaria um terror. E o pior de tudo, \u00e9 que essa hist\u00f3ria \u00e9 baseada em fatos reais! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Road of Fear\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VEP7RTm9CI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "road of fear",
                    "baseado em fatos reais",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UM ACAMPAMENTO NA FLORESTA, MAS ELE ESTAVA SENDO SEGUIDO!",
                    "description": "Quando tr\u00eas amigos decidem ir acampar no meio da noite s\u00f3 pra poder descansar da correria da cidade, eles nunca poderiam imaginar que esse cansa\u00e7o se tornaria um terror. E o pior de tudo, \u00e9 que essa hist\u00f3ria \u00e9 baseada em fatos reais! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Road of Fear\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1531450",
                "likeCount": "92105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Uqc1PNcbTBINzomEWmSTZtaYzc",
            "id": "4HNcM8bCUVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UC8DlzSaYnLh1TT40sBkUtFg",
                "title": "DOORS: ??? REVEAL TEASER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HNcM8bCUVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LSPLASH",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOORS: ??? REVEAL TEASER",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633702",
                "likeCount": "42295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5cxR672txR8J4G-28ivp2EbKx5Q",
            "id": "Z2at0Zk9AaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:35Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "Teaser",
                "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teaser",
                    "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1243044",
                "likeCount": "204470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u24cBxd5pCsNZ1vwnw29jOYt_q8",
            "id": "uqM9i02DoZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:15:08Z",
                "channelId": "UCmhx7Q1WRB85e7bF-MHcehA",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: CAOS EM DOSE DUPLA",
                "description": "#ligonz #cs5 #creativesquad \n\n\ud83d\udc9fME SEGUE LA NA TWITCH: https://www.twitch.tv/ligonz\n\n\ud83d\udc9a\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\ud83d\udc9a\n\n \u2764\ufe0fCanal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n \u2764\ufe0f Canal do Mendrake: https://youtube.com/c/Mendrake_\n \u2764\ufe0fCanal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n \u2764\ufe0fCanal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n \u2764\ufe0fCanal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n \u2764\ufe0fCanal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n \u2764\ufe0fCanal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n \u2764\ufe0fCanal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n \u2764\ufe0fCanal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n \u2764\ufe0fCanal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n \u2764\ufe0fCanal do Pedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n \u2764\ufe0fCanal do Nait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n\ud83d\udcde Email para contato:\n ligonzcontato@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais:\n\ud83d\udd14 Instagram: LigonzZ\n\ud83d\udd14 Twitter: @LigonzZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqM9i02DoZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligonz",
                "tags": [
                    "creative squad 5",
                    "cs5",
                    "creative squad5",
                    "creativesquad5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: CAOS EM DOSE DUPLA",
                    "description": "#ligonz #cs5 #creativesquad \n\n\ud83d\udc9fME SEGUE LA NA TWITCH: https://www.twitch.tv/ligonz\n\n\ud83d\udc9a\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\ud83d\udc9a\n\n \u2764\ufe0fCanal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n \u2764\ufe0f Canal do Mendrake: https://youtube.com/c/Mendrake_\n \u2764\ufe0fCanal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n \u2764\ufe0fCanal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n \u2764\ufe0fCanal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n \u2764\ufe0fCanal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n \u2764\ufe0fCanal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n \u2764\ufe0fCanal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n \u2764\ufe0fCanal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n \u2764\ufe0fCanal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n \u2764\ufe0fCanal do Pedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n \u2764\ufe0fCanal do Nait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n\ud83d\udcde Email para contato:\n ligonzcontato@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais:\n\ud83d\udd14 Instagram: LigonzZ\n\ud83d\udd14 Twitter: @LigonzZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315063",
                "likeCount": "13105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k4XLwmgWDh1odBJO-C57IYK9OuM",
            "id": "Vn4mni6GJD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:06Z",
                "channelId": "UCqJIIqwYgqN0BUuk8Iea2yg",
                "title": "JADE - Plastic Box (Official Video)",
                "description": "JADE \u2013 Plastic Box (Official Video)\nStream it here: https://jade.me/plasticboxAY\n\n\nPresave JADE\u2019s upcoming album: https://jade.me/THATSSHOWBIZBABYAY\n\u2018FUFN\u2019 here: https://jade.me/FUFN\n\u2018IT girl\u2019 here: https://jade.me/ITgirlAY \n\u2018Fantasy\u2019 here: https://jade.me/FantasyAY \n\u2018Midnight Cowboy\u2019 here: https://jade.me/MidnightCowboyAY \n'Angel Of My Dreams\u2019 here: https://jade.me/AOMDAY \nThe Complete JADE Playlist here: https://jade.me/CompletePlaylistAY\n\u2013\nFollow JADE:\nInstagram: https://jade.me/SocialsAY/instagram \nTwitter: https://jade.me/SocialsAY/x \nYouTube: https://jade.me/SocialsAY/youtube \nTiktok: https://jade.me/SocialsAY/tiktok \n\n\nOfficial website: https://www.jadeofficial.com/ \n\n\nJoin The Jade Room:\nInstagram: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Instagram\nTiktok: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/TikTok\nDiscord: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Discord\n\n\nThe Jade Room: https://www.thejaderoom.com \n\n\n\n#JADE #PLASTICBOX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vn4mni6GJD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JADEVEVO",
                "tags": [
                    "jaed",
                    "iade",
                    "nade",
                    "uade",
                    "made",
                    "jsde",
                    "jzde",
                    "jqde",
                    "jaee",
                    "jase",
                    "jace",
                    "jafe new song",
                    "new snog",
                    "mew song",
                    "hew song",
                    "bew song",
                    "nee song",
                    "nes song",
                    "neq song",
                    "new eong",
                    "new aong",
                    "new dong",
                    "new wong",
                    "new sing",
                    "new slng",
                    "new spng",
                    "new somg",
                    "new sohg",
                    "new sobg",
                    "new sonr",
                    "new sonn",
                    "new sont",
                    "new sonh",
                    "new track",
                    "mew track",
                    "hew track",
                    "bew track",
                    "nee track",
                    "nes track",
                    "neq track",
                    "new rrack",
                    "new grack",
                    "new yrack",
                    "new teack",
                    "new ttack",
                    "new tgack",
                    "new tfack",
                    "new trsck"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JADE - Plastic Box (Official Video)",
                    "description": "JADE \u2013 Plastic Box (Official Video)\nStream it here: https://jade.me/plasticboxAY\n\n\nPresave JADE\u2019s upcoming album: https://jade.me/THATSSHOWBIZBABYAY\n\u2018FUFN\u2019 here: https://jade.me/FUFN\n\u2018IT girl\u2019 here: https://jade.me/ITgirlAY \n\u2018Fantasy\u2019 here: https://jade.me/FantasyAY \n\u2018Midnight Cowboy\u2019 here: https://jade.me/MidnightCowboyAY \n'Angel Of My Dreams\u2019 here: https://jade.me/AOMDAY \nThe Complete JADE Playlist here: https://jade.me/CompletePlaylistAY\n\u2013\nFollow JADE:\nInstagram: https://jade.me/SocialsAY/instagram \nTwitter: https://jade.me/SocialsAY/x \nYouTube: https://jade.me/SocialsAY/youtube \nTiktok: https://jade.me/SocialsAY/tiktok \n\n\nOfficial website: https://www.jadeofficial.com/ \n\n\nJoin The Jade Room:\nInstagram: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Instagram\nTiktok: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/TikTok\nDiscord: https://thejaderoom.lnk.to/SocialsAY/Discord\n\n\nThe Jade Room: https://www.thejaderoom.com \n\n\n\n#JADE #PLASTICBOX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410511",
                "likeCount": "36089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7NoUm07YdW4YN27zua9PqLP6A9Y",
            "id": "xPE9VISTWjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Mina Rob\u00f4 Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Mussa Mina Bot quer vencer o Mussa na batalha de rima e transformar todos os youtubers \u00e9 vers\u00f5es rob\u00f4s. Ser\u00e1 que o Mussa ir\u00e1 ganhar essa batalha e tamb\u00e9m enfrentar o Mussarela Bot e o Mussa Bot?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPE9VISTWjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "mussa mina robo",
                    "mina bot",
                    "blue bot bauers",
                    "youtubers vers\u00e3o rob\u00f4",
                    "mussa bot",
                    "batalha de rima do mussa",
                    "batalha de rima xinglau",
                    "mist\u00e9rio xinglau"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mina Rob\u00f4 Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Mussa Mina Bot quer vencer o Mussa na batalha de rima e transformar todos os youtubers \u00e9 vers\u00f5es rob\u00f4s. Ser\u00e1 que o Mussa ir\u00e1 ganhar essa batalha e tamb\u00e9m enfrentar o Mussarela Bot e o Mussa Bot?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363569",
                "likeCount": "7852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXBo3hVzlaU1xy4CeKOfqvqcD6A",
            "id": "J6h07Bmim4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T00:00:04Z",
                "channelId": "UCKIplktMY_yd3g9awcLWa6g",
                "title": "Danilo e Davi - Mudou O Texto (Iniciando Os Trabalhos)",
                "description": "#DaniloeDavi  #MudouOTexto\n\nV\u00eddeo Oficial de \"Mudou O Texto\" de Danilo e Davi, a faixa faz parte do projeto INICIANDO OS TRABALHOS.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Iniciando_Os_Trabalhos_Vol_1\n\nSiga nas redes sociais!\nhttps://www.ihit.bio/daniloedavi\n\n\nCompositores: Wal\u00e9ria Le\u00e3o / Elan Rubio/ Jeff da Sanfona\n\nLetra: \n\nHoje eu sabia que eu ia topar ela numa festa\nE foi por isso que eu j\u00e1 deixei ensaiado essa conversa\n\nChegando nela vai ser \nOi, que bom saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nVoc\u00ea merece ser feliz com algu\u00e9m\nN\u00e3o era mesmo pra gente t\u00e1 junto\nTomara que voc\u00ea case e ame muito\n\nMas na sua frente, deu branco na minha mente\nE o cora\u00e7\u00e3o mudou o texto tudo\n\nOi, que ruim saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nEu n\u00e3o mere\u00e7o te ver com outro algu\u00e9m\nAinda era pra gente t\u00e1 junto\nTomara que quebre a cara e brigue muito\n\nTentei mostrar maturidade\nMas a saudade se meteu no assunto\n\n\n\u00c1lbum: Iniciando Os Trabalhos\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Barueri/SP\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Jeff da Sanfona\nProdutora de v\u00eddeo: Nexo Creative\nDire\u00e7\u00e3o: Ivan Moura\nAD: Gabriel Xavier\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Ivan Moura\nDire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Caio Stacciarini\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Bridge Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Eduardo Fuzaro\nProdu\u00e7\u00e3o: Odair Lopes\nDiretora de produto: J\u00e9ssica Keiko",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6h07Bmim4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danilo e Davi",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danilo e Davi - Mudou O Texto (Iniciando Os Trabalhos)",
                    "description": "#DaniloeDavi  #MudouOTexto\n\nV\u00eddeo Oficial de \"Mudou O Texto\" de Danilo e Davi, a faixa faz parte do projeto INICIANDO OS TRABALHOS.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Iniciando_Os_Trabalhos_Vol_1\n\nSiga nas redes sociais!\nhttps://www.ihit.bio/daniloedavi\n\n\nCompositores: Wal\u00e9ria Le\u00e3o / Elan Rubio/ Jeff da Sanfona\n\nLetra: \n\nHoje eu sabia que eu ia topar ela numa festa\nE foi por isso que eu j\u00e1 deixei ensaiado essa conversa\n\nChegando nela vai ser \nOi, que bom saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nVoc\u00ea merece ser feliz com algu\u00e9m\nN\u00e3o era mesmo pra gente t\u00e1 junto\nTomara que voc\u00ea case e ame muito\n\nMas na sua frente, deu branco na minha mente\nE o cora\u00e7\u00e3o mudou o texto tudo\n\nOi, que ruim saber que voc\u00ea t\u00e1 t\u00e3o bem\nEu n\u00e3o mere\u00e7o te ver com outro algu\u00e9m\nAinda era pra gente t\u00e1 junto\nTomara que quebre a cara e brigue muito\n\nTentei mostrar maturidade\nMas a saudade se meteu no assunto\n\n\n\u00c1lbum: Iniciando Os Trabalhos\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Barueri/SP\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Jeff da Sanfona\nProdutora de v\u00eddeo: Nexo Creative\nDire\u00e7\u00e3o: Ivan Moura\nAD: Gabriel Xavier\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Ivan Moura\nDire\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Caio Stacciarini\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Bridge Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Eduardo Fuzaro\nProdu\u00e7\u00e3o: Odair Lopes\nDiretora de produto: J\u00e9ssica Keiko"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2521990",
                "likeCount": "3946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCw3YYr6u_bxZPSCfyr4FtCb7Nw",
            "id": "KElS6c_R9HI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:00:26Z",
                "channelId": "UCY-eulDF1YpD-z_kAmfN8zA",
                "title": "CONTEI PARA O MEU NAMORADO QUE ESTOU GR\u00c1VIDA!!",
                "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KElS6c_R9HI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1 Lima",
                "tags": [
                    "NAMORO",
                    "PAIS",
                    "GR\u00c1VIDA",
                    "BEBE",
                    "CASAMENTO",
                    "FAMILIA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTEI PARA O MEU NAMORADO QUE ESTOU GR\u00c1VIDA!!",
                    "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280756",
                "likeCount": "19578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9S84AQ8A80RVw9TDC52E4Rs0Bs8",
            "id": "XKPAzTPsWrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:00:54Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - twilight zone (official music video)",
                "description": "The official music video for \"twilight zone\" by Ariana Grande. \n\nListen & download \u201ctwilight zone\u201d here: https://arianagrande.lnk.to/twlightzone\n\nListen & download 'eternal sunshine: brighter days ahead' here: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe \n\nWatch the short film 'brighter days ahead': https://arianagrande.lnk.to/brighterdaysahead\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nwww.arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://tiktok.com/@arianagrande \nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\n#arianagrande #twilightzone \n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKPAzTPsWrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - twilight zone (official music video)",
                    "description": "The official music video for \"twilight zone\" by Ariana Grande. \n\nListen & download \u201ctwilight zone\u201d here: https://arianagrande.lnk.to/twlightzone\n\nListen & download 'eternal sunshine: brighter days ahead' here: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe \n\nWatch the short film 'brighter days ahead': https://arianagrande.lnk.to/brighterdaysahead\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nwww.arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://tiktok.com/@arianagrande \nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\n#arianagrande #twilightzone \n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498887",
                "likeCount": "58138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dAYl3EfZE2ZVcQ3F0oTUWjijKCc",
            "id": "m0M7fOvPCMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:15:04Z",
                "channelId": "UChPrmxucpqE8Pvr0uhNS0-g",
                "title": "DESCOBRI UM BOT LEND\u00c1RIO (100 ESTRELAS)",
                "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0M7fOvPCMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sandega",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI UM BOT LEND\u00c1RIO (100 ESTRELAS)",
                    "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147642",
                "likeCount": "8260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3o4Vq2mdaUpXkdlIHVBpqVbvcBY",
            "id": "vhPFUlZ0bmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T07:29:42Z",
                "channelId": "UCpX3hGfjTskMzsWOuHO_VBg",
                "title": "EMOCIONANTE! BASTIDORES DA VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO BOTAFOGO SOBRE O PSG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhPFUlZ0bmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo Nela, com Aline Bordalo",
                "tags": [
                    "botafogo",
                    "gol do Botafogo",
                    "Igor Jesus",
                    "psg",
                    "botafogo 1 X 0 psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMOCIONANTE! BASTIDORES DA VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO BOTAFOGO SOBRE O PSG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38213",
                "likeCount": "3507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XOcvK9AGx-f-6RcrQU4R0AmexZU",
            "id": "sDwodqjF0dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:46:52Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"Cara, essa VIT\u00d3RIA do Botafogo sobre o PSG foi...\" Mauro Cezar ELOGIA JOGO HIST\u00d3RICO no Mundial!",
                "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou ap\u00f3s o Botafogo vencer o PSG no Mundial de Clubes. O Glorioso teve atua\u00e7\u00e3o espetacular e ganhou por 1 a 0 com gol de Igor Jesus. Esse \u00e9 o Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/sDwodqjF0dg\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Vitor Silva/Botafogo e Twitter/Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDwodqjF0dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Mundial",
                    "super mundial",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial de clubes 2025",
                    "super mundial 2025",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "caz\u00e9 tv",
                    "psg",
                    "botafogo",
                    "botafogo x psg",
                    "botafogo e psg",
                    "psg e botafogo",
                    "psg x botafogo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "canelada",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar botafogo",
                    "igor jesus",
                    "gol igor jesus",
                    "igor jesus vs psg",
                    "botafogo vence o psg",
                    "mauro cezar botafogo x psg",
                    "pedro certezas",
                    "certezas",
                    "pilulacanelada",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"Cara, essa VIT\u00d3RIA do Botafogo sobre o PSG foi...\" Mauro Cezar ELOGIA JOGO HIST\u00d3RICO no Mundial!",
                    "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou ap\u00f3s o Botafogo vencer o PSG no Mundial de Clubes. O Glorioso teve atua\u00e7\u00e3o espetacular e ganhou por 1 a 0 com gol de Igor Jesus. Esse \u00e9 o Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/sDwodqjF0dg\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Vitor Silva/Botafogo e Twitter/Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558990",
                "likeCount": "22974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oo77_hvDazjqmDKUTvDNHMHXe64",
            "id": "6wONFzs0P0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T11:44:46Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c/4K' j-hope - Killin\u2019 It Girl (Solo Version) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.893 | Mnet 250619 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.893\n\uc81c\uc774\ud649 - \ud0ac\ub9b0 \uc787 \uac78 (j-hope - Killin\u2019 It Girl)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wONFzs0P0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "CJ100",
                    "KillinItGirl",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "jhope",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "\ud0ac\ub9b0\uc787\uac78",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c/4K' j-hope - Killin\u2019 It Girl (Solo Version) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.893 | Mnet 250619 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.893\n\uc81c\uc774\ud649 - \ud0ac\ub9b0 \uc787 \uac78 (j-hope - Killin\u2019 It Girl)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1074098",
                "likeCount": "149979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9swBZf4cj6GmB3eq3u7sDvuoZXI",
            "id": "9rSDjUHYt3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T13:04:45Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, ARNALDO, TIRONI, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                "description": "Botafogo consegue vit\u00f3ria hist\u00f3rica contra o PSG no Mundial de Clubes e acaba com jejum brasileiro de 12 anos! Palmeiras vence e decide classifica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a contra o Inter Miami de Messi. Flamengo encara o Chelsea em mais um duelo entre brasileiros e europeus!\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #flamengo #botafogo #palmeiras #saopaulo #mundial \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rSDjUHYt3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "botafogo",
                    "botafogo psg",
                    "psg x botafogo",
                    "jogo botafogo",
                    "botafogo x psg",
                    "jogo do botafogo",
                    "botafogo e psg",
                    "botafogo jogo",
                    "mundial",
                    "mundial de clubes",
                    "botafogo mundial",
                    "botafogo mundial de clubes",
                    "mundial clubes",
                    "flamengo",
                    "flamengo chelsea",
                    "flamengo x chelsea",
                    "jogo flamengo",
                    "jogo do flamengo",
                    "flamengo hoje",
                    "flamengo mundial",
                    "psg",
                    "psg botafogo",
                    "flamengo e chelsea",
                    "palmeiras",
                    "palmeiras al ahly",
                    "palmeiras x al ahly",
                    "palmeiras jogo",
                    "posse de bola",
                    "posse de bola uol",
                    "mauro cezar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, ARNALDO, TIRONI, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                    "description": "Botafogo consegue vit\u00f3ria hist\u00f3rica contra o PSG no Mundial de Clubes e acaba com jejum brasileiro de 12 anos! Palmeiras vence e decide classifica\u00e7\u00e3o e lideran\u00e7a contra o Inter Miami de Messi. Flamengo encara o Chelsea em mais um duelo entre brasileiros e europeus!\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #flamengo #botafogo #palmeiras #saopaulo #mundial \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187368",
                "likeCount": "17787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}