{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "9avmSplrMxBoq3cll3eWBIxe9A4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xlkZPxm5BEqUUpkcPn0H-itr9JI",
            "id": "OeXQBaQgFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:25:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Club Campestre Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje:https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Club Campestre Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje:https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "894630",
                "likeCount": "45717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "txM3Cs-oPe-e6-qfO2Pc3Z_3s60",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57200619",
                "likeCount": "1976641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWm_ZbhR1QmVFH74HkOIEnoHjXw",
            "id": "-2LYF0DHg3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T04:18:46Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Resumen final | Necaxa 2-3 Chivas | Partido amistoso",
                "description": "\"Las Chivas del Guadalajara derrotan por marcador 3-2 como visitantes ante los Rayos del Necaxa en duelo amistoso.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del deporte\n\nA pesar de mostrar un buen ritmo de juego en los primeros minutos de juego, los Rayos se vieron abajo en el marcador tras el gol de Daniel Aguirre. Antes del descanso, un disparo de Erick Guti\u00e9rrez y un desv\u00edo de Iv\u00e1n Rodr\u00edguez pon\u00eda el 2-0 a favor de la visita.\nUn golazo de Luis Romo apenas arrancada la parte complementaria parec\u00eda darle una c\u00f3moda victoria al Reba\u00f1o Sagrado, sin embargo los tantos de Jes\u00fas Alcantar y Johan Rojas hicieron m\u00e1s decorosa la derrota de los locales. \n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports\n\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "necaxa",
                    "chivas",
                    "liga mx",
                    "futbol mexicano",
                    "amistoso",
                    "partido en vivo",
                    "necaxa vs chivas",
                    "futbol en vivo",
                    "pretemporada liga mx",
                    "partido de pretemporada necaxa vs chivas",
                    "necaxa chivas 2025",
                    "rayos del necaxa",
                    "chivas guadalajara",
                    "reba\u00f1o sagrado",
                    "futbol en directo",
                    "futbol en vivo 2025",
                    "futbol en vivo mexico",
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "noticias de deportes",
                    "claro sports",
                    "clarosports",
                    "fernando gago",
                    "gabriel milito",
                    "resumen",
                    "resumen final",
                    "victoria chivas",
                    "derrota necaxa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Resumen final | Necaxa 2-3 Chivas | Partido amistoso",
                    "description": "\"Las Chivas del Guadalajara derrotan por marcador 3-2 como visitantes ante los Rayos del Necaxa en duelo amistoso.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del deporte\n\nA pesar de mostrar un buen ritmo de juego en los primeros minutos de juego, los Rayos se vieron abajo en el marcador tras el gol de Daniel Aguirre. Antes del descanso, un disparo de Erick Guti\u00e9rrez y un desv\u00edo de Iv\u00e1n Rodr\u00edguez pon\u00eda el 2-0 a favor de la visita.\nUn golazo de Luis Romo apenas arrancada la parte complementaria parec\u00eda darle una c\u00f3moda victoria al Reba\u00f1o Sagrado, sin embargo los tantos de Jes\u00fas Alcantar y Johan Rojas hicieron m\u00e1s decorosa la derrota de los locales. \n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports\n\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156680",
                "likeCount": "1150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i5K_LYoDJTeJurRxT1VBgXgMkLg",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3699911",
                "likeCount": "395119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NVWXpAaTRo0QPwJAfPHQRl6jgBE",
            "id": "Vw-NdMuWYJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:12:12Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich (2-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El PSG pasa a semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con la victoria ante el Bayern gracias a los tantos de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 y Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 2-0 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Bayern M\u00fanich",
                    "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich",
                    "PSG",
                    "Bayern",
                    "PSG-Bayern",
                    "PSG vs Bayern resumen",
                    "PSG vs Bayern resumen y goles",
                    "PSG vs Bayern resumen del partido",
                    "PSG vs Bayern goles",
                    "PSG vs Bayern highlights",
                    "PSG vs Bayern mejores jugadas",
                    "PSG vs Bayern",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial del Clubes FIFA 2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundialito",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich (2-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El PSG pasa a semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con la victoria ante el Bayern gracias a los tantos de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 y Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 2-0 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4609579",
                "likeCount": "35660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Qqo5kY6XIOzfEJjLXIxPLFiCR4",
            "id": "WJH0O-BO4Mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:41:37Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "suerte infinita steal a brainrot",
                    "candy brainrot",
                    "brainrot secreto",
                    "brainrot secreto candy",
                    "soyneto",
                    "soyneto roba un brainrot",
                    "maxiatico",
                    "donpanchis",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                    "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "910597",
                "likeCount": "5861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z16Vb86GwYppgE49iqBWjkhbHsY",
            "id": "4pU4V2zm1Hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:00:06Z",
                "channelId": "UCZxyd0-SWFf9PZlcCYh3Y1Q",
                "title": "LE LLEV\u00c9 MARIACHI \ud83c\udfba A MI MEJOR AMIGO Y ME PERDON\u00d3 \ud83e\udd79\u2764\ufe0f - #AlitaYMe\u00f1ike",
                "description": "\u00a1 S U S C R I B E T E !\ud83d\udcf2\n\u2026y Alita te comparte de sus gomitas\ud83e\udd2a\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcNo olvides seguirnos en nuestras redes sociales\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83d\udd39Facebook: Alita y Me\u00f1ike\n\ud83d\udd39Instagram: @alitaymenike\n\ud83d\udd39TikTok: #alitayme\u00f1ike\n\n\ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pU4V2zm1Hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pU4V2zm1Hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pU4V2zm1Hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pU4V2zm1Hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pU4V2zm1Hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alita y Me\u00f1ike",
                "tags": [
                    "Alita y Me\u00f1ike",
                    "Me\u00f1ike y Alita",
                    "Alita y me\u00f1ique",
                    "Me\u00f1ique y alita",
                    "Me\u00f1ike",
                    "Alita",
                    "Payasos Virales",
                    "Alita y Me\u00f1ique los compa\u00f1eros",
                    "Alita y Me\u00f1ique las travesuras de meme",
                    "Alita y Me\u00f1ique princesita Ana Celia",
                    "Alita y me\u00f1ique tomatoons",
                    "Alita y me\u00f1ique el mundo de jessi",
                    "jaivo",
                    "los mesmos",
                    "randy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE LLEV\u00c9 MARIACHI \ud83c\udfba A MI MEJOR AMIGO Y ME PERDON\u00d3 \ud83e\udd79\u2764\ufe0f - #AlitaYMe\u00f1ike",
                    "description": "\u00a1 S U S C R I B E T E !\ud83d\udcf2\n\u2026y Alita te comparte de sus gomitas\ud83e\udd2a\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcNo olvides seguirnos en nuestras redes sociales\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83d\udd39Facebook: Alita y Me\u00f1ike\n\ud83d\udd39Instagram: @alitaymenike\n\ud83d\udd39TikTok: #alitayme\u00f1ike\n\n\ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120425",
                "likeCount": "6388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jl4H5UQbrhaEqlVLH-jFkE6x6nQ",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6989766",
                "likeCount": "353993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sEWaQ3wo7Zjhai04MSCOrhN-AYo",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "609058",
                "likeCount": "5891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n-FcukFdraHbwWHN8E8P2xIfZjk",
            "id": "XIy_qfvJKbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:44:49Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1955306",
                "likeCount": "43187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aB6Lux0YW_Nosh3q7-wjxTp8FeU",
            "id": "5qzixMafvxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:09Z",
                "channelId": "UCv7NfjLmqb5aqXLhR2MtusA",
                "title": "ME TATU\u00c9 EL NOMBRE DE TATI",
                "description": "Buenas guachitoooos! Hoy es un dia muy especial ya que es mi primer tatuaje y tiene un significado muy bonito para mi\ud83e\udd0d\n\nEspero que os guste el video y que disfruteis de la experiencia. Os amo mucho y esto es es de por vida\ud83e\udd0d\n\nEsperemos que os guste mucho el reto y que dejeis un like por mi sufrimiento\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nEspero que os lo paseia tan bien como nosotros lo hemos hecho haciendo este video y que le  deis mucho apoyo\u2764\ufe0f\n\nComenta cu\u00e1l ha sido tu momento favorito del video y le dar\u00e9 like\u2764\ufe0f\n\nEspero que disfrut\u00e9is el v\u00eddeo!\ud83e\udd0d\ud83c\udf6e\n\nCanal de TATI\ud83d\udc9a: \u202a\u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@Tatianakaher\u202c \nCanal de ALVARITO\ud83d\udc9c: \u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@AlvaritoBarras\u202c \n\nRedes sociales:\nInstagram: @apolo.ribera\nTikTok: @apolo.ribera\nSnapchat: @aapoloribera\n\nDEJA UN LIKE Y UN COMENTARIO SI TE HA GUSTADO EL VIDEO\u2764\ufe0f\ud83d\udcad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apolo Ribera",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME TATU\u00c9 EL NOMBRE DE TATI",
                    "description": "Buenas guachitoooos! Hoy es un dia muy especial ya que es mi primer tatuaje y tiene un significado muy bonito para mi\ud83e\udd0d\n\nEspero que os guste el video y que disfruteis de la experiencia. Os amo mucho y esto es es de por vida\ud83e\udd0d\n\nEsperemos que os guste mucho el reto y que dejeis un like por mi sufrimiento\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nEspero que os lo paseia tan bien como nosotros lo hemos hecho haciendo este video y que le  deis mucho apoyo\u2764\ufe0f\n\nComenta cu\u00e1l ha sido tu momento favorito del video y le dar\u00e9 like\u2764\ufe0f\n\nEspero que disfrut\u00e9is el v\u00eddeo!\ud83e\udd0d\ud83c\udf6e\n\nCanal de TATI\ud83d\udc9a: \u202a\u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@Tatianakaher\u202c \nCanal de ALVARITO\ud83d\udc9c: \u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@AlvaritoBarras\u202c \n\nRedes sociales:\nInstagram: @apolo.ribera\nTikTok: @apolo.ribera\nSnapchat: @aapoloribera\n\nDEJA UN LIKE Y UN COMENTARIO SI TE HA GUSTADO EL VIDEO\u2764\ufe0f\ud83d\udcad"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310627",
                "likeCount": "30217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ynlnxyvYu6dRxp3crxE8P3T7XM",
            "id": "v6wWUlXdEDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T14:59:56Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Seungmin \"Goodbye\" | [Stray Kids : SKZ-RECORD]",
                "description": "\uc2b9\ubbfc(Seungmin) \"Goodbye\" | [Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-RECORD(\uc2bc\uc988 \ub808\ucf54\ub4dc)]\n\n[Credits]\nLyrics by : \ubc29\ucc2c (3RACHA)\nComposed by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nArranged by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nOriginal Publisher : JYP Publishing (KOMCA)\n\n[Seungmin \"Goodbye\" Lyrics]\nIf I could change the rhythm of time\nI\u2019d go back and forth a million times\nIf that\u2019s what it takes to keep you right by my side\nMy dearest, I\u2019m sorry\n \nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time \n \nCan\u2019t help but notice you grew up so well \nIt\u2019s all I ever wanted but I should\u2019ve been there \nThe things that you have been through I wanted to protect you I swear\nMy dearest, I\u2019m sorry\n\nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time\n  \nDear Mum and Dad I\u2019m sorry, I tried\nTo stay the same but to my demise\nThe things around me have broken me up but still\nI\u2019ll always love you\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#SKZ_RECORD #\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc\n#\uc2b9\ubbfc #Seungmin\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\uc774\ubbfc\ud638",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "\uc11c\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "SEOCHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "JISUNG",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "\uc591\uc815\uc778",
                    "\uc815\uc778",
                    "I.N",
                    "JEONGIN",
                    "SKZ RECORD",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \uc2bc\ub808",
                    "\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc \uc2b9\ubbfc",
                    "\uc2b9\ubbfc \uc2bc\ub808",
                    "\uc2b9\ubbfc \ubcf4\uceec",
                    "\uc2b9\ubbfc \ub178\ub798",
                    "\uc2b9\ubbfc Goodbye",
                    "seungmin skz-record",
                    "seungmin goodbye",
                    "seungmin vocal",
                    "\uc2bc\ub808",
                    "seungmin song",
                    "skz seungmin",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc2b9\ubbfc",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Goodbye",
                    "\uc2bc\ub808 Goodbye",
                    "skz goodbye",
                    "seungmin lyrics",
                    "goodbye lyrics",
                    "\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Seungmin \"Goodbye\" | [Stray Kids : SKZ-RECORD]",
                    "description": "\uc2b9\ubbfc(Seungmin) \"Goodbye\" | [Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-RECORD(\uc2bc\uc988 \ub808\ucf54\ub4dc)]\n\n[Credits]\nLyrics by : \ubc29\ucc2c (3RACHA)\nComposed by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nArranged by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nOriginal Publisher : JYP Publishing (KOMCA)\n\n[Seungmin \"Goodbye\" Lyrics]\nIf I could change the rhythm of time\nI\u2019d go back and forth a million times\nIf that\u2019s what it takes to keep you right by my side\nMy dearest, I\u2019m sorry\n \nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time \n \nCan\u2019t help but notice you grew up so well \nIt\u2019s all I ever wanted but I should\u2019ve been there \nThe things that you have been through I wanted to protect you I swear\nMy dearest, I\u2019m sorry\n\nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time\n  \nDear Mum and Dad I\u2019m sorry, I tried\nTo stay the same but to my demise\nThe things around me have broken me up but still\nI\u2019ll always love you\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#SKZ_RECORD #\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc\n#\uc2b9\ubbfc #Seungmin\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1257913",
                "likeCount": "288787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EljMg-XMJRhJ3RUndvi_jZfCVlw",
            "id": "jjhRSNkquOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:45:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Bartosz Sztybor",
                    "Cyberpunk",
                    "David",
                    "I really want to stay at your house",
                    "Ikarashi Kai",
                    "Kanno Ichigo",
                    "Lucy",
                    "Masahiko Otsuka",
                    "Netflix",
                    "Witcher",
                    "animation",
                    "anime",
                    "anime of the year",
                    "announcement",
                    "cdpr",
                    "cyberpunk 2077",
                    "edgerunners",
                    "phantom liberty",
                    "sneak peak",
                    "teaser",
                    "trigger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2567934",
                "likeCount": "193937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lzTlhuMJT5RHS50eo8Kx04yvpdk",
            "id": "qlJHsvc1DiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:00:47Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                    "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593668",
                "likeCount": "9379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TQUGkWRu5mCiEUbvaX1W9OQUmwE",
            "id": "Z_u5p_5yFGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:01:12Z",
                "channelId": "UCI1qpkxRAoz9J8PEanjo2aQ",
                "title": "MI PRIMER VIDEO EN COMPA\u00d1IA DE MIS AMIGOS LOS TOYS\u203c\ufe0f",
                "description": "BIENVENIDOS A MI PRIMER VIDEO MI GENTE LES ESTARE COMPARTIENDO VIDEOS JUNTO CON MIS AMIGOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Pablio",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMER VIDEO EN COMPA\u00d1IA DE MIS AMIGOS LOS TOYS\u203c\ufe0f",
                    "description": "BIENVENIDOS A MI PRIMER VIDEO MI GENTE LES ESTARE COMPARTIENDO VIDEOS JUNTO CON MIS AMIGOS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423588",
                "likeCount": "50342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZd4lp62DqSJFaRL88rmTBL4xno",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3700091",
                "likeCount": "461407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AlqhYehaZzVditOfv2Ec04toio",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1022600",
                "likeCount": "16684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xaEBBj8klIReAEgCH1PFCkHvbEM",
            "id": "W4t_rtHtt0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:55:00Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216123",
                "likeCount": "31847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0arhLcJGZj0cCOa-0H-DPFN98LU",
            "id": "5aljjjuXk1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T23:30:07Z",
                "channelId": "UCp-_AjOrkH5Xq9Km8T7voMg",
                "title": "C-Kan - Donde estas perra? (Video Oficial)",
                "description": "Official Video by C-Kan - Donde estas perra?  \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialCKanVEVO",
                "tags": [
                    "C-Kan",
                    "XXXXXX",
                    "Mastered Trax C-Mobztas",
                    "EMPIRE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C-Kan - Donde estas perra? (Video Oficial)",
                    "description": "Official Video by C-Kan - Donde estas perra?  \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2308748",
                "likeCount": "130653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NzgQjTY7318zdO6IWncTNi8qJZE",
            "id": "qV8SqddYY2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/LQSFSF\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nUsted se despidi\u00f3 solita\nDesde ah\u00ed perdi\u00f3 todo el derecho para arrepentirse\nLo que hubo ya no existe\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas \nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\nY v\u00e1yase por la sombrita, mi reina\nChristian Nodal\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas\nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\n#ChristianNodal #LaQueSeFueSeFue\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "christian",
                    "nodal",
                    "la que se fue se fue",
                    "la que se fue",
                    "christian nodal la que se fue",
                    "la que se fue se fue christian nodal",
                    "christian nodal la que se fue la villa",
                    "la que se fue christian nodal",
                    "cristian nodal",
                    "cristian",
                    "nodal cristian",
                    "mariachi",
                    "mariache\u00f1o",
                    "canciones mexicanas canciones para dedicar",
                    "canciones sad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/LQSFSF\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nUsted se despidi\u00f3 solita\nDesde ah\u00ed perdi\u00f3 todo el derecho para arrepentirse\nLo que hubo ya no existe\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas \nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\nY v\u00e1yase por la sombrita, mi reina\nChristian Nodal\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas\nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\n#ChristianNodal #LaQueSeFueSeFue\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911847",
                "likeCount": "26670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBDKwwlWnHIyR-yeFXirZKs8vBE",
            "id": "gARvp_O1ri0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T06:53:41Z",
                "channelId": "UC3XhGWhQOb6FDhOu6NsSm4Q",
                "title": "Alan Arrieta - Ni\u00f1a",
                "description": "#alanarrieta #m\u00fasica #M\u00fasicaMexicana\n\nEscucha \"Ni\u00f1a\": https://sndo.ffm.to/8xrw2bl \n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233\n\nLyrics\nNi\u00f1a, \u00bfpa' qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\n\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compro un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\nElla nom\u00e1s va al gimnasio pa' tomarse fotos\nPero ese culo no ocupa pilates, mi amor\nChula, me traes bien loquito\nT\u00fa contra m\u00ed solito\nA ver si aguantas m\u00e1s de un pinche round\n\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compr\u00e9 un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\nNi\u00f1a, \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Arrieta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alan Arrieta - Ni\u00f1a",
                    "description": "#alanarrieta #m\u00fasica #M\u00fasicaMexicana\n\nEscucha \"Ni\u00f1a\": https://sndo.ffm.to/8xrw2bl \n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233\n\nLyrics\nNi\u00f1a, \u00bfpa' qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\n\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compro un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\nElla nom\u00e1s va al gimnasio pa' tomarse fotos\nPero ese culo no ocupa pilates, mi amor\nChula, me traes bien loquito\nT\u00fa contra m\u00ed solito\nA ver si aguantas m\u00e1s de un pinche round\n\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compr\u00e9 un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\nNi\u00f1a, \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1664242",
                "likeCount": "111922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Psaj-r5E_Qesf8aPuLdlv2dBZxA",
            "id": "z0Z-VQZxXZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:08Z",
                "channelId": "UC8OjoQHmGd7fDWluxKlQGdg",
                "title": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)",
                "description": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)\n#DannyOcean #KeniaOs #AyMami\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/AyMami-DannyOceanxKeniaOs \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danny Ocean",
                "tags": [
                    "danny ocean",
                    "kenia os",
                    "Danny Ocean",
                    "Kenia OS",
                    "Ay Mami",
                    "AyMami",
                    "Danny Ocean Kenia OS",
                    "Danny Ocean Ay Mami",
                    "Kenia OS Ay Mami",
                    "Danny Ocean Visualizer",
                    "Kenia OS Visualizer",
                    "Visualizer oficial",
                    "Me Reh\u00faso",
                    "pop latino",
                    "reggaeton suave",
                    "latin pop 2025",
                    "m\u00fasica nueva 2025",
                    "Danny Ocean nuevo",
                    "Kenia OS nuevo",
                    "colaboraci\u00f3n del a\u00f1o",
                    "latin collab",
                    "visualizer 2025",
                    "canci\u00f3n viral",
                    "m\u00fasica para dedicar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)",
                    "description": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)\n#DannyOcean #KeniaOs #AyMami\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/AyMami-DannyOceanxKeniaOs \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351676",
                "likeCount": "35913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dSt3q2914spDOW4oVOur9FxPGaw",
            "id": "hvXZX_pasEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/PreSaveDCD\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\u203a Twitter: https://x.com/yerimua\n\nSigue a Bb trickz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@imsorrymissjacksonuhh\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/belizekazi/\n\nLetra / Lyrics\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nY tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nTranquila, que por jevos no peleo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si quiere pedo, yo la glock te la pandeo\n(Bruta y trucha, bruta y trucha)\nNo digas mamadas, que tu wey est\u00e1 bien feo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si te pones bruta por culera me lo llevo\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nDesde lejos se me ve que soy richie\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nMe dice mami porque mama mi chichi\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nToca ruleteo y yo que soy un ten\n\u00bfCrees que no le llego? Oki, vas a ver\nSe la chupo como chupo un pen\nLuego no me llores porque a ti tambi\u00e9n\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi (ja, ja, ja)\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\n\u00bfY si tanto nos odian\nPor qu\u00e9 siguen viendo nuestras historias?\nGilipollas\nAgh\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nAy, qu\u00e9 pereza\n(Bruta, bruta, bruta)\nAhora s\u00ed me pusiste bruta\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nPinche vieja traumada\n(Bruta, bruta, bruta)\nSiempre son las feas las que me tiran\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nLowkey\nUna sola red\n \nLa BB y la Mua (mua)\n\n#YeriMua #Bbtrickz #Maldita #DeChavaDeluxe\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexizo",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri",
                    "yeri mua",
                    "mua",
                    "la ptrona",
                    "tu patrona",
                    "traka",
                    "trakas",
                    "traca",
                    "bb tricks",
                    "bibi trics",
                    "bibi trickz",
                    "bb trickz",
                    "bibi",
                    "trix",
                    "bb trix",
                    "bibi trix",
                    "maldita",
                    "maldita yeri mua",
                    "make up artist",
                    "de chava",
                    "de chavita bien",
                    "de chava deluxe",
                    "de ruca",
                    "de rucstar",
                    "de se\u00f1ora de las lomas",
                    "Catchy",
                    "Dancehall",
                    "Dembow",
                    "Empowered",
                    "Evocative",
                    "Exotic",
                    "Girly"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/PreSaveDCD\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\u203a Twitter: https://x.com/yerimua\n\nSigue a Bb trickz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@imsorrymissjacksonuhh\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/belizekazi/\n\nLetra / Lyrics\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nY tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nTranquila, que por jevos no peleo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si quiere pedo, yo la glock te la pandeo\n(Bruta y trucha, bruta y trucha)\nNo digas mamadas, que tu wey est\u00e1 bien feo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si te pones bruta por culera me lo llevo\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nDesde lejos se me ve que soy richie\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nMe dice mami porque mama mi chichi\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nToca ruleteo y yo que soy un ten\n\u00bfCrees que no le llego? Oki, vas a ver\nSe la chupo como chupo un pen\nLuego no me llores porque a ti tambi\u00e9n\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi (ja, ja, ja)\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\n\u00bfY si tanto nos odian\nPor qu\u00e9 siguen viendo nuestras historias?\nGilipollas\nAgh\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nAy, qu\u00e9 pereza\n(Bruta, bruta, bruta)\nAhora s\u00ed me pusiste bruta\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nPinche vieja traumada\n(Bruta, bruta, bruta)\nSiempre son las feas las que me tiran\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nLowkey\nUna sola red\n \nLa BB y la Mua (mua)\n\n#YeriMua #Bbtrickz #Maldita #DeChavaDeluxe\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224019",
                "likeCount": "16488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H88LW8RHyfrIJPRiMb1TfoGx2SM",
            "id": "Z-rketUJeRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T02:37:29Z",
                "channelId": "UCXfuQ0yx-p2Q_ST9zFNbx_g",
                "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Desaf\u00edo",
                "tags": [
                    "desaf\u00edo",
                    "desaf\u00edo caracol",
                    "desaf\u00edo the box",
                    "Desaf\u00edo Colombia",
                    "el desafio",
                    "capitulos desafio",
                    "cap\u00edtulos desafio the box",
                    "capitulos del desafio",
                    "desafio de box",
                    "programa desafio",
                    "caracol tv desafio",
                    "Desaf\u00edo 2025",
                    "desafio 2025",
                    "desafio del siglo",
                    "el desafio XXI",
                    "desafio the box 2025",
                    "nueva temporada desafio",
                    "el desafio del siglo",
                    "andrea serna",
                    "el desafio caracol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                    "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1403006",
                "likeCount": "14513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUIRinLaHKs3DUIlfz0U359CCHA",
            "id": "6pPS0HgmnGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:31:14Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "THE COMEBACK",
                "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "summer jam"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE COMEBACK",
                    "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1908228",
                "likeCount": "68377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jDkrjRY_wvFiDn2L-IsZsY0PCPA",
            "id": "52yIEoiOUYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:48:53Z",
                "channelId": "UCm7y0eVWSCSZRcRApfbFQpA",
                "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo llegando a leon les platicamos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paolita Suarez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo llegando a leon les platicamos",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213934",
                "likeCount": "10569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZjAqfn2iYyHQfAHd5xT4MsH-kNI",
            "id": "nN7BmJ72nq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMuUGNq6D6FJXVss3yayfpQ",
                "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo",
                "tags": [
                    "Kapo",
                    "Reggaeton",
                    "Urbano",
                    "reggaeton nuevo",
                    "la culpa",
                    "afrobeat",
                    "Ryan Castro",
                    "Beele",
                    "Ohnana",
                    "Uwaie",
                    "2025",
                    "AlohAloh",
                    "Aloh ALoh",
                    "kapo danny ocean",
                    "kapo aloh aloh",
                    "ILY",
                    "kapo korazong",
                    "kapo y danny ocean",
                    "Solcito",
                    "beele no tiene sentido",
                    "beele borondo",
                    "beele quedate",
                    "No Tiene Sentido",
                    "feid",
                    "feid normal",
                    "feid luna",
                    "feid sorry 4 that much",
                    "feid karol g",
                    "feid yandel",
                    "feid feliz cumplea\u00f1os",
                    "feid ferxxo 100",
                    "X TI",
                    "Feid y Karol G",
                    "karol g",
                    "karol g tropicoqueta",
                    "Karol G Album",
                    "Kapo Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                    "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1302264",
                "likeCount": "41925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y3sVqoXOjLFq0Jq_fZr6c1e6D4c",
            "id": "VT3y1V7dDyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:15:04Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SQUID GAME ROBLOX",
                    "SQUID",
                    "SQUID GAME",
                    "ROBLOX",
                    "GAME",
                    "GAME ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                    "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1596492",
                "likeCount": "10382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k9Jd458K9GwNyVO1_DYEOuPGDLw",
            "id": "Zvn1eJKvW0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:00:21Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "796675",
                "likeCount": "32706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KLswmq0h7o6GxJ7fxnI4Mepygw",
            "id": "aWAf5N-IKqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]",
                "description": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]\n\nEscuch\u00e1 \u201cNANAENA\u201d ac\u00e1: https://orcd.co/nanaena-\n\nFollow @ Paulo Londra:\nInstagram:   https://www.instagram.com/paulolondra\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@paulolondra\nFacebook:   https://www.facebook.com/paulolondra\nTwitter: https://www.x.com/PauloLondra\n\nFollow @Rvfvrxiz_ :\nInstagram:   https://www.instagram.com/rvfv\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://x.com/Rvfvrxiz\n\nProductor: Mr. Naisgai \nMix & Master: Lewis Pickett\n\nDirecci\u00f3n de Lyric Video: \nAgustin Portela / Buena Productora\n\n#leonesconflow #NANAENA #lyrics #rvfv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Rvfv",
                    "Ibiza",
                    "NANAENA",
                    "Playa",
                    "Calor",
                    "Mar",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Cordoba",
                    "Duki",
                    "Bizarrap",
                    "Milo J",
                    "Quevedo",
                    "Morad",
                    "Rels B",
                    "Nicki Nicole",
                    "Trueno",
                    "YSY A",
                    "Tiago PZK",
                    "Bad Bunny",
                    "Feid",
                    "Jhayco",
                    "reggaet\u00f3n",
                    "trap",
                    "m\u00fasica urbana",
                    "Argentina",
                    "latin trap",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "estreno musical",
                    "hit del verano",
                    "videoclip oficial",
                    "m\u00fasica nueva",
                    "colaboraci\u00f3n internacional",
                    "flow argentino",
                    "flow espa\u00f1ol",
                    "club hit",
                    "fiesta",
                    "perreo",
                    "urbano latino",
                    "estreno global",
                    "canci\u00f3n del momento",
                    "videoclip estreno",
                    "m\u00fasica para bailar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]",
                    "description": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]\n\nEscuch\u00e1 \u201cNANAENA\u201d ac\u00e1: https://orcd.co/nanaena-\n\nFollow @ Paulo Londra:\nInstagram:   https://www.instagram.com/paulolondra\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@paulolondra\nFacebook:   https://www.facebook.com/paulolondra\nTwitter: https://www.x.com/PauloLondra\n\nFollow @Rvfvrxiz_ :\nInstagram:   https://www.instagram.com/rvfv\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://x.com/Rvfvrxiz\n\nProductor: Mr. Naisgai \nMix & Master: Lewis Pickett\n\nDirecci\u00f3n de Lyric Video: \nAgustin Portela / Buena Productora\n\n#leonesconflow #NANAENA #lyrics #rvfv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501613",
                "likeCount": "53541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zxLsp3wCz7b9NvfAR4Fz_5jf3G8",
            "id": "MHHwoWLUsrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:15:03Z",
                "channelId": "UCQdegzTDKHOxuV1ckcQqkwQ",
                "title": "FICHAJE BOMBA a PUNTO de CONCRETARSE \ud83d\udd25 NO quieren ir a JUGAR a SANTOS | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                "description": "\ud83d\udd25 NECAXA A PUNTO DE CERRAR NEGOCIO\n\ud83d\udd34 ATLAS RECIBE OFERTA CHIQUITA\n\ud83d\udfe1 NO QUIEREN IR A JUGAR A SANTOS \n\n#davidmedrano #podcast #entrevistas #ligamx #noticias #futbol #futbolmexicano #futbolmx #chivas #refuerzo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "David Medrano Oficial",
                "tags": [
                    "david medrano oficial",
                    "david medrano podcast",
                    "david medrano futbol",
                    "david medrano noticias",
                    "fichaje bomba",
                    "futbol de estufa",
                    "noticias de futbol",
                    "contrataciones",
                    "refuerzos futbol",
                    "noticias david medrano",
                    "liga mx",
                    "novedades futbol",
                    "lo m\u00e1s importante del dia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "FICHAJE BOMBA a PUNTO de CONCRETARSE \ud83d\udd25 NO quieren ir a JUGAR a SANTOS | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                    "description": "\ud83d\udd25 NECAXA A PUNTO DE CERRAR NEGOCIO\n\ud83d\udd34 ATLAS RECIBE OFERTA CHIQUITA\n\ud83d\udfe1 NO QUIEREN IR A JUGAR A SANTOS \n\n#davidmedrano #podcast #entrevistas #ligamx #noticias #futbol #futbolmexicano #futbolmx #chivas #refuerzo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418845",
                "likeCount": "5144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1uSJV9n3s0BAJEZR4pCSyl3h-DQ",
            "id": "F8O3jJxtbjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:00:07Z",
                "channelId": "UC-r4xTOSzBHlBtdct0LPuUw",
                "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hanzel TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                    "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4377140",
                "likeCount": "268875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9yqyhpTsiqe1nvenqygR6dhRXw",
            "id": "VZ3Iylxifj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8hKUxAf-HvEr8_MHMMrg4g",
                "title": "Lucky Brown, Tobal MJ - ZONA (Video Oficial)",
                "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown, Tobal MJ - \"ZONA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, @tobalmj5188 \nProducci\u00f3n: Nacho G Flow\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz\n\nCreado por Stars Music \u00a9\n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A TOBAL MJ\nhttps://www.instagram.com/tobalmj/\nhttps://www.tiktok.com/@_tobalmj17\nhttps://music.apple.com/es/artist/tobal-mj/1586215370\n\nSIGUE A NACHO G FLOW\nhttps://www.instagram.com/nacho.g.flow/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucky Brown",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucky Brown, Tobal MJ - ZONA (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown, Tobal MJ - \"ZONA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, @tobalmj5188 \nProducci\u00f3n: Nacho G Flow\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz\n\nCreado por Stars Music \u00a9\n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A TOBAL MJ\nhttps://www.instagram.com/tobalmj/\nhttps://www.tiktok.com/@_tobalmj17\nhttps://music.apple.com/es/artist/tobal-mj/1586215370\n\nSIGUE A NACHO G FLOW\nhttps://www.instagram.com/nacho.g.flow/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510012",
                "likeCount": "18500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ADfSd7D8hBgYBJx9Zt75xTEf4Zw",
            "id": "tD6zVPG63AU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:01:41Z",
                "channelId": "UC47k7qXysCBKeaYfc1zmkIA",
                "title": "Como Es",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ The Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano - Topic",
                "tags": [
                    "Natanael Cano",
                    "Porque La Demora",
                    "Como Es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Es",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ The Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3430397",
                "likeCount": "82618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAM_eczcyaAbyitl26DYQDt0Axo",
            "id": "v6Qd61ZqrQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:00:50Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                    "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146949",
                "likeCount": "10844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CkULKAlH9W_bSZXxdV08V-E-fuI",
            "id": "r8gkG1vRzuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:30:51Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1853445",
                "likeCount": "55583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VKIvxs1KbACxd-56ih637Rx-VL4",
            "id": "oecQhKfIftk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:03:53Z",
                "channelId": "UCrcXxOAbe_u8hTaHOmv2aHQ",
                "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OcurrenciaTV",
                "tags": [
                    "ocurrenciatv",
                    "occtv",
                    "franco z\u00e1meh",
                    "Documental",
                    "Series",
                    "Sitcoms",
                    "Nickelodeon",
                    "Cartoon",
                    "Network",
                    "Caricaturas",
                    "Top",
                    "TV",
                    "Cine",
                    "Pel\u00edculas",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Comedia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                    "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "763648",
                "likeCount": "20186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AfXo0cskSsNIu8glJwV9_5BePWo",
            "id": "Uml0fnxXdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:30:06Z",
                "channelId": "UCZUl_haJHBu7KF6dU8iwC_g",
                "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yailin La Mas Viral",
                "tags": [
                    "yailin la mas viral",
                    "bajo mundo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                    "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392531",
                "likeCount": "34297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qkzxdsJIU6WGKCWMcaq5KHWzti8",
            "id": "4Gl1EnBcF2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                    "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487827",
                "likeCount": "41756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zzTgkxqb8EKmrWcEWvHgZrcE9-0",
            "id": "IrYSuj0xr40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:25:46Z",
                "channelId": "UC2IDkGu61j_mwNJOc54Sb5w",
                "title": "Mi primer Porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BERTH-OH",
                "tags": [
                    "berth",
                    "berthoh",
                    "AUTOS",
                    "MOTOS",
                    "MODA",
                    "SNEAKERS",
                    "LUISITO",
                    "JUCA",
                    "KAWASAKI H2",
                    "NIKE",
                    "ADIDAS",
                    "JORDAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mi primer Porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                    "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357314",
                "likeCount": "13307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7baYKuJ14Vyyxk-CwTu6a5GU7o",
            "id": "W91CXLxz-iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:29:05Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6709390",
                "likeCount": "107327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ShQ5uk-uzqjvBJAZTWlMvPpu92g",
            "id": "XYVMIn11E-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:39:07Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "danomc",
                    "luna minecraft",
                    "luna",
                    "danomc luna",
                    "danomc luna maldita",
                    "Me Com\u00ed a La LUNA en Minecraft",
                    "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft",
                    "minecraft de terror",
                    "danomc dweller",
                    "danomc minecraft",
                    "the moon",
                    "moon",
                    "la luna minecraft",
                    "danomc y arsel",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft danomc",
                    "danomc sobrevivi",
                    "la luna se despierta",
                    "arsel y dano",
                    "danomc y keciyo",
                    "minecraft semillas",
                    "the moon is coming",
                    "luna de minecraft",
                    "minecraft",
                    "danomc minecraft pero",
                    "minecraft terror",
                    "dano minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859166",
                "likeCount": "9082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JwgKQJHD6aZcgjWovh-v1u4bblA",
            "id": "oTyslElj8YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T23:18:50Z",
                "channelId": "UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A",
                "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EvaDeMetal",
                "tags": [
                    "evademetal",
                    "eva de metal",
                    "mal de amores",
                    "noticias",
                    "milenio",
                    "maquicienta",
                    "maurg1",
                    "el mundo de andi",
                    "Florinda Meza",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "El Chavo del 8",
                    "Do\u00f1a Florinda",
                    "La Chilindrina",
                    "Carlos Villagr\u00e1n",
                    "Kiko",
                    "Ram\u00f3n Vald\u00e9s",
                    "pol\u00e9mica Chespirito",
                    "vida de Florinda Meza",
                    "an\u00e1lisis psicol\u00f3gico Florinda",
                    "ruptura Chespirito",
                    "Graciela Fern\u00e1ndez",
                    "serie Chespirito Max",
                    "documental Florinda Meza",
                    "relaci\u00f3n Chespirito y Florinda",
                    "elenco del Chavo",
                    "parejas de do\u00f1a florinda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                    "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742799",
                "likeCount": "26685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i1slZgGWvlLoB22m_aL-u7gc9VQ",
            "id": "fdKnoNvQahM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:01:04Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "onecoin",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "tendencias",
                    "humor",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "los g\u00e1nsters no van al cielo",
                    "almighty",
                    "ovi vs 20 colombianas",
                    "ovi vs 20 colombianas andresitow",
                    "ovi vs 20",
                    "ovi vs 20 mujeres",
                    "novia andresitow",
                    "pareja andresitow",
                    "tendencia",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575256",
                "likeCount": "37815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hClzvoai1xLuykmbziyavJyhzZQ",
            "id": "58YA_gqdWK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:02:16Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "647572",
                "likeCount": "29201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1LpQDj3gtrLo5CfiC6NvIUi7VOw",
            "id": "p7twT_8LYss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCQIsOHQ7sEAk9r_VUEscviQ",
                "title": "El Bai, Jere Klein, Juanka, Yai y Toly - MASOQUISTA (Video Oficial)",
                "description": "EL BAI ft. @JereKlein @juanka_problematik @YaiyToly - MASOQUISTA (Video Oficial)\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://orcd.co/masoquista\n\nS\u00edgueme en mis redes: \nhttps://www.instagram.com/elbai.official/\nhttps://www.tiktok.com/@elbai.officiaal \n\nS\u00edgue @JereKlein  en redes: \nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\n\nS\u00edgue @juanka_problematik  en redes: \nhttps://www.instagram.com/juanka_problematik/\nhttps://web.facebook.com/juankaelproblematik\n\nSigue a @YaiyToly en sus Redes:\n https://www.instagram.com/yailosnativospr/\n https://www.instagram.com/tolynativo/\n\nCR\u00c9DITOS VIDEOCLIP\nDirecci\u00f3n & Montaje: https://www.instagram.com/zetapi_vfx\nDirecci\u00f3n de Arte: https://www.instagram.com/srozvs/\nM\u00e1nager: https://www.instagram.com/tm_pizarro\nProd. General: https://www.instagram.com/kintacorleone\nProd. Ejecutiva & Dise\u00f1o Gr\u00e1fico: https://www.instagram.com/sellancillo\nFoto Fija: https://www.instagram.com/p0pin_\nAsis. Producci\u00f3n: https://www.instagram.com/elgoldodelasconec/\nhttps://www.instagram.com/dj.bastianespinoza/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: La Jerarkia Inc\nhttps://www.instagram.com/lajerarkia.inc/\n\n#ELBAI #juanka #jereklein #masoquista",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Bai",
                "tags": [
                    "EL BAI",
                    "jere klein",
                    "Juanka",
                    "masoquista el bai",
                    "masoquista jere",
                    "juanka el problematik",
                    "jere klein 2025",
                    "juanka 2025",
                    "el bai 2025",
                    "yai y toly",
                    "jere klein el bai",
                    "jere klein masoquista",
                    "el bai masoquista",
                    "juanka masoquista",
                    "ENLOKCIENDO",
                    "lucky brown"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Bai, Jere Klein, Juanka, Yai y Toly - MASOQUISTA (Video Oficial)",
                    "description": "EL BAI ft. @JereKlein @juanka_problematik @YaiyToly - MASOQUISTA (Video Oficial)\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://orcd.co/masoquista\n\nS\u00edgueme en mis redes: \nhttps://www.instagram.com/elbai.official/\nhttps://www.tiktok.com/@elbai.officiaal \n\nS\u00edgue @JereKlein  en redes: \nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\n\nS\u00edgue @juanka_problematik  en redes: \nhttps://www.instagram.com/juanka_problematik/\nhttps://web.facebook.com/juankaelproblematik\n\nSigue a @YaiyToly en sus Redes:\n https://www.instagram.com/yailosnativospr/\n https://www.instagram.com/tolynativo/\n\nCR\u00c9DITOS VIDEOCLIP\nDirecci\u00f3n & Montaje: https://www.instagram.com/zetapi_vfx\nDirecci\u00f3n de Arte: https://www.instagram.com/srozvs/\nM\u00e1nager: https://www.instagram.com/tm_pizarro\nProd. General: https://www.instagram.com/kintacorleone\nProd. Ejecutiva & Dise\u00f1o Gr\u00e1fico: https://www.instagram.com/sellancillo\nFoto Fija: https://www.instagram.com/p0pin_\nAsis. Producci\u00f3n: https://www.instagram.com/elgoldodelasconec/\nhttps://www.instagram.com/dj.bastianespinoza/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: La Jerarkia Inc\nhttps://www.instagram.com/lajerarkia.inc/\n\n#ELBAI #juanka #jereklein #masoquista"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356694",
                "likeCount": "11198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Etcbu1a_TvdukI6UvsF2L2iwdY",
            "id": "PJWSjFtwXxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T18:03:40Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2117685",
                "likeCount": "19844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rGKuiOW-31bkh38lXC0u1AExzxk",
            "id": "qettI0QbptE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:17:15Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1528238",
                "likeCount": "57562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GasUGXetLbmGdizCcTUHKNpM4hw",
            "id": "vTgzntPTAyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:28:00Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Hotel",
                    "De lujo",
                    "Hoteles",
                    "Lujoso",
                    "Lujosos",
                    "Four seasons",
                    "Hyatt",
                    "Camino real",
                    "Mandarin oriental",
                    "Precios",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Nueva York",
                    "New York",
                    "Room service",
                    "Luxury",
                    "Life style",
                    "Review",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Costos",
                    "Suite",
                    "Suites",
                    "Habitaciones",
                    "Spa",
                    "Cosas extras",
                    "Propinas",
                    "Ocultos",
                    "Wall street",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Reportaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                    "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5197539",
                "likeCount": "115879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IH2hB0lKviFx6nacJHzSkPHzDow",
            "id": "Mra6EYtHPhE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:00:33Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "chipotle",
                    "burrito de chipotle",
                    "pico de gallo",
                    "guacamole",
                    "frijoles negros",
                    "tortilla de harina",
                    "tortilla gigante",
                    "comprarlo vs hacerlo",
                    "Chipotle Mexican Grill",
                    "black beans",
                    "chicken",
                    "pollo",
                    "muslos de pollo",
                    "crema",
                    "sour cream",
                    "queso",
                    "burrito",
                    "mexican burrito",
                    "hecho en casa",
                    "recetas f\u00e1ciles",
                    "aguacate",
                    "arroz",
                    "cilantro lime rice",
                    "totopos",
                    "chips"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                    "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550616",
                "likeCount": "15543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}