{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "oE6qhT3cQFe4h9SxYTlmscc6ADw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tY0xEKaPXHR7ngyqVdY3sBIkWiY",
            "id": "n7AjKQjJWQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:55:16Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "FLAMENGO 1 X 2 CENTRAL C\u00d3RDOBA - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "Flamengo perde para o Central C\u00f3rdoba no Maracan\u00e3 na segunda rodada da Libertadores. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 1 X 2 CENTRAL C\u00d3RDOBA - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "Flamengo perde para o Central C\u00f3rdoba no Maracan\u00e3 na segunda rodada da Libertadores. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949557",
                "likeCount": "14360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EfqZ37myWrK9_aVWYjDFqakMfFU",
            "id": "naZ-_8G-O9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:01:21Z",
                "channelId": "UC6Xqz2pm50gDCORYztqhDpg",
                "title": "Uma Jogada Sombria | Anima\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Temporada de 2025 \u2013 League of Legends",
                "description": "Um \u00fanico sussurro pode ferir mais do que mil espadas. \nConclua seu Passe de Batalha e sua ascens\u00e3o no modo Arena antes do final da 1\u00aa Temporada, que acontecer\u00e1 dia 29 de abril, \u00e0s 03:59 BRT, e prepare-se para a 2\u00aa Temporada.\n\nV\u00eddeo criado em parceria com Fortiche.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends Brasil",
                "tags": [
                    "league of legends cg",
                    "league of legends",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "fortiche",
                    "noxus cinematic",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "atakhan",
                    "leblanc vgu",
                    "leblanc cinematic",
                    "vladimir cinematic",
                    "atakhan cinematic",
                    "league demon",
                    "league leblanc",
                    "welcome to noxus",
                    "league lore",
                    "league lore cinematic",
                    "anima\u00e7\u00e3o lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o league of legends",
                    "anima\u00e7\u00e3o 1\u00aa temporada lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o noxus",
                    "leblanc avm",
                    "anima\u00e7\u00e3o leblanc",
                    "anima\u00e7\u00e3o vladimir",
                    "anima\u00e7\u00e3o atakhan",
                    "dem\u00f4nio lol",
                    "boas-vindas a Noxus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uma Jogada Sombria | Anima\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Temporada de 2025 \u2013 League of Legends",
                    "description": "Um \u00fanico sussurro pode ferir mais do que mil espadas. \nConclua seu Passe de Batalha e sua ascens\u00e3o no modo Arena antes do final da 1\u00aa Temporada, que acontecer\u00e1 dia 29 de abril, \u00e0s 03:59 BRT, e prepare-se para a 2\u00aa Temporada.\n\nV\u00eddeo criado em parceria com Fortiche.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123054",
                "likeCount": "17502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Y0aDpV43HYd_rklyfSJZMq6y48",
            "id": "-GeAbeJw7VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:08Z",
                "channelId": "UCDhWC8QubBgahqYFKLVGtDA",
                "title": "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o | Sinceridade [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Sinceridade\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Junior Trov\u00e3o, lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA JUNIOR TROV\u00c3O NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://www.instagram.com/pastorjuniortrovaooficial/\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Sinceridade\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Sinceridade\n\nDeus, Tu conhece o meu interior\nE tamb\u00e9m v\u00ea toda minha dor\nEstou ansioso, \u00f3 Deus\nDeus, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acelerado\nE quase todo dia ele fica angustiado\nMe socorre, Deus\n\nDeus, Tu disse que na minha vida ia cumprir\nEu n\u00e3o consigo nem me levantar daqui, oh, meu Senhor\nDeus, Tu disse que do outro lado eu ia cantar\nMas com essa dor eu n\u00e3o consigo nem me movimentar\nMe socorre, Deus\n\nEu estou apavorado\nEu estou desesperado e vim aqui pra gente conversar\nHoje eu vim aqui pra dizer pra Ti\nVem me ajudar, do ch\u00e3o vem me tirar\n\nEu estou desacreditado\nEu estou desesperado\nS\u00f3 sinto vontade de morrer\nVem me socorrer\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer toda a verdade\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais f\u00e9\nEu n\u00e3o consigo nem ficar de p\u00e9\nEu te magoei at\u00e9, Te entristeci\nMas mesmo desse jeito eu me rendo\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer o que eu estou sentindo\nA minha mente est\u00e1 se dividindo\nMeu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 partido\nEstende a Tua m\u00e3o\nEnquanto eu estiver em adora\u00e7\u00e3o\nPois s\u00f3 Te adorando \u00e9 que eu me sinto feliz\n\nFilho meu\nPor que Teu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 batendo forte assim?\nE ainda est\u00e1 dizendo que n\u00e3o vai conseguir\nEu sou, eu sou o Teu amigo, filho\nFilho meu\nDe todas as promessas que Eu fiz pra ti\nTodas elas no Meu tempo ir\u00e3o se cumprir\nEu sou o Teu amigo, filho\n\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Abra\u00e3o\nEu vou fazer de ti uma grande na\u00e7\u00e3o\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Jos\u00e9\nEu vou te exaltar por causa da tua f\u00e9, governador\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nTem que me adorar, Meu filho\nEm vez de reclamar tem que adorar, Meu filho\nEm vez de murmurar tem que adorar, Meu filho\nPra minha m\u00e3o se movimentar\nTu tem que parar\nParar de reclamar\nE tem que me adorar em qualquer situa\u00e7\u00e3o\n\nNa fornalha Eu te coloquei\nFoi para te provar\nN\u00e3o adianta se espernear\nIsso comigo n\u00e3o vai funcionar\nO mundo n\u00e3o gira em volta de ti\nTu tem que respeitar a mim\nFoi Eu que te criei e l\u00e1 na cruz do calv\u00e1rio a tuas feridas Eu curei\n\nEu vou te lapidar at\u00e9 tu no ponto ficar\nPra quando Eu te exaltar\nO teu nariz n\u00e3o se esquecer e querer empinar\nSe tu ficar a reclamar\nDessa prova eu n\u00e3o vou te tirar\nS\u00f3 vai ficar rodando no deserto reclamando\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento, tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\nTu me adora e Eu visito a tua casa\nTu me adora e Eu visito tua fam\u00edlia\nTu me adora e Eu visito a tua sa\u00fade\nTu me adora e ningu\u00e9m mais te humilha\nTu me adora e Eu expulso os dem\u00f4nios\nTu me adora e Eu desfa\u00e7o todo la\u00e7o\nTu me adora que est\u00e1 vindo Miguel para lutar por ti\nPorque Eu sou dono do c\u00e9u  (2x)\n\nTem que me adorar\nParar de reclamar\nS\u00f3 me engrandecer\nPara a vit\u00f3ria aparecer\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #Sinceridade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alisson Santos Oficial",
                "tags": [
                    "alisson santos",
                    "Alisson e neide",
                    "Clayton queiroz",
                    "gospel",
                    "Jesse aguiar",
                    "todah",
                    "music",
                    "musica",
                    "paulo neto",
                    "mk",
                    "Samuel mariano",
                    "Sinceridade",
                    "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o | Sinceridade [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Sinceridade\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Junior Trov\u00e3o, lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA JUNIOR TROV\u00c3O NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://www.instagram.com/pastorjuniortrovaooficial/\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Sinceridade\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Sinceridade\n\nDeus, Tu conhece o meu interior\nE tamb\u00e9m v\u00ea toda minha dor\nEstou ansioso, \u00f3 Deus\nDeus, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acelerado\nE quase todo dia ele fica angustiado\nMe socorre, Deus\n\nDeus, Tu disse que na minha vida ia cumprir\nEu n\u00e3o consigo nem me levantar daqui, oh, meu Senhor\nDeus, Tu disse que do outro lado eu ia cantar\nMas com essa dor eu n\u00e3o consigo nem me movimentar\nMe socorre, Deus\n\nEu estou apavorado\nEu estou desesperado e vim aqui pra gente conversar\nHoje eu vim aqui pra dizer pra Ti\nVem me ajudar, do ch\u00e3o vem me tirar\n\nEu estou desacreditado\nEu estou desesperado\nS\u00f3 sinto vontade de morrer\nVem me socorrer\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer toda a verdade\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais f\u00e9\nEu n\u00e3o consigo nem ficar de p\u00e9\nEu te magoei at\u00e9, Te entristeci\nMas mesmo desse jeito eu me rendo\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer o que eu estou sentindo\nA minha mente est\u00e1 se dividindo\nMeu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 partido\nEstende a Tua m\u00e3o\nEnquanto eu estiver em adora\u00e7\u00e3o\nPois s\u00f3 Te adorando \u00e9 que eu me sinto feliz\n\nFilho meu\nPor que Teu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 batendo forte assim?\nE ainda est\u00e1 dizendo que n\u00e3o vai conseguir\nEu sou, eu sou o Teu amigo, filho\nFilho meu\nDe todas as promessas que Eu fiz pra ti\nTodas elas no Meu tempo ir\u00e3o se cumprir\nEu sou o Teu amigo, filho\n\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Abra\u00e3o\nEu vou fazer de ti uma grande na\u00e7\u00e3o\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Jos\u00e9\nEu vou te exaltar por causa da tua f\u00e9, governador\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nTem que me adorar, Meu filho\nEm vez de reclamar tem que adorar, Meu filho\nEm vez de murmurar tem que adorar, Meu filho\nPra minha m\u00e3o se movimentar\nTu tem que parar\nParar de reclamar\nE tem que me adorar em qualquer situa\u00e7\u00e3o\n\nNa fornalha Eu te coloquei\nFoi para te provar\nN\u00e3o adianta se espernear\nIsso comigo n\u00e3o vai funcionar\nO mundo n\u00e3o gira em volta de ti\nTu tem que respeitar a mim\nFoi Eu que te criei e l\u00e1 na cruz do calv\u00e1rio a tuas feridas Eu curei\n\nEu vou te lapidar at\u00e9 tu no ponto ficar\nPra quando Eu te exaltar\nO teu nariz n\u00e3o se esquecer e querer empinar\nSe tu ficar a reclamar\nDessa prova eu n\u00e3o vou te tirar\nS\u00f3 vai ficar rodando no deserto reclamando\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento, tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\nTu me adora e Eu visito a tua casa\nTu me adora e Eu visito tua fam\u00edlia\nTu me adora e Eu visito a tua sa\u00fade\nTu me adora e ningu\u00e9m mais te humilha\nTu me adora e Eu expulso os dem\u00f4nios\nTu me adora e Eu desfa\u00e7o todo la\u00e7o\nTu me adora que est\u00e1 vindo Miguel para lutar por ti\nPorque Eu sou dono do c\u00e9u  (2x)\n\nTem que me adorar\nParar de reclamar\nS\u00f3 me engrandecer\nPara a vit\u00f3ria aparecer\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #Sinceridade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80213",
                "likeCount": "9287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_RBld3UGTwbd6j6mhJvXx5zsnA",
            "id": "O4hqkkwxCS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:08:04Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RAPHINHA, YAMAL E LEWANDOWSKI HUMILHARAM O DORTMUND NA CHAMPIONS | BARCELONA 4X0 BORUSSIA DORTMUND",
                "description": "Com dois gols de Lewandowski, um de Raphinha e outro de Yamal, o Barcelona fez 4 a 0 pra cima do Dortmund e encaminhou a classifica\u00e7\u00e3o pra semifinal da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Image\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "barcelona",
                    "dortmund",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos barcelona",
                    "melhores momentos dortmund",
                    "gol barcelona",
                    "gol raphinha",
                    "gol lewandowski",
                    "gol yamal",
                    "raphinha barcelona",
                    "lewandowski barcelona",
                    "yamal barcelona",
                    "lewandowski champions",
                    "raphinha champions",
                    "yamal champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA, YAMAL E LEWANDOWSKI HUMILHARAM O DORTMUND NA CHAMPIONS | BARCELONA 4X0 BORUSSIA DORTMUND",
                    "description": "Com dois gols de Lewandowski, um de Raphinha e outro de Yamal, o Barcelona fez 4 a 0 pra cima do Dortmund e encaminhou a classifica\u00e7\u00e3o pra semifinal da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Image\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2785043",
                "likeCount": "105628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4kOfobj0hJFpbsNqrlQ38Jt9-3s",
            "id": "UQpwXpYyGnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:39:37Z",
                "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
                "title": "Mauro Cezar: a pedidos, o que tenho a dizer sobre o afastamento dos jornalistas de programas da ESPN",
                "description": "#jornalismo #espn #jornalistasafastados\n\nInscreva-se no canal.\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://www.youtube.com/live/aJ4gvTI3NA8\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Mauro Cezar",
                "tags": [
                    "mauro",
                    "cezar",
                    "pereira",
                    "futebol",
                    "espn",
                    "football",
                    "mauro cezar pereira",
                    "mauro cezar",
                    "uol",
                    "espn brasil",
                    "mauro cesar",
                    "mauro cesar pereira",
                    "mauro c\u00e9sar",
                    "mauro c\u00e9sar pereira",
                    "flamengo",
                    "jornalismo",
                    "jornalistas afastados"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Mauro Cezar: a pedidos, o que tenho a dizer sobre o afastamento dos jornalistas de programas da ESPN",
                    "description": "#jornalismo #espn #jornalistasafastados\n\nInscreva-se no canal.\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://www.youtube.com/live/aJ4gvTI3NA8\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182363",
                "likeCount": "13861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_ZsqL4I2NVJ_nntqAgSA9lYNyo",
            "id": "qb388dWHg-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T01:09:31Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Paysandu 0 x 0 Goi\u00e1s | Final - Copa Verde 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Paysandu 0 x 0 Goi\u00e1s | Final - Copa Verde 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672376",
                "likeCount": "12477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQIS4hJ-lupVif6WYNsGjIbDBCM",
            "id": "tMpc0PD9pFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:06:46Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "jogo real madrid",
                    "jogo arsenal",
                    "gola\u00e7o arsenal",
                    "gol rice",
                    "gol merino",
                    "gol real madrid",
                    "melhores momentos champions",
                    "gola\u00e7o falta",
                    "real madrid champions",
                    "arsenal champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                    "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4447070",
                "likeCount": "178437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOxYPSZ83oo_AEGk9iYxpifDe1s",
            "id": "kTeY6Vx4wy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:01:18Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O GRUPO DOS ROSA AGORA \u00c9 FEMININO *Fora meninos !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O GRUPO DOS ROSA AGORA \u00c9 FEMININO *Fora meninos !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1630752",
                "likeCount": "29483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bqtfu1xHryLO8MABFSNA4tn2aUk",
            "id": "ezQksd7edHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:15:10Z",
                "channelId": "UCI0cEXCkQLAeLleKgWD5fhg",
                "title": "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno",
                "description": "\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  kick.com/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\nO RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ninexT",
                "tags": [
                    "ninext",
                    "cod",
                    "ninextt",
                    "warzone",
                    "warzone 3",
                    "nine cod",
                    "nine warzone",
                    "ninext smg",
                    "ninext vibes",
                    "ninext cod",
                    "ninext AIM",
                    "cod warozne",
                    "warzone record",
                    "100c",
                    "100c verdansk",
                    "warzone clips",
                    "cod warzone",
                    "warzone verdansk",
                    "warzone verdansk settings",
                    "verdansk",
                    "rebirth island cod warzone",
                    "call of duty",
                    "rebirth island loadout",
                    "call of duty rebirth island",
                    "new games",
                    "fps game",
                    "fps 10",
                    "ninefps",
                    "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno",
                    "description": "\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  kick.com/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\nO RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93063",
                "likeCount": "7789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZuh2U_ul7aqOzaV8zuW5DC9NNU",
            "id": "OHUroWvfC9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:35Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "FIZ UM SUBMARINO GIGANTE E ENCONTREI UM GHOST LEVIATHAN NO SUBNAUTICA!",
                "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer o gigantesco submarino Cyclops, o ve\u00edculo aqu\u00e1tico capaz de descer at\u00e9 as profundezas do oceano do Subnautica. O que eu n\u00e3o esperava era o que eu iria encontrar nessas tais profundezas... um Ghost Leviathan! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica",
                    "ghost leviathan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM SUBMARINO GIGANTE E ENCONTREI UM GHOST LEVIATHAN NO SUBNAUTICA!",
                    "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer o gigantesco submarino Cyclops, o ve\u00edculo aqu\u00e1tico capaz de descer at\u00e9 as profundezas do oceano do Subnautica. O que eu n\u00e3o esperava era o que eu iria encontrar nessas tais profundezas... um Ghost Leviathan! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1004447",
                "likeCount": "60235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJUSgvLGNUtwybmzgrXcimxMSJ8",
            "id": "qWy18l5vcJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T01:38:35Z",
                "channelId": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg",
                "title": "\"Trump N\u00c3O CONHECE a CHINA\", diz Pond\u00e9 sobre tarifa\u00e7os dos Estados Unidos",
                "description": "Marco Antonio Villa analisa se o aumento da infla\u00e7\u00e3o pode se tornar o principal desafio da economia mundial, em meio \u00e0 guerra comercial impulsionada pelas novas tarifas aplicadas pelos Estados Unidos a produtos importados.\n\nO fil\u00f3sofo Luiz Felipe Pond\u00e9 comenta as estrat\u00e9gias e for\u00e7as da China para enfrentar a escalada comercial com os EUA.\n\n#JC #EconomiaGlobal #Infla\u00e7\u00e3o #EUAxChina #GuerraComercial #JornalDaCultura\n\n\u25b6\ufe0f BAIXE O APLICATIVO CULTURA PLAY \u25b6\ufe0f\n\n- Play Store: http://bit.ly/3KUUHhI\n- Apple Store: http://apple.co/3LgEK72\n\nInscreva-se no canal e clique no sininho para ser notificado das novidades!\n\nSiga as redes do Jornalismo TV Cultura!\n\nFacebook: https://www.facebook.com/jornalismotvcultura\nTwitter: https://twitter.com/jornal_cultura\nInstagram: https://www.instagram.com/jornalismotvcultura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jornalismotvcultura?lang=pt-BR\nSite: https://tvcultura.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWy18l5vcJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWy18l5vcJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWy18l5vcJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWy18l5vcJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWy18l5vcJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jornalismo TV Cultura",
                "tags": [
                    "jornal da cultura",
                    "Jornal",
                    "jornalismo",
                    "tv cultura",
                    "informa\u00e7\u00e3o",
                    "noticia",
                    "JornalismoTVCultura",
                    "JornalismoDigital",
                    "JornalismoOnline",
                    "YouTubeNews",
                    "YouTubeNot\u00edcias",
                    "#Not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\"Trump N\u00c3O CONHECE a CHINA\", diz Pond\u00e9 sobre tarifa\u00e7os dos Estados Unidos",
                    "description": "Marco Antonio Villa analisa se o aumento da infla\u00e7\u00e3o pode se tornar o principal desafio da economia mundial, em meio \u00e0 guerra comercial impulsionada pelas novas tarifas aplicadas pelos Estados Unidos a produtos importados.\n\nO fil\u00f3sofo Luiz Felipe Pond\u00e9 comenta as estrat\u00e9gias e for\u00e7as da China para enfrentar a escalada comercial com os EUA.\n\n#JC #EconomiaGlobal #Infla\u00e7\u00e3o #EUAxChina #GuerraComercial #JornalDaCultura\n\n\u25b6\ufe0f BAIXE O APLICATIVO CULTURA PLAY \u25b6\ufe0f\n\n- Play Store: http://bit.ly/3KUUHhI\n- Apple Store: http://apple.co/3LgEK72\n\nInscreva-se no canal e clique no sininho para ser notificado das novidades!\n\nSiga as redes do Jornalismo TV Cultura!\n\nFacebook: https://www.facebook.com/jornalismotvcultura\nTwitter: https://twitter.com/jornal_cultura\nInstagram: https://www.instagram.com/jornalismotvcultura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jornalismotvcultura?lang=pt-BR\nSite: https://tvcultura.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140638",
                "likeCount": "6108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_u_Kesq5qUftaknsUOIFZE3ndfQ",
            "id": "S5ivgYbdo4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:42Z",
                "channelId": "UCJZMKO4pCeNf8jVifCGxFjw",
                "title": "Diego e Victor Hugo - Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia Vol I (Completo)",
                "description": "V\u00eddeo oficial do Vol I do projeto \"Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia\" de Diego & Victor Hugo\u202c.\n\nOu\u00e7a e adicione nas suas playlists http://smb.lnk.to/DVHAoVivoEmUberlandiaVol.1\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #AoVivoEmUberlandia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5ivgYbdo4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5ivgYbdo4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5ivgYbdo4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5ivgYbdo4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5ivgYbdo4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego e Victor Hugo",
                "tags": [
                    "diego e victor hugo",
                    "diego e vitor hugo",
                    "hugo",
                    "diego",
                    "sertanejo",
                    "m\u00fasica",
                    "20 anos",
                    "calafrio",
                    "minha metade",
                    "correndo o risco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diego e Victor Hugo - Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia Vol I (Completo)",
                    "description": "V\u00eddeo oficial do Vol I do projeto \"Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia\" de Diego & Victor Hugo\u202c.\n\nOu\u00e7a e adicione nas suas playlists http://smb.lnk.to/DVHAoVivoEmUberlandiaVol.1\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #AoVivoEmUberlandia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42148",
                "likeCount": "651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XZcdiRn59niQ6tJN61Hp5NH3mzM",
            "id": "2uGlc-lu-sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T17:26:02Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"SINCERAMENTE??? ME IMPRESSIONA como o Cruzeiro...\" VEXAME contra o Mushuc Runa \u00e9 DETONADO!",
                "description": "VEXAME CONTRA O MUSHUC RUNA! O Cruzeiro de Gabigol, C\u00e1ssio e Dudu conseguiu perder por 2 gols a 1 dentro de casa para o desconhecido time do Equador pela Copa Sul-Americana. Veja o debate sobre o clube mineiro no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/2uGlc-lu-sw\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Fernando Moreno/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado, Gilson Lobo/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Gustavo Aleixo/Cruzeiro \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uGlc-lu-sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uGlc-lu-sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uGlc-lu-sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uGlc-lu-sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uGlc-lu-sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "cruzeiro x mushuc runa",
                    "mushuc runa",
                    "cruzeiro e mushuc runa",
                    "mushuc runa e cruzeiro",
                    "mushuc runa x cruzeiro",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "copa sulamericana",
                    "sulamericana",
                    "gabigol",
                    "gabigol cruzeiro",
                    "dudu",
                    "dudu cruzeiro",
                    "pedrinho",
                    "pedro louren\u00e7o",
                    "espn brasil",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar cruzeiro",
                    "pilhado",
                    "itatiaia",
                    "o tempo",
                    "cruzeiro ao vivo",
                    "cruzeiro hoje",
                    "bate pronto",
                    "jovem pan esportes",
                    "pilulabatepronto",
                    "dono do cruzeiro",
                    "entrevista",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"SINCERAMENTE??? ME IMPRESSIONA como o Cruzeiro...\" VEXAME contra o Mushuc Runa \u00e9 DETONADO!",
                    "description": "VEXAME CONTRA O MUSHUC RUNA! O Cruzeiro de Gabigol, C\u00e1ssio e Dudu conseguiu perder por 2 gols a 1 dentro de casa para o desconhecido time do Equador pela Copa Sul-Americana. Veja o debate sobre o clube mineiro no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/2uGlc-lu-sw\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Fernando Moreno/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado, Gilson Lobo/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Gustavo Aleixo/Cruzeiro \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322027",
                "likeCount": "12421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRh8cQ8yALByAlM1HwcS1UDoQUY",
            "id": "I3YE9ltzebI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:06:59Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "PSG FAZ TR\u00caS GOLA\u00c7OS EM DIBU MART\u00cdNEZ E D\u00c1 SHOW NA CHAMPIONS - PSG 3 X 1 ASTON VILLA",
                "description": "Joga\u00e7o de futebol! E que show deu o PSG! Depois de sair atr\u00e1s no placar, o time franc\u00eas virou com 3 gola\u00e7os na Champions! Veja os gols e melhores momentos de PSG 3 x 1 Aston Villa pelas quartas da Champions League!\n\nFoto: Getty Images\n\nOferecimento: #BNCH \n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg",
                    "psg champions league",
                    "psg x aston villa",
                    "gols psg aston villa",
                    "gols champions league",
                    "champions league tnt sports",
                    "dibu martinez",
                    "dibu martinez champions league",
                    "psg 3 x 1 aston villa",
                    "melhores momentos champions league",
                    "gols psg 3 x 1 aston villa",
                    "champions league gols",
                    "todos os gols champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FAZ TR\u00caS GOLA\u00c7OS EM DIBU MART\u00cdNEZ E D\u00c1 SHOW NA CHAMPIONS - PSG 3 X 1 ASTON VILLA",
                    "description": "Joga\u00e7o de futebol! E que show deu o PSG! Depois de sair atr\u00e1s no placar, o time franc\u00eas virou com 3 gola\u00e7os na Champions! Veja os gols e melhores momentos de PSG 3 x 1 Aston Villa pelas quartas da Champions League!\n\nFoto: Getty Images\n\nOferecimento: #BNCH \n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2376853",
                "likeCount": "91279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYhF-LEr49nZHCmAmP4JI_UbVWA",
            "id": "8nrr2C6OmqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Ratos no forno e baratas na cozinha: os Melhores Momentos do \"Dona Em\u00edlia\"",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nrr2C6OmqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nrr2C6OmqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nrr2C6OmqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nrr2C6OmqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nrr2C6OmqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Barata",
                    "Rato",
                    "Dona Em\u00edlia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ratos no forno e baratas na cozinha: os Melhores Momentos do \"Dona Em\u00edlia\"",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225651",
                "likeCount": "3410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2jcPZS7nW5L3q3WqFEAz8Y5SDk",
            "id": "IcsffPcMFb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T04:23:21Z",
                "channelId": "UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A",
                "title": "\ud83d\udd25\"SABOTAGEM!\" DIOGO MEDEIROS ANALISA A DERROTA HUMILHANTE DO CRUZEIRO PARA O MUSHUC HUNA NO MINEIR\u00c3O",
                "description": "Analise da derrota do Cruzeiro para o Mushuc Huna no Mineir\u00e3o pela Copa Sul-Americana.\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A NO PAGODE DA LAGOA 12/04: https://www.sympla.com.br/evento/pagode-da-lagoa/2880962\n\n\ud83d\udd34 Link Live Pix: https://livepix.gg/cruzeirosports\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5 KTO \ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nFA\u00c7A SUA APOSTA PELO LINK: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=CABULOSO\n\n\ud83d\uded2 ASSA\u00cd ATACADISTA, O MAIS BARATO DE MINAS GERAIS: https://www.assai.com.br/whatsapp?utm_source=site&utm_medium=whatsapp&utm_campaign=podcast-cruzeiro--sports\n\n\ud83d\ude99 SAVE CAR BRASIL PROTE\u00c7\u00c3O VEICULAR: https://www.savecarbrasil.com.br/cotacao-online?in=3qyZkyDY\n\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/cruzeirosports\n\nPIX CRUZEIRO SPORTS: cruzeirosports@hotmail.com\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL CRUZEIRO SPORTS: https://www.youtube.com/channel/UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A/join\n\nCRUZEIRO SPORTS\nIMPRENSA PARCIAL AZUL E BRANCA !!!\n\nREDES SOCIAIS DIOGO MEDEIROS\nTwitter Diogo Medeiros - https://twitter.com/diogomedeiros87\nInstagram - https://instagram.com/diogomedeiros87\n\nREDES SOCIAIS CRUZEIRO SPORTS\nTwitter - https://twitter.com/CruzeiroSports\nFacebook - https://facebook.com/cruzeirosports\nInstagram - https://instagram.com/cruzeirosports\n\n#CruzeiroSports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cruzeiro Sports",
                "tags": [
                    "cruzeiro",
                    "cruzeiro sports",
                    "diogo medeiros cruzeiro sports",
                    "narra\u00e7\u00e3o cruzeiro sports",
                    "cruzeiro live",
                    "cruzeiro sports live",
                    "cruzeiro sports ao vivo",
                    "cruzeiro ao vivo agora",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo cruzeiro hoje",
                    "jogo do cruzeiro ao vivo agora",
                    "narra\u00e7\u00e3o ao vivo cruzeiro",
                    "assistir cruzeiro ao vivo",
                    "jogo do cruzeiro com imagem",
                    "cruzeiro ao vivo",
                    "copa sul-americana ao vivo",
                    "cruzeiro futemax",
                    "cruzeiro x mushuc runa",
                    "cruzeiro x mushuc runa ao vivo",
                    "cruzeiro agora",
                    "mushuc runa live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25\"SABOTAGEM!\" DIOGO MEDEIROS ANALISA A DERROTA HUMILHANTE DO CRUZEIRO PARA O MUSHUC HUNA NO MINEIR\u00c3O",
                    "description": "Analise da derrota do Cruzeiro para o Mushuc Huna no Mineir\u00e3o pela Copa Sul-Americana.\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A NO PAGODE DA LAGOA 12/04: https://www.sympla.com.br/evento/pagode-da-lagoa/2880962\n\n\ud83d\udd34 Link Live Pix: https://livepix.gg/cruzeirosports\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5 KTO \ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nFA\u00c7A SUA APOSTA PELO LINK: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=CABULOSO\n\n\ud83d\uded2 ASSA\u00cd ATACADISTA, O MAIS BARATO DE MINAS GERAIS: https://www.assai.com.br/whatsapp?utm_source=site&utm_medium=whatsapp&utm_campaign=podcast-cruzeiro--sports\n\n\ud83d\ude99 SAVE CAR BRASIL PROTE\u00c7\u00c3O VEICULAR: https://www.savecarbrasil.com.br/cotacao-online?in=3qyZkyDY\n\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/cruzeirosports\n\nPIX CRUZEIRO SPORTS: cruzeirosports@hotmail.com\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL CRUZEIRO SPORTS: https://www.youtube.com/channel/UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A/join\n\nCRUZEIRO SPORTS\nIMPRENSA PARCIAL AZUL E BRANCA !!!\n\nREDES SOCIAIS DIOGO MEDEIROS\nTwitter Diogo Medeiros - https://twitter.com/diogomedeiros87\nInstagram - https://instagram.com/diogomedeiros87\n\nREDES SOCIAIS CRUZEIRO SPORTS\nTwitter - https://twitter.com/CruzeiroSports\nFacebook - https://facebook.com/cruzeirosports\nInstagram - https://instagram.com/cruzeirosports\n\n#CruzeiroSports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69455",
                "likeCount": "3563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VllUMInm6SbTtyAHDJlwK7aiIlU",
            "id": "mlmbRq_2G94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:51:24Z",
                "channelId": "UCpOtSEmtKIXwmgw4KdGht0g",
                "title": "\ud83d\udea8Fui PARAR no HOSPITAL \ud83c\udfe5 QUASE MORRI - VIM CONTAR PRA VOC\u00caS \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": " Marta Adorno",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Fui PARAR no HOSPITAL \ud83c\udfe5 QUASE MORRI - VIM CONTAR PRA VOC\u00caS \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136888",
                "likeCount": "16072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nt5oorMQEXj4yaG7LQ5SA4WZi9c",
            "id": "Ly5Jwl6wVDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T20:37:42Z",
                "channelId": "UCdGpd0gNn38UKwoncZd9rmA",
                "title": "TROUXERAM DE VOLTA UM \"LOBO\" EXTINTO H\u00c1 10 MIL ANOS? (#Pirula 391)",
                "description": "Ser\u00e1 que a equipe de geneticistas da Colossal conseguiu realmente desextinguir uma esp\u00e9cie de lobo extinta h\u00e1 10 mil anos? Bom....n\u00e3o exatamente.\n\nSEJA MEMBRO: https://www.youtube.com/user/Pirulla25/join\nMEU LIVRO: amzn.to/2EqDprX\nMeu Twitter: https://twitter.com/Pirulla25\nMinha fanpage: https://www.facebook.com/CanalDoPirula\nMeu insta: @pirulla25\n\nFontes:\nhttps://time.com/7274542/colossal-dire-wolf/\nhttps://www.hollywoodreporter.com/news/general-news/game-of-thrones-dire-wolves-return-extinction-1236181901/?taid=67f3f6af703950000198fd46&utm_campaign=trueanthem&utm_medium=social&utm_source=twitter\nhttps://www.nature.com/articles/s41586-020-03082-x\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Dire_wolf\n\nABAIXO ASSINADO PRA REPATRIA\u00c7\u00c3O DO F\u00d3SSIL DO IRRITATOR:\nhttps://chng.it/Jm99Rsrw44",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Pirulla",
                "tags": [
                    "Pirulla25",
                    "Pirulla",
                    "Pirula",
                    "ci\u00eancia",
                    "colossal dire wolf",
                    "colossal",
                    "dire wolf colossal",
                    "dire wolf",
                    "desextin\u00e7\u00e3o",
                    "extin\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROUXERAM DE VOLTA UM \"LOBO\" EXTINTO H\u00c1 10 MIL ANOS? (#Pirula 391)",
                    "description": "Ser\u00e1 que a equipe de geneticistas da Colossal conseguiu realmente desextinguir uma esp\u00e9cie de lobo extinta h\u00e1 10 mil anos? Bom....n\u00e3o exatamente.\n\nSEJA MEMBRO: https://www.youtube.com/user/Pirulla25/join\nMEU LIVRO: amzn.to/2EqDprX\nMeu Twitter: https://twitter.com/Pirulla25\nMinha fanpage: https://www.facebook.com/CanalDoPirula\nMeu insta: @pirulla25\n\nFontes:\nhttps://time.com/7274542/colossal-dire-wolf/\nhttps://www.hollywoodreporter.com/news/general-news/game-of-thrones-dire-wolves-return-extinction-1236181901/?taid=67f3f6af703950000198fd46&utm_campaign=trueanthem&utm_medium=social&utm_source=twitter\nhttps://www.nature.com/articles/s41586-020-03082-x\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Dire_wolf\n\nABAIXO ASSINADO PRA REPATRIA\u00c7\u00c3O DO F\u00d3SSIL DO IRRITATOR:\nhttps://chng.it/Jm99Rsrw44"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253477",
                "likeCount": "28789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6SSI3u9tOlR3PuAoxasxju76jD4",
            "id": "MfPcQyk3X5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:19:00Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"INADMISS\u00cdVEL! Houve MUITA SOBERBA do Flamengo! E EU SOUBE que...\" Mauro Cezar CRITICA ap\u00f3s DERROTA!",
                "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou ap\u00f3s a derrota do Flamengo de Filipe Lu\u00eds para o Central C\u00f3rdoba ontem em pleno Maracan\u00e3 na Libertadores. Esse \u00e9 o Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/MfPcQyk3X5o\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Alexandre Dur\u00e3o/zimel Press/estad\u00e3o Conte\u00fado, Antonio Lacerda/EFE e Divulga\u00e7\u00e3o/Central C\u00f3rdoba \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfPcQyk3X5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfPcQyk3X5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfPcQyk3X5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfPcQyk3X5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfPcQyk3X5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "central c\u00f3rdoba",
                    "flamengo x central c\u00f3rdoba",
                    "flamengo e central c\u00f3rdoba",
                    "central c\u00f3rdoba x flamengo",
                    "central c\u00f3rdoba e flamengo",
                    "libertadores",
                    "ao vivo",
                    "hoje",
                    "flamengo ao vivo",
                    "flamengo hoje",
                    "flamengo tv",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "gols do flamengo",
                    "mauro cezar",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "bate pronto",
                    "coletiva",
                    "flamengo libertadores",
                    "flazoeiro",
                    "mauro cezar flamengo",
                    "pilhado",
                    "espn brasil",
                    "mauro cezar filipe lu\u00eds",
                    "pilulabatepronto",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"INADMISS\u00cdVEL! Houve MUITA SOBERBA do Flamengo! E EU SOUBE que...\" Mauro Cezar CRITICA ap\u00f3s DERROTA!",
                    "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou ap\u00f3s a derrota do Flamengo de Filipe Lu\u00eds para o Central C\u00f3rdoba ontem em pleno Maracan\u00e3 na Libertadores. Esse \u00e9 o Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/MfPcQyk3X5o\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Alexandre Dur\u00e3o/zimel Press/estad\u00e3o Conte\u00fado, Antonio Lacerda/EFE e Divulga\u00e7\u00e3o/Central C\u00f3rdoba \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381123",
                "likeCount": "17814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tGGQ5tVqFti47M8FJEB9PdZlreQ",
            "id": "qfqNqcWeYJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:30:06Z",
                "channelId": "UC3EhovGcPhMxPSQdNfh7-mg",
                "title": "Anime Vanguards | 25th World Tournament",
                "description": "Embark on a thrilling journey to have no limits in Anime Vanguards.\n\nJoin the discord at : discord.gg/animevanguards\n\nTwitter : Kitawari_VG\nTikTok : kitawari_rblx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfqNqcWeYJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfqNqcWeYJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfqNqcWeYJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfqNqcWeYJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfqNqcWeYJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anime Vanguards",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anime Vanguards | 25th World Tournament",
                    "description": "Embark on a thrilling journey to have no limits in Anime Vanguards.\n\nJoin the discord at : discord.gg/animevanguards\n\nTwitter : Kitawari_VG\nTikTok : kitawari_rblx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179680",
                "likeCount": "13350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jC2sZVNws5t6EzIJ_zDCzIBAQBA",
            "id": "RrxBMBgRHFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:07:44Z",
                "channelId": "UCptPRZ77-YKo62JlqPbAYoQ",
                "title": "G3X DOMINA, E CONQUISTA MAIS UMA VIT\u00d3RIA! O TIME DO POVO N\u00c3O PARA DE GANHAR! #3",
                "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2\n\n#maxtitanium - https://bit.ly/4iN7Adu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g3x FC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G3X DOMINA, E CONQUISTA MAIS UMA VIT\u00d3RIA! O TIME DO POVO N\u00c3O PARA DE GANHAR! #3",
                    "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2\n\n#maxtitanium - https://bit.ly/4iN7Adu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34330",
                "likeCount": "4158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Luk5vZYGsmjfTiE6lBo_qU7dieM",
            "id": "86J0KuJsqPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:53:18Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMano Cheffe\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMano Cheffe\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1653340",
                "likeCount": "122394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P5crOFmkLxGxJLw7Zg4Cae-L3s8",
            "id": "gRp368b3bgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:14:43Z",
                "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
                "title": "CRUZEIRO X MUSHUC RUNA | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\u26bd\ud83d\udcaa Vit\u00f3ria do #MushuCRuna! No Mineir\u00e3o, venceu o #Cruzeiro\n por 2-1 pelo Grupo E da CONMEBOL #Sudamericana!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRp368b3bgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRp368b3bgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRp368b3bgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRp368b3bgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRp368b3bgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "cruzeiromushuc runa",
                    "gol",
                    "cruzeiro x mushuc runa",
                    "gabigol",
                    "p\u00eanalti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO X MUSHUC RUNA | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\u26bd\ud83d\udcaa Vit\u00f3ria do #MushuCRuna! No Mineir\u00e3o, venceu o #Cruzeiro\n por 2-1 pelo Grupo E da CONMEBOL #Sudamericana!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61451",
                "likeCount": "721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f567lT_6Q-d_IKAYj_vi4I72kJc",
            "id": "u0ZrmWXFqXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:00:47Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "ESPIONEI O TOIN E INVADI A CASA DELE *Descobri tudo !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESPIONEI O TOIN E INVADI A CASA DELE *Descobri tudo !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1156938",
                "likeCount": "19750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uEbQk8jFOY2uB14st5tsRuY90Iw",
            "id": "wL_FEodsnNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:47:34Z",
                "channelId": "UC7f35v8GI1O_f6x2PfeOutQ",
                "title": "Trump sobe para 125% taxa para a China e limita a 10% taxas para outros pa\u00edses | BASTIDORES CNN",
                "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, afirmou, nesta quarta-feira (9), que limitar\u00e1 as taxas rec\u00edprocas a 10% por um prazo de 90 dias. Ao mesmo tempo, ele anunciou que aumentaria as tarifas sobre a China para 125%, intensificando sua retalia\u00e7\u00e3o com Pequim. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/economia/macroeconomia/trump-limita-tarifas-reciprocas-em-10-por-90-dias-china-tem-taxa-de-125/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL_FEodsnNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL_FEodsnNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL_FEodsnNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL_FEodsnNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL_FEodsnNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil Economia",
                "tags": [
                    "a\u00e7\u00f5es",
                    "brasil",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn economia",
                    "cnn mercado",
                    "donald trump",
                    "d\u00f3lar",
                    "economia",
                    "economia brasileira",
                    "economia digital",
                    "economia global",
                    "investimento",
                    "mercado",
                    "mercado exterior",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "prazo de 90 dias",
                    "presidente dos estados unidos",
                    "retalia\u00e7\u00e3o",
                    "retalia\u00e7\u00e3o com Pequim",
                    "tarifas",
                    "tarifas rec\u00edprocas",
                    "tarifas sobre a China",
                    "tarifas sobre a China para 125%",
                    "taxas rec\u00edprocas",
                    "taxas rec\u00edprocas a 10%"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump sobe para 125% taxa para a China e limita a 10% taxas para outros pa\u00edses | BASTIDORES CNN",
                    "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, afirmou, nesta quarta-feira (9), que limitar\u00e1 as taxas rec\u00edprocas a 10% por um prazo de 90 dias. Ao mesmo tempo, ele anunciou que aumentaria as tarifas sobre a China para 125%, intensificando sua retalia\u00e7\u00e3o com Pequim. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/economia/macroeconomia/trump-limita-tarifas-reciprocas-em-10-por-90-dias-china-tem-taxa-de-125/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182498",
                "likeCount": "6118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "omI9v5GlJAUdv4_ynbQfVyp2640",
            "id": "FwYduCJzpKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:15:08Z",
                "channelId": "UCFD9ycyj0LLqrl0MmMyZBwg",
                "title": "CRUZEIRO 1 x 2 Mushuc | Vergonha/Tem jogadores que n\u00e3o podem mais vestir esse manto/SAF tem que agir",
                "description": "CRUZEIRO 1 x 2 Mushuc | Vergonha/Tem jogadores que n\u00e3o podem mais vestir esse manto/SAF tem que agir\n\nO que voc\u00ea acha, torcedor? Deixe sua opini\u00e3o.  \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nInscreva-se! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @avozceleste\n\n#esporte \n#futebolbrasileiro \n#futebol \n#cruzeiro \n#campeonatomineiro \n#futebolmineiro \n#reporteresportivo\n#cruzeiroaovivo \n#posjogo \n#cruzeirao \n#azulceleste",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwYduCJzpKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwYduCJzpKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwYduCJzpKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwYduCJzpKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwYduCJzpKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A VOZ CELESTE",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Futebol",
                    "Estreia",
                    "Refor\u00e7os",
                    "Contrata\u00e7\u00f5es",
                    "Futebol Mineiro",
                    "Amistoso"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 1 x 2 Mushuc | Vergonha/Tem jogadores que n\u00e3o podem mais vestir esse manto/SAF tem que agir",
                    "description": "CRUZEIRO 1 x 2 Mushuc | Vergonha/Tem jogadores que n\u00e3o podem mais vestir esse manto/SAF tem que agir\n\nO que voc\u00ea acha, torcedor? Deixe sua opini\u00e3o.  \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nInscreva-se! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @avozceleste\n\n#esporte \n#futebolbrasileiro \n#futebol \n#cruzeiro \n#campeonatomineiro \n#futebolmineiro \n#reporteresportivo\n#cruzeiroaovivo \n#posjogo \n#cruzeirao \n#azulceleste"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35112",
                "likeCount": "2134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c4U-ZpLjg5XiOn_zqSftv9redxY",
            "id": "qcNz2Y4ue9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "A Lorena Ficou Milion\u00e1ria Depois Da Heran\u00e7a do Tio",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Lorena Ficou Milion\u00e1ria Depois Da Heran\u00e7a do Tio",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1067735",
                "likeCount": "48716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B8jm9ijogAtMUPmnyb_tgDf-b34",
            "id": "3xwgJibp0Ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:43:17Z",
                "channelId": "UCmPnXSlj6y-NEfYLmRI2-7A",
                "title": "Fantas\u00eda",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nFantas\u00eda \u00b7 Pabllo Vittar \u00b7 Nathy Peluso \u00b7 Ale Zeguer \u00b7 Gorky \u00b7 Maffalda \u00b7 Zebu \u00b7 Arthur Marques \u00b7 Pablo Bispo\n\nFantas\u00eda\n\n\u2117 2025 MTDRS\n\nReleased on: 2025-04-09\n\nProducer: Brabo\nMusic Publisher: Warner Chappell\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xwgJibp0Ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xwgJibp0Ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xwgJibp0Ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xwgJibp0Ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xwgJibp0Ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar - Topic",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar",
                    "Nathy Peluso",
                    "Ale Zeguer",
                    "Gorky",
                    "Maffalda",
                    "Zebu",
                    "Arthur Marques",
                    "Pablo Bispo",
                    "Fantas\u00eda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fantas\u00eda",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nFantas\u00eda \u00b7 Pabllo Vittar \u00b7 Nathy Peluso \u00b7 Ale Zeguer \u00b7 Gorky \u00b7 Maffalda \u00b7 Zebu \u00b7 Arthur Marques \u00b7 Pablo Bispo\n\nFantas\u00eda\n\n\u2117 2025 MTDRS\n\nReleased on: 2025-04-09\n\nProducer: Brabo\nMusic Publisher: Warner Chappell\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66330",
                "likeCount": "8257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIl5FA3L9fXeoyTbXoRJHsSYmTI",
            "id": "8krSDiOxokg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:55:40Z",
                "channelId": "UCz5rOLDOocCMGb7HBYSqaow",
                "title": "Recriei o Filme Minecraft no Minecraft",
                "description": "Hoje vou recriar todos os Mobs do filme Minecraft no Minecraft \ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda Espacial",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "Minecraft real\u00edstico",
                    "MOBS MINECRAFT",
                    "Mojang",
                    "Filme",
                    "Minecraft trailer",
                    "Minecraft filme"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Recriei o Filme Minecraft no Minecraft",
                    "description": "Hoje vou recriar todos os Mobs do filme Minecraft no Minecraft \ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137588",
                "likeCount": "4092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NtYtPAT5lYivOQbHgo97pqipbTM",
            "id": "AwvP02F1QfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "S\u00c3O PAULO X ALIANZA LIMA, INTER X ATL\u00c9TICO NACIONAL E MAIS  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Internacional x Atl\u00e9tico Nacional, S\u00e3o Paulo x Alianza Lima e Tottenham x Frankfurt.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Internacional #Internacional #Tottenham #Libertadores #LigaEuropa #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwvP02F1QfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwvP02F1QfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwvP02F1QfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwvP02F1QfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwvP02F1QfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "internacional x atl\u00e9tico nacional",
                    "pr\u00e9 jogo internaciona x atl\u00e9tico nacional",
                    "odds internacional x atl\u00e9tico nacional",
                    "s\u00e3o paulo x alianza lima",
                    "pr\u00e9 jogo s\u00e3o paulo x alianza lima",
                    "odds s\u00e3o paulo x alianza lima",
                    "melhores odds s\u00e3o paulo x alianza lima",
                    "tottenham x frankfurt",
                    "melhores odds libertadores",
                    "odds libertadores",
                    "em quem apostar na libertadores",
                    "odds da liga europa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO X ALIANZA LIMA, INTER X ATL\u00c9TICO NACIONAL E MAIS  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Internacional x Atl\u00e9tico Nacional, S\u00e3o Paulo x Alianza Lima e Tottenham x Frankfurt.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Internacional #Internacional #Tottenham #Libertadores #LigaEuropa #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84966",
                "likeCount": "157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6R70JTmxxHeXNPujk2AiyYRog94",
            "id": "3eV1wn0Q56Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:10:25Z",
                "channelId": "UC0Cx5j7uIXF9i_T8xoXGqGg",
                "title": "ANALISE BARAUNA - TRIUNFO GIGANTE DO BAHIA NA LIBERTADORES - NACIONAL 1 X 0 NACIONAL",
                "description": "DEIXE O SEU LIKE\nATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\nCOMPARTILHE COM GERAL\n\nAcompanhe a gente no Twitter :  twitter.com/tricolorON\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nO VITORIA \u00c9 UM TIME COVARDE\ud83d\udd25BARAUNA LARGA O DOCE JOGO CONTRA O SPORT PODE DEFINIR TITULO DO BAHIA\n\nPalavras-chave para SEO: Bahia, Esporte Clube Bahia, Bahia Not\u00edcias, Not\u00edcias do ec bahia, noticias do bahia, noticias do esporte clube bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, refor\u00e7os do bahia, esporte clube bahia ultimas noticias, copa do nordeste, tv bahea, gols do bahia, coletiva do bahia, entrevistas do bahia, noticias do ec bahia, noticias bahia, noticias ec bahia, noticias esporte clube bahia, noticias do esporte clube bahia, refor\u00e7os do bahia, refor\u00e7os do bahia 2022, refor\u00e7os do bahia para 2022, refor\u00e7os bahia, refor\u00e7os bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia para para 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia 2022, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia para 2022, bahea, bbmp, onde assistir jogos do bahia ao vivo, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, sou mais bahia, bahia, bahia city, barba\u00e7o bahia, barba\u00e7o, matheus barba\u00e7o, ec bahia, eu sou mais bahia, esporte clube bahia, barbaco bahia, smb lives, canal do puco, ecb tv, bara bah\u00eaa, info bah\u00eaa, wendel meus amigos, canal do nicola, darino sena, noticias do bahia, smb lives, pod info, pf do info, p\u00f3s jogo bahia, pr\u00e9 jogo bahia, jornada bahia, bahia ao vivo, torcida do bahia, barba\u00e7o bahia, saf bahia, grupo city, smb, jogo do bahia ao vivo, melhores momentos bahia, radio sociedade da bahia ao vivo, radio sociedade, ecbahia, noticias do bahia hoje, cortes do nicola, bara bahia tv bahea, jogo do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, m\u00e1rcio martins, canal do bara, puco, bah\u00eaa meio-dia com darino sena, marinho jr, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, not\u00edcias do ec bahia, bahia s\u00e9rie b, saf bahia, bahia city, bahia vendido, not\u00edcias, noticias do bahia, bora bahia, eu sou mais bahia, refor\u00e7os bahia, Not\u00edcias do Bahia hoje, Not\u00edcia do bahia hoje, \u00daltimas noticias do Bahia, Bbmp, pr\u00f3ximo jogo do bahia, not\u00edcias do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, Globoesporte, Futebol baiano, not\u00edcia do bahia, Bahiacity, Citybahia, mercado da bola bahia, jogo aberto bahia, puco, smb, copa do nordeste, campeonato brasileiro s\u00e9rie b, campeonato brasileiro s\u00e9rie a, bellintani, esquadr\u00e3o de a\u00e7o, maior do nordeste, bamor, gols do bahia, Esporte Clube Bahia, EC Bahia, Bahia, Bahea, Not\u00edcias do Bahia, Informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Novidades do Bahia, \u00daltimas informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Rog\u00e9rio Ceni, Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Ceni Bahia, Ceni, Cauly, Cauly Bahia, Grupo City, Bahia City, Bahia Grupo City, Grupo City Bahia, Campeonato Brasileiro, S\u00e9rie A, Brasileir\u00e3o 2024, Brasileir\u00e3o, Coletiva Bahia, Coletiva Rog\u00e9rio Ceni, Coletiva de Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Baian\u00e3o 2024, Campeonato Baiano, Campeonato Baiano 2024, Campeonato Baiano ao vivo, Copa do Nordeste 2024, Copa do Nordeste, Copa do Nordeste ao vivo, darino sena, canal do puco, bara bah\u00eaa, bara bahea, tonn bahia, tonnbahia, smb lives, info bahea, infobahea, darino sena, canal darino sena, soumaisbahia, sou mais bahia, ecbtv, ecb tv, tv bahea, tvbahea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tricolor ON",
                "tags": [
                    "EC Bahia",
                    "Esporte Clube Bahia",
                    "Rog\u00e9rio Ceni",
                    "Rog\u00e9rio Ceni Bahia",
                    "Ceni",
                    "Grupo City",
                    "Bahia City",
                    "Sou Mais Bahia",
                    "M\u00e1rcio Martins",
                    "Puco",
                    "TV Bahia",
                    "ECB TV",
                    "Tonn Bahia",
                    "Ton Bahia",
                    "Bara Bah\u00eaa",
                    "Tricolor ON",
                    "Bara\u00fana",
                    "bahia ao vivo",
                    "ec bahia",
                    "TRICOLOR ON",
                    "tricolor on",
                    "barauna bahia",
                    "bahia city",
                    "mike bah\u00eda",
                    "BAHIA MELHORES MOMENTOS",
                    "BAHIA AGORA",
                    "ANALISE BAHIA BARAUNA",
                    "pilulabatepronto",
                    "bahia \u00faltimas not\u00edcias",
                    "nacional 1 x 0 bahia",
                    "bahia agora",
                    "bahia 1x0 nacional",
                    "bahia libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISE BARAUNA - TRIUNFO GIGANTE DO BAHIA NA LIBERTADORES - NACIONAL 1 X 0 NACIONAL",
                    "description": "DEIXE O SEU LIKE\nATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\nCOMPARTILHE COM GERAL\n\nAcompanhe a gente no Twitter :  twitter.com/tricolorON\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nO VITORIA \u00c9 UM TIME COVARDE\ud83d\udd25BARAUNA LARGA O DOCE JOGO CONTRA O SPORT PODE DEFINIR TITULO DO BAHIA\n\nPalavras-chave para SEO: Bahia, Esporte Clube Bahia, Bahia Not\u00edcias, Not\u00edcias do ec bahia, noticias do bahia, noticias do esporte clube bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, refor\u00e7os do bahia, esporte clube bahia ultimas noticias, copa do nordeste, tv bahea, gols do bahia, coletiva do bahia, entrevistas do bahia, noticias do ec bahia, noticias bahia, noticias ec bahia, noticias esporte clube bahia, noticias do esporte clube bahia, refor\u00e7os do bahia, refor\u00e7os do bahia 2022, refor\u00e7os do bahia para 2022, refor\u00e7os bahia, refor\u00e7os bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia para para 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia 2022, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia para 2022, bahea, bbmp, onde assistir jogos do bahia ao vivo, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, sou mais bahia, bahia, bahia city, barba\u00e7o bahia, barba\u00e7o, matheus barba\u00e7o, ec bahia, eu sou mais bahia, esporte clube bahia, barbaco bahia, smb lives, canal do puco, ecb tv, bara bah\u00eaa, info bah\u00eaa, wendel meus amigos, canal do nicola, darino sena, noticias do bahia, smb lives, pod info, pf do info, p\u00f3s jogo bahia, pr\u00e9 jogo bahia, jornada bahia, bahia ao vivo, torcida do bahia, barba\u00e7o bahia, saf bahia, grupo city, smb, jogo do bahia ao vivo, melhores momentos bahia, radio sociedade da bahia ao vivo, radio sociedade, ecbahia, noticias do bahia hoje, cortes do nicola, bara bahia tv bahea, jogo do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, m\u00e1rcio martins, canal do bara, puco, bah\u00eaa meio-dia com darino sena, marinho jr, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, not\u00edcias do ec bahia, bahia s\u00e9rie b, saf bahia, bahia city, bahia vendido, not\u00edcias, noticias do bahia, bora bahia, eu sou mais bahia, refor\u00e7os bahia, Not\u00edcias do Bahia hoje, Not\u00edcia do bahia hoje, \u00daltimas noticias do Bahia, Bbmp, pr\u00f3ximo jogo do bahia, not\u00edcias do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, Globoesporte, Futebol baiano, not\u00edcia do bahia, Bahiacity, Citybahia, mercado da bola bahia, jogo aberto bahia, puco, smb, copa do nordeste, campeonato brasileiro s\u00e9rie b, campeonato brasileiro s\u00e9rie a, bellintani, esquadr\u00e3o de a\u00e7o, maior do nordeste, bamor, gols do bahia, Esporte Clube Bahia, EC Bahia, Bahia, Bahea, Not\u00edcias do Bahia, Informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Novidades do Bahia, \u00daltimas informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Rog\u00e9rio Ceni, Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Ceni Bahia, Ceni, Cauly, Cauly Bahia, Grupo City, Bahia City, Bahia Grupo City, Grupo City Bahia, Campeonato Brasileiro, S\u00e9rie A, Brasileir\u00e3o 2024, Brasileir\u00e3o, Coletiva Bahia, Coletiva Rog\u00e9rio Ceni, Coletiva de Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Baian\u00e3o 2024, Campeonato Baiano, Campeonato Baiano 2024, Campeonato Baiano ao vivo, Copa do Nordeste 2024, Copa do Nordeste, Copa do Nordeste ao vivo, darino sena, canal do puco, bara bah\u00eaa, bara bahea, tonn bahia, tonnbahia, smb lives, info bahea, infobahea, darino sena, canal darino sena, soumaisbahia, sou mais bahia, ecbtv, ecb tv, tv bahea, tvbahea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44536",
                "likeCount": "4551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idRB0I3_LqVv7g0WmSYNuhuQCxA",
            "id": "GtMj0fUVHn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:56:24Z",
                "channelId": "UCqn7r-so0mBLaJTtTms9dAQ",
                "title": "Miami vs LAFC | 2025 Concacaf Champions Cup | Quarterfinals",
                "description": "Inter Miami \ud83c\udd9a LAFC \n\n\ud83d\udcf9 Game Highlights\n\n#miami #lafc #championscup #concacaf #fullmatch #quarterfinals #secondleg \n\nInter Miami CF won 3-1 against Los Angeles FC, winning 3-2 on aggregate, in the second leg of their quarterfinals series as the 2025 Concacaf Champions Cup continued Wednesday at Chase Stadium in Fort Lauderdale, Florida, USA. \n\nThe visitors found the opener in the 9\u2019, with Aaron Long scoring off a right-footed finish from the center of the box following a corner kick.\n\nLionel Messi equalized for Inter Miami in the 35\u2019 with a left-footed attempt from the edge of the box to the top right corner of the goal. \n\nNoah Allen struck in the 61\u2019 to give the hosts the lead and tie the aggregate at two goals apiece.\n\nMessi secured his brace in the 84\u2019, converting from the penalty spot, to seal the comeback for Inter Miami CF in the series.\n\n\u00d3scar Ustari had a notable appearance for Inter Miami CF with several key plays in the closing moments, overall contributing seven saves.\n\nInter Miami CF advances to the semifinals for the first time in its history. The Herons will face either Pumas UNAM or Vancouver Whitecaps FC in semifinals. \n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://www.instagram.com/thechampions/ \nTwitter: https://twitter.com/thechampions \nFacebook: https://www.facebook.com/thechampions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GtMj0fUVHn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Concacaf",
                "tags": [
                    "Concacaf",
                    "2025 Concacaf Champions Cup",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "quarterfinals",
                    "cuartos de final",
                    "Tigres",
                    "Galaxy"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miami vs LAFC | 2025 Concacaf Champions Cup | Quarterfinals",
                    "description": "Inter Miami \ud83c\udd9a LAFC \n\n\ud83d\udcf9 Game Highlights\n\n#miami #lafc #championscup #concacaf #fullmatch #quarterfinals #secondleg \n\nInter Miami CF won 3-1 against Los Angeles FC, winning 3-2 on aggregate, in the second leg of their quarterfinals series as the 2025 Concacaf Champions Cup continued Wednesday at Chase Stadium in Fort Lauderdale, Florida, USA. \n\nThe visitors found the opener in the 9\u2019, with Aaron Long scoring off a right-footed finish from the center of the box following a corner kick.\n\nLionel Messi equalized for Inter Miami in the 35\u2019 with a left-footed attempt from the edge of the box to the top right corner of the goal. \n\nNoah Allen struck in the 61\u2019 to give the hosts the lead and tie the aggregate at two goals apiece.\n\nMessi secured his brace in the 84\u2019, converting from the penalty spot, to seal the comeback for Inter Miami CF in the series.\n\n\u00d3scar Ustari had a notable appearance for Inter Miami CF with several key plays in the closing moments, overall contributing seven saves.\n\nInter Miami CF advances to the semifinals for the first time in its history. The Herons will face either Pumas UNAM or Vancouver Whitecaps FC in semifinals. \n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://www.instagram.com/thechampions/ \nTwitter: https://twitter.com/thechampions \nFacebook: https://www.facebook.com/thechampions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095189",
                "likeCount": "28283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZUpJ9Fp1eoT2Wv4csC7MakQCMA",
            "id": "JbePIzLoilo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:26:29Z",
                "channelId": "UCvF1iojNORIKgHJ7v9MvvDw",
                "title": "KELLY E FERNANDO SE SEPARARAM? E EST\u00c1 GR\u00c1VIDA ? RESPONDENDO AS D\u00daVIDAS DE VCS E UMA GRANDE NOVIDADE!",
                "description": "Quer me enviar algo?Quer me enviar algo? logo abaixo estar\u00e1 meu endere\u00e7o.\n\nRua Professora Branca\nN\u00famero 24\nBairro Distrito de rainha Isabel\nCidade Bom Conselho\nCep:55330-000\nNOME:Josivania gregorio Da Silva\n CAIXA POSTAL:144\nCEP:55330-000",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "vania dos salgados e BERO",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KELLY E FERNANDO SE SEPARARAM? E EST\u00c1 GR\u00c1VIDA ? RESPONDENDO AS D\u00daVIDAS DE VCS E UMA GRANDE NOVIDADE!",
                    "description": "Quer me enviar algo?Quer me enviar algo? logo abaixo estar\u00e1 meu endere\u00e7o.\n\nRua Professora Branca\nN\u00famero 24\nBairro Distrito de rainha Isabel\nCidade Bom Conselho\nCep:55330-000\nNOME:Josivania gregorio Da Silva\n CAIXA POSTAL:144\nCEP:55330-000"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77861",
                "likeCount": "9432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "el3CjgdBylLNzpFgquSOwC9uk8I",
            "id": "i00ZxdM1jTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T03:01:03Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Am\u00e9rica de Cali 1 x 1 Corinthians - Melhores momentos | Copa Sul-Americana 2025",
                "description": "O Corinthians empatou com o Am\u00e9rica de Cali na segunda rodada da Copa Sul-Americana, por 1 a 1. Os gols da partida foram marcados por Luis Ramos, para os colombianos, e Matheuzinho, para o Tim\u00e3o. A partida aconteceu nesta ter\u00e7a-feira (8), no Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Pascual Guerrero, em Cali, na Col\u00f4mbia. Com o resultado, o Am\u00e9rica assumiu a lideran\u00e7a do Grupo C da competi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 o Tim\u00e3o ocupa a terceira coloca\u00e7\u00e3o, fora da zona de classifica\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima fase.\n\n#corinthians #americadecali #sulamericana #melhoresmomentos #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "corinthians",
                    "am\u00e9rica de cali",
                    "am\u00e9rica de cali x corinthians",
                    "melhores momentos",
                    "sbt",
                    "sbt sports",
                    "sulamericana",
                    "copa sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "corinthians sulamericana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Am\u00e9rica de Cali 1 x 1 Corinthians - Melhores momentos | Copa Sul-Americana 2025",
                    "description": "O Corinthians empatou com o Am\u00e9rica de Cali na segunda rodada da Copa Sul-Americana, por 1 a 1. Os gols da partida foram marcados por Luis Ramos, para os colombianos, e Matheuzinho, para o Tim\u00e3o. A partida aconteceu nesta ter\u00e7a-feira (8), no Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Pascual Guerrero, em Cali, na Col\u00f4mbia. Com o resultado, o Am\u00e9rica assumiu a lideran\u00e7a do Grupo C da competi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 o Tim\u00e3o ocupa a terceira coloca\u00e7\u00e3o, fora da zona de classifica\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima fase.\n\n#corinthians #americadecali #sulamericana #melhoresmomentos #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227169",
                "likeCount": "4689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mmCv3TSmbeHNccICFFCZysgExtQ",
            "id": "m8BrkYOM7fY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM COMPRAR MAIS OVOS DE P\u00c1SCOA, VENCE ! *esvaziamos o mercado !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COMPRAR MAIS OVOS DE P\u00c1SCOA, VENCE ! *esvaziamos o mercado !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1887333",
                "likeCount": "47894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnzdwva1_9ZWikRT55Ol46b7Upk",
            "id": "G0EEHJhXR5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:34:04Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 0 CERRO PORTE\u00d1O | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0EEHJhXR5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0EEHJhXR5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0EEHJhXR5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0EEHJhXR5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0EEHJhXR5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 0 CERRO PORTE\u00d1O | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336645",
                "likeCount": "8957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X3pbcj5BtkNxr8RFt6llgz11HfU",
            "id": "kqpc3ZJKDq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:42:04Z",
                "channelId": "UCTEXX_X8DURs7Xz8ZSkthyw",
                "title": "P\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA",
                "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nP\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA\n\n#filipeluis #flamengo #libertadores2025  #flamengoxcentralcordoba #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #copalibertadores2025 #coletiva  #final\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias do Flamengo",
                "tags": [
                    "flazoeiro",
                    "ferreira fla",
                    "meng\u00e3o o melhor",
                    "noticias do flamengo",
                    "\u00faltimas not\u00edcias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo",
                    "ultimas noticias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo de hoje",
                    "flamengo",
                    "noticias do flamengo hoje",
                    "ultimas noticias do flamengo hoje",
                    "noticias do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcia do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcias do flamengo hoje",
                    "flazoeiro hoje",
                    "rafla mello",
                    "tecnico filipe luis",
                    "filipe luis",
                    "meng\u00e3o",
                    "coletiva",
                    "pos jogo",
                    "campeonato carioca",
                    "carioc\u00e3o 2025",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flatv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA",
                    "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nP\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA\n\n#filipeluis #flamengo #libertadores2025  #flamengoxcentralcordoba #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #copalibertadores2025 #coletiva  #final\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36094",
                "likeCount": "699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7fEeAjcr2-IRw8e44k3cDgGrDfs",
            "id": "4FGLpWn7nC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:53:46Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MESSI faz DOIS GOLA\u00c7OS, Inter Miami bate LAFC e avan\u00e7a na Champions da Concacaf | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FGLpWn7nC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FGLpWn7nC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FGLpWn7nC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FGLpWn7nC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FGLpWn7nC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN",
                    "Futebol",
                    "CONMEBOL",
                    "Libertadores",
                    "Copa Libertadores",
                    "Sudamericana",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Disney+",
                    "Disney",
                    "Disney Plus",
                    "Wimbledon",
                    "Roland Garros",
                    "US Open",
                    "Australian Open",
                    "NBA",
                    "NFL",
                    "MLB",
                    "NHL",
                    "Basquete",
                    "T\u00eanis",
                    "Sportscenter",
                    "Resenha ESPN",
                    "Linha de Passe",
                    "Bola da Vez",
                    "ESPN FC",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Boxe",
                    "Zinho",
                    "F\u00e1bio Santos",
                    "Lugano",
                    "F\u00e1bio Luciano",
                    "Meligeni",
                    "Luis Fabiano",
                    "Z\u00e9 Elias",
                    "Mauro Naves",
                    "Abel Neto",
                    "Mariana Spinelli",
                    "Paulo Antunes",
                    "Antony Curti",
                    "Bruno Vicari",
                    "Leonardo Bertozzi",
                    "Puxeta",
                    "ATP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MESSI faz DOIS GOLA\u00c7OS, Inter Miami bate LAFC e avan\u00e7a na Champions da Concacaf | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360939",
                "likeCount": "13956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ePT1fO1i1hbIh8dZ5JKTb2hUHE",
            "id": "vKSRPs7mGNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:27:24Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "ERICK PULGA FAZ GOLA\u00c7O ABSURDO, e BAHIA vence Nacional fora de casa | Melhores momentos",
                "description": "O Bahia \u00e9 o novo l\u00edder do Grupo F da CONMEBOL Libertadores. Na noite desta quarta-feira (9), o time dirigido por Rog\u00e9rio Ceni contou com um bonito gol de Erick Pulga para vencer o Nacional-URU, por 1 a 0, em pleno Parque Central. A partida v\u00e1lida pela segunda rodada teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nCom quatro pontos, o Bahia deixa para tr\u00e1s o Atl\u00e9tico Nacional, que na quinta-feira (10) visita o Internacional, e dorme na lideran\u00e7a do Grupo F. Ainda sem pontuar, o Nacional est\u00e1 na lanterna.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LibertadoresNaESPN #Bahia #MelhoresMomentos  #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Libertadores",
                    "Melhores Momentos",
                    "bahia",
                    "nacional",
                    "libertadores ao vivo",
                    "onde assistir bahia",
                    "nacional x bahia",
                    "gol erick pulga",
                    "Jean Lucas",
                    "Enner Valencia",
                    "Valencia",
                    "Gols Bahia x Internacional",
                    "gol internacional",
                    "Gol Bahia",
                    "Jogos ao vivo",
                    "ESPN",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Gol Internacional",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Fox Sports",
                    "Libertadores ao vivo",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Enner",
                    "rogerio ceni",
                    "grupo F",
                    "gola\u00e7o bahia",
                    "todos os gols do bahia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ERICK PULGA FAZ GOLA\u00c7O ABSURDO, e BAHIA vence Nacional fora de casa | Melhores momentos",
                    "description": "O Bahia \u00e9 o novo l\u00edder do Grupo F da CONMEBOL Libertadores. Na noite desta quarta-feira (9), o time dirigido por Rog\u00e9rio Ceni contou com um bonito gol de Erick Pulga para vencer o Nacional-URU, por 1 a 0, em pleno Parque Central. A partida v\u00e1lida pela segunda rodada teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nCom quatro pontos, o Bahia deixa para tr\u00e1s o Atl\u00e9tico Nacional, que na quinta-feira (10) visita o Internacional, e dorme na lideran\u00e7a do Grupo F. Ainda sem pontuar, o Nacional est\u00e1 na lanterna.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LibertadoresNaESPN #Bahia #MelhoresMomentos  #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496514",
                "likeCount": "15029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pqIn8847JcG9SErpKxomLLRaWhk",
            "id": "TXS7IF2AEyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:45:02Z",
                "channelId": "UC88AYI-jjVIFC89dJ0yISBg",
                "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA QUE TR\u00c1S MUITA LEMBRAN\u00c7A AFETIVA.",
                "description": "Transformar um tronco bruto em algo simb\u00f3lico exige mais do que t\u00e9cnica. exige hist\u00f3ria, sentimento e as ferramentas certas. \n\n\ud83d\udd36nesse projeto eu contei com as ferramentas da INGCO (motosserra \u00e0 bateria, esmerilhadeira \u00e0 bateria, parafusadeira e lixadeira roto orbital \u00e0 bateria. \nDispon\u00edvel no site oficial https://www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36Durante o desbaste e acabamento usei as ferramentas da cupins de A\u00e7o (disco pastilhado, disco cogumelo, disco canudo e boinas de polimento) \ndispon\u00edvel no site \ud83d\udc47\nhttps://cupinsdeaco.com.br\nCupom FABY10\n\n\ud83d\udd36 E claro, para fechar com chave de ouro utilizei os meus produtos queridinhos da wood wood (a cera de abelha) \nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Faby Franco - Obras, Reformas e Diy",
                "tags": [
                    "Veja que ideia brilhante",
                    "diy",
                    "madeira",
                    "tronco",
                    "pil\u00e3o",
                    "R\u00fastico",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "YouTube",
                    "celular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA QUE TR\u00c1S MUITA LEMBRAN\u00c7A AFETIVA.",
                    "description": "Transformar um tronco bruto em algo simb\u00f3lico exige mais do que t\u00e9cnica. exige hist\u00f3ria, sentimento e as ferramentas certas. \n\n\ud83d\udd36nesse projeto eu contei com as ferramentas da INGCO (motosserra \u00e0 bateria, esmerilhadeira \u00e0 bateria, parafusadeira e lixadeira roto orbital \u00e0 bateria. \nDispon\u00edvel no site oficial https://www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36Durante o desbaste e acabamento usei as ferramentas da cupins de A\u00e7o (disco pastilhado, disco cogumelo, disco canudo e boinas de polimento) \ndispon\u00edvel no site \ud83d\udc47\nhttps://cupinsdeaco.com.br\nCupom FABY10\n\n\ud83d\udd36 E claro, para fechar com chave de ouro utilizei os meus produtos queridinhos da wood wood (a cera de abelha) \nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196524",
                "likeCount": "1110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6DJ85KGwEmRQkpKLsExd8h9vOXc",
            "id": "7s1033v2DTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:29:01Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "doubt demo",
                    "twenty one pilots doubt",
                    "don't forget about me",
                    "scared of my own image",
                    "doubt tiktok",
                    "blurryface",
                    "doubt 2015",
                    "doubt remix",
                    "don't know what's inside of me",
                    "21 pilots doubt",
                    "doubt lyrics",
                    "doubt official video",
                    "doubt music video",
                    "doubt official audio",
                    "doubt demo official audio",
                    "doubt live",
                    "doubt 2025",
                    "doubt clancy tour",
                    "doubt edit",
                    "doubt reverb",
                    "doubt slowed",
                    "doubt sped"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                    "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681056",
                "likeCount": "114447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R09P0-zgg2JQhwfXydfMVgoOBzI",
            "id": "idlQt3KJxvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T12:49:47Z",
                "channelId": "UCl8F1LppsX_PwfSFLaYoUgg",
                "title": "BBB 25: MAIKE LEVA CHAMADAS DE ATEN\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O E TELESPECTADORES PEDEM EXPULS\u00c3O",
                "description": "Chico Barney analisa quais devem ser as consequ\u00eancias do comportamento de Maike com Renata na festa de quarta-feira. O participante levou v\u00e1rias chamadas de aten\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o e internautas agora exigem a expuls\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idlQt3KJxvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idlQt3KJxvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idlQt3KJxvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idlQt3KJxvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idlQt3KJxvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Barney ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BBB 25: MAIKE LEVA CHAMADAS DE ATEN\u00c7\u00c3O DA PRODU\u00c7\u00c3O E TELESPECTADORES PEDEM EXPULS\u00c3O",
                    "description": "Chico Barney analisa quais devem ser as consequ\u00eancias do comportamento de Maike com Renata na festa de quarta-feira. O participante levou v\u00e1rias chamadas de aten\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o e internautas agora exigem a expuls\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60158",
                "likeCount": "4594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJ8AQPuzBTNOQjaAIIgAzudZ7jI",
            "id": "hnuoDPYTUj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:01:04Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU FIZ O IMPOSS\u00cdVEL! FIQUEI RICO VENDENDO PEIXE E AQU\u00c1RIO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou ganhar muito dinheiro abrindo uma loja de venda de peixes e itens de decora\u00e7\u00e3o para aqu\u00e1rio! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Fish Shop Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Fish Shop Simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU FIZ O IMPOSS\u00cdVEL! FIQUEI RICO VENDENDO PEIXE E AQU\u00c1RIO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou ganhar muito dinheiro abrindo uma loja de venda de peixes e itens de decora\u00e7\u00e3o para aqu\u00e1rio! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Fish Shop Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1267421",
                "likeCount": "60087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_LbtS8EZtugn8lijzoK4rCh9aE",
            "id": "UMI5ke7mwQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:49:13Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia",
                "description": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia\n\nIngredientes:\n600ml de leite\n5 ovos\n2 x\u00edcaras de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n2 colheres de sopa de manteiga ou margarina\n\nCaramelo\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "pudim de padaria",
                    "pudim",
                    "pudim sem leite condensado",
                    "pudim economico",
                    "f\u00e1cil",
                    "r\u00e1pido",
                    "sobremesa f\u00e1cil",
                    "sobremesa",
                    "como fazer pudim de padaria"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia",
                    "description": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia\n\nIngredientes:\n600ml de leite\n5 ovos\n2 x\u00edcaras de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n2 colheres de sopa de manteiga ou margarina\n\nCaramelo\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79825",
                "likeCount": "9902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ItfWWVwGKfSHNEUqEpv1IPJZqsk",
            "id": "JSGHWoUCPlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:37:19Z",
                "channelId": "UCoTM-vvs2hnv2mCvzNJ5uXA",
                "title": "TOUR PELA NOSSA FAZENDA",
                "description": "\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franciny Ehlke",
                "tags": [
                    "FRANCINY EHLKE",
                    "FRANCINNY",
                    "FRANCINI",
                    "FRANCINE",
                    "ELKE",
                    "FRANCINNI",
                    "MAKEUP",
                    "BEAUTY"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR PELA NOSSA FAZENDA",
                    "description": "\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439052",
                "likeCount": "19459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jGY2FhCZxSX5nrdtwWORPz0xp8k",
            "id": "G5t_LbHThBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:00:16Z",
                "channelId": "UCD5gsRPb5YK0d7IHY4ZO4kw",
                "title": "CHEGAMOS NO BRASIL, FEIJOADA DA MINHA M\u00c3E e muito mais \u2665 - Bruna Paula",
                "description": "Oiiiiii pessoas lindas e maravilhosas, tudo bem com voc\u00eas ?\nNo v\u00eddeo de hoje, gravei nosso domingo.\nSaimos da Fran\u00e7a, chegamos no Brasil, minha m\u00e3e fez feijoada e muito mais.\nEspero que tenham gostado do v\u00eddeo.\nN\u00e3o esque\u00e7am de clicar em gostei e se inscrever no canal.\nUm beeijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo \u2661 \n--------------------------------------------------------------\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brunapaulareal/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@brunapaulareal?_t=ZM-8uUdaWRIMTv&_r=1\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/brunapaulareal\nCONTATO: casandoaosdezoito@gmail.com\n-------------------------------------------------------------\n*PERGUNTAS FREQUENTES:\n- Qual c\u00e2mera uso pra gravar ?\nR. Canon m50 (uso a lente que veio nela), canon g7x mark 2 e iphone 15 pro max.\n - Qual editor eu uso ?\nR. Filmora 9 \n- Qual notebook uso pra editar o v\u00eddeo ?\nR. Marca acer, nitro 5, core i5\n- Onde pego as m\u00fasicas que uso no v\u00eddeo ?\nR. https://player.epidemicsound.com/ este site \u00e9 pago, voc\u00ea s\u00f3 pode usar as m\u00fasicas por 30 dias de gra\u00e7a.\n- Quantos anos eu e meu marido tem ?\nR. Eu 28 anos (nasci dia 15/07/1996) e ele 34 anos (nasceu dia 05/10/1990)\n-  Somos da onde ?\nR. Nascemos em Campinas - SP e moramos em Hortol\u00e2ndia - SP por 5 anos.\n- Onde moramos hoje ?\nR. Atualmente moramos em Ch\u00e2tellerault interior da Fran\u00e7a.\nNeste v\u00eddeo explicamos melhor pra voc\u00eas por que viemos pra c\u00e1:  \nhttps://www.youtube.com/watch?v=0KGxGpJw1Rg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruna Paula",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CHEGAMOS NO BRASIL, FEIJOADA DA MINHA M\u00c3E e muito mais \u2665 - Bruna Paula",
                    "description": "Oiiiiii pessoas lindas e maravilhosas, tudo bem com voc\u00eas ?\nNo v\u00eddeo de hoje, gravei nosso domingo.\nSaimos da Fran\u00e7a, chegamos no Brasil, minha m\u00e3e fez feijoada e muito mais.\nEspero que tenham gostado do v\u00eddeo.\nN\u00e3o esque\u00e7am de clicar em gostei e se inscrever no canal.\nUm beeijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo \u2661 \n--------------------------------------------------------------\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brunapaulareal/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@brunapaulareal?_t=ZM-8uUdaWRIMTv&_r=1\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/brunapaulareal\nCONTATO: casandoaosdezoito@gmail.com\n-------------------------------------------------------------\n*PERGUNTAS FREQUENTES:\n- Qual c\u00e2mera uso pra gravar ?\nR. Canon m50 (uso a lente que veio nela), canon g7x mark 2 e iphone 15 pro max.\n - Qual editor eu uso ?\nR. Filmora 9 \n- Qual notebook uso pra editar o v\u00eddeo ?\nR. Marca acer, nitro 5, core i5\n- Onde pego as m\u00fasicas que uso no v\u00eddeo ?\nR. https://player.epidemicsound.com/ este site \u00e9 pago, voc\u00ea s\u00f3 pode usar as m\u00fasicas por 30 dias de gra\u00e7a.\n- Quantos anos eu e meu marido tem ?\nR. Eu 28 anos (nasci dia 15/07/1996) e ele 34 anos (nasceu dia 05/10/1990)\n-  Somos da onde ?\nR. Nascemos em Campinas - SP e moramos em Hortol\u00e2ndia - SP por 5 anos.\n- Onde moramos hoje ?\nR. Atualmente moramos em Ch\u00e2tellerault interior da Fran\u00e7a.\nNeste v\u00eddeo explicamos melhor pra voc\u00eas por que viemos pra c\u00e1:  \nhttps://www.youtube.com/watch?v=0KGxGpJw1Rg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63222",
                "likeCount": "8904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d54-EhMFDW86e3SpD-FQ9p97i4Q",
            "id": "zrlH_L-X2L4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:30:14Z",
                "channelId": "UCbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g",
                "title": "VAMOS MORAR JUNTOS?",
                "description": "SE INSCREVA CLICANDO AQUI https://www.youtube.com/channel/UCbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g?sub_confirmation=1 e clica no sininho pra ativar todas as notifica\u00e7\u00f5es e n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\nOutros v\u00eddeos: https://www.youtube.com/playlist?list=UUbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g\n\n\ud83d\udcf7 Instagram @taina\n\ud83c\udfb6 TikTok @taina \n\ud83d\udc26 Twitter @eutainacosta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1",
                "tags": [
                    "Tain\u00e1",
                    "taina",
                    "costa",
                    "canal novo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS MORAR JUNTOS?",
                    "description": "SE INSCREVA CLICANDO AQUI https://www.youtube.com/channel/UCbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g?sub_confirmation=1 e clica no sininho pra ativar todas as notifica\u00e7\u00f5es e n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\nOutros v\u00eddeos: https://www.youtube.com/playlist?list=UUbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g\n\n\ud83d\udcf7 Instagram @taina\n\ud83c\udfb6 TikTok @taina \n\ud83d\udc26 Twitter @eutainacosta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158754",
                "likeCount": "20315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5e7-7yTbCwfiRvoH9mNZ6EPaSs",
            "id": "Ozqtas8-WZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T17:10:47Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Adicionei o Sonic no Geometry Dash",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adicionei o Sonic no Geometry Dash",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333515",
                "likeCount": "6452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S0oWwATBQY6UcFELDH-qbohtofM",
            "id": "2lssnXU3iS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:55:05Z",
                "channelId": "UCF8MQYobXcHejWAaet4nSxA",
                "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O NOVA | BLOGUEIRINHA",
                "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? chegou o dia, Brasil!!! o v\u00eddeo mais aguardado por voc\u00eas, pelas marcas e at\u00e9 pelos curiosos de plant\u00e3o: o TOUR pela MINHA nova MANS\u00c3O \ud83d\udc85\u2728\n\nno v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o poder sentir um tiquinho da minha intimidade, do meu lar, do meu ref\u00fagio de paz (e de publi tamb\u00e9m, n\u00e9 mores?). A casa ainda vai passar por uma reforminha b\u00e1sica, porque sou muito exigente e s\u00f3 aceito viver no conceito, entendeu?\n\nent\u00e3o entrem, fiquem \u00e0 vontade, tirem o sapato na porta e SEJAM MUITO BEM-VINDES, meninas, meninos e menines tamb\u00e9m \ud83d\udc96 tudo pom, tudo luxo, tudo sobre mim!\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blogueirinha",
                "tags": [
                    "blogueirinha",
                    "bruno blogueirinha",
                    "quem \u00e9 a bloguerinha",
                    "blogueirinha de merda",
                    "blogueirinha e xay",
                    "melhor do mundo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O NOVA | BLOGUEIRINHA",
                    "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? chegou o dia, Brasil!!! o v\u00eddeo mais aguardado por voc\u00eas, pelas marcas e at\u00e9 pelos curiosos de plant\u00e3o: o TOUR pela MINHA nova MANS\u00c3O \ud83d\udc85\u2728\n\nno v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o poder sentir um tiquinho da minha intimidade, do meu lar, do meu ref\u00fagio de paz (e de publi tamb\u00e9m, n\u00e9 mores?). A casa ainda vai passar por uma reforminha b\u00e1sica, porque sou muito exigente e s\u00f3 aceito viver no conceito, entendeu?\n\nent\u00e3o entrem, fiquem \u00e0 vontade, tirem o sapato na porta e SEJAM MUITO BEM-VINDES, meninas, meninos e menines tamb\u00e9m \ud83d\udc96 tudo pom, tudo luxo, tudo sobre mim!\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120878",
                "likeCount": "10782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gL5pphWnO4HwxfHzWtBDD4pEQqY",
            "id": "m_-AvwzebXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:02:57Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "ULTIMATE BLAZE FARM - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #381",
                "description": "A vers\u00e3o 3.2 de Honkai: Star Rail est\u00e1 chegando em breve, junto com a celebra\u00e7\u00e3o de 2\u00ba anivers\u00e1rio, trazendo ainda mais eventos e muitas recompensas!\n\ud83d\udcf2 Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/WJ1gsECJA\n\ud83c\udf81 Responda essa pergunta e ganhe 50 Jades Estelares\uff1a\nhttps://hoyo.link/6IxMpGyDF\n\ud83d\udcc5 O c\u00f3digo estar\u00e1 dispon\u00edvel para resgate a partir do dia 8 de abril \u00e0s 23h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "1.21.5",
                    "ultimate",
                    "blaze",
                    "farm",
                    "wither skeleton",
                    "blaze rod",
                    "ep381",
                    "381",
                    "#381"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ULTIMATE BLAZE FARM - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #381",
                    "description": "A vers\u00e3o 3.2 de Honkai: Star Rail est\u00e1 chegando em breve, junto com a celebra\u00e7\u00e3o de 2\u00ba anivers\u00e1rio, trazendo ainda mais eventos e muitas recompensas!\n\ud83d\udcf2 Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/WJ1gsECJA\n\ud83c\udf81 Responda essa pergunta e ganhe 50 Jades Estelares\uff1a\nhttps://hoyo.link/6IxMpGyDF\n\ud83d\udcc5 O c\u00f3digo estar\u00e1 dispon\u00edvel para resgate a partir do dia 8 de abril \u00e0s 23h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "914454",
                "likeCount": "140625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4767"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}