{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "dQNu_sVo7aT25SuPWXj_-l9F2Eo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zA-p8r2-iOhSeUJN4_nv52e7HXQ",
            "id": "Vj4474vTtQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T17:16:06Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                    "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304780",
                "likeCount": "21565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYG3vsj82dAxdNytV1IWhaXK0X8",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2991238",
                "likeCount": "955483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vIH-uz4eyKbFKa8aCFvvCnr6Ahw",
            "id": "zQte3__Cbf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:25:56Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "kyoto et tokyo :)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kyoto et tokyo :)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151801",
                "likeCount": "14793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DH_fzw4uRUSCEUOIGHeBD6v2A-w",
            "id": "Njt1q9kFODU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:44Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Marius et Luis l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Paul Mirabel et J\u00e9r\u00e9my Ferrari en fr\u00e8re Mario et Luigi.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch",
                    "mario et luigi",
                    "jeu video",
                    "video games",
                    "super mario",
                    "paul mirabel"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marius et Luis l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Paul Mirabel et J\u00e9r\u00e9my Ferrari en fr\u00e8re Mario et Luigi.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387372",
                "likeCount": "12279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7oeTuSKSZrnscVBSeOcrRfkVPc",
            "id": "oL-0Lg6wJjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:07Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)",
                "description": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)\nDisponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Contact\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\n\n#GIMS #CONTACT #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims contact",
                    "gims",
                    "gims lyrics",
                    "gims clip",
                    "maitre gims rap",
                    "maitre gims 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)\nDisponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Contact\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\n\n#GIMS #CONTACT #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424599",
                "likeCount": "29954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dzL9vGvzwfPLGieAZJrJGCa7LEU",
            "id": "_wbRZqdMlEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:30:45Z",
                "channelId": "UC4YtyYW5RpGBgQqChMyjfIg",
                "title": "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie - Saison 3 Bande Annonce Officielle | Prime Video",
                "description": "C\u2019est la fin de sa troisi\u00e8me ann\u00e9e d\u2019universit\u00e9, et Belly se r\u00e9jouit de passer un nouvel \u00e9t\u00e9 \u00e0 Cousins avec son \u00e2me s\u0153ur, Jeremiah. Son avenir semble tout trac\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 ce que des \u00e9v\u00e9nements bouleversants ram\u00e8nent son premier amour, Conrad, dans sa vie.\nD\u00e9j\u00e0 presque adulte, Belly se retrouve \u00e0 un point d\u00e9cisif et doit choisir lequel des deux fr\u00e8res d\u00e9tient son c\u0153ur. L\u2019\u00e9t\u00e9 ne sera plus jamais le m\u00eame\u2026",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video France",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Christopher Briney",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie",
                    "Lola Tung",
                    "Official Trailer",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Romance",
                    "Season 3 Prime",
                    "Series",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "coming-of-age",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie - Saison 3 Bande Annonce Officielle | Prime Video",
                    "description": "C\u2019est la fin de sa troisi\u00e8me ann\u00e9e d\u2019universit\u00e9, et Belly se r\u00e9jouit de passer un nouvel \u00e9t\u00e9 \u00e0 Cousins avec son \u00e2me s\u0153ur, Jeremiah. Son avenir semble tout trac\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 ce que des \u00e9v\u00e9nements bouleversants ram\u00e8nent son premier amour, Conrad, dans sa vie.\nD\u00e9j\u00e0 presque adulte, Belly se retrouve \u00e0 un point d\u00e9cisif et doit choisir lequel des deux fr\u00e8res d\u00e9tient son c\u0153ur. L\u2019\u00e9t\u00e9 ne sera plus jamais le m\u00eame\u2026"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62204",
                "likeCount": "1647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UdN9cSXTrbY8zJIdpfU1eVNud3o",
            "id": "fB3vWgNzucM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:30:18Z",
                "channelId": "UCyh_wmDlXSKrX1gygqceRhA",
                "title": "24H DANS UN MARIAGE (on a trop rigol\u00e9 \ud83d\ude2d) avec Nico\u00a0et\u00a0Flamby",
                "description": "Yo les reufs je vous ai fait un vlog parce qu'on a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 au mariage de Sergo avec Nico et Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Byilhan Live",
                "tags": [
                    "byilhan twitch",
                    "byilhann",
                    "byilhan react",
                    "byilhan live",
                    "flamby",
                    "nico la",
                    "nicotine",
                    "meilleurs moments",
                    "g\u00e9nant",
                    "troll",
                    "nico",
                    "rediff",
                    "mariage",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H DANS UN MARIAGE (on a trop rigol\u00e9 \ud83d\ude2d) avec Nico\u00a0et\u00a0Flamby",
                    "description": "Yo les reufs je vous ai fait un vlog parce qu'on a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 au mariage de Sergo avec Nico et Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451787",
                "likeCount": "33450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFrA23cqpLBiAeOVs_F6A-uCCRU",
            "id": "hXzq6Mw6D0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:01:16Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES ID\u00c9ES DE DESIGNS #5",
                "description": "Un reddit avec des inventions qui ont r\u00e9volutionn\u00e9s le monde \u00e0 mon avis\nD\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code WANKIL30 juste ici \u27a1\ufe0f https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2781390/29285\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMiniature par Terracid\nMontage par Sourisf\u00e9roce",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "react",
                    "reddit",
                    "design",
                    "id\u00e9es",
                    "crappy",
                    "partie 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES ID\u00c9ES DE DESIGNS #5",
                    "description": "Un reddit avec des inventions qui ont r\u00e9volutionn\u00e9s le monde \u00e0 mon avis\nD\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code WANKIL30 juste ici \u27a1\ufe0f https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2781390/29285\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMiniature par Terracid\nMontage par Sourisf\u00e9roce"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "727904",
                "likeCount": "51411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bcff5xJFT7EZn_E92Myc57A93go",
            "id": "DqNkx2yisv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:12:33Z",
                "channelId": "UC6J639Xhbq9pOp9JR0UeqMw",
                "title": "Avoir 20 en commentaire de texte | C'est possible ! \ud83e\udd29\ud83d\ude80",
                "description": "\ud83c\udfaf Avoir 20/20 en commentaire de texte\u2026 c\u2019est possible !\nTu te demandes \u00e0 quoi ressemble une copie d'excellence ?\nDans cette vid\u00e9o, je te montre :\n\n\u270d\ufe0f Un devoir qui a obtenu 19,5/20 : un travail qui fr\u00f4le la perfection\n\ud83d\udd8b\ufe0f Un autre qui est quasi irr\u00e9prochable avec un 20/20 : tu t'en doutes, un mod\u00e8le \u00e0 suivre pour comprendre les attentes du correcteur !\n\n\ud83d\udca1 L\u2019objectif ?\n\ud83d\udc49 Te montrer concr\u00e8tement ce qui fait la diff\u00e9rence entre une bonne copie et une excellente copie.\n\ud83d\udc49 T\u2019aider \u00e0 progresser facilement, en rep\u00e9rant les bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter.\n\n\ud83c\udf1f Tu verras que le 20 en commentaire de texte n\u2019est pas r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 une \u00e9lite. Avec les bons outils, toi aussi, tu peux y arriver !\n\n\ud83d\ude80 Rejoins ma cha\u00eene pour un coaching encore plus efficace !\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6J639Xhbq9pOp9JR0UeqMw/join\n\n\ud83c\udfc6 Mes membres ? J'en prends soin. Si tu veux d\u00e9couvrir mes vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et passer en priorit\u00e9 dans les commentaires, rejoins ma cha\u00eene ! Ne manque aucune astuce pour r\u00e9ussir le bac fran\u00e7ais... \ud83d\udcaa\ud83c\udffb  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqNkx2yisv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ta coach de fran\u00e7ais",
                "tags": [
                    "#reussirlebacfrancais"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avoir 20 en commentaire de texte | C'est possible ! \ud83e\udd29\ud83d\ude80",
                    "description": "\ud83c\udfaf Avoir 20/20 en commentaire de texte\u2026 c\u2019est possible !\nTu te demandes \u00e0 quoi ressemble une copie d'excellence ?\nDans cette vid\u00e9o, je te montre :\n\n\u270d\ufe0f Un devoir qui a obtenu 19,5/20 : un travail qui fr\u00f4le la perfection\n\ud83d\udd8b\ufe0f Un autre qui est quasi irr\u00e9prochable avec un 20/20 : tu t'en doutes, un mod\u00e8le \u00e0 suivre pour comprendre les attentes du correcteur !\n\n\ud83d\udca1 L\u2019objectif ?\n\ud83d\udc49 Te montrer concr\u00e8tement ce qui fait la diff\u00e9rence entre une bonne copie et une excellente copie.\n\ud83d\udc49 T\u2019aider \u00e0 progresser facilement, en rep\u00e9rant les bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter.\n\n\ud83c\udf1f Tu verras que le 20 en commentaire de texte n\u2019est pas r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 une \u00e9lite. Avec les bons outils, toi aussi, tu peux y arriver !\n\n\ud83d\ude80 Rejoins ma cha\u00eene pour un coaching encore plus efficace !\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6J639Xhbq9pOp9JR0UeqMw/join\n\n\ud83c\udfc6 Mes membres ? J'en prends soin. Si tu veux d\u00e9couvrir mes vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et passer en priorit\u00e9 dans les commentaires, rejoins ma cha\u00eene ! Ne manque aucune astuce pour r\u00e9ussir le bac fran\u00e7ais... \ud83d\udcaa\ud83c\udffb  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51162",
                "likeCount": "2635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aHsOmyZqsft-c-ob7R2IAJs-Fhk",
            "id": "KNR2JHsvJ_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:57Z",
                "channelId": "UCRhyS_ylPQ5GWBl1lK92ftA",
                "title": "Nintendo Switch 2 : j'avais raison.",
                "description": "\u2794 Retrouvez le REDMAGIC 10S Pro juste ici : https://bit.ly/4j63gFv\n\nLa voici toute pimpante : la Nintendo Switch 2 ! Enfin dans mes mains, et en plus truc de fou : j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 fini la ludoth\u00e8que compl\u00e8te de la console \u00e0 100% ! Bon en fait j\u2019ai menti, j\u2019ai pas achet\u00e9 le manuel de cette derni\u00e8re, ce qui fait que je n\u2019ai fait que 50% en ne jouant qu\u2019\u00e0 Mario Kart Worlds\u2026 Mais ouais, la nouvelle r\u00e9volution de Nintendo et\u2026 Bah j\u2019avais raison quoi. En effet, pas mal de mes pr\u00e9dictions se sont malheureusement retrouv\u00e9s fond\u00e9s, mais y a quand m\u00eame quelques plot twist ! Genre par exemple, bah la console est quand m\u00eame UN PEU ouverte, vu qu\u2019on peut brancher un peu tout et n\u2019importe quoi sur un des ports USB de la console, chose auquel je ne m\u2019attendais pas ! Mais bon\u2026 Est-ce que cela vaut vraiment le coup d\u2019acheter la console \u00e0 sa sortie ? Est-ce que vous allez gal\u00e9rer \u00e0 l\u2019acheter \u00e0 cause de rupture de stock comme annonc\u00e9 au Japon ou m\u00eame au Br\u00e9sil ? Et bien je vais vous d\u00e9cortiquer tout \u00e7a, vous donner quelques astuces pour gagner des sous si vous comptez vraiment la prendre, mais surtout vous dire ce que vous devriez faire \u00e0 mon humble avis !\n\nLes deux c\u00e2bles pour faire fonctionner la cam\u00e9ra de votre iPhone sur votre Switch 2 : https://amzlink.to/az0lJytlhakET\nEt celui l\u00e0 : https://amzlink.to/az0ScNaJZD3y1\n\n00:00 La Switch 2 Enfin sortie !\n03:13 Disclaimer des fans Nintendo\n06:04 Qu\u2019est ce qu\u2019on retrouve dans cette Switch 2\n12:52 Une Console assez \u00ab gourmande \u00bb \n14:44 Une Console lanc\u00e9e trop t\u00f4t\n19:36 La Switch OLED : le bon compromis ? (en attendant de nouveaux jeux et am\u00e9liorations)\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus....",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o - TechMaker",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 : j'avais raison.",
                    "description": "\u2794 Retrouvez le REDMAGIC 10S Pro juste ici : https://bit.ly/4j63gFv\n\nLa voici toute pimpante : la Nintendo Switch 2 ! Enfin dans mes mains, et en plus truc de fou : j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 fini la ludoth\u00e8que compl\u00e8te de la console \u00e0 100% ! Bon en fait j\u2019ai menti, j\u2019ai pas achet\u00e9 le manuel de cette derni\u00e8re, ce qui fait que je n\u2019ai fait que 50% en ne jouant qu\u2019\u00e0 Mario Kart Worlds\u2026 Mais ouais, la nouvelle r\u00e9volution de Nintendo et\u2026 Bah j\u2019avais raison quoi. En effet, pas mal de mes pr\u00e9dictions se sont malheureusement retrouv\u00e9s fond\u00e9s, mais y a quand m\u00eame quelques plot twist ! Genre par exemple, bah la console est quand m\u00eame UN PEU ouverte, vu qu\u2019on peut brancher un peu tout et n\u2019importe quoi sur un des ports USB de la console, chose auquel je ne m\u2019attendais pas ! Mais bon\u2026 Est-ce que cela vaut vraiment le coup d\u2019acheter la console \u00e0 sa sortie ? Est-ce que vous allez gal\u00e9rer \u00e0 l\u2019acheter \u00e0 cause de rupture de stock comme annonc\u00e9 au Japon ou m\u00eame au Br\u00e9sil ? Et bien je vais vous d\u00e9cortiquer tout \u00e7a, vous donner quelques astuces pour gagner des sous si vous comptez vraiment la prendre, mais surtout vous dire ce que vous devriez faire \u00e0 mon humble avis !\n\nLes deux c\u00e2bles pour faire fonctionner la cam\u00e9ra de votre iPhone sur votre Switch 2 : https://amzlink.to/az0lJytlhakET\nEt celui l\u00e0 : https://amzlink.to/az0ScNaJZD3y1\n\n00:00 La Switch 2 Enfin sortie !\n03:13 Disclaimer des fans Nintendo\n06:04 Qu\u2019est ce qu\u2019on retrouve dans cette Switch 2\n12:52 Une Console assez \u00ab gourmande \u00bb \n14:44 Une Console lanc\u00e9e trop t\u00f4t\n19:36 La Switch OLED : le bon compromis ? (en attendant de nouveaux jeux et am\u00e9liorations)\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus...."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258465",
                "likeCount": "17398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXpvh2-xfBFr-h9XCVhRk3FZYmE",
            "id": "Y6nCG6defEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:00:49Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "\u00c0 23 ans mon monteur est d\u00e9j\u00e0 PROPRI\u00c9TAIRE ! (son plan pour \u00eatre riche)",
                "description": "Hugo revient avec son premier bien immobilier pour nous le pr\u00e9senter !\nQuel est son plan pour devenir millionnaire d\u2019ici 5 ans ! \nDans cette vid\u00e9o Hugo nous d\u00e9voile son objectif pour la retraite !\n\n\u27a1\ufe0f Suivez les comptes insta pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/ \nhttps://www.instagram.com/laboiserie.fr/ \nhttps://www.instagram.com/mxshopmoto/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n05:38 530d\n05:50 Pr\u00e9sentation du RDC\n10:23 Pr\u00e9sentation de la terrasse \n12:17 Pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tage\n15:00 Chiffres\n22:09 Plan d\u2019action\n37:40 Objectif retraite\n40:30 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "tags": [
                    "hugo le monteur",
                    "hugo",
                    "riche",
                    "investissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 23 ans mon monteur est d\u00e9j\u00e0 PROPRI\u00c9TAIRE ! (son plan pour \u00eatre riche)",
                    "description": "Hugo revient avec son premier bien immobilier pour nous le pr\u00e9senter !\nQuel est son plan pour devenir millionnaire d\u2019ici 5 ans ! \nDans cette vid\u00e9o Hugo nous d\u00e9voile son objectif pour la retraite !\n\n\u27a1\ufe0f Suivez les comptes insta pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/ \nhttps://www.instagram.com/laboiserie.fr/ \nhttps://www.instagram.com/mxshopmoto/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n05:38 530d\n05:50 Pr\u00e9sentation du RDC\n10:23 Pr\u00e9sentation de la terrasse \n12:17 Pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tage\n15:00 Chiffres\n22:09 Plan d\u2019action\n37:40 Objectif retraite\n40:30 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163684",
                "likeCount": "7228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQYiqXci3LSmwMobI7aO73RGemY",
            "id": "8660KsNPLA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:04:09Z",
                "channelId": "UCYpRDnhk5H8h16jpS84uqsA",
                "title": "Los Angeles : le discours choc du d\u00e9mocrate Gavin Newsom contre Donald Trump (discours int\u00e9gral)",
                "description": "Le gouverneur d\u00e9mocrate de la Californie, Gavin Newsom, a prononc\u00e9, le 10 juin, un discours, pr\u00e9sent\u00e9 comme une \u00ab allocution solennelle \u00bb, en r\u00e9action \u00e0 la r\u00e9pression militaris\u00e9e des manifestations \u00e0 Los Angeles suscit\u00e9es par l\u2019arrestation en masse d\u2019immigr\u00e9s clandestins, voulue par Donald Trump.\n\nRetrouvez le discours ici en int\u00e9gralit\u00e9. \n\n#losangeles #usa #gavinnewsom #donaldtrump \n\n\u2705 Pour comprendre l'actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du Monde (et activez la cloche pour les notifications \ud83d\udd14 !) \ud83d\udc49http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LeMonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8660KsNPLA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Monde",
                "tags": [
                    "Donald Trump",
                    "Etats-Unis",
                    "Gavin newsom",
                    "californie",
                    "gouverneur de californie",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Los Angeles : le discours choc du d\u00e9mocrate Gavin Newsom contre Donald Trump (discours int\u00e9gral)",
                    "description": "Le gouverneur d\u00e9mocrate de la Californie, Gavin Newsom, a prononc\u00e9, le 10 juin, un discours, pr\u00e9sent\u00e9 comme une \u00ab allocution solennelle \u00bb, en r\u00e9action \u00e0 la r\u00e9pression militaris\u00e9e des manifestations \u00e0 Los Angeles suscit\u00e9es par l\u2019arrestation en masse d\u2019immigr\u00e9s clandestins, voulue par Donald Trump.\n\nRetrouvez le discours ici en int\u00e9gralit\u00e9. \n\n#losangeles #usa #gavinnewsom #donaldtrump \n\n\u2705 Pour comprendre l'actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du Monde (et activez la cloche pour les notifications \ud83d\udd14 !) \ud83d\udc49http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LeMonde"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579348",
                "likeCount": "25051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FFdI3ZHdTTnc_GwtGWgXLM9dEtc",
            "id": "v6ajfR42Q50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:57:00Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "SURVIVRE \u00e0 ces attaques d\u2019ANIMAUX SAUVAGES \ud83d\udc3b",
                "description": "Est-ce que tu peux battre un ours \u00e0 mains nues ? Si oui, bravo, tu es comme 6% des am\u00e9ricains qui pensent pouvoir 1v1 un grizzli. \u00c7a parait compl\u00e8tement fou. Pourtant, ce n'est pas une si mauvaise strat\u00e9gie. En tout cas, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 mieux que fuir : faut surtout pas faire \u00e7a, t\u2019es trop lent. Si tu croises un ours, il peut te charger et l\u00e0 deux possibilit\u00e9s : soit c\u2019est du bluff, tout ce qu\u2019il veut c\u2019est t\u2019intimider pour te faire partir. Il va \u201cexag\u00e9rer\u201d sa charge : faire des petits bonds, se gonfler, dresser ses oreilles vers l\u2019avant\u2026 et s\u2019arr\u00eater ou d\u00e9vier juste avant de t\u2019\u00e9craser. Donc, reste calme. Ne bouge pas et l\u00e8ve les bras. Toi aussi aies l\u2019air intimidant. Parle fort. Faut pas ressembler \u00e0 une proie. G\u00e9n\u00e9ralement, \u00e7a se finit tranquillement : l\u2019ours s\u2019en va, et dans ce cas recule doucement sans le quitter des yeux. \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n1:46 Survivre \u00e0 l'attaque de lion \n4:41 Survivre \u00e0 un combat avec un Kangourou\n7:33 Survivre aux venins les plus mortels\n11:24 Survivre \u00e0 une rencontre avec un loup\n13:47 Faire face aux moustiques",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6ajfR42Q50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "animaux",
                    "survivre",
                    "trash",
                    "astuces"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SURVIVRE \u00e0 ces attaques d\u2019ANIMAUX SAUVAGES \ud83d\udc3b",
                    "description": "Est-ce que tu peux battre un ours \u00e0 mains nues ? Si oui, bravo, tu es comme 6% des am\u00e9ricains qui pensent pouvoir 1v1 un grizzli. \u00c7a parait compl\u00e8tement fou. Pourtant, ce n'est pas une si mauvaise strat\u00e9gie. En tout cas, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 mieux que fuir : faut surtout pas faire \u00e7a, t\u2019es trop lent. Si tu croises un ours, il peut te charger et l\u00e0 deux possibilit\u00e9s : soit c\u2019est du bluff, tout ce qu\u2019il veut c\u2019est t\u2019intimider pour te faire partir. Il va \u201cexag\u00e9rer\u201d sa charge : faire des petits bonds, se gonfler, dresser ses oreilles vers l\u2019avant\u2026 et s\u2019arr\u00eater ou d\u00e9vier juste avant de t\u2019\u00e9craser. Donc, reste calme. Ne bouge pas et l\u00e8ve les bras. Toi aussi aies l\u2019air intimidant. Parle fort. Faut pas ressembler \u00e0 une proie. G\u00e9n\u00e9ralement, \u00e7a se finit tranquillement : l\u2019ours s\u2019en va, et dans ce cas recule doucement sans le quitter des yeux. \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n1:46 Survivre \u00e0 l'attaque de lion \n4:41 Survivre \u00e0 un combat avec un Kangourou\n7:33 Survivre aux venins les plus mortels\n11:24 Survivre \u00e0 une rencontre avec un loup\n13:47 Faire face aux moustiques"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222824",
                "likeCount": "12342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cwdjRibAzRhDSsFPaOEhIUltW4M",
            "id": "emWPEn-xVD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:40:39Z",
                "channelId": "UCQd5LYcykaFeZtjDaP3bNSA",
                "title": "L\u2019audition int\u00e9grale, clash inclus, du masculiniste Alex Hitchens \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale",
                "description": "L\u2019influenceur masculiniste Alex Hitchens, auditionn\u00e9 sur les effets de TikTok sur les mineurs, a brusquement quitt\u00e9 la s\u00e9ance apr\u00e8s un \u00e9change tendu avec le pr\u00e9sident de la commission. Isaac Mayembo, alias Alex Hitchens, connu pour ses propos misogynes et sa promotion de la \u00ab drague de rue \u00bb, s\u2019est agac\u00e9 des questions sur ses contenus controvers\u00e9s. Le ton est mont\u00e9 lorsque le pr\u00e9sident Arthur Delaporte l\u2019a interrog\u00e9 sur des propos tenus concernant les femmes sortant seules apr\u00e8s 22 heures. Retrouvez l\u2019audition int\u00e9grale dans cette vid\u00e9o. #TikTok #Assembl\u00e9eNationale #Influenceur #Masculiniste #AlexHitchens #ArthurDelaporte Suivez-nous sur : Youtube : https://www.youtube.com/c/lepoint/ Facebook : https://www.facebook.com/lepoint.fr/ Twitter : https://twitter.com/LePoint Instagram : https://www.instagram.com/lepointfr Tik Tok : https://www.tiktok.com/@lepointfr LinkedIn : https://www.linkedin.com/company/le-point/posts/ Bluesky : https://bsky.app/profile/lepoint.fr Threads : https://www.threads.net/@lepointfr WhatsApp : https://www.whatsapp.com/channel/0029VaDv82FL2ATwZXFPAK3c www.lepoint.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emWPEn-xVD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Point",
                "tags": [
                    "Alex Hitchens",
                    "Arthur Delaporte",
                    "Assembl\u00e9e nationale",
                    "clash",
                    "commission denqu\u00eate",
                    "evergreen",
                    "lpt",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019audition int\u00e9grale, clash inclus, du masculiniste Alex Hitchens \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale",
                    "description": "L\u2019influenceur masculiniste Alex Hitchens, auditionn\u00e9 sur les effets de TikTok sur les mineurs, a brusquement quitt\u00e9 la s\u00e9ance apr\u00e8s un \u00e9change tendu avec le pr\u00e9sident de la commission. Isaac Mayembo, alias Alex Hitchens, connu pour ses propos misogynes et sa promotion de la \u00ab drague de rue \u00bb, s\u2019est agac\u00e9 des questions sur ses contenus controvers\u00e9s. Le ton est mont\u00e9 lorsque le pr\u00e9sident Arthur Delaporte l\u2019a interrog\u00e9 sur des propos tenus concernant les femmes sortant seules apr\u00e8s 22 heures. Retrouvez l\u2019audition int\u00e9grale dans cette vid\u00e9o. #TikTok #Assembl\u00e9eNationale #Influenceur #Masculiniste #AlexHitchens #ArthurDelaporte Suivez-nous sur : Youtube : https://www.youtube.com/c/lepoint/ Facebook : https://www.facebook.com/lepoint.fr/ Twitter : https://twitter.com/LePoint Instagram : https://www.instagram.com/lepointfr Tik Tok : https://www.tiktok.com/@lepointfr LinkedIn : https://www.linkedin.com/company/le-point/posts/ Bluesky : https://bsky.app/profile/lepoint.fr Threads : https://www.threads.net/@lepointfr WhatsApp : https://www.whatsapp.com/channel/0029VaDv82FL2ATwZXFPAK3c www.lepoint.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423443",
                "likeCount": "5410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Evm-gSbFSbXwS88C2a6fTubjBDU",
            "id": "902gZ3X_LVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:07Z",
                "channelId": "UCodYe1twkRrzAD9L9mQwPUg",
                "title": "Lacrim prod. Dat Boi Dee | Red Bull 64 Bars",
                "description": "Il primo Red Bull 64 Bars internazionale \u00e8 arrivato \ud83c\udf0d\n\nOUT NOW il #RedBull64Bars di #Lacrim prod. #DatBoiDee e Mehsah \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nIntro di Furax Barbarossa da Alohanews \ud83d\udde3\ufe0f\n\nFateci sapere la barra che vi \u00e8 piaciuta di pi\u00f9 \ud83d\udc47\n\nSu Red Bull Droppa trovi nuovi format, brani inediti e performance esclusive.\nIscriviti per ascoltare i migliori artisti della scena rap e scoprire contenuti sempre freschi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/902gZ3X_LVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Droppa",
                "tags": [
                    "Red Bull",
                    "timetteleaaali",
                    "Red Bull 64 Bars",
                    "Lacrim",
                    "Dat Boi Dee",
                    "Geolier",
                    "Baby Gang",
                    "Napoli",
                    "Francia",
                    "France",
                    "rap",
                    "rap italiano",
                    "rap francese"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "Lacrim prod. Dat Boi Dee | Red Bull 64 Bars",
                    "description": "Il primo Red Bull 64 Bars internazionale \u00e8 arrivato \ud83c\udf0d\n\nOUT NOW il #RedBull64Bars di #Lacrim prod. #DatBoiDee e Mehsah \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nIntro di Furax Barbarossa da Alohanews \ud83d\udde3\ufe0f\n\nFateci sapere la barra che vi \u00e8 piaciuta di pi\u00f9 \ud83d\udc47\n\nSu Red Bull Droppa trovi nuovi format, brani inediti e performance esclusive.\nIscriviti per ascoltare i migliori artisti della scena rap e scoprire contenuti sempre freschi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93530",
                "likeCount": "5997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETJdYt2tytcgJqZ7opIKEuQIhJ8",
            "id": "M5hnkaAjurg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:07:52Z",
                "channelId": "UC9GGzAhhvhJO1hL10-BcgNA",
                "title": "De AD Laurent \u00e0 Alex Hitchens, on vous r\u00e9sume l\u2019audition lunaire de ces influenceurs par les d\u00e9put\u00e9s",
                "description": "Tout l\u2019apr\u00e8s-midi mardi 10 juin, cinq influenceurs controvers\u00e9s sur TikTok et ailleurs ont r\u00e9pondu aux questions des d\u00e9put\u00e9s... dans une ambiance souvent tendue.\n\nDu cr\u00e9ateur de contenu masculiniste \u00e0 l\u2019acteur de films pornographiques, l\u2019Assembl\u00e9e nationale a accueilli des profils peu banals mardi 10 juin. Cinq influenceurs aux contenus jug\u00e9s probl\u00e9matiques par certains d\u00e9put\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9s par la commission d\u2019enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\nComme vous pouvez le voir dans la vid\u00e9o en t\u00eate d\u2019article, influenceurs et d\u00e9put\u00e9s ont d\u00e9fendu leur point de vue au cours de discussions, parfois lunaires, et s\u2019approchant souvent plus du dialogue de sourds.\n\n\u00ab Il faut interdire TikTok parce que cette plateforme est n\u00e9faste \u00bb, car \u00ab ce qui fonctionne le mieux, c\u2019est le contenu qui choque \u00bb, a affirm\u00e9 Alex Hitchens, de son vrai nom Isac Mayembo, coach en s\u00e9duction autoproclam\u00e9 qui vend des formations en ligne, auditionn\u00e9 \u00e0 distance.\n\nLire la suite sur Le HuffPost\n----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5hnkaAjurg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeHuffPost",
                "tags": [
                    "TikTok",
                    "politique",
                    "r\u00e9seaux sociaux",
                    "infulenceurs",
                    "AD Laurent",
                    "Alex Hitchens",
                    "Tanti",
                    "Nasdas",
                    "d\u00e9put\u00e9s",
                    "mineurs",
                    "contr\u00f4le",
                    "pol\u00e9mique",
                    "clash",
                    "malaise",
                    "Le HuffPost",
                    "France"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "De AD Laurent \u00e0 Alex Hitchens, on vous r\u00e9sume l\u2019audition lunaire de ces influenceurs par les d\u00e9put\u00e9s",
                    "description": "Tout l\u2019apr\u00e8s-midi mardi 10 juin, cinq influenceurs controvers\u00e9s sur TikTok et ailleurs ont r\u00e9pondu aux questions des d\u00e9put\u00e9s... dans une ambiance souvent tendue.\n\nDu cr\u00e9ateur de contenu masculiniste \u00e0 l\u2019acteur de films pornographiques, l\u2019Assembl\u00e9e nationale a accueilli des profils peu banals mardi 10 juin. Cinq influenceurs aux contenus jug\u00e9s probl\u00e9matiques par certains d\u00e9put\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 auditionn\u00e9s par la commission d\u2019enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\nComme vous pouvez le voir dans la vid\u00e9o en t\u00eate d\u2019article, influenceurs et d\u00e9put\u00e9s ont d\u00e9fendu leur point de vue au cours de discussions, parfois lunaires, et s\u2019approchant souvent plus du dialogue de sourds.\n\n\u00ab Il faut interdire TikTok parce que cette plateforme est n\u00e9faste \u00bb, car \u00ab ce qui fonctionne le mieux, c\u2019est le contenu qui choque \u00bb, a affirm\u00e9 Alex Hitchens, de son vrai nom Isac Mayembo, coach en s\u00e9duction autoproclam\u00e9 qui vend des formations en ligne, auditionn\u00e9 \u00e0 distance.\n\nLire la suite sur Le HuffPost\n----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344136",
                "likeCount": "4075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w0cg3-MW9VL3glBwUyHMXl5bVRI",
            "id": "0T0fXJbhIV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:00:54Z",
                "channelId": "UCnflyRN1KOXDp6VM-_EZJgw",
                "title": "\ud83d\udd34 Nasser Sari (Nasdas) auditionn\u00e9 par la commission d\u2019enqu\u00eate sur Tiktok",
                "description": "\ud83c\udf99\ufe0f Suivez l'audition de Nasser Sari (Nasdas), cr\u00e9ateur de contenus, par la commission d'enqu\u00eate, par la commission d'enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\ud83d\udd0e En savoir plus : https://www.assemblee-nationale.fr/dyn/17/organes/autres-commissions/commissions-enquete/tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T0fXJbhIV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Assembl\u00e9e nationale",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 Nasser Sari (Nasdas) auditionn\u00e9 par la commission d\u2019enqu\u00eate sur Tiktok",
                    "description": "\ud83c\udf99\ufe0f Suivez l'audition de Nasser Sari (Nasdas), cr\u00e9ateur de contenus, par la commission d'enqu\u00eate, par la commission d'enqu\u00eate sur les effets psychologiques de TikTok sur les mineurs.\n\ud83d\udd0e En savoir plus : https://www.assemblee-nationale.fr/dyn/17/organes/autres-commissions/commissions-enquete/tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166358",
                "likeCount": "1944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d4zaYhY1si73CImkFIDRnawy9Hk",
            "id": "U2h0hLJ5ZkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:02:44Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\n\u00ab\u00a0Voyantes\u00a0\u00bb : \nNathaly Bloch\nCamille Lamy\nLaura Vassoney\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\n\u00ab\u00a0Voyantes\u00a0\u00bb : \nNathaly Bloch\nCamille Lamy\nLaura Vassoney\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5954954",
                "likeCount": "326359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BuHkauh1HCLs0Mc83aNHx1rO1Ik",
            "id": "y-jzjX5B8E8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:01:26Z",
                "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA",
                "title": "Quand la F1 a enterr\u00e9 l\u2019Endurance",
                "description": "83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts via ce lien \u2192 https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\nCollaboration commerciale\n\nTout le monde (ou presque) conna\u00eet le Groupe B en rallye\u2026 mais le Groupe C, lui, reste bien plus m\u00e9connu. Et pourtant, c\u2019est dans cette cat\u00e9gorie qu\u2019on a vu na\u00eetre certains des monstres les plus impressionnants du sport auto. Mais ce que peu de gens savent, c\u2019est qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9poque, la Formule 1 a litt\u00e9ralement enterr\u00e9 l\u2019Endurance\u2026 \u00e0 cause d\u2019un simple jeu de r\u00e9glementations. C\u2019est ce qu\u2019on va explorer dans cette vid\u00e9o.\n\nMerci \u00e0 Peter Auto pour les vid\u00e9os envoy\u00e9es !\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#f1 #endurance #24hlemans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-jzjX5B8E8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "fast five",
                    "mclaren",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "alpine",
                    "esteban ocon",
                    "pierre gasly",
                    "mercedes",
                    "lewis hamilton",
                    "george russell",
                    "ferrari",
                    "carlos sainz",
                    "charles leclerc",
                    "red bull",
                    "max verstappen",
                    "sergio perez",
                    "grand prix",
                    "r\u00e9sultat",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "rb",
                    "yuki tsunoda",
                    "daniel ricciardo",
                    "williams",
                    "alexander albon",
                    "valtteri bottas",
                    "audi",
                    "renault",
                    "fia",
                    "le mans",
                    "24h du mans",
                    "24h le mans",
                    "endurance",
                    "peugeot",
                    "toyota",
                    "porsche",
                    "la sarthe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Quand la F1 a enterr\u00e9 l\u2019Endurance",
                    "description": "83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts via ce lien \u2192 https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\nCollaboration commerciale\n\nTout le monde (ou presque) conna\u00eet le Groupe B en rallye\u2026 mais le Groupe C, lui, reste bien plus m\u00e9connu. Et pourtant, c\u2019est dans cette cat\u00e9gorie qu\u2019on a vu na\u00eetre certains des monstres les plus impressionnants du sport auto. Mais ce que peu de gens savent, c\u2019est qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9poque, la Formule 1 a litt\u00e9ralement enterr\u00e9 l\u2019Endurance\u2026 \u00e0 cause d\u2019un simple jeu de r\u00e9glementations. C\u2019est ce qu\u2019on va explorer dans cette vid\u00e9o.\n\nMerci \u00e0 Peter Auto pour les vid\u00e9os envoy\u00e9es !\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#f1 #endurance #24hlemans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87052",
                "likeCount": "5448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vg-CgJckkBA5K_UfEViFvGTVlGg",
            "id": "AD-S4wkWkik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306230",
                "likeCount": "54380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LhSF-Qop1FTU06mTuhe8RIVBb04",
            "id": "Z5NpKWjJLX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T10:55:23Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                    "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654008",
                "likeCount": "28365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMaFt3ARP1p0Dg6CUI8r1rkOJko",
            "id": "nZTgJy8ym34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:01Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Tickets on Sale Now",
                "description": "On July 11, the entire world will look up. Get tickets now for #Superman - Only In Theaters and @IMAX \n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZTgJy8ym34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Krypto",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman Day",
                    "Superman Day 2025",
                    "Superman2025",
                    "TicketsOnSale",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Tickets on Sale Now",
                    "description": "On July 11, the entire world will look up. Get tickets now for #Superman - Only In Theaters and @IMAX \n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3161076",
                "likeCount": "111672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cEAkRrvfm6NU6IIhqNDb6Jl7L64",
            "id": "Z08-oOtkSJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:15:04Z",
                "channelId": "UCwU7U7PiarcJKLjDJTnANjw",
                "title": "Highlights | Qualifying | 24 Hours of Le Mans 2025 | FIA WEC",
                "description": "The official YouTube channel of the FIA World Endurance Championship.\n\nThe FIA World Endurance Championship is the world\u2019s premier international sportscar championship, contested over eight rounds across North America, Europe, Asia and the Middle East. With multiple cars across two categories (Hypercar and LMGT3) all on track at the same time, the WEC is a sports car extravaganza that offers action, overtakes, excitement and entertainment for fans worldwide. \n\nWatch all the WEC action live on FIAWEC.tv\n\n2025 Calendar:\n\nOfficial Prologue Qatar - February 21-22\nQatar Airways Qatar 1812KM - February 28\n6 Hours of Imola - April 20\nTotalEnergies 6 Hours of Spa-Francorchamps - May 10\n24 Hours of Le Mans - June 14-15\nRolex 6 Hours of Sao Paulo - July 13\nLone Star Le Mans Cota - September 7\n6 Hours of Fuji - September 28\nBapco Energies 8 Hours of Bahrain - November 8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z08-oOtkSJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FIA World Endurance Championship",
                "tags": [
                    "fiawec",
                    "wec",
                    "fia wec",
                    "endurance",
                    "world endurance championship",
                    "racing",
                    "FIA WEC",
                    "FIA World Endurance Championship",
                    "World Endurance Championship",
                    "WEC racing",
                    "WEC LIVE",
                    "WEC livestream",
                    "live car racing",
                    "WEC race",
                    "Race",
                    "endurance racing live stream",
                    "endurance race",
                    "livestream endurance race",
                    "motorsport race"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Highlights | Qualifying | 24 Hours of Le Mans 2025 | FIA WEC",
                    "description": "The official YouTube channel of the FIA World Endurance Championship.\n\nThe FIA World Endurance Championship is the world\u2019s premier international sportscar championship, contested over eight rounds across North America, Europe, Asia and the Middle East. With multiple cars across two categories (Hypercar and LMGT3) all on track at the same time, the WEC is a sports car extravaganza that offers action, overtakes, excitement and entertainment for fans worldwide. \n\nWatch all the WEC action live on FIAWEC.tv\n\n2025 Calendar:\n\nOfficial Prologue Qatar - February 21-22\nQatar Airways Qatar 1812KM - February 28\n6 Hours of Imola - April 20\nTotalEnergies 6 Hours of Spa-Francorchamps - May 10\n24 Hours of Le Mans - June 14-15\nRolex 6 Hours of Sao Paulo - July 13\nLone Star Le Mans Cota - September 7\n6 Hours of Fuji - September 28\nBapco Energies 8 Hours of Bahrain - November 8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695140",
                "likeCount": "17384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-SbphU2CNzf2JFe_4z_7P1xGN4c",
            "id": "-K7mB638rjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:27:38Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On se dit nos 4 v\u00e9rit\u00e9s (\u00e7a commence gentiment mais apr\u00e8s...)",
                "description": "On vous conseille de faire ce jeu chez vous, c'est lib\u00e9rateur ! Mais attention, dans l'\u00e9coute et la compr\u00e9hension, toujours\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On se dit nos 4 v\u00e9rit\u00e9s (\u00e7a commence gentiment mais apr\u00e8s...)",
                    "description": "On vous conseille de faire ce jeu chez vous, c'est lib\u00e9rateur ! Mais attention, dans l'\u00e9coute et la compr\u00e9hension, toujours\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1484096",
                "likeCount": "82841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bktc29lS9BPHmAaEN2tvFCfjG-U",
            "id": "EdxguQAXeoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T04:40:11Z",
                "channelId": "UC9ChdqQRCaZmTCwSJ49tcbw",
                "title": "TAKE NOTES ( Official Audio) Sidhu Moose Wala  | Latest Punjabi Songs 2025",
                "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - Take Notes\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala\nMusic - Jay B Singh\nMix Master - Dense \nVisuals & Creative direction by @sickk.jpeg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdxguQAXeoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidhu Moose Wala",
                "tags": [
                    "sidhu moosewala",
                    "sidhu moosewala latest song",
                    "sidhu moosewala leaked songs",
                    "sidhu moosewala official videos",
                    "sidhu moosewala official song",
                    "latest punjabi song 2020"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAKE NOTES ( Official Audio) Sidhu Moose Wala  | Latest Punjabi Songs 2025",
                    "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - Take Notes\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala\nMusic - Jay B Singh\nMix Master - Dense \nVisuals & Creative direction by @sickk.jpeg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11394226",
                "likeCount": "1175471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMFLjDhy7sWOPCF4stG_opr58CQ",
            "id": "Su_tycrZMA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T02:36:57Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. COLOMBIA [1-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                "description": "\u00a1Emotiva igualdad en Buenos Aires! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nPor la decimosexta fecha de las Eliminatorias Sudamericanas para la Copa del Mundo de la FIFA 2026, jugado este martes en el estadio Monumental en Buenos Aires, la Albiceleste y Colombia empataron 1-1.\n\n\u2018Lucho\u2019 D\u00edaz a los 24\u2019 abri\u00f3 el marcador con un golazo para poner en ventaja a la selecci\u00f3n \u2018cafetera\u2019, pero cerca del final Thiago Almada a los 80\u2019 le dio el empate a la Albiceleste, que jug\u00f3 un rato con diez jugadores por la expulsi\u00f3n del volante Enzo Fern\u00e1ndez.\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "aRGENTINA",
                    "Colombia",
                    "Argentina vs Colombia",
                    "Argentina x Col\u00f4mbia",
                    "Argentina 1 x 1 Colombia",
                    "resumen Argentina x Colombia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. COLOMBIA [1-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                    "description": "\u00a1Emotiva igualdad en Buenos Aires! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nPor la decimosexta fecha de las Eliminatorias Sudamericanas para la Copa del Mundo de la FIFA 2026, jugado este martes en el estadio Monumental en Buenos Aires, la Albiceleste y Colombia empataron 1-1.\n\n\u2018Lucho\u2019 D\u00edaz a los 24\u2019 abri\u00f3 el marcador con un golazo para poner en ventaja a la selecci\u00f3n \u2018cafetera\u2019, pero cerca del final Thiago Almada a los 80\u2019 le dio el empate a la Albiceleste, que jug\u00f3 un rato con diez jugadores por la expulsi\u00f3n del volante Enzo Fern\u00e1ndez.\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6445303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i7Tjkdh29nVxV-5GmEuHjjSVvMU",
            "id": "F4qFzuCA9Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA",
                "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids Japan Official YouTube",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                    "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4303379",
                "likeCount": "581681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hcDSVhEVAtHkCSTFu3uEU7xiqwM",
            "id": "m9xuf9ZSZlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:13:07Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Brasil",
                    "Paraguay",
                    "Paraguai",
                    "Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil x Paraguay",
                    "melhores momentos brasil x Paraguai",
                    "highlights Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil 1 x 0 Paraguai"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                    "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5099372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mTQMjB29_Djp5Q52wJhHk6SDw8A",
            "id": "ollAhuSJjz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:32:12Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "48 HEURES \u00c0 MONACO AVEC INOXTAG \ud83d\ude31\ud83d\ude28 \u00c7A TOURNE MAL \ud83e\udd2c\ud83d\ude21(J\u2019AI ACHET\u00c9 3 ENGINS)",
                "description": "On a pass\u00e9 48 heures \u00e0 monaco, et on a vraiment fait beaucoup de choses (d\u2019ailleurs j\u2019ai achet\u00e9 trois nouveaux engins) posez-vous et regarder cette vid\u00e9o bien aberrante. \ufffc\ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "48 HEURES \u00c0 MONACO AVEC INOXTAG \ud83d\ude31\ud83d\ude28 \u00c7A TOURNE MAL \ud83e\udd2c\ud83d\ude21(J\u2019AI ACHET\u00c9 3 ENGINS)",
                    "description": "On a pass\u00e9 48 heures \u00e0 monaco, et on a vraiment fait beaucoup de choses (d\u2019ailleurs j\u2019ai achet\u00e9 trois nouveaux engins) posez-vous et regarder cette vid\u00e9o bien aberrante. \ufffc\ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1905673",
                "likeCount": "85362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lfryD2_aYKPHhpDdysnghL0w_r4",
            "id": "uKAPYLvDJFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T04:30:23Z",
                "channelId": "UC9ChdqQRCaZmTCwSJ49tcbw",
                "title": "0008 (Official Audio) Sidhu Moose Wala  |  Latest Punjabi Songs 2025",
                "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - 0008\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala ft Jenny Johal\nMusic - The Kidd\nMix Master - Dense & Drill Smoke\nVisuals - BigBagg Films",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKAPYLvDJFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKAPYLvDJFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKAPYLvDJFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKAPYLvDJFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKAPYLvDJFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidhu Moose Wala",
                "tags": [
                    "sidhu moosewala",
                    "sidhu moosewala latest song",
                    "sidhu moosewala leaked songs",
                    "sidhu moosewala official videos",
                    "sidhu moosewala official song",
                    "latest punjabi song 2020"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "0008 (Official Audio) Sidhu Moose Wala  |  Latest Punjabi Songs 2025",
                    "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - 0008\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala ft Jenny Johal\nMusic - The Kidd\nMix Master - Dense & Drill Smoke\nVisuals - BigBagg Films"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8350725",
                "likeCount": "895904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8CCmUlSo2Pw2fLOI5NeEgyAVqos",
            "id": "YLgBs5HuxjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T17:45:03Z",
                "channelId": "UC-pdFydi9ooxEfATh3KoiIw",
                "title": "iOS 26 : JE TESTE toutes les ENORMES NOUVEAUT\u00c9S \ud83d\udd25",
                "description": "Les grosses nouveaut\u00e9s et tous les changements de iOS 26 sur iPhone !\n\ud83d\udee1\ufe0f  -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \"steven25\" : https://url.rhinoshield.fr/steven25-iOS19 \n(collaboration commerciale avec Rhinoshield)\n\n\ud83c\udfa8 Mon Fond d\u2019\u00e9cran : https://bit.ly/Wallpaper-splashpaint\n\nTimecode :\n0:00 : Compatibilit\u00e9\n0:28 : Le nouveau design \n7:12 : Autres nouveaut\u00e9s\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iOS26 #Apple #iPhone \n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n=============================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STEVEN",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 26 : JE TESTE toutes les ENORMES NOUVEAUT\u00c9S \ud83d\udd25",
                    "description": "Les grosses nouveaut\u00e9s et tous les changements de iOS 26 sur iPhone !\n\ud83d\udee1\ufe0f  -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \"steven25\" : https://url.rhinoshield.fr/steven25-iOS19 \n(collaboration commerciale avec Rhinoshield)\n\n\ud83c\udfa8 Mon Fond d\u2019\u00e9cran : https://bit.ly/Wallpaper-splashpaint\n\nTimecode :\n0:00 : Compatibilit\u00e9\n0:28 : Le nouveau design \n7:12 : Autres nouveaut\u00e9s\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iOS26 #Apple #iPhone \n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n============================="
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142248",
                "likeCount": "5206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S92GIzddKLxX5_XqHAVDnC6RDas",
            "id": "TP0pxZ1EszM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T04:35:07Z",
                "channelId": "UC9ChdqQRCaZmTCwSJ49tcbw",
                "title": "NEAL (Official Audio) Sidhu Moose Wala  | Latest Punjabi Songs 2025",
                "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - Neal\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala\nMusic - Mxrci \nVisuals - 3D render by @ayechirag & Title + creative direction by @sickk.jpeg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP0pxZ1EszM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP0pxZ1EszM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP0pxZ1EszM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP0pxZ1EszM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP0pxZ1EszM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidhu Moose Wala",
                "tags": [
                    "sidhu moosewala",
                    "sidhu moosewala latest song",
                    "sidhu moosewala leaked songs",
                    "sidhu moosewala official videos",
                    "sidhu moosewala official song",
                    "latest punjabi song 2020"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEAL (Official Audio) Sidhu Moose Wala  | Latest Punjabi Songs 2025",
                    "description": "Sidhu Moose Wala Present\n\nSong - Neal\nSinger/Lyrics/Composer - Sidhu Moose Wala\nMusic - Mxrci \nVisuals - 3D render by @ayechirag & Title + creative direction by @sickk.jpeg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9456097",
                "likeCount": "865304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OmbEDpbSKtbi4M3vLFMdkxScyf0",
            "id": "Z4uYMtjddSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "Les pires attaques d'animaux sur les humains ! (c'est chaud)",
                "description": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les pires attaques d'animaux sur les humains ?\n\nNotre BD Fractale : https://amzn.to/449qS7W\n\nMerci pour les 100.000 t\u00e9l\u00e9chargements de MOS Life\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "science",
                    "animaux"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les pires attaques d'animaux sur les humains ! (c'est chaud)",
                    "description": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les pires attaques d'animaux sur les humains ?\n\nNotre BD Fractale : https://amzn.to/449qS7W\n\nMerci pour les 100.000 t\u00e9l\u00e9chargements de MOS Life\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411999",
                "likeCount": "20024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IK1TuIDlmuB75ondhdoQQVhsmjo",
            "id": "7GfplzkAyaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:21:43Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "QUI FERA LA MEILLEURE RECETTE ?! ft Gurky, McFly, Fanny et Chef Merouan",
                "description": "Merci \u00e0 Gurky, Fanny et McFly de s\u2019\u00eatre pr\u00eat\u00e9s au d\u00e9fi Bonduelle sous le jugement du Chef Merouan !\nSi vous avez \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9s par les recettes, allez en d\u00e9couvrir beaucoup d\u2019autres sur https://www.bonduelle.com/fr/\n\nPour votre sant\u00e9, mangez au moins cinq fruits et l\u00e9gumes par jour. www.mangerbouger.fr\n\ncollaboration commerciale \n\n\n\u00c9QUIPE NAKYMA\nProduction\nAslak Lef\u00e8vre - Producteur ex\u00e9cutif \nVincent Pollet \u2013 Responsable de la coordination cr\u00e9ative \nAd\u00e8le Lagarrigue \u2013 Directrice de production\nDaphn\u00e9 Charpin \u2013 Charg\u00e9e de production\nAuteur\nArthur Perier-Pillu \u2013 Auteur\nMise en Sc\u00e8ne\nAslak Lefevre \u2013 R\u00e9alisateur\nSalom\u00e9 Stracelli \u2013 1re Assistante R\u00e9alisateur\nR\u00e9gie\nArnaud Sagaert \u2013 R\u00e9gisseur\nSon\nJohan Toubin \u2013 Ing\u00e9nieur du son\nDavid Amsalem - Mixage\nImage\nFr\u00e9d\u00e9ric Borensztein \u2013 Cadreur\nAlexandre Perez-Leducq \u2013 Cadreur\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Cadreur\nJoan Tach\u00e9 \u2013 Cadreur\nB\u00e9r\u00e9nice Quidu \u2013 Cadreuse\nCorentin Burgui\u00e8re \u2013 Assistant cam\u00e9ra\nVid\u00e9o\nThibaut Garcia \u2013 Technicien vid\u00e9o\nHMC \nJoy Humblot \u2013 Cheffe maquilleuse\nClotilde Buisson \u2013 Assistante maquilleuse\nKarmen Sefer - Cheffe maquilleuse\nStylisme Culinaire\nAnne Sophie Lhomme \u2013 Styliste culinaire\nCommunication/Photographie\nJulie Jacques \u2013 Charg\u00e9e de communication/ Photographe plateau\n\nMontage \n\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Chef monteur \nLaszlo Garibaldi - \u00c9talonnage\nAm\u00e9lie Brossard - Chef monteuse \nAm\u00e9lie Brossard - Etalonneuse \nBaptiste Goudier - Motion Design\n\nRemerciements: Yannick Leclerc et 3e cercle, le Paname caf\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "gurki",
                    "fanny",
                    "mc fly",
                    "chef merouan",
                    "cuisine"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI FERA LA MEILLEURE RECETTE ?! ft Gurky, McFly, Fanny et Chef Merouan",
                    "description": "Merci \u00e0 Gurky, Fanny et McFly de s\u2019\u00eatre pr\u00eat\u00e9s au d\u00e9fi Bonduelle sous le jugement du Chef Merouan !\nSi vous avez \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9s par les recettes, allez en d\u00e9couvrir beaucoup d\u2019autres sur https://www.bonduelle.com/fr/\n\nPour votre sant\u00e9, mangez au moins cinq fruits et l\u00e9gumes par jour. www.mangerbouger.fr\n\ncollaboration commerciale \n\n\n\u00c9QUIPE NAKYMA\nProduction\nAslak Lef\u00e8vre - Producteur ex\u00e9cutif \nVincent Pollet \u2013 Responsable de la coordination cr\u00e9ative \nAd\u00e8le Lagarrigue \u2013 Directrice de production\nDaphn\u00e9 Charpin \u2013 Charg\u00e9e de production\nAuteur\nArthur Perier-Pillu \u2013 Auteur\nMise en Sc\u00e8ne\nAslak Lefevre \u2013 R\u00e9alisateur\nSalom\u00e9 Stracelli \u2013 1re Assistante R\u00e9alisateur\nR\u00e9gie\nArnaud Sagaert \u2013 R\u00e9gisseur\nSon\nJohan Toubin \u2013 Ing\u00e9nieur du son\nDavid Amsalem - Mixage\nImage\nFr\u00e9d\u00e9ric Borensztein \u2013 Cadreur\nAlexandre Perez-Leducq \u2013 Cadreur\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Cadreur\nJoan Tach\u00e9 \u2013 Cadreur\nB\u00e9r\u00e9nice Quidu \u2013 Cadreuse\nCorentin Burgui\u00e8re \u2013 Assistant cam\u00e9ra\nVid\u00e9o\nThibaut Garcia \u2013 Technicien vid\u00e9o\nHMC \nJoy Humblot \u2013 Cheffe maquilleuse\nClotilde Buisson \u2013 Assistante maquilleuse\nKarmen Sefer - Cheffe maquilleuse\nStylisme Culinaire\nAnne Sophie Lhomme \u2013 Styliste culinaire\nCommunication/Photographie\nJulie Jacques \u2013 Charg\u00e9e de communication/ Photographe plateau\n\nMontage \n\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Chef monteur \nLaszlo Garibaldi - \u00c9talonnage\nAm\u00e9lie Brossard - Chef monteuse \nAm\u00e9lie Brossard - Etalonneuse \nBaptiste Goudier - Motion Design\n\nRemerciements: Yannick Leclerc et 3e cercle, le Paname caf\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427976",
                "likeCount": "18602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "edip5amaK5HR7d1usNdeeRiIVWI",
            "id": "4OV_9ddDQ68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:52:16Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "Les SECRETS & ASTUCES de MARIO KART WORLD \ud83c\udfc6\ud83c\udfc1",
                "description": "Mario Kart World est enfin sorti ! Et le finir \u00e0 100% s\u2019annonce difficile !\ntous les personnages, v\u00e9hicules, et modes cach\u00e9s demande des dizaines d\u2019heures ! VOus vous sentez perdus ? Ne vous inqui\u00e9tez pas, on a parcouru Internet pour vous donner les Secrets et Astuces de Mario Kart World !\n\nSuivez-nous sur Twitch :  https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash \nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\nAKA les 2 plus gros bg de cette cha\u00eene\n\nSources : https://pastebin.com/6cxtp9FX\nMiniatures par Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OV_9ddDQ68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OV_9ddDQ68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OV_9ddDQ68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OV_9ddDQ68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OV_9ddDQ68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "Trash",
                    "trash bandicoot",
                    "nintendo",
                    "mario kart",
                    "mario kart world",
                    "secrets",
                    "astuces",
                    "switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les SECRETS & ASTUCES de MARIO KART WORLD \ud83c\udfc6\ud83c\udfc1",
                    "description": "Mario Kart World est enfin sorti ! Et le finir \u00e0 100% s\u2019annonce difficile !\ntous les personnages, v\u00e9hicules, et modes cach\u00e9s demande des dizaines d\u2019heures ! VOus vous sentez perdus ? Ne vous inqui\u00e9tez pas, on a parcouru Internet pour vous donner les Secrets et Astuces de Mario Kart World !\n\nSuivez-nous sur Twitch :  https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash \nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\nAKA les 2 plus gros bg de cette cha\u00eene\n\nSources : https://pastebin.com/6cxtp9FX\nMiniatures par Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94111",
                "likeCount": "5403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gNN4e6B-HdnjajvS2ngg39N_-Tg",
            "id": "U4k3opPyjpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4k3opPyjpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 1\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445297",
                "likeCount": "79212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qochd2KdrhtW19A9SePIEHDBwhM",
            "id": "N9uLkglS-4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:00:28Z",
                "channelId": "UCiCzaDXmMcrW57Ky2_KcTHg",
                "title": "10 romans indispensables \u00e0 lire cet \u00e9t\u00e9 !",
                "description": "L'\u00e9t\u00e9 approche et nous vous proposons de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir 10 romans indispensables \u00e0 lire pendant vos apr\u00e8s-midi ensoleill\u00e9s\n\n00:00 Gustave Flaubert, \u00ab\u00a0Madame Bovary\u00a0\u00bb (Folio)\n01:52 Guy de Maupassant, \u00ab\u00a0Une vie\u00a0\u00bb (Pocket)\n03:39 Colette, \u00ab\u00a0La naissance du jour\u00a0\u00bb (GF)\n05:24 Boris Vian, \u00ab\u00a0L\u2019Ecume des jours\u00a0\u00bb (Le Livre de poche)\n07:07 Louis Aragon, \u00ab\u00a0Aur\u00e9lien\u00a0\u00bb (Folio)\n08:54 Marivaux, \u00ab\u00a0La vie de Marianne\u00a0\u00bb (Pocket)\n10:42 Magda Szabo, \u00ab\u00a0La porte\u00a0\u00bb (Livre de poche)\n12:31 Nathalie Sarraute, \u00ab\u00a0Enfance\u00a0\u00bb (Folio)\n14:19 Clarisse Lispector, \u00ab\u00a0Pr\u00e8s du c\u0153ur sauvage\u00a0\u00bb (Des Femmes) \n16:00 Ivan Tourgueniev, \u00ab\u00a0Premier amour\u00a0\u00bb (GF)\n\nAbonnez-vous : https://www.youtube.com/@lagrandelibrairie\n\n#lire #lecture #booktube #litt\u00e9rature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9uLkglS-4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9uLkglS-4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9uLkglS-4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9uLkglS-4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9uLkglS-4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Grande Librairie - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "Litt\u00e9rature",
                    "Livre",
                    "Roman",
                    "Ecrivain",
                    "Fran\u00e7ois Busnel",
                    "La Grande Librairie",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "Culture",
                    "France 5",
                    "interview",
                    "booktube",
                    "\u00e9t\u00e9",
                    "lecture pour l'\u00e9t\u00e9",
                    "soleil",
                    "plage",
                    "livre de plage"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 romans indispensables \u00e0 lire cet \u00e9t\u00e9 !",
                    "description": "L'\u00e9t\u00e9 approche et nous vous proposons de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir 10 romans indispensables \u00e0 lire pendant vos apr\u00e8s-midi ensoleill\u00e9s\n\n00:00 Gustave Flaubert, \u00ab\u00a0Madame Bovary\u00a0\u00bb (Folio)\n01:52 Guy de Maupassant, \u00ab\u00a0Une vie\u00a0\u00bb (Pocket)\n03:39 Colette, \u00ab\u00a0La naissance du jour\u00a0\u00bb (GF)\n05:24 Boris Vian, \u00ab\u00a0L\u2019Ecume des jours\u00a0\u00bb (Le Livre de poche)\n07:07 Louis Aragon, \u00ab\u00a0Aur\u00e9lien\u00a0\u00bb (Folio)\n08:54 Marivaux, \u00ab\u00a0La vie de Marianne\u00a0\u00bb (Pocket)\n10:42 Magda Szabo, \u00ab\u00a0La porte\u00a0\u00bb (Livre de poche)\n12:31 Nathalie Sarraute, \u00ab\u00a0Enfance\u00a0\u00bb (Folio)\n14:19 Clarisse Lispector, \u00ab\u00a0Pr\u00e8s du c\u0153ur sauvage\u00a0\u00bb (Des Femmes) \n16:00 Ivan Tourgueniev, \u00ab\u00a0Premier amour\u00a0\u00bb (GF)\n\nAbonnez-vous : https://www.youtube.com/@lagrandelibrairie\n\n#lire #lecture #booktube #litt\u00e9rature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89992",
                "likeCount": "1559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WKkRyHjkBSLUoV7sT6kajWGq4bA",
            "id": "jAP0n1vfbQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:01:12Z",
                "channelId": "UCwy4hIknwz9GUNqISRwl8IQ",
                "title": "KEEN'V - L'AMOUR",
                "description": "KEEN'V - L'AMOUR \u2764\ufe0f\n\nCompositeur: Julio Masidi et tracstorm\nAuteur: Keen\u2019V & Curtis Laoban\n\nR\u00e9alisation Killian Kali \nProduit par Copacabana \nProducteur : Frederic Amenile \nChef Op\u00e9rateur : Lucas Martins \n\n\nDirecteur de production : Clement Ville \nAssistant r\u00e9al : Nicolas Quintin \nSteadicamer : Sully Ledermann \n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aurelien Desjardins \n2nd Assistant Cam\u00e9ra : Ruben Martinez \nChef Elec : Ulysse Branchereau \n\u00c9lec : Morgan Fernandez \nChef Op Son : Idriss DaSilva \nChef D\u00e9corateur : Iliesse Bellouati & Ali \nDir Casting : Danye Dee \nPhotographe de plateau : Thomas Parabere \n\u00c9talonnage : Ines Henry-Manceau \n\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Sylvain Bakana \nR\u00e9gisseurs adjoints : Lucas Menier, Aim\u00e9e Lacote, Nicolas Sorlat \n\n\nChor\u00e9graphe : Jerky Jessy\nDanseurs : Reyen Massias, Dimitri Nguyen, Alexis Ankadje, Raffaello Vieriu \nMUA : Sasha Delannoy \nStyliste: Oumeih Benaicha\nAssistante styliste: Louma Sliti \n\nRemerciements: Curtis, Siham, Zurhem, Les Mauvais Gar\u00e7ons, Mina Binebine et Schmoove.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keen'v",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KEEN'V - L'AMOUR",
                    "description": "KEEN'V - L'AMOUR \u2764\ufe0f\n\nCompositeur: Julio Masidi et tracstorm\nAuteur: Keen\u2019V & Curtis Laoban\n\nR\u00e9alisation Killian Kali \nProduit par Copacabana \nProducteur : Frederic Amenile \nChef Op\u00e9rateur : Lucas Martins \n\n\nDirecteur de production : Clement Ville \nAssistant r\u00e9al : Nicolas Quintin \nSteadicamer : Sully Ledermann \n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aurelien Desjardins \n2nd Assistant Cam\u00e9ra : Ruben Martinez \nChef Elec : Ulysse Branchereau \n\u00c9lec : Morgan Fernandez \nChef Op Son : Idriss DaSilva \nChef D\u00e9corateur : Iliesse Bellouati & Ali \nDir Casting : Danye Dee \nPhotographe de plateau : Thomas Parabere \n\u00c9talonnage : Ines Henry-Manceau \n\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Sylvain Bakana \nR\u00e9gisseurs adjoints : Lucas Menier, Aim\u00e9e Lacote, Nicolas Sorlat \n\n\nChor\u00e9graphe : Jerky Jessy\nDanseurs : Reyen Massias, Dimitri Nguyen, Alexis Ankadje, Raffaello Vieriu \nMUA : Sasha Delannoy \nStyliste: Oumeih Benaicha\nAssistante styliste: Louma Sliti \n\nRemerciements: Curtis, Siham, Zurhem, Les Mauvais Gar\u00e7ons, Mina Binebine et Schmoove."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119164",
                "likeCount": "3042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSN5XtN2-PD53VFNPctU7dW9NEo",
            "id": "0_DjDdfqtUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T18:41:33Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "WWDC 2025 \u2014 June 9 | Apple",
                "description": "Watch the WWDC25 keynote introducing our broadest design update ever and a more helpful Apple Intelligence. You\u2019ll also learn about exciting features coming with iOS 26, iPadOS 26, macOS 26, watchOS 26, visionOS 26, and tvOS 26.\n\nTo watch the event interpreted in American Sign Language (ASL), please click here: https://youtu.be/UGFo6TF6d9U\n\nAudio Descriptions: https://apple.co/4l17UpS\n\nTune in to the Platforms State of the Union livestream here: https://youtube.com/live/51iONeETSng\n\nFor more on the Apple Worldwide Developers Conference, click here: https://apple.co/45ajSsF\n\nSubscribe to the Apple Developer channel to stay up to date on the latest Apple software, technologies, and platforms: https://www.youtube.com/@AppleDeveloper\n\n00:00:00 Introduction\n00:03:48 iOS\n00:41:35 watchOS\n00:48:48 tvOS\n00:53:35 macOS\n01:06:23 visionOS\n01:14:17 iPadOS\n01:26:05 Developers\n\n\u201cRound and Round\u201d by Ratt https://apple.co/Ratt-Round-and-Round\n\u201cAJ's Vibe (Flipped by Black Milk)\u201d by Robert Glasper https://apple.co/Robert-Glasper-AJs-Vibe-Flipped\n\u201cKimpton\u201d by Barry Can't Swim, O\u2019Flynn https://apple.co/BCS-OFlynn-Kimpton\n\u201cOpus No. 1\u201d by Tim Carleton https://apple.co/Tim-Carleton-Opus-Number-One\n\u201cDance on the World\u201d by Maribou State, North Downs https://apple.co/Maribou-State-North-Downs-Dance\n\u201cILY\u201d by Kapo, Myke Towers https://apple.co/Kapo-Myke-ILY\n\"The Chase\u201d by Hearts2Hearts https://apple.co/Hearts2Hearts-The-Chase\n\u201cGirl Like Me\" by PinkPantheress https://apple.co/PinkPantheress-Girl-Like-Me\n\u201cThe Mirror\u201d by Polo & Pan https://apple.co/Polo-Pan-The-Mirror\n\u201cMontmorency Falls\u201d by Green Ring https://apple.co/Green-Ring-Montmorency-Falls\n\u201cJUMP \u201c by Mura Masa https://apple.co/Mura-Masa-JUMP\n\u201cRevolving door (Wreckno Remix)\u201d by Tate McRae https://apple.co/Tate-McRae-Wreckno-Revolving-door\n\u201cVacay\u201d by Amin\u00e9 https://apple.co/Amine-Vacay\n\u201cPink Pony Club\u201d by Chappell Roan https://apple.co/Chappell-Roan-Pink-Pony-Club\n\u201cApproachable\u201d by Gurriers https://apple.co/Gurriers-Approachable\n\u201c6 out of 5 stars\u201d performed by Allen Stone https://apple.co/Allen-Stone\n\nWant to keep enjoying the sounds of WWDC25? Check out the entire playlist on Apple Music. https://apple.co/WWDC25-Playlist\n\n#WWDC25 #AppleEvent #AppleKeynote\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "Apple Event",
                    "Apple Keynote",
                    "Apple Special Event",
                    "Apple WWDC",
                    "developers",
                    "Worldwide Developers Conference",
                    "WWDC",
                    "WWDC 2025",
                    "keynote"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WWDC 2025 \u2014 June 9 | Apple",
                    "description": "Watch the WWDC25 keynote introducing our broadest design update ever and a more helpful Apple Intelligence. You\u2019ll also learn about exciting features coming with iOS 26, iPadOS 26, macOS 26, watchOS 26, visionOS 26, and tvOS 26.\n\nTo watch the event interpreted in American Sign Language (ASL), please click here: https://youtu.be/UGFo6TF6d9U\n\nAudio Descriptions: https://apple.co/4l17UpS\n\nTune in to the Platforms State of the Union livestream here: https://youtube.com/live/51iONeETSng\n\nFor more on the Apple Worldwide Developers Conference, click here: https://apple.co/45ajSsF\n\nSubscribe to the Apple Developer channel to stay up to date on the latest Apple software, technologies, and platforms: https://www.youtube.com/@AppleDeveloper\n\n00:00:00 Introduction\n00:03:48 iOS\n00:41:35 watchOS\n00:48:48 tvOS\n00:53:35 macOS\n01:06:23 visionOS\n01:14:17 iPadOS\n01:26:05 Developers\n\n\u201cRound and Round\u201d by Ratt https://apple.co/Ratt-Round-and-Round\n\u201cAJ's Vibe (Flipped by Black Milk)\u201d by Robert Glasper https://apple.co/Robert-Glasper-AJs-Vibe-Flipped\n\u201cKimpton\u201d by Barry Can't Swim, O\u2019Flynn https://apple.co/BCS-OFlynn-Kimpton\n\u201cOpus No. 1\u201d by Tim Carleton https://apple.co/Tim-Carleton-Opus-Number-One\n\u201cDance on the World\u201d by Maribou State, North Downs https://apple.co/Maribou-State-North-Downs-Dance\n\u201cILY\u201d by Kapo, Myke Towers https://apple.co/Kapo-Myke-ILY\n\"The Chase\u201d by Hearts2Hearts https://apple.co/Hearts2Hearts-The-Chase\n\u201cGirl Like Me\" by PinkPantheress https://apple.co/PinkPantheress-Girl-Like-Me\n\u201cThe Mirror\u201d by Polo & Pan https://apple.co/Polo-Pan-The-Mirror\n\u201cMontmorency Falls\u201d by Green Ring https://apple.co/Green-Ring-Montmorency-Falls\n\u201cJUMP \u201c by Mura Masa https://apple.co/Mura-Masa-JUMP\n\u201cRevolving door (Wreckno Remix)\u201d by Tate McRae https://apple.co/Tate-McRae-Wreckno-Revolving-door\n\u201cVacay\u201d by Amin\u00e9 https://apple.co/Amine-Vacay\n\u201cPink Pony Club\u201d by Chappell Roan https://apple.co/Chappell-Roan-Pink-Pony-Club\n\u201cApproachable\u201d by Gurriers https://apple.co/Gurriers-Approachable\n\u201c6 out of 5 stars\u201d performed by Allen Stone https://apple.co/Allen-Stone\n\nWant to keep enjoying the sounds of WWDC25? Check out the entire playlist on Apple Music. https://apple.co/WWDC25-Playlist\n\n#WWDC25 #AppleEvent #AppleKeynote\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7959994",
                "likeCount": "199544",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fz_86i5tQ_-vicogC7khwxptLO8",
            "id": "us_aRAJJN3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T09:43:46Z",
                "channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g",
                "title": "Inde: un avion de ligne \u00e0 destination de Londres s'est \u00e9cras\u00e9 \u00e0 Ahmedabad",
                "description": "Un avion d'Air India \u00e0 destination de Londres avec 242 passagers \u00e0 son bord s'est \u00e9cras\u00e9 ce jeudi 12 juin dans la ville d'Ahmedabad, \u00e0 l'ouest de l'Inde.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us_aRAJJN3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us_aRAJJN3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us_aRAJJN3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us_aRAJJN3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us_aRAJJN3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BFMTV",
                "tags": [
                    "Bfmactu",
                    "avion",
                    "crash",
                    "inde",
                    "international",
                    "londre"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inde: un avion de ligne \u00e0 destination de Londres s'est \u00e9cras\u00e9 \u00e0 Ahmedabad",
                    "description": "Un avion d'Air India \u00e0 destination de Londres avec 242 passagers \u00e0 son bord s'est \u00e9cras\u00e9 ce jeudi 12 juin dans la ville d'Ahmedabad, \u00e0 l'ouest de l'Inde."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189225",
                "likeCount": "1344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyUJu3Hfq1aMNcVVotRpNQJF5Rc",
            "id": "8pJhTuZtOFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:30:03Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "ON JUGE LES PIRES ANECDOTES DE NOS ABONN\u00c9S (Ft. Michou, Byilhan et Anyme)",
                "description": "*Collaboration commerciale\nUn \u00e9norme merci \u00e0 DELICHOC d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet ! \ud83d\ude4f\ud83c\udf6a\nJe vous rappelle que les deux nouveaux biscuits Cookies and Cream et Mini Cookies sont disponibles partout, n\u2019h\u00e9sitez pas l\u2019\u00e9quipe ! \ud83d\ude0b\n\n\ud83d\udc49 Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re \u2013 www.mangerbouger.fr\n\nUn grand merci aussi \u00e0 mes meilleurs amis de la vie enti\u00e8re : @Michou, @byilhan, @AnymeTV qui m\u2019ont r\u00e9gal\u00e9. J\u2019esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ! J\u2019avoue que \u00e7a faisait un petit bout de temps que je n\u2019avais rien post\u00e9, mais je reviens avec du lourd \ud83d\udd25\n\nD\u2019ailleurs, sur le IG @delichoc_fr vous pouvez tenter de gagner 500\u20ac de bons d\u2019achat, si t\u2019es int\u00e9ress\u00e9 c\u2019est ici que \u00e7a se passe : https://www.instagram.com/reel/DKoeKlrCAFe/?igsh=OXBkcnpyZXJ1ZW9m \ud83e\udd29\n\nSi jamais vous avez aim\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si on fait un \u00e9pisode 2 ! Et bien \u00e9videmment, on n\u2019oublie pas de liker, c\u2019est important, car beaucoup de gens ont boss\u00e9 dessus, comme\u00a0:\n\nProduction : Blyp\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9 de prod : Jordy Diacar\nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Garrance Sanders\nChef d\u2019equipement : Jordy Diacar\nOPV 1 : Giuliano Arguello\nOPV 2 : Pierre Halart\nOPV 3 : Aymeric Bagic\nChef \u00e9lectricien : Nathan Pages\nChef OPS : Alexandre Babeanu\nCostumiere : Andrea Djidjirian\nD\u00e9co : Hugo Cudot \nAss D\u00e9co : Romane Terry\nFX Baudrier : Fun x Riders\nMonteur: Meoozz\nMiniamaker: Needah\n\nRemerciement \u00e0 Empire Movie Prod et Planipress.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "michou",
                    "byilhan",
                    "anyme",
                    "tribunal",
                    "banni",
                    "anecdotes",
                    "drole",
                    "delichoc",
                    "nico",
                    "nicotine",
                    "juge",
                    "pire anecdote"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE LES PIRES ANECDOTES DE NOS ABONN\u00c9S (Ft. Michou, Byilhan et Anyme)",
                    "description": "*Collaboration commerciale\nUn \u00e9norme merci \u00e0 DELICHOC d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet ! \ud83d\ude4f\ud83c\udf6a\nJe vous rappelle que les deux nouveaux biscuits Cookies and Cream et Mini Cookies sont disponibles partout, n\u2019h\u00e9sitez pas l\u2019\u00e9quipe ! \ud83d\ude0b\n\n\ud83d\udc49 Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re \u2013 www.mangerbouger.fr\n\nUn grand merci aussi \u00e0 mes meilleurs amis de la vie enti\u00e8re : @Michou, @byilhan, @AnymeTV qui m\u2019ont r\u00e9gal\u00e9. J\u2019esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ! J\u2019avoue que \u00e7a faisait un petit bout de temps que je n\u2019avais rien post\u00e9, mais je reviens avec du lourd \ud83d\udd25\n\nD\u2019ailleurs, sur le IG @delichoc_fr vous pouvez tenter de gagner 500\u20ac de bons d\u2019achat, si t\u2019es int\u00e9ress\u00e9 c\u2019est ici que \u00e7a se passe : https://www.instagram.com/reel/DKoeKlrCAFe/?igsh=OXBkcnpyZXJ1ZW9m \ud83e\udd29\n\nSi jamais vous avez aim\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si on fait un \u00e9pisode 2 ! Et bien \u00e9videmment, on n\u2019oublie pas de liker, c\u2019est important, car beaucoup de gens ont boss\u00e9 dessus, comme\u00a0:\n\nProduction : Blyp\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9 de prod : Jordy Diacar\nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Garrance Sanders\nChef d\u2019equipement : Jordy Diacar\nOPV 1 : Giuliano Arguello\nOPV 2 : Pierre Halart\nOPV 3 : Aymeric Bagic\nChef \u00e9lectricien : Nathan Pages\nChef OPS : Alexandre Babeanu\nCostumiere : Andrea Djidjirian\nD\u00e9co : Hugo Cudot \nAss D\u00e9co : Romane Terry\nFX Baudrier : Fun x Riders\nMonteur: Meoozz\nMiniamaker: Needah\n\nRemerciement \u00e0 Empire Movie Prod et Planipress."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1854848",
                "likeCount": "93651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yxBgR8ZLTTBQVH6CvogyfTCxLQk",
            "id": "telUs8dHgQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T05:01:03Z",
                "channelId": "UCVwG9JHqGLfEO-4TkF-lf2g",
                "title": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple de la WWDC25 (iOS26, iPadOS26, MacOS26 etc.)",
                "description": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 la WWDC 2025 !\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 500W Chargeur:\nhttps://amzlink.to/az0iUz0apoTph (20% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 100W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0aTWIjUkQnu (30% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 200W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0ZmEtZTABw1 (25% de r\u00e9duction)\n\n\ud83c\udf4e Apple sur Amazon : https://amzlink.to/az0QRsHY0Ffsn\n--------------------------------------\u00ad----- \nINDEX\n00:00 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence ?\n03:35 Redesign 2026\n06:04 iOS 26\n11:11 watchOS 26\n12:33 tvOS 26\n13:10 macOS26\n16:10 visionOS 26\n18:04 iPadOS 26\n19:15 Disponibilit\u00e9s\n--------------------------------------\u00ad-----\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @cariboo_o\n\u25ba Montage :  @cariboo_o \n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram :  @nowtechteam\n\u25ba TikTok :  @nowtechteam\n\u25ba Threads : https://www.threads.net/@nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n\n#wwdc25 #ios26 #appleintelligence",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nowtech",
                "tags": [
                    "wwdc 25",
                    "ios 26",
                    "watchos 26",
                    "ipados 26",
                    "macOS 26",
                    "VisionOS26",
                    "tvOS 26",
                    "apple liquid glass",
                    "apple intelligence",
                    "nouveaut\u00e9s apple",
                    "mise a jour ios",
                    "mise a jour ipad",
                    "mise a jour mac",
                    "r\u00e9sum\u00e9 wwdc 2025",
                    "wwdc 2025 en fran\u00e7ais",
                    "wwdc 2025"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple de la WWDC25 (iOS26, iPadOS26, MacOS26 etc.)",
                    "description": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 la WWDC 2025 !\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 500W Chargeur:\nhttps://amzlink.to/az0iUz0apoTph (20% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 100W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0aTWIjUkQnu (30% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 200W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0ZmEtZTABw1 (25% de r\u00e9duction)\n\n\ud83c\udf4e Apple sur Amazon : https://amzlink.to/az0QRsHY0Ffsn\n--------------------------------------\u00ad----- \nINDEX\n00:00 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence ?\n03:35 Redesign 2026\n06:04 iOS 26\n11:11 watchOS 26\n12:33 tvOS 26\n13:10 macOS26\n16:10 visionOS 26\n18:04 iPadOS 26\n19:15 Disponibilit\u00e9s\n--------------------------------------\u00ad-----\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @cariboo_o\n\u25ba Montage :  @cariboo_o \n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram :  @nowtechteam\n\u25ba TikTok :  @nowtechteam\n\u25ba Threads : https://www.threads.net/@nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n\n#wwdc25 #ios26 #appleintelligence"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103271",
                "likeCount": "4787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uI2z5wlabzg_vyLpN6RgRNGywxw",
            "id": "gomj3K8Mk7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T08:00:42Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Looting Never Looked This Good \ud83d\ude0e Dark Deal Medal Event",
                "description": "In these Dark Days, Villages have sealed their loot in Vaults... Time to call in the greedy pros! During the Dark Deal Medal Event, Debt Collectors join your army with no training required, looting twice as much as regular Goblins. Steal Goblin Cash, earn Mischief Medals, and claim epic rewards!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdeal #darkdays #debtcollector",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "dark deal",
                    "medal event",
                    "dark days",
                    "debt collector",
                    "goblin clash",
                    "the godfather",
                    "film noir",
                    "frame by frame animation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Looting Never Looked This Good \ud83d\ude0e Dark Deal Medal Event",
                    "description": "In these Dark Days, Villages have sealed their loot in Vaults... Time to call in the greedy pros! During the Dark Deal Medal Event, Debt Collectors join your army with no training required, looting twice as much as regular Goblins. Steal Goblin Cash, earn Mischief Medals, and claim epic rewards!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdeal #darkdays #debtcollector"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2299266",
                "likeCount": "37357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "niF7M-aXHQKV1cvvdvxJptbxWak",
            "id": "pmP17Li7mAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:02:03Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je demande aux employ\u00e9s de Fast-Food de me surprendre",
                "description": "Aujourd'hui je demande aux employ\u00e9s de me surprendre \u00e0 la commande \u00e0 l'auto de diff\u00e9rents fast-food! Qu'est-ce que les employ\u00e9s vont me servir et surtout est-ce qu'on va \u00eatre agr\u00e9ablement surpris? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Burger King, McDonald's, Tim Horton's, Wendy's et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmP17Li7mAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmP17Li7mAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmP17Li7mAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmP17Li7mAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmP17Li7mAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "fast food",
                    "mc donalds",
                    "je teste",
                    "taste test",
                    "fastfood insolite",
                    "fast food challenge",
                    "fast food review",
                    "burger king",
                    "mcdo",
                    "d\u00e9gustation",
                    "d\u00e9fi",
                    "challenge",
                    "gurky",
                    "gurki",
                    "gurky burger king",
                    "gurky fast food",
                    "tim horton's",
                    "wendy's",
                    "Je demande aux employ\u00e9s de Fast-Food de me surprendre",
                    "drive",
                    "gurky drive",
                    "employ\u00e9 du drive",
                    "je demande aux employ\u00e9s de me surprendre",
                    "surprise drive fast food",
                    "drive thru challenge",
                    "d\u00e9fi drive fast food"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je demande aux employ\u00e9s de Fast-Food de me surprendre",
                    "description": "Aujourd'hui je demande aux employ\u00e9s de me surprendre \u00e0 la commande \u00e0 l'auto de diff\u00e9rents fast-food! Qu'est-ce que les employ\u00e9s vont me servir et surtout est-ce qu'on va \u00eatre agr\u00e9ablement surpris? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Burger King, McDonald's, Tim Horton's, Wendy's et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394865",
                "likeCount": "17503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-MkE50DVHzAUbXcsvZWvib8oXLM",
            "id": "e-Q73fg4R9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T16:41:35Z",
                "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA",
                "title": "Affronter des joueurs de handball du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ?",
                "description": "Merci \u00e0 Vinted de nous avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o ! Abonnez vous \u00e0 mon dressing et RDV le 12/06 pour la vente : https://vinted.shop/25-lucasstudio_yt_1-fr-apr\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Un grand merci \u00e0 mes invit\u00e9s :\n- Morgan VS @MorganVS  : https://www.youtube.com/@MorganVS\n- Brawks @BrokyBrawks : https://www.youtube.com/@BrokyBrawks/featured et https://www.instagram.com/brokybrawks/\n\n\u25ba Un grand merci au PSG Hand pour l'accueil et pour cette exp\u00e9rience incroyable ! : https://billetterie.psg.fr/fr/hand\n\n\u25ba Et merci bien s\u00fbr \u00e0 tous les participants de la vid\u00e9o qui ont \u00e9t\u00e9 g\u00e9niaux !\n\n\u25cf Mes autres vid\u00e9os de \"La grande ascension\" :\n- Affronter des joueurs de tennis du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=SNogdEPIqQ0\n- Affronter des gardiens de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=Ct_Bsh4RUNc\n- Affronter des joueurs de ping-pong du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=4xsOX1wapSk\n- Affronter des joueurs de badminton du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=hk7zxPTpd7c&\n- Affronter des joueurs de rugby du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=CZc9T7YztXs&\n- Affronter des joueurs de basket du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=aEKXyuWj-J0\n- Affronter des joueurs de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=0tGR0B1lq-U\n- Affronter des joueurs de volley du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=iV-42tFLdzQ\n\n\u25ba Cette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Vinted\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube de VLOGS \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\u25cf Pour toute demande commerciale : lucas.studioYT@gmail.com\n\n\u25ba Responsable de production: Brieux Dorl\u00e9ans\n\u25ba Charg\u00e9e de production : Clo\u00e9 Pedrazzini\n\u25ba Cadreurs: Thibault Guieu et Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\u25ba Miniamaker : Axel Reynier\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : affronter des joueurs de handball du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? C'est le 9\u00e8me \u00e9pisode de ma s\u00e9rie \"La grande ascension\", apr\u00e8s le ping-pong, le foot, le tennis, le badminton, le rugby, le basket et le volley ! On joue cette fois-ci contre des trios de joueurs de hand de plus en plus forts, \u00e7a commence par des enfants au niveau 1 et \u00e7a finit par des joueurs professionnels au niveau 10, avec par exemple le champion olympique Luka Karabatic ! Notre but c'est de leur marquer 1 but avec le moins de tentatives pour passer au niveau suivant !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Studio",
                "tags": [
                    "lucas studio",
                    "hand",
                    "niveau 1 a 10",
                    "affronter des joueurs de hand du niveau 1 a 10",
                    "affronter des joueurs de handball du niveau 1 a 10",
                    "handball",
                    "qui les battra tous",
                    "affronter des joueurs de handball du niveau 1 a 10 qui les battra tous",
                    "lucas",
                    "lucas studio niveau 1 a 10",
                    "morgan vs",
                    "brawks",
                    "broky brawks",
                    "brokybrawks",
                    "gentle mates brawks",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "la grande ascension",
                    "la grande ascension hand",
                    "affronter des joueurs de niveau 1 a 10",
                    "luka karabatic",
                    "psg hand"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Affronter des joueurs de handball du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Vinted de nous avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o ! Abonnez vous \u00e0 mon dressing et RDV le 12/06 pour la vente : https://vinted.shop/25-lucasstudio_yt_1-fr-apr\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Un grand merci \u00e0 mes invit\u00e9s :\n- Morgan VS @MorganVS  : https://www.youtube.com/@MorganVS\n- Brawks @BrokyBrawks : https://www.youtube.com/@BrokyBrawks/featured et https://www.instagram.com/brokybrawks/\n\n\u25ba Un grand merci au PSG Hand pour l'accueil et pour cette exp\u00e9rience incroyable ! : https://billetterie.psg.fr/fr/hand\n\n\u25ba Et merci bien s\u00fbr \u00e0 tous les participants de la vid\u00e9o qui ont \u00e9t\u00e9 g\u00e9niaux !\n\n\u25cf Mes autres vid\u00e9os de \"La grande ascension\" :\n- Affronter des joueurs de tennis du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=SNogdEPIqQ0\n- Affronter des gardiens de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=Ct_Bsh4RUNc\n- Affronter des joueurs de ping-pong du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=4xsOX1wapSk\n- Affronter des joueurs de badminton du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=hk7zxPTpd7c&\n- Affronter des joueurs de rugby du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=CZc9T7YztXs&\n- Affronter des joueurs de basket du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=aEKXyuWj-J0\n- Affronter des joueurs de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=0tGR0B1lq-U\n- Affronter des joueurs de volley du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=iV-42tFLdzQ\n\n\u25ba Cette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Vinted\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube de VLOGS \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\u25cf Pour toute demande commerciale : lucas.studioYT@gmail.com\n\n\u25ba Responsable de production: Brieux Dorl\u00e9ans\n\u25ba Charg\u00e9e de production : Clo\u00e9 Pedrazzini\n\u25ba Cadreurs: Thibault Guieu et Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\u25ba Miniamaker : Axel Reynier\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : affronter des joueurs de handball du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? C'est le 9\u00e8me \u00e9pisode de ma s\u00e9rie \"La grande ascension\", apr\u00e8s le ping-pong, le foot, le tennis, le badminton, le rugby, le basket et le volley ! On joue cette fois-ci contre des trios de joueurs de hand de plus en plus forts, \u00e7a commence par des enfants au niveau 1 et \u00e7a finit par des joueurs professionnels au niveau 10, avec par exemple le champion olympique Luka Karabatic ! Notre but c'est de leur marquer 1 but avec le moins de tentatives pour passer au niveau suivant !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213762",
                "likeCount": "9203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "29VV4EyzGZ315A8rWo0mF6m8gss",
            "id": "bL92m_zk-8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T07:27:22Z",
                "channelId": "UCW3mewW-ZMdk3byz5F8gfHA",
                "title": "Adieu Monsieur le Proviseur, pour les \u00e9l\u00e8ves \"son d\u00e9part est trop injuste\"",
                "description": "Adieu Monsieur le Proviseur, pour les \u00e9l\u00e8ves \"son d\u00e9part est trop injuste\" \n\nC\u2019est une vid\u00e9o qui fait le buzz sur les r\u00e9seaux sociaux. Elle a \u00e9t\u00e9 visionn\u00e9e plus d\u2019un million de fois. Une haie d\u2019honneur d\u2019\u00e9l\u00e8ves d'un lyc\u00e9e priv\u00e9 de Lamballe pour saluer le d\u00e9part de leur directeur. Ce dernier a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mis de ses fonctions par la direction dioc\u00e9saine des C\u00f4tes d\u2019Armor. Ce matin devant le lyc\u00e9e les \u00e9l\u00e8ves manifestent leur d\u00e9ception face \u00e0 cette nouvelle. \n\nUn reportage d'Antoine Calvez et Vincent Bars \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \n\u25ba https://www.youtube.com/france3bretagne\n\nToute l'actualit\u00e9 en Bretagne\n\u25ba http://france3-regions.francetvinfo.fr/bretagne/\n\nRejoignez notre communaut\u00e9 Facebook\n\u25bahttps://www.facebook.com/france3bretagne/\n\nSuivez-nous sur Twitter \n\u25ba https://twitter.com/france3Bretagne\n\nSuivez-nous sur Instagram\n\u25ba https://www.instagram.com/ \nProfil : @france3bretagne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL92m_zk-8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL92m_zk-8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL92m_zk-8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL92m_zk-8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL92m_zk-8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Bretagne",
                "tags": [
                    "France 3 Bretagne",
                    "Bretagne",
                    "France t\u00e9l\u00e9visions"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adieu Monsieur le Proviseur, pour les \u00e9l\u00e8ves \"son d\u00e9part est trop injuste\"",
                    "description": "Adieu Monsieur le Proviseur, pour les \u00e9l\u00e8ves \"son d\u00e9part est trop injuste\" \n\nC\u2019est une vid\u00e9o qui fait le buzz sur les r\u00e9seaux sociaux. Elle a \u00e9t\u00e9 visionn\u00e9e plus d\u2019un million de fois. Une haie d\u2019honneur d\u2019\u00e9l\u00e8ves d'un lyc\u00e9e priv\u00e9 de Lamballe pour saluer le d\u00e9part de leur directeur. Ce dernier a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mis de ses fonctions par la direction dioc\u00e9saine des C\u00f4tes d\u2019Armor. Ce matin devant le lyc\u00e9e les \u00e9l\u00e8ves manifestent leur d\u00e9ception face \u00e0 cette nouvelle. \n\nUn reportage d'Antoine Calvez et Vincent Bars \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \n\u25ba https://www.youtube.com/france3bretagne\n\nToute l'actualit\u00e9 en Bretagne\n\u25ba http://france3-regions.francetvinfo.fr/bretagne/\n\nRejoignez notre communaut\u00e9 Facebook\n\u25bahttps://www.facebook.com/france3bretagne/\n\nSuivez-nous sur Twitter \n\u25ba https://twitter.com/france3Bretagne\n\nSuivez-nous sur Instagram\n\u25ba https://www.instagram.com/ \nProfil : @france3bretagne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZXEwo3kXAh8ozSdvjjpo1CtjoE",
            "id": "d2ctQulXvkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:29:55Z",
                "channelId": "UCaybrunQi8xWgPMgv1AYBHw",
                "title": "iOS 26 en 26 nouveaut\u00e9s !",
                "description": "Voici les 26 nouveaut\u00e9s d'iOS 26 qui vient tout juste d'\u00eatre annonc\u00e9 !\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:50 : Pourquoi 26 ?\n01:28 : Nouveau design \"Liquid Glass\"\n03:00 : Les principales nouveaut\u00e9s (oui je vais pas tout vous dire dans le chapitrage)\n09:19 : Mon avis \n10:04 : Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheiCollection",
                "tags": [
                    "iOS 26",
                    "iOS 19",
                    "iOS 26 Fran\u00e7ais",
                    "Test iOS 26",
                    "Astuces iOS 26",
                    "Apple iOS 26",
                    "iOS 26 Apple Intelligence",
                    "Avis iOS 26",
                    "iOS 2026",
                    "iPhone iOS 26",
                    "TheiCollection",
                    "Tech",
                    "HighTech",
                    "Jojol",
                    "Gentil",
                    "Gar\u00e7on"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "iOS 26 en 26 nouveaut\u00e9s !",
                    "description": "Voici les 26 nouveaut\u00e9s d'iOS 26 qui vient tout juste d'\u00eatre annonc\u00e9 !\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:50 : Pourquoi 26 ?\n01:28 : Nouveau design \"Liquid Glass\"\n03:00 : Les principales nouveaut\u00e9s (oui je vais pas tout vous dire dans le chapitrage)\n09:19 : Mon avis \n10:04 : Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245301",
                "likeCount": "8652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oxGst6H3viLcy1q7MMdl2n_1nvA",
            "id": "MS5McX_RNas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:23:51Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "Tout \u00e7a avant 18 ans.",
                "description": "Une nouvelle \u00e8re commence\u2026\n\nNotre podcast : @Aliotalk \n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a : @M\u00e9sdeAliotop  \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma : @cinemotions_ \n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.\n\n#yamal #foot \nnuno mendes, bar\u00e7a, psg, real madrid, clasico, barcelone, yamal, ballon d'or, demb\u00e9l\u00e9, france, espagne, dribbles, rib\u00e9ry, ronaldo, messi, henry, raphinha, pedri, lewandowski, mbapp\u00e9, 2025, jul, y que fue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tout \u00e7a avant 18 ans.",
                    "description": "Une nouvelle \u00e8re commence\u2026\n\nNotre podcast : @Aliotalk \n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a : @M\u00e9sdeAliotop  \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma : @cinemotions_ \n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.\n\n#yamal #foot \nnuno mendes, bar\u00e7a, psg, real madrid, clasico, barcelone, yamal, ballon d'or, demb\u00e9l\u00e9, france, espagne, dribbles, rib\u00e9ry, ronaldo, messi, henry, raphinha, pedri, lewandowski, mbapp\u00e9, 2025, jul, y que fue"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185718",
                "likeCount": "10369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-PSRXxecL65ol3SASAjsgFLDPQ",
            "id": "PhX2BFogOvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T16:00:45Z",
                "channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q",
                "title": "Les innovations issues de la conqu\u00eate spatiale",
                "description": "L'offre Novium id\u00e9ale pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://go.noviumdesign.fr/epenser\ncode promo : EPENSER  (15% de r\u00e9duction sur les stylos Hoverpens pendant les 48h qui suivent la sortie de la vid\u00e9o, puis la r\u00e9duction diminue)\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nLes liens de la vid\u00e9o :\n- https://ntrs.nasa.gov/citations/19930073077\n- https://spinoff.nasa.gov/node/9595\n- https://youtu.be/FKJFIzDfUNE\n- https://www.science-et-vie.com/article-magazine/lenergie-des-etoiles\n- https://www.jpl.nasa.gov/missions/infrared-astronomical-satellite-iras/\n- https://spinoff.nasa.gov/faq\n- https://vetsecurite.com/blog/couverture-de-survie-comment-ca-fonctionne-n342\n- https://blog.cobrason.com/2019/07/plantronics-ms50-le-casque-que-portait-armstrong-lors-du-premier-alunissage/\n- https://en.wikipedia.org/wiki/M._Frank_Rudy\n- https://fr.wikipedia.org/wiki/Space_Pen\n\nLiens vid\u00e9o :\n- https://youtu.be/qiaX2vQxjZg\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n3:04 Intro\n5:23 G\u00e9n\u00e9rique\n5:31 Petite info\n6:55 Disclaimer\n7:18 Purification de l'air et de l'eau\n11:58 Le capteur CMOS\n14:40 Le domaine m\u00e9dical\n17:49 Deux trucs marrants\n19:43 Pourquoi pas l'Airbag\n20:25 Vrac\n21:00 Le stylo de l'espace (la vraie histoire)\n24:29 Conclusion\n25:02 G\u00e9n\u00e9rique de fin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "e-penser 2.0",
                "tags": [
                    "bruce benamran",
                    "e-penser",
                    "science",
                    "vulgarisation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les innovations issues de la conqu\u00eate spatiale",
                    "description": "L'offre Novium id\u00e9ale pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://go.noviumdesign.fr/epenser\ncode promo : EPENSER  (15% de r\u00e9duction sur les stylos Hoverpens pendant les 48h qui suivent la sortie de la vid\u00e9o, puis la r\u00e9duction diminue)\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nLes liens de la vid\u00e9o :\n- https://ntrs.nasa.gov/citations/19930073077\n- https://spinoff.nasa.gov/node/9595\n- https://youtu.be/FKJFIzDfUNE\n- https://www.science-et-vie.com/article-magazine/lenergie-des-etoiles\n- https://www.jpl.nasa.gov/missions/infrared-astronomical-satellite-iras/\n- https://spinoff.nasa.gov/faq\n- https://vetsecurite.com/blog/couverture-de-survie-comment-ca-fonctionne-n342\n- https://blog.cobrason.com/2019/07/plantronics-ms50-le-casque-que-portait-armstrong-lors-du-premier-alunissage/\n- https://en.wikipedia.org/wiki/M._Frank_Rudy\n- https://fr.wikipedia.org/wiki/Space_Pen\n\nLiens vid\u00e9o :\n- https://youtu.be/qiaX2vQxjZg\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n3:04 Intro\n5:23 G\u00e9n\u00e9rique\n5:31 Petite info\n6:55 Disclaimer\n7:18 Purification de l'air et de l'eau\n11:58 Le capteur CMOS\n14:40 Le domaine m\u00e9dical\n17:49 Deux trucs marrants\n19:43 Pourquoi pas l'Airbag\n20:25 Vrac\n21:00 Le stylo de l'espace (la vraie histoire)\n24:29 Conclusion\n25:02 G\u00e9n\u00e9rique de fin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111100",
                "likeCount": "8528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ip9t6laafaBIe_td9kHRjryUjA",
            "id": "iJ-uELiB60I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T10:01:11Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Un sans-abri gagne la 31\u00e8me VOITURE !",
                "description": "Laurent est venu nous rendre visite avec El n\u00e9gociateur!\nJ'esp\u00e8re que vous comprendrez le petit changement de r\u00e8gle\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcc5 \u00c9v\u00e8nement starfobar :\nhttps://www.billetweb.fr/starfobar-edition-3\n\nSuivez El negociateur : \nhttps://www.tiktok.com/@el.negociateur\n\nMon association \"souvenir 2 demain\" : \ud83d\ude07\nhttps://www.instagram.com/souvenir2demain/\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un sans-abri gagne la 31\u00e8me VOITURE !",
                    "description": "Laurent est venu nous rendre visite avec El n\u00e9gociateur!\nJ'esp\u00e8re que vous comprendrez le petit changement de r\u00e8gle\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcc5 \u00c9v\u00e8nement starfobar :\nhttps://www.billetweb.fr/starfobar-edition-3\n\nSuivez El negociateur : \nhttps://www.tiktok.com/@el.negociateur\n\nMon association \"souvenir 2 demain\" : \ud83d\ude07\nhttps://www.instagram.com/souvenir2demain/\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645781",
                "likeCount": "34744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1954"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}