{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "R8DBy0nPoL7p57RQtghWWrpARvs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIjCJDEeEklkbbZfVT-3ZOQB0rY",
            "id": "hYQGd3WGSe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCwfEOn0O1DWcyTgzVVu28ig",
                "title": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Segundo Amor da Sua Vida (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Segundo_Amor_da_Sua_Vida\n\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a - Segundo Amor da Sua Vida\nCompositores: Juliano Tchula / Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nSEGUNDO AMOR DA SUA VIDA - LETRA\n\nN\u00e3o se diminua pra caber num cora\u00e7\u00e3o\nQue s\u00f3 tem espa\u00e7o debaixo do tapete\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa se ela n\u00e3o enxerga\nUm palmo \u00e0 frente do nariz\nMas qualquer coisa, eu t\u00f4 aqui\n\nNa verdade, eu sempre estive\nS\u00f3 t\u00f4 deixando voc\u00ea viver livre\nMas mesmo assim\nN\u00e3o quero ver voc\u00ea sofrer\nSe ela n\u00e3o quiser\nJ\u00e1 tem quem vai querer\nT\u00e1 na sua frente\n\nQue azar o meu\nE que sorte a dela\nEu amando voc\u00ea\nVoc\u00ea amando ela\nEu s\u00f3 quero voc\u00ea\nVoc\u00ea s\u00f3 quer conselho\nPor que ser\u00e1 que ela te trata desse jeito?\n\nQue azar o meu\nE que sorte a dela\nEu amando voc\u00ea\nVoc\u00ea amando ela\nTenta l\u00e1, se n\u00e3o der certo, me avisa\nPosso ser o segundo,\nO terceiro, o quarto\nAmor da sua vida\n\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a - Segundo Amor da Sua Vida\nCompositores: Juliano Tchula / Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Campi, Elvis Tcherr\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Work Show \nProjeto: Decretos Reais (Manuscritos Da Rainha)\n\n#mar\u00edliamendon\u00e7a #segundoamordasuavida #manuscritos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYQGd3WGSe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYQGd3WGSe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYQGd3WGSe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYQGd3WGSe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYQGd3WGSe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Segundo Amor da Sua Vida (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Segundo_Amor_da_Sua_Vida\n\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a - Segundo Amor da Sua Vida\nCompositores: Juliano Tchula / Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nSEGUNDO AMOR DA SUA VIDA - LETRA\n\nN\u00e3o se diminua pra caber num cora\u00e7\u00e3o\nQue s\u00f3 tem espa\u00e7o debaixo do tapete\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa se ela n\u00e3o enxerga\nUm palmo \u00e0 frente do nariz\nMas qualquer coisa, eu t\u00f4 aqui\n\nNa verdade, eu sempre estive\nS\u00f3 t\u00f4 deixando voc\u00ea viver livre\nMas mesmo assim\nN\u00e3o quero ver voc\u00ea sofrer\nSe ela n\u00e3o quiser\nJ\u00e1 tem quem vai querer\nT\u00e1 na sua frente\n\nQue azar o meu\nE que sorte a dela\nEu amando voc\u00ea\nVoc\u00ea amando ela\nEu s\u00f3 quero voc\u00ea\nVoc\u00ea s\u00f3 quer conselho\nPor que ser\u00e1 que ela te trata desse jeito?\n\nQue azar o meu\nE que sorte a dela\nEu amando voc\u00ea\nVoc\u00ea amando ela\nTenta l\u00e1, se n\u00e3o der certo, me avisa\nPosso ser o segundo,\nO terceiro, o quarto\nAmor da sua vida\n\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a - Segundo Amor da Sua Vida\nCompositores: Juliano Tchula / Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Campi, Elvis Tcherr\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Work Show \nProjeto: Decretos Reais (Manuscritos Da Rainha)\n\n#mar\u00edliamendon\u00e7a #segundoamordasuavida #manuscritos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738666",
                "likeCount": "75780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOpbfSlCZM5yQi2LWNGIATEIwh4",
            "id": "YvoJogTuu3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T23:35:40Z",
                "channelId": "UCiQotbmKsXF1n3xp3MYvoiw",
                "title": "o TRAILER 3 do GTA 6 t\u00e1 deixando os F\u00c3S MALUCOS... - Rel\u00f3gio do Jason Revelou a Data? (Teoria) #gta6",
                "description": "o TRAILER 3 do GTA 6 t\u00e1 deixando os F\u00c3S MALUCOS... - Rel\u00f3gio do Jason Revelou a Data? (Teoria) #gta6 #gta6trailer3 #gta6gameplay #noticiassobreogta6  \n--\n\n- Onde conseguir os cards do GTA 6\u27a1\ufe0f: https://www.hiquetcg.com.br\nUtilize o cupom \"SANINPLAY10\" e garanta o desconto exclusivo!\n\n-\nVeja tamb\u00e9m:\n\n6000 DESENVOLVEDORES est\u00e3o TRABALHANDO no GTA 6... - Por que Tanta Gente Assim?! (Veja Tudo):\nhttps://youtu.be/0d72EKoUWRM\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" \nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:30 - Abertura\n00:37 - P\u00e1gina do GTA 6 \u00e9 atualizada na PSN e na Steam\n02:32 - Rel\u00f3gio do Jason no Trailer 2 do GTA 6 pode revelar a data do Trailer 3?!\n03:57 - Minha opini\u00e3o sobre essa teoria.\n04:51 - Atualiza\u00e7\u00f5es sobre a possibilidade de uma mat\u00e9ria do GTA 6 na revista GameInformer\n06:31 - Pr\u00f3xima reuni\u00e3o de assionistas a Take Two agora em Novembro..\n07:08 - Conclus\u00e3o\n08:07 - Encerramento\n08:23 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvoJogTuu3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvoJogTuu3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvoJogTuu3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvoJogTuu3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvoJogTuu3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SanInPlay",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "o TRAILER 3 do GTA 6 t\u00e1 deixando os F\u00c3S MALUCOS... - Rel\u00f3gio do Jason Revelou a Data? (Teoria) #gta6",
                    "description": "o TRAILER 3 do GTA 6 t\u00e1 deixando os F\u00c3S MALUCOS... - Rel\u00f3gio do Jason Revelou a Data? (Teoria) #gta6 #gta6trailer3 #gta6gameplay #noticiassobreogta6  \n--\n\n- Onde conseguir os cards do GTA 6\u27a1\ufe0f: https://www.hiquetcg.com.br\nUtilize o cupom \"SANINPLAY10\" e garanta o desconto exclusivo!\n\n-\nVeja tamb\u00e9m:\n\n6000 DESENVOLVEDORES est\u00e3o TRABALHANDO no GTA 6... - Por que Tanta Gente Assim?! (Veja Tudo):\nhttps://youtu.be/0d72EKoUWRM\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" \nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:30 - Abertura\n00:37 - P\u00e1gina do GTA 6 \u00e9 atualizada na PSN e na Steam\n02:32 - Rel\u00f3gio do Jason no Trailer 2 do GTA 6 pode revelar a data do Trailer 3?!\n03:57 - Minha opini\u00e3o sobre essa teoria.\n04:51 - Atualiza\u00e7\u00f5es sobre a possibilidade de uma mat\u00e9ria do GTA 6 na revista GameInformer\n06:31 - Pr\u00f3xima reuni\u00e3o de assionistas a Take Two agora em Novembro..\n07:08 - Conclus\u00e3o\n08:07 - Encerramento\n08:23 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23894",
                "likeCount": "2053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dNa3h9vX5LR5ywhuUUB19XQ38GA",
            "id": "6w2egEPRy7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-25T03:45:46Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "3\u00aa RODADA COMPLETA: G3X X REAL ELITE | KINGS LEAGUE BRASIL | 3\u00aa RODADA DA KINGS CUP",
                "description": "TODA RODADA TEM BRASILEIR\u00c3O NA CAZ\u00c9TV!\n_______________________________________________\n\nTem muito mais pra voc\u00ea curtir aqui no YouTube da Caz\u00e9TV:\n\n\ud83c\udfc6RELEMBRE A COPA DE 2022: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEXflh-UTUvnN5yw1BFWLWkX\n\n\u26bdMELHORES MOMENTOS DO BRASILEIR\u00c3O: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEUEkztsKFr4F_DHx0mFULTr\n\n\u26bdMELHORES MOMENTOS DA LIBERTADORES E SULAMERICANA: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEWQT50QP294QWtOdNobJyZ-\n\n\u26bdMELHORES MOMENTOS DA LIGUE 1: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEUT9HatpZdt0reV5YCg7JoA\n\n\ud83d\ude02CORTES COPAZONA: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEVCDZq610kCDmZFWq5Xkwpd\n\n\ud83d\udce2GERAL CAZ\u00c9TV: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEUVZmJOyU7a7Kkgr3K5CoWf\n\n\ud83c\udfa4ENTREVISTAS NA CAZ\u00c9TV: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEU69dciMDDK1S0Jt-TfaEtX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w2egEPRy7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w2egEPRy7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w2egEPRy7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w2egEPRy7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w2egEPRy7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "3\u00aa RODADA COMPLETA: G3X X REAL ELITE | KINGS LEAGUE BRASIL | 3\u00aa RODADA DA KINGS CUP",
                    "description": "TODA RODADA TEM BRASILEIR\u00c3O NA CAZ\u00c9TV!\n_______________________________________________\n\nTem muito mais pra voc\u00ea curtir aqui no YouTube da Caz\u00e9TV:\n\n\ud83c\udfc6RELEMBRE A COPA DE 2022: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEXflh-UTUvnN5yw1BFWLWkX\n\n\u26bdMELHORES MOMENTOS DO BRASILEIR\u00c3O: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEUEkztsKFr4F_DHx0mFULTr\n\n\u26bdMELHORES MOMENTOS DA LIBERTADORES E SULAMERICANA: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEWQT50QP294QWtOdNobJyZ-\n\n\u26bdMELHORES MOMENTOS DA LIGUE 1: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEUT9HatpZdt0reV5YCg7JoA\n\n\ud83d\ude02CORTES COPAZONA: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEVCDZq610kCDmZFWq5Xkwpd\n\n\ud83d\udce2GERAL CAZ\u00c9TV: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEUVZmJOyU7a7Kkgr3K5CoWf\n\n\ud83c\udfa4ENTREVISTAS NA CAZ\u00c9TV: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsFWLnYCEXEU69dciMDDK1S0Jt-TfaEtX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393524",
                "likeCount": "29673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3n9KUNgqfOEv90mEFjIrIE8NCzY",
            "id": "4ybAv2tonhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T18:51:46Z",
                "channelId": "UC-UhNY-nJD8ojHnjlAZ33lg",
                "title": "Toque Dez - Na m\u00e1xima In Vaquejada (COMPLETO) - Ao vivo em Serrinha/BA",
                "description": "#Toquedez  #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namx...\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoqu...\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\n  / toquedezoficial  \n  / toquedez  \n  / toquedez  \n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio \nProdutor musical: Milsinhotoquedez/johnwofc\nDire\u00e7\u00e3o: \nProdutora: Imagine Films\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Neinho Silva e Andr\u00e9 Matos \nCameras: Isaac Coelho, Lu\u00eds Jr, Matheus Moraes, Rodrigo Souza, Aron Cardoso, Lu\u00eds Caneiro, Klecio Barreto, Japa e Samuel Queiroz. \nDrones: Lucas Santana (Toy Mavic)\nAssist\u00eancia: Rogerinho e J\u00fanior Souza\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Let\u00edcia Cavalcanti - Tr\u00edade Solu\u00e7\u00f5es Digitais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ybAv2tonhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ybAv2tonhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ybAv2tonhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ybAv2tonhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ybAv2tonhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toque Dez Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Toque Dez - Na m\u00e1xima In Vaquejada (COMPLETO) - Ao vivo em Serrinha/BA",
                    "description": "#Toquedez  #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namx...\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoqu...\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\n  / toquedezoficial  \n  / toquedez  \n  / toquedez  \n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio \nProdutor musical: Milsinhotoquedez/johnwofc\nDire\u00e7\u00e3o: \nProdutora: Imagine Films\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Neinho Silva e Andr\u00e9 Matos \nCameras: Isaac Coelho, Lu\u00eds Jr, Matheus Moraes, Rodrigo Souza, Aron Cardoso, Lu\u00eds Caneiro, Klecio Barreto, Japa e Samuel Queiroz. \nDrones: Lucas Santana (Toy Mavic)\nAssist\u00eancia: Rogerinho e J\u00fanior Souza\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Let\u00edcia Cavalcanti - Tr\u00edade Solu\u00e7\u00f5es Digitais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118662",
                "likeCount": "4932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PxwB8f43_7NjNRfq3-Om3YlLOxU",
            "id": "sOmfUhWuT1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T23:05:06Z",
                "channelId": "UCE1xqWS_pGUPXK8G0T2zPeA",
                "title": "Meme Defense Official Trailer",
                "description": "Official Trailer of Meme Defense\nhttps://discord.gg/memedefense\n\n ??  \u2047 S Enter the mainstream World of Memes, with a Unique and Hilarious action-packed tower defense game! Legendary memes and Mythical reel pulls come together to defend against relentless waves of enemies! \n\n\u2728 Collect Strong and Unique memes from across the multiverse, each with their own abilities, and use them strategically to conquer the world! \n\n34 units\n5 rarities\nMythic + Secret Evolutions\n4 game modes \nAnd more!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOmfUhWuT1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOmfUhWuT1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOmfUhWuT1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOmfUhWuT1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOmfUhWuT1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MemeDefense",
                "tags": [
                    "ROBLOX",
                    "MEME",
                    "TOWERDEFENSE",
                    "67",
                    "animevanguards",
                    "animeadventures",
                    "animelaststand",
                    "ALS",
                    "AV",
                    "ROBLOXTOWERDEFENSE",
                    "ROBLOXTD",
                    "TD",
                    "DEFENSE",
                    "SPEED",
                    "ISHOWSPEED",
                    "CASEOH",
                    "ANIME",
                    "JJK",
                    "JUJUTSUKAISEN",
                    "GOJO",
                    "Tiktok",
                    "memes",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Meme Defense Official Trailer",
                    "description": "Official Trailer of Meme Defense\nhttps://discord.gg/memedefense\n\n ??  \u2047 S Enter the mainstream World of Memes, with a Unique and Hilarious action-packed tower defense game! Legendary memes and Mythical reel pulls come together to defend against relentless waves of enemies! \n\n\u2728 Collect Strong and Unique memes from across the multiverse, each with their own abilities, and use them strategically to conquer the world! \n\n34 units\n5 rarities\nMythic + Secret Evolutions\n4 game modes \nAnd more!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44997",
                "likeCount": "3481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9bKe0KM7Jd21XrIwSXSTiiODdA8",
            "id": "Xie8KiU-YtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-25T02:03:18Z",
                "channelId": "UCKoR5G8MZ0Wvb_nq3Q1cRQA",
                "title": "\ud83d\udd34 LOUD SPORTS CLUB x FURIA | KINGS CUP (Rodada 3)",
                "description": "O JEITO H2 \u00c9 O JEITO LOUD:\nhttps://app.h2.bet.br/NVoa/youtubeloud?btag=loud&utm_medium=loud_youtube&utm_campaign=loud\n\n\ud83d\udea8GARANTA J\u00c1 O SEU LOUD DROP!\nhttps://loud.gg/\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos: https://bit.ly/LOUDSPORTSCLUB\n\n\ud83d\udcf2 Nos siga nas redes sociais:\n\ud83d\udcf7 Instagram: @loudsportsclub\n\ud83d\udc26 Twitter/X: loudsportsclub\n\ud83c\udfae TikTok: @loudsportsclub\n\n#LOUD #KingsLeagueBrazil #LOUDSportsClub",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xie8KiU-YtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xie8KiU-YtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xie8KiU-YtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xie8KiU-YtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xie8KiU-YtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOUD SPORTS CLUB",
                "tags": [
                    "LOUD",
                    "LOUDGG",
                    "LOUDSPORTSCLUB",
                    "LSC",
                    "LOUD CORINGA",
                    "CORINGA VICTOR",
                    "KINGS LEAGUE",
                    "KINGS LEAGUE BRAZIL",
                    "G3X",
                    "CAZE TV",
                    "FUT7",
                    "LOUD SPORTS CLUB",
                    "BRABOX",
                    "RENATO VICENTE",
                    "KL BRA",
                    "FUTEBOL",
                    "FUTEBOL 7",
                    "CORINGA LOUD",
                    "LOUD FUT 7"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 LOUD SPORTS CLUB x FURIA | KINGS CUP (Rodada 3)",
                    "description": "O JEITO H2 \u00c9 O JEITO LOUD:\nhttps://app.h2.bet.br/NVoa/youtubeloud?btag=loud&utm_medium=loud_youtube&utm_campaign=loud\n\n\ud83d\udea8GARANTA J\u00c1 O SEU LOUD DROP!\nhttps://loud.gg/\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos: https://bit.ly/LOUDSPORTSCLUB\n\n\ud83d\udcf2 Nos siga nas redes sociais:\n\ud83d\udcf7 Instagram: @loudsportsclub\n\ud83d\udc26 Twitter/X: loudsportsclub\n\ud83c\udfae TikTok: @loudsportsclub\n\n#LOUD #KingsLeagueBrazil #LOUDSportsClub"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1089522",
                "likeCount": "59026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ihctua1U0s7uF0XIzaiAWzbPWZs",
            "id": "bb9LQDtd3pQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T14:58:25Z",
                "channelId": "UCJlw9bI6UlAiNOOiddnx3OQ",
                "title": "Ningu\u00e9m Pode Saber Part. @anacastelaoficial (Isso \u00c9 CountryBeat)",
                "description": "\ud83c\udfb6 Ou\u00e7a \u2018Isso \u00e9 CountryBeat\u2019 em todas as plataformas\nhttps://orcd.co/issoecountrybeatvol2\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffcNos acompanhe nas redes sociais\nhttps://www.instagram.com/countrybeatoficial?igsh=c2ZrN201cnAzMmkx&utm_source=qr\nhttps://www.tiktok.com/@countrybeatoficial?_t=ZM-90lXYfHgLLk&_r=1\n\nShows Shows (44) 99126-0037 \n\nNINGU\u00c9M PODE SABER\nMateus Felix / Leo Souzza / Ana Castela / BeatWill / Giovani Avelar / Ricco Montana / Pedro Crispim\n\n\nVoc\u00ea se arruma\nEu te busco \u00e0s sete\nSe vier de chap\u00e9u\nE vestido colado\nAi c\u00ea esquece\n\nCom o farol apagado\nO som no volume baixo\nTira do bolso o chiclete\nE o que acontece?\n\nSe seu pai soubesse o que a gente faz\nSe sua m\u00e3e soubesse onde a gente t\u00e1\nJ\u00e1 tinha vindo at\u00e9 viatura vindo te procurar\n\nSabe o que que a gente \u00e9?\n\nA gente \u00e9 sem vergonha beb\u00ea\nDeixa s\u00f3 entre eu e voc\u00ea\nC\u00ea pega as Country\nBeija as Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nA gente \u00e9 sem vergonha beb\u00ea\nDeixa s\u00f3 entre eu e voc\u00ea\nC\u00ea pega os Country\nBeija os Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nA gente \u00e9 sem vergonha beb\u00ea\nDeixa s\u00f3 entre eu e voc\u00ea\nC\u00ea pega as Country\nBeija as Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nNingu\u00e9m pode saber \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \n\nC\u00ea pega os Country\nBeija os Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nNingu\u00e9m pode saber \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \n\nC\u00ea pega o Country\nBeija o Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bb9LQDtd3pQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bb9LQDtd3pQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bb9LQDtd3pQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bb9LQDtd3pQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bb9LQDtd3pQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CountryBeat ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ningu\u00e9m Pode Saber Part. @anacastelaoficial (Isso \u00c9 CountryBeat)",
                    "description": "\ud83c\udfb6 Ou\u00e7a \u2018Isso \u00e9 CountryBeat\u2019 em todas as plataformas\nhttps://orcd.co/issoecountrybeatvol2\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffcNos acompanhe nas redes sociais\nhttps://www.instagram.com/countrybeatoficial?igsh=c2ZrN201cnAzMmkx&utm_source=qr\nhttps://www.tiktok.com/@countrybeatoficial?_t=ZM-90lXYfHgLLk&_r=1\n\nShows Shows (44) 99126-0037 \n\nNINGU\u00c9M PODE SABER\nMateus Felix / Leo Souzza / Ana Castela / BeatWill / Giovani Avelar / Ricco Montana / Pedro Crispim\n\n\nVoc\u00ea se arruma\nEu te busco \u00e0s sete\nSe vier de chap\u00e9u\nE vestido colado\nAi c\u00ea esquece\n\nCom o farol apagado\nO som no volume baixo\nTira do bolso o chiclete\nE o que acontece?\n\nSe seu pai soubesse o que a gente faz\nSe sua m\u00e3e soubesse onde a gente t\u00e1\nJ\u00e1 tinha vindo at\u00e9 viatura vindo te procurar\n\nSabe o que que a gente \u00e9?\n\nA gente \u00e9 sem vergonha beb\u00ea\nDeixa s\u00f3 entre eu e voc\u00ea\nC\u00ea pega as Country\nBeija as Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nA gente \u00e9 sem vergonha beb\u00ea\nDeixa s\u00f3 entre eu e voc\u00ea\nC\u00ea pega os Country\nBeija os Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nA gente \u00e9 sem vergonha beb\u00ea\nDeixa s\u00f3 entre eu e voc\u00ea\nC\u00ea pega as Country\nBeija as Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nNingu\u00e9m pode saber \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \n\nC\u00ea pega os Country\nBeija os Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea\n\nNingu\u00e9m pode saber \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \u00ea \n\nC\u00ea pega o Country\nBeija o Country\nS\u00f3 quando ningu\u00e9m v\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260364",
                "likeCount": "4180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ZuXBDIDQHeSAgKNVc8cTkpR-bQ",
            "id": "1jC6GFiIBmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T02:30:06Z",
                "channelId": "UC0Cr7gVGZPOPODlWdFTMLCQ",
                "title": "Forsaken: Strangers from the Past | Official Trailer",
                "description": "Credits:\nCollusiam - Production, Trailer Editing \nvoxov_tired - Trailer Direction\nvladosikos17 - Trailer SFX\nEno - Thumbnail and Logo\nFoolskarp - Animation\nAwaken & Koekonaut - Guest 666 Model",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jC6GFiIBmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jC6GFiIBmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jC6GFiIBmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jC6GFiIBmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jC6GFiIBmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ForsakenRBLX",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forsaken: Strangers from the Past | Official Trailer",
                    "description": "Credits:\nCollusiam - Production, Trailer Editing \nvoxov_tired - Trailer Direction\nvladosikos17 - Trailer SFX\nEno - Thumbnail and Logo\nFoolskarp - Animation\nAwaken & Koekonaut - Guest 666 Model"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582810",
                "likeCount": "41570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xFemYU_P1v3faCV0celMW4RoPoY",
            "id": "dxPel6fxKgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T15:00:35Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU TRABALHEI NESSE SUPERMERCADO POR APENAS 72 HORAS! (por que ser\u00e1???)",
                "description": "Mais uma vez eu t\u00f4 indo trabalhar num mercado no meio do nada. E pelo que parece, alguns dos meus clientes n\u00e3o s\u00e3o muito humanos n\u00e3o, viu... CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Hellmart\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxPel6fxKgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxPel6fxKgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxPel6fxKgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxPel6fxKgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxPel6fxKgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "hellmart"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU TRABALHEI NESSE SUPERMERCADO POR APENAS 72 HORAS! (por que ser\u00e1???)",
                    "description": "Mais uma vez eu t\u00f4 indo trabalhar num mercado no meio do nada. E pelo que parece, alguns dos meus clientes n\u00e3o s\u00e3o muito humanos n\u00e3o, viu... CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Hellmart\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1208449",
                "likeCount": "74220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_0nnydErSZJfMz1RDx_Bzv3XnKE",
            "id": "PbvA3nrM3eA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T14:00:47Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PbvA3nrM3eA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PbvA3nrM3eA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PbvA3nrM3eA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PbvA3nrM3eA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PbvA3nrM3eA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132844",
                "likeCount": "1042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0VvQyeAx-CsKBk0px05YS8lV9DU",
            "id": "175XWulP__Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T20:45:12Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Halo: Campaign Evolved - \"The Silent Cartographer\" Trailer | PS5 Games",
                "description": "Step into the fight with Halo: Campaign Evolved.\n\nThe Covenant believe the Silent Cartographer lies hidden beneath this island \u2014 a key that could unlock the secrets of Halo itself. Your mission: locate the map room and uncover the path to the ring\u2019s control center.\n\nHalo: Campaign Evolved, coming to PlayStation 5 in 2026, is a faithful yet modernized remake of Halo: Combat Evolved\u2019s campaign, rebuilt from the ground up with high-definition visuals, refined controls, 2-player split screen co-op on console, up to 4-player online co-op on console and PC, 3 new missions, an expanded arsenal of weapons, vehicles, new enemies, and more.\n\nWishlist now on PlayStation.\n\n#ps5 #ps5games #halo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/175XWulP__Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/175XWulP__Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/175XWulP__Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/175XWulP__Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/175XWulP__Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "Halo",
                    "Combat Evolved",
                    "Campaign Evolved",
                    "Silent Cartographer",
                    "Master Chief",
                    "Halo PS5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Halo: Campaign Evolved - \"The Silent Cartographer\" Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Step into the fight with Halo: Campaign Evolved.\n\nThe Covenant believe the Silent Cartographer lies hidden beneath this island \u2014 a key that could unlock the secrets of Halo itself. Your mission: locate the map room and uncover the path to the ring\u2019s control center.\n\nHalo: Campaign Evolved, coming to PlayStation 5 in 2026, is a faithful yet modernized remake of Halo: Combat Evolved\u2019s campaign, rebuilt from the ground up with high-definition visuals, refined controls, 2-player split screen co-op on console, up to 4-player online co-op on console and PC, 3 new missions, an expanded arsenal of weapons, vehicles, new enemies, and more.\n\nWishlist now on PlayStation.\n\n#ps5 #ps5games #halo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399443",
                "likeCount": "26509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fkRLCalsbxrIsaLgRmsn7QvNADk",
            "id": "xZ6K7Gx413Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-25T01:01:31Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "FUI ROUBADO PELA POLlCIA \ud83e\udd2c FUI ATR\u00c1S! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "\u26a1 Jogue OneState: https://tinyurl.com/PAULINHO-OneState-Octoberr\n\ud83c\udf81 Use o c\u00f3digo PAULINHO \u2014 ative-o tanto na loja online quanto no aplicativo:\n\u2013 $10.000 imediatamente na loja online\n\u2013 $60.000 de b\u00f4nus desbloqueados no jogo ap\u00f3s atingir o n\u00edvel 8\n\ud83d\udd25 Resgate em https://tinyurl.com/PAULINHO-store-Octoberr \u2014 recompensas di\u00e1rias + ofertas exclusivas\u00a0no\u00a0site!\n\nVOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZ6K7Gx413Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZ6K7Gx413Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZ6K7Gx413Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZ6K7Gx413Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZ6K7Gx413Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FUI ROUBADO PELA POLlCIA \ud83e\udd2c FUI ATR\u00c1S! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "\u26a1 Jogue OneState: https://tinyurl.com/PAULINHO-OneState-Octoberr\n\ud83c\udf81 Use o c\u00f3digo PAULINHO \u2014 ative-o tanto na loja online quanto no aplicativo:\n\u2013 $10.000 imediatamente na loja online\n\u2013 $60.000 de b\u00f4nus desbloqueados no jogo ap\u00f3s atingir o n\u00edvel 8\n\ud83d\udd25 Resgate em https://tinyurl.com/PAULINHO-store-Octoberr \u2014 recompensas di\u00e1rias + ofertas exclusivas\u00a0no\u00a0site!\n\nVOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283604",
                "likeCount": "29538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CAseCmDh5j-v5aiYDR29XIzZOD4",
            "id": "TvVtYaqCni8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T03:58:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI (feat. j-hope of BTS)' OFFICIAL MV",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI (feat. j-hope of BTS)' OFFICIAL MV\n\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/SPAGHETTI\n\nCreative Directing : Gabriel Cho\nVisual Creative Team Lead : Yoon Cho\nVisual Creative Team : Yurok Jang, Hyelin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin, Seongwon Park, Junghee Hong\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Yunjae Kim\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yejin Lee, Yunji Park\n\nCreative Strategy: Jong Ha Lee\n\nFilm Director : Wontae Go\n1st Ad : Hoyeong Lee\n2nd Ad : Jeongbin Lee\n3rd Ad : Sojeong Hyun\n\nCo-Director : Lee Yongseok\nProducer : Moon Dan\nAssistant Director : Kim Seungtae, Tae\n\nE.Producer : Rakk Voram Jang\nLine PD : Yi Seulgi\n\nDP : Yechan Shin\n1st Ac : Woochul Park\n2nd Ac : Gwonwoo Shin\n3rd Ac : Daehyun Kwon\nDit : Jaewook Kim\n\nGaffer : Junseok Oh\n1st : Jiwoo Hong\n2nd : Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang\n3rd : Jaewon Woo, Myeongjun Ko, Dawoon Jung, Si Young Kim,Heewook Jung,Seokhyun Lim, Juhwan Lim\n\nArt Department : Re.Kindle/ Abr\nArt Director : Minkyu Jeon\nArt Team Leader : Minwoo Kang, Subin Lee\nArt Team : Hantae Kim, Hyunbin Park, Sunghee Ji, Yeonjae Han, Donhyeok Choi, Yunjae Cho, Park Jinhye\n\nJimmy Jib (Day 1)\nLee Dongjin\nYoo Jeonghyun, Jung Sungeum, Hwang Kyuho\n\nJimmy Jib (Day 2,3,5)\nJi Seunghyun\nKim Youngsoo, Kim Sejin\n\nCrane\nHead Oper : Sangjo Lee\nCrane Oper : Jisoo Woo\nHead Tech : Hakser Kim\nAssistant : Junhwan An, Woojin Im\n\nShowlight : J Show Company\nJeon Sung Gang\nJang Woo Seok, Jang Sun Ho, Park Sang Min\n\nSfx Team : Dragon\nRepresentative : Park Choul Young\nHead Of Department : Oh Won Jun, Park Jae Sung, Seol Chong Young\nTeam Leader : Lee Junhak\n\nLed Screen Team\nJi Hyunho, Kim Taejung, Jo Myungjin, Kim Sehyun\n\nLed Construction Team\nKo Byungwook, Set Sangyong, Kim Myuncheol, Oh Hyungjun\n\nLocation : Itplace\nChoi Eun Joo, Park Sung Bin\n\nProduction Team Leader : Saewon Yu, Jubong Park\nProduction Team : Junghwan Park, Yisoo Kim, Taegyun Kim, Hayoung Kim, Hyewon Kim, Junho Ji, Hyunki Yi,\nBareum Lee, Jaehyeon Wang\n\nOffline Editor : Go Wontae\nOnline Editor : Lee Yongseok\nColor : CAPRA\n\nVFX Supervisor - James Choe @jameschoe\nJunior VFX Artist - Elena Liu @elenaxyliu\nVFX Assistant - Seoyoon Lee @seoyoonllee\n\n2D VFX artist : Hyunnah Cha - @chapps__\n\nVFX artist - Infinite VFX\nFX/Comp Lead : @infinite__vfx \nComp Assist : @paresh.mov @mandarindeed \nRoto: @mousamvfx  @poccopiee @polleysubrata7 \n@fraser013 @yizhichenyizhi \n\nVFX Artist - Jedd Lingo @jeddlingo\n\nVFX - Studio Decolsa @studio.decolsa\nBaurzhan Sabyrzhanov @baurzans_\nMaksym Kryvoruchyk @celestrixia\n\nKing Gun @junking.gun\n3D Fashion Modeller @jae2oon\n\nRoto assistant Muhammad Tehseen Irshad  @monivisualpro\n\nClean / Remove / Roto : Comma, HBVFX\nClean / Remove : CHOI AYoung, Shin Yejin(SSSS),  Jun Seungwon(a clean sweep)\n\nDrag Queen : NANA YOUNGRONG KIM @nana_youngrongkim\nKYAM @kimkyam\nRINGRING @ringring.kim\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c \n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #jhope #\uc81c\uc774\ud649 \n#EAT_IT_UP_SPAGHETTI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvVtYaqCni8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvVtYaqCni8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvVtYaqCni8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvVtYaqCni8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TvVtYaqCni8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI (feat. j-hope of BTS)' OFFICIAL MV",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI (feat. j-hope of BTS)' OFFICIAL MV\n\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/SPAGHETTI\n\nCreative Directing : Gabriel Cho\nVisual Creative Team Lead : Yoon Cho\nVisual Creative Team : Yurok Jang, Hyelin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin, Seongwon Park, Junghee Hong\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Yunjae Kim\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yejin Lee, Yunji Park\n\nCreative Strategy: Jong Ha Lee\n\nFilm Director : Wontae Go\n1st Ad : Hoyeong Lee\n2nd Ad : Jeongbin Lee\n3rd Ad : Sojeong Hyun\n\nCo-Director : Lee Yongseok\nProducer : Moon Dan\nAssistant Director : Kim Seungtae, Tae\n\nE.Producer : Rakk Voram Jang\nLine PD : Yi Seulgi\n\nDP : Yechan Shin\n1st Ac : Woochul Park\n2nd Ac : Gwonwoo Shin\n3rd Ac : Daehyun Kwon\nDit : Jaewook Kim\n\nGaffer : Junseok Oh\n1st : Jiwoo Hong\n2nd : Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang\n3rd : Jaewon Woo, Myeongjun Ko, Dawoon Jung, Si Young Kim,Heewook Jung,Seokhyun Lim, Juhwan Lim\n\nArt Department : Re.Kindle/ Abr\nArt Director : Minkyu Jeon\nArt Team Leader : Minwoo Kang, Subin Lee\nArt Team : Hantae Kim, Hyunbin Park, Sunghee Ji, Yeonjae Han, Donhyeok Choi, Yunjae Cho, Park Jinhye\n\nJimmy Jib (Day 1)\nLee Dongjin\nYoo Jeonghyun, Jung Sungeum, Hwang Kyuho\n\nJimmy Jib (Day 2,3,5)\nJi Seunghyun\nKim Youngsoo, Kim Sejin\n\nCrane\nHead Oper : Sangjo Lee\nCrane Oper : Jisoo Woo\nHead Tech : Hakser Kim\nAssistant : Junhwan An, Woojin Im\n\nShowlight : J Show Company\nJeon Sung Gang\nJang Woo Seok, Jang Sun Ho, Park Sang Min\n\nSfx Team : Dragon\nRepresentative : Park Choul Young\nHead Of Department : Oh Won Jun, Park Jae Sung, Seol Chong Young\nTeam Leader : Lee Junhak\n\nLed Screen Team\nJi Hyunho, Kim Taejung, Jo Myungjin, Kim Sehyun\n\nLed Construction Team\nKo Byungwook, Set Sangyong, Kim Myuncheol, Oh Hyungjun\n\nLocation : Itplace\nChoi Eun Joo, Park Sung Bin\n\nProduction Team Leader : Saewon Yu, Jubong Park\nProduction Team : Junghwan Park, Yisoo Kim, Taegyun Kim, Hayoung Kim, Hyewon Kim, Junho Ji, Hyunki Yi,\nBareum Lee, Jaehyeon Wang\n\nOffline Editor : Go Wontae\nOnline Editor : Lee Yongseok\nColor : CAPRA\n\nVFX Supervisor - James Choe @jameschoe\nJunior VFX Artist - Elena Liu @elenaxyliu\nVFX Assistant - Seoyoon Lee @seoyoonllee\n\n2D VFX artist : Hyunnah Cha - @chapps__\n\nVFX artist - Infinite VFX\nFX/Comp Lead : @infinite__vfx \nComp Assist : @paresh.mov @mandarindeed \nRoto: @mousamvfx  @poccopiee @polleysubrata7 \n@fraser013 @yizhichenyizhi \n\nVFX Artist - Jedd Lingo @jeddlingo\n\nVFX - Studio Decolsa @studio.decolsa\nBaurzhan Sabyrzhanov @baurzans_\nMaksym Kryvoruchyk @celestrixia\n\nKing Gun @junking.gun\n3D Fashion Modeller @jae2oon\n\nRoto assistant Muhammad Tehseen Irshad  @monivisualpro\n\nClean / Remove / Roto : Comma, HBVFX\nClean / Remove : CHOI AYoung, Shin Yejin(SSSS),  Jun Seungwon(a clean sweep)\n\nDrag Queen : NANA YOUNGRONG KIM @nana_youngrongkim\nKYAM @kimkyam\nRINGRING @ringring.kim\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c \n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #jhope #\uc81c\uc774\ud649 \n#EAT_IT_UP_SPAGHETTI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10360262",
                "likeCount": "687489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XqmKSR61OjCwZxvW_lj83v9sfR4",
            "id": "aawMlqYps9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T22:09:10Z",
                "channelId": "UC-yA8YhrAgpFp4aVHRaNyMA",
                "title": "NOVO TRAILER Amanda the Adventurer 3 DATA DE LAN\u00c7AMENTO",
                "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aawMlqYps9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aawMlqYps9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aawMlqYps9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aawMlqYps9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aawMlqYps9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Core",
                "tags": [
                    "noov",
                    "noav",
                    "nova",
                    "novos",
                    "novas",
                    "trail",
                    "traile",
                    "amand",
                    "amana",
                    "aventura",
                    "adventure",
                    "aventure",
                    "date",
                    "dat",
                    "lancamento",
                    "lanca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVO TRAILER Amanda the Adventurer 3 DATA DE LAN\u00c7AMENTO",
                    "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14166",
                "likeCount": "2390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1RaGMLPdDaiEVUfo-q4B6J29S2E",
            "id": "zQdfKQGlUFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-25T02:13:19Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings Cup Brazil - RODADA 3",
                "description": "A KINGS LEAGUE T\u00c1 DE VOLTA! NOVOS PRESIDENTES, NOVAS REGRAS E MAIS! Dia 24 de Outubro teremos a 3\u00aa Rodada DA KINGS CUP BRAZIL! Uma nova competi\u00e7\u00e3o (n\u00e3o \u00e9 o segundo split) em tiro r\u00e1pido que pode garantir uma vaga no MUNDIAL! \n\n17h - G3X FC x Real Elite\n18h - Funkbol x Capim FC\n19h - Dendele x Fluxo FC\n20h - Loud SC x Furia\n21h - Desimpedidos x Nyvelados (JOGO DESAFIO)\n\nO Campe\u00e3o da Kings Cup Brazil enfrenta o Campe\u00e3o da Kings Cup Mexico, na Cidade do M\u00e9xico, na briga pela vaga do Mundial de Clubes da Kings em 2026!\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQdfKQGlUFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQdfKQGlUFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQdfKQGlUFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQdfKQGlUFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQdfKQGlUFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil",
                    "whindersson",
                    "kings",
                    "kl",
                    "draft"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings Cup Brazil - RODADA 3",
                    "description": "A KINGS LEAGUE T\u00c1 DE VOLTA! NOVOS PRESIDENTES, NOVAS REGRAS E MAIS! Dia 24 de Outubro teremos a 3\u00aa Rodada DA KINGS CUP BRAZIL! Uma nova competi\u00e7\u00e3o (n\u00e3o \u00e9 o segundo split) em tiro r\u00e1pido que pode garantir uma vaga no MUNDIAL! \n\n17h - G3X FC x Real Elite\n18h - Funkbol x Capim FC\n19h - Dendele x Fluxo FC\n20h - Loud SC x Furia\n21h - Desimpedidos x Nyvelados (JOGO DESAFIO)\n\nO Campe\u00e3o da Kings Cup Brazil enfrenta o Campe\u00e3o da Kings Cup Mexico, na Cidade do M\u00e9xico, na briga pela vaga do Mundial de Clubes da Kings em 2026!\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613190",
                "likeCount": "19793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rHS1BsMa9RIfGMEO3h_TLGnJEzQ",
            "id": "2ME-rW3X2aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCWr3qxmkD0SBtL57FBlaYag",
                "title": "MC JACAR\u00c9, HUNGRIA, AKZIM - ESQUADRILHA DA FUMA\u00c7A (Clipe Oficial)",
                "description": "ESQUADRILHA DA FUMA\u00c7A -  MC JACAR\u00c9, HUNGRIA, AKZIM (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: @McJacareOficial\n\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/EsquadrilhadaFumaca \n\n\u25b8 Acompanhe MC Jacar\u00e9 nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcjacare_/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcjacare\n\n\u25b8 Contato para shows:\n+55 (62)98631-7080 Euler\n\n\u25b8 Letra \n\nNa madrugada n\u00f3s ataca\nTipo vulto a tropa passa\nDeixando as piranha em choque\nA esquadrilha da fuma\u00e7a\nOs 8 cilindros canta\nPra mostrar quem que est\u00e1 presente\nNo ar n\u00f3s espirra o lan\u00e7a\nPara eles verem que \u00e9 a gente\n\nPesadelo dos playboys\nTerror das patricinhas\nVai jacar\u00e9, Jacar\u00e9\nHungria\n\nEla senta pros bons e novos\nVoc\u00eas \u00e9 prata n\u00f3s \u00e9 ouro\nEla senta n\u00f3s t\u00e1 com o torro\nN\u00f3s pega ela\nE voc\u00eas no choro\n\nOlha o time passando todo alinhado\nRespeito na quebra desde menor\nNosso nome falado para todo lado\nEspancando e quebrando as melhor\nN\u00e3o arrumo problema\nMas direto problema vem atr\u00e1s de mim p\u00f4\nMas eu levo o dilema\nC\u00edrculo vai cantar n\u00f3s vai at\u00e9 o fim p\u00f4\nT\u00f4 na tocada\nT\u00f4 de porrada\nT\u00f4 de fazer o rol\u00ea valer\nT\u00f4 ligando para nada\nFica com a prata\nQue o ouro \u00e9 pra quem sabe viver\n\nNosso time s\u00f3 entra sangue bom\nMas a prioridade \u00e9 a fam\u00edlia\nO comboio tem at\u00e9 carro de som\nNa br parece at\u00e9 quadrilha\nSempre volto marcado de batom\n\u00c9 o pre\u00e7o de andar com essas bandidas\nSempre volto para casa de manh\u00e3\nToda sexta \u00e9 uma noite\n\nEla senta pros bons e novos\nVoc\u00eas \u00e9 prata n\u00f3s \u00e9 ouro\nEla senta n\u00f3s t\u00e1 com o torro\nN\u00f3s pega ela\nE voc\u00eas no choro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Mc Jacar\u00e9 e Hungria\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ \nDeezer: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ  \nTidal: https://tidal.com/artist/13544126 \nAmazon Music:https://music.amazon.com.br/artists/B006OFOV32?ref=dm_sh_qHvQU0hxQ0gZvPNusvApK3YeW\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/mc-jacar%C3%A9/472139132 \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nArtistas: Mc Jacar\u00e9, Hungria, Akzim\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Croco Hits\nMarketing e A&R: Samuel Avanuer \nDiretor de v\u00eddeo: Fabr\u00edcio Nogueira (F\u00e1brica de Hits)\n\n\u25b8 Pedro Henrique, conhecido como Mc Jacar\u00e9, \u00e9 o maior representante do funk no centro-oeste. Nascido em Goi\u00e2nia, sempre esteve envolvido com a m\u00fasica, come\u00e7ando aos 14 anos como DJ. \n\nEm pouco tempo, o funkeiro j\u00e1 possui mais de 8 milh\u00f5es de ouvintes mensais no Spotify, milhares de seguidores nas redes sociais e suas m\u00fasicas est\u00e3o presentes nas principais playlists e top charts das plataformas. \"Toma Tapa\", \"Vento Forte\", \"Comprei um Lan\u00e7a\" e \"Boca de Mel\", s\u00e3o alguns dos hits do artista. O \u00e1lbum \"Eletrofunk Raiz\" marcou um novo momento em sua carreira e conta com faixas como \"Pinxad\u00e3o\" feat Hungria, \"Senta Pro Bruto\" feat Luan Pereira e \"A Culpa N\u00e3o \u00c9 Minha\" feat MC Kevin o Chris. \n\n\u25b8 Assista tamb\u00e9m:\n\nTERAPIA - MC JACAR\u00c9, DJ JHOW BEATS (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/lfnBXtxE8Fs?si=0GOGyTB1B6297grl\n\nEU AT\u00c9 GOSTO DE VOC\u00ca - MC JACAR\u00c9, MC NEG\u00c3O ORIGINAL, DJ JAPA NK (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/zZUyiqR7rNM?si=HWG4LfHj7MbS3aE0\n \nSENTA E CALA A BOCA - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/Jp9lEv4DAOk?feature=shared\n\nPERDEMOS MAIS UM GUERREIRO - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/LOMO4qSKpac?si=--G7ocNtxEgNWymb\n\nMOSTRA SEU TALENTO - MC JACAR\u00c9, MC RYAN SP, MC TUTO (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/jFmgU1n3Wok?si=cnxmkqmYiZPrxQOn\n\nMC JACAR\u00c9 - PELO MENOS (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/D6t6FpJ9R88?si=ppkCfUeKwfTz-bxu\n\nMC JACAR\u00c9, LUAN PEREIRA - SENTA PRO BRUTO (Clipe Oficial) \nhttps://youtu.be/RA_YO8KDtLk?si=PmQTC1T_VDL_brdo\n\nMC JACAR\u00c9, HUNGRIA - PINXAD\u00c3O (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/_6dTFjad4Vk?si=7nd5iYeRg9iIf3ch\n\nMC JACAR\u00c9, MC KEVIN O CHRIS - A CULPA N\u00c3O \u00c9 MINHA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9e_u4FZvNVY&t=0s  \n\nMC JACAR\u00c9 - TOMA TAPA (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vqHHUeEyEyU&t=0s\n\nMC JACAR\u00c9 - VENTO FORTE - Prod.Dj TK e Jacar\u00e9 (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=e6yUmOtchLE&t=0s\n\nHungria - Made in Favela (Official Music Video)\nhttps://youtu.be/TaChAVNEDPU?si=MjO-k1tMDNNo2X5n\n\nHungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) \nhttps://youtu.be/JGjaXgNu0KU?si=8XIDiOoMP6HH4R00\n\nHungria - Cora\u00e7\u00e3o de A\u00e7o (V\u00eddeoClipe Oficial)\nhttps://youtu.be/pdFLuRQd0wQ?si=67K8ggx1ZmUzh48U\n\nHungria - Um Pedido (Official Music Video)\nhttps://youtu.be/r_cbh4-SOmI?si=7NA-NaXaXurV6o1f0\n\nHungria - Lembran\u00e7as (Official V\u00eddeo)\nhttps://youtu.be/EiQmbrvvDaY?si=LpzUv7haBoDfkHaL\n\n\u25b8 esquadrilha da fuma\u00e7a mc jacar\u00e9, esquadrilha da fuma\u00e7a, mc jacar\u00e9, hungria, akzim, Ela senta pros bons e novos, Voc\u00eas \u00e9 prata n\u00f3s \u00e9 ouro, mc jacare posso ate nao te dar flores, mc jacare e tribo da periferia, mc jacare e hungria, mc jacare nova, mc jacare e hungria nova, hungria hip hop, hungria as melhores, hungria 2025, hungria e mc jacare, eletrofunk hungria, eletrofunk mc jacare, funk 2025\n\n#McJacar\u00e9 #Hungria #EsquadrilhadaFuma\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ME-rW3X2aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ME-rW3X2aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ME-rW3X2aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ME-rW3X2aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ME-rW3X2aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Jacar\u00e9",
                "tags": [
                    "MC JACAR\u00c9 HUNGRIA AKZIM - ESQUADRILHA DA FUMA\u00c7A (Clipe Oficial)",
                    "esquadrilha da fuma\u00e7a mc jacar\u00e9",
                    "esquadrilha da fuma\u00e7a",
                    "mc jacar\u00e9",
                    "hungria",
                    "akzim",
                    "Ela senta pros bons e novos",
                    "Voc\u00eas \u00e9 prata n\u00f3s \u00e9 ouro",
                    "mc jacare posso ate nao te dar flores",
                    "mc jacare e tribo da periferia",
                    "mc jacare e hungria",
                    "mc jacare nova",
                    "mc jacare e hungria nova",
                    "hungria hip hop",
                    "hungria as melhores",
                    "hungria 2025",
                    "hungria e mc jacare",
                    "eletrofunk 2025",
                    "eletrofunk mc jacare",
                    "eletrofunk hungria",
                    "funk 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC JACAR\u00c9, HUNGRIA, AKZIM - ESQUADRILHA DA FUMA\u00c7A (Clipe Oficial)",
                    "description": "ESQUADRILHA DA FUMA\u00c7A -  MC JACAR\u00c9, HUNGRIA, AKZIM (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: @McJacareOficial\n\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/EsquadrilhadaFumaca \n\n\u25b8 Acompanhe MC Jacar\u00e9 nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcjacare_/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcjacare\n\n\u25b8 Contato para shows:\n+55 (62)98631-7080 Euler\n\n\u25b8 Letra \n\nNa madrugada n\u00f3s ataca\nTipo vulto a tropa passa\nDeixando as piranha em choque\nA esquadrilha da fuma\u00e7a\nOs 8 cilindros canta\nPra mostrar quem que est\u00e1 presente\nNo ar n\u00f3s espirra o lan\u00e7a\nPara eles verem que \u00e9 a gente\n\nPesadelo dos playboys\nTerror das patricinhas\nVai jacar\u00e9, Jacar\u00e9\nHungria\n\nEla senta pros bons e novos\nVoc\u00eas \u00e9 prata n\u00f3s \u00e9 ouro\nEla senta n\u00f3s t\u00e1 com o torro\nN\u00f3s pega ela\nE voc\u00eas no choro\n\nOlha o time passando todo alinhado\nRespeito na quebra desde menor\nNosso nome falado para todo lado\nEspancando e quebrando as melhor\nN\u00e3o arrumo problema\nMas direto problema vem atr\u00e1s de mim p\u00f4\nMas eu levo o dilema\nC\u00edrculo vai cantar n\u00f3s vai at\u00e9 o fim p\u00f4\nT\u00f4 na tocada\nT\u00f4 de porrada\nT\u00f4 de fazer o rol\u00ea valer\nT\u00f4 ligando para nada\nFica com a prata\nQue o ouro \u00e9 pra quem sabe viver\n\nNosso time s\u00f3 entra sangue bom\nMas a prioridade \u00e9 a fam\u00edlia\nO comboio tem at\u00e9 carro de som\nNa br parece at\u00e9 quadrilha\nSempre volto marcado de batom\n\u00c9 o pre\u00e7o de andar com essas bandidas\nSempre volto para casa de manh\u00e3\nToda sexta \u00e9 uma noite\n\nEla senta pros bons e novos\nVoc\u00eas \u00e9 prata n\u00f3s \u00e9 ouro\nEla senta n\u00f3s t\u00e1 com o torro\nN\u00f3s pega ela\nE voc\u00eas no choro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Mc Jacar\u00e9 e Hungria\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ \nDeezer: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ  \nTidal: https://tidal.com/artist/13544126 \nAmazon Music:https://music.amazon.com.br/artists/B006OFOV32?ref=dm_sh_qHvQU0hxQ0gZvPNusvApK3YeW\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/mc-jacar%C3%A9/472139132 \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nArtistas: Mc Jacar\u00e9, Hungria, Akzim\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Croco Hits\nMarketing e A&R: Samuel Avanuer \nDiretor de v\u00eddeo: Fabr\u00edcio Nogueira (F\u00e1brica de Hits)\n\n\u25b8 Pedro Henrique, conhecido como Mc Jacar\u00e9, \u00e9 o maior representante do funk no centro-oeste. Nascido em Goi\u00e2nia, sempre esteve envolvido com a m\u00fasica, come\u00e7ando aos 14 anos como DJ. \n\nEm pouco tempo, o funkeiro j\u00e1 possui mais de 8 milh\u00f5es de ouvintes mensais no Spotify, milhares de seguidores nas redes sociais e suas m\u00fasicas est\u00e3o presentes nas principais playlists e top charts das plataformas. \"Toma Tapa\", \"Vento Forte\", \"Comprei um Lan\u00e7a\" e \"Boca de Mel\", s\u00e3o alguns dos hits do artista. O \u00e1lbum \"Eletrofunk Raiz\" marcou um novo momento em sua carreira e conta com faixas como \"Pinxad\u00e3o\" feat Hungria, \"Senta Pro Bruto\" feat Luan Pereira e \"A Culpa N\u00e3o \u00c9 Minha\" feat MC Kevin o Chris. \n\n\u25b8 Assista tamb\u00e9m:\n\nTERAPIA - MC JACAR\u00c9, DJ JHOW BEATS (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/lfnBXtxE8Fs?si=0GOGyTB1B6297grl\n\nEU AT\u00c9 GOSTO DE VOC\u00ca - MC JACAR\u00c9, MC NEG\u00c3O ORIGINAL, DJ JAPA NK (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/zZUyiqR7rNM?si=HWG4LfHj7MbS3aE0\n \nSENTA E CALA A BOCA - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/Jp9lEv4DAOk?feature=shared\n\nPERDEMOS MAIS UM GUERREIRO - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/LOMO4qSKpac?si=--G7ocNtxEgNWymb\n\nMOSTRA SEU TALENTO - MC JACAR\u00c9, MC RYAN SP, MC TUTO (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/jFmgU1n3Wok?si=cnxmkqmYiZPrxQOn\n\nMC JACAR\u00c9 - PELO MENOS (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/D6t6FpJ9R88?si=ppkCfUeKwfTz-bxu\n\nMC JACAR\u00c9, LUAN PEREIRA - SENTA PRO BRUTO (Clipe Oficial) \nhttps://youtu.be/RA_YO8KDtLk?si=PmQTC1T_VDL_brdo\n\nMC JACAR\u00c9, HUNGRIA - PINXAD\u00c3O (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/_6dTFjad4Vk?si=7nd5iYeRg9iIf3ch\n\nMC JACAR\u00c9, MC KEVIN O CHRIS - A CULPA N\u00c3O \u00c9 MINHA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9e_u4FZvNVY&t=0s  \n\nMC JACAR\u00c9 - TOMA TAPA (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vqHHUeEyEyU&t=0s\n\nMC JACAR\u00c9 - VENTO FORTE - Prod.Dj TK e Jacar\u00e9 (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=e6yUmOtchLE&t=0s\n\nHungria - Made in Favela (Official Music Video)\nhttps://youtu.be/TaChAVNEDPU?si=MjO-k1tMDNNo2X5n\n\nHungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) \nhttps://youtu.be/JGjaXgNu0KU?si=8XIDiOoMP6HH4R00\n\nHungria - Cora\u00e7\u00e3o de A\u00e7o (V\u00eddeoClipe Oficial)\nhttps://youtu.be/pdFLuRQd0wQ?si=67K8ggx1ZmUzh48U\n\nHungria - Um Pedido (Official Music Video)\nhttps://youtu.be/r_cbh4-SOmI?si=7NA-NaXaXurV6o1f0\n\nHungria - Lembran\u00e7as (Official V\u00eddeo)\nhttps://youtu.be/EiQmbrvvDaY?si=LpzUv7haBoDfkHaL\n\n\u25b8 esquadrilha da fuma\u00e7a mc jacar\u00e9, esquadrilha da fuma\u00e7a, mc jacar\u00e9, hungria, akzim, Ela senta pros bons e novos, Voc\u00eas \u00e9 prata n\u00f3s \u00e9 ouro, mc jacare posso ate nao te dar flores, mc jacare e tribo da periferia, mc jacare e hungria, mc jacare nova, mc jacare e hungria nova, hungria hip hop, hungria as melhores, hungria 2025, hungria e mc jacare, eletrofunk hungria, eletrofunk mc jacare, funk 2025\n\n#McJacar\u00e9 #Hungria #EsquadrilhadaFuma\u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106959",
                "likeCount": "7664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qe3ybNCqWW4mcGSzeA6Olu0NraY",
            "id": "cVnTDX_wDAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T13:14:54Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "SOLDADO DE CHUMBO Trailer Dublado (2025) Jamie Foxx, Robert De Niro",
                "description": "SOLDADO DE CHUMBO Trailer Dublado (2025) Jamie Foxx, Robert De Niro, Scott Eastwood,  A\u00e7\u00e3o\n\u00a9 2025 - Diamond Films",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVnTDX_wDAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVnTDX_wDAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVnTDX_wDAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVnTDX_wDAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVnTDX_wDAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Soldado de Chumbo",
                    "Soldado de Chumbo Trailer Dublado",
                    "Jamie Foxx",
                    "Robert De Niro",
                    "Scott Eastwood",
                    "A\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOLDADO DE CHUMBO Trailer Dublado (2025) Jamie Foxx, Robert De Niro",
                    "description": "SOLDADO DE CHUMBO Trailer Dublado (2025) Jamie Foxx, Robert De Niro, Scott Eastwood,  A\u00e7\u00e3o\n\u00a9 2025 - Diamond Films"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27715",
                "likeCount": "568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ufQEJB65Rbc0d8n1X23W-OLnm_o",
            "id": "sh2rsgR5mpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T21:27:43Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "DESBLOQUEEI TODOS OS \u00cdNDICES E REVELEI BASES QUE NINGU\u00c9M NUNCA VIU NO\u00a0BRAINROT!\u00a0\ud83d\udc40\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh2rsgR5mpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh2rsgR5mpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh2rsgR5mpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh2rsgR5mpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sh2rsgR5mpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DESBLOQUEEI TODOS OS \u00cdNDICES E REVELEI BASES QUE NINGU\u00c9M NUNCA VIU NO\u00a0BRAINROT!\u00a0\ud83d\udc40\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535237",
                "likeCount": "22985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETXby-0bV6Xyho_qErKArVEU3c8",
            "id": "3F3n9NmAJgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T00:00:07Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "Chefin, Caio Luccas, Surfista, Racovi Oficial, Mvk, Bren Oficial - THE BOX MEDLEY 11",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA!\n\nChefin, Caio Luccas, Surfista, Racovi Oficial, Mvk, Bren Oficial (Prod Neo Beats, Victor WAO, LB \u00danico)- THE BOX MEDLEY 11    \n\nDiretor: @saidotrilho       \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: @tralhaproducoes777\nC\u00e2mera: @sarto.br\nFot\u00f3grafo: @foto_grafista\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEY11\n\nSiga THE BOX nas redes sociais:\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox \nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com \n\n#THEBOX #MEDLEY11 #TRAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3F3n9NmAJgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3F3n9NmAJgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3F3n9NmAJgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3F3n9NmAJgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3F3n9NmAJgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Chefin, Caio Luccas, Surfista, Racovi Oficial, Mvk, Bren Oficial - THE BOX MEDLEY 11",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA!\n\nChefin, Caio Luccas, Surfista, Racovi Oficial, Mvk, Bren Oficial (Prod Neo Beats, Victor WAO, LB \u00danico)- THE BOX MEDLEY 11    \n\nDiretor: @saidotrilho       \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: @tralhaproducoes777\nC\u00e2mera: @sarto.br\nFot\u00f3grafo: @foto_grafista\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEY11\n\nSiga THE BOX nas redes sociais:\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox \nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com \n\n#THEBOX #MEDLEY11 #TRAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324614",
                "likeCount": "31116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VBFKnyVcTppJ6v22AzJRpMd86m8",
            "id": "-X-hGiG1rKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T03:40:00Z",
                "channelId": "UCZF-E96KcMU1GQGaV-R7_-A",
                "title": "COPA NOSTALGIA | ELGATO FREE FIRE LIVE AO VIVO",
                "description": "Acesse a triad e fa\u00e7a sua escolha!\nhttps://www.triadfi.co?ref=elgato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-X-hGiG1rKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-X-hGiG1rKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-X-hGiG1rKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-X-hGiG1rKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-X-hGiG1rKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL GATO",
                "tags": [
                    "live free fire",
                    "freefire",
                    "aovivo",
                    "elgato",
                    "ff"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COPA NOSTALGIA | ELGATO FREE FIRE LIVE AO VIVO",
                    "description": "Acesse a triad e fa\u00e7a sua escolha!\nhttps://www.triadfi.co?ref=elgato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1604074",
                "likeCount": "157356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hxlot7bh7XPS8h-bSVCMmn9pnv8",
            "id": "9fuTCi78-Uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T19:43:33Z",
                "channelId": "UCJqd5Ejxi_fPcttEQ-E7hFw",
                "title": "Por Qu\u00ea (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nPor Qu\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nDe Bar em Bar 8\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-10-24\n\nProducer: Dioguinho\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Dorgival Dantas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fuTCi78-Uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fuTCi78-Uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fuTCi78-Uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fuTCi78-Uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9fuTCi78-Uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima - Topic",
                "tags": [
                    "Natanzinho Lima",
                    "De Bar em Bar 8",
                    "Por Qu\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Por Qu\u00ea (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nPor Qu\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nDe Bar em Bar 8\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-10-24\n\nProducer: Dioguinho\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Dorgival Dantas\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20294",
                "likeCount": "247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VlFwUNecm7kdRqhYB1V1eNBYZFM",
            "id": "JirLh-nlqRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T19:09:09Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Comprei MAIS BRAINROTS no Mercado Livre",
                "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JirLh-nlqRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JirLh-nlqRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JirLh-nlqRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JirLh-nlqRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JirLh-nlqRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Comprei MAIS BRAINROTS no Mercado Livre",
                    "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187154",
                "likeCount": "4349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_057FNQyvZ32BjgDTDjizZxkCIs",
            "id": "O89tPJhB02g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-22T15:22:01Z",
                "channelId": "UC7XzS68b0qv2bJgzwpiuE1w",
                "title": "Onde Anda Meu Amor",
                "description": "Provided to YouTube by CMA Digital Music\n\nOnde Anda Meu Amor \u00b7 La\u00e9rcia Dantas\n\nGar\u00e7om! Tem Pitu? Traz!\n\n\u2117 2025 Teixeira Digital / CMA Digital Music\n\nReleased on: 2025-10-20\n\nProducer: La\u00e9rcia Dantas\nVocals: La\u00e9rcia Dantas\nComposer: Luciano Bonfim\nComposer: Paulynho Paix\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O89tPJhB02g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O89tPJhB02g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O89tPJhB02g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O89tPJhB02g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O89tPJhB02g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA\u00c9RCIA DANTAS - Topic",
                "tags": [
                    "La\u00e9rcia Dantas",
                    "Gar\u00e7om! Tem Pitu? Traz!",
                    "Onde Anda Meu Amor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Onde Anda Meu Amor",
                    "description": "Provided to YouTube by CMA Digital Music\n\nOnde Anda Meu Amor \u00b7 La\u00e9rcia Dantas\n\nGar\u00e7om! Tem Pitu? Traz!\n\n\u2117 2025 Teixeira Digital / CMA Digital Music\n\nReleased on: 2025-10-20\n\nProducer: La\u00e9rcia Dantas\nVocals: La\u00e9rcia Dantas\nComposer: Luciano Bonfim\nComposer: Paulynho Paix\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51392",
                "likeCount": "1378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Py-Vq16YvV9MYHg13U42nhOFvg",
            "id": "uaoF744VrvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T15:44:50Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "INICIEI DO ZERO COM PAINEL DE ADM NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uaoF744VrvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uaoF744VrvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uaoF744VrvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uaoF744VrvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uaoF744VrvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INICIEI DO ZERO COM PAINEL DE ADM NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389337",
                "likeCount": "7967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZWl91OlICtYS2cpcV4zOtowGUtE",
            "id": "j4sYPKV9VBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T15:00:06Z",
                "channelId": "UCGHXSFYTbncTawI5I0-O3uw",
                "title": "Tropa do K - MCs PH, IG, Davi, Traplaudo, Marks, Pedro Trick, Kanhoto, Leozinho ZS (Dj Perera)",
                "description": "Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos: http://www.youtube.com/c/MCPHoficial\n\nInstagram: https://www.instagram.com/mcph4m/\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes precau\u00e7\u00f5es a seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4sYPKV9VBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4sYPKV9VBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4sYPKV9VBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4sYPKV9VBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4sYPKV9VBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC PH",
                "tags": [
                    "mc ph",
                    "gr6",
                    "mc kevin",
                    "mc ig",
                    "gr6 explode",
                    "gr6 fluxos",
                    "legenda funk",
                    "mc rodolfinho",
                    "canal mc ph",
                    "mc ph grana",
                    "funk exclusivo",
                    "mc",
                    "funk",
                    "playlist funk",
                    "dj w",
                    "dj pedro",
                    "mc ryan sp",
                    "4m",
                    "canal do funk",
                    "canal 4m",
                    "funk de quebrada",
                    "grana",
                    "anonimato",
                    "mc kanhoto",
                    "mc davi",
                    "mc marks",
                    "mc leozinho zs",
                    "pedro trick",
                    "traplaudo",
                    "tropa do k",
                    "dj perera"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tropa do K - MCs PH, IG, Davi, Traplaudo, Marks, Pedro Trick, Kanhoto, Leozinho ZS (Dj Perera)",
                    "description": "Inscreva-se no canal e fique por dentro dos lan\u00e7amentos: http://www.youtube.com/c/MCPHoficial\n\nInstagram: https://www.instagram.com/mcph4m/\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes precau\u00e7\u00f5es a seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48269",
                "likeCount": "3399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bclt7leXvaxxFB-DegPkrCV2zUg",
            "id": "Blb0rEL9Pgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-25T02:16:14Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "G3X vs REAL ELITE | FC RODADA 3 | KINGS CUP BRAZIL 2025 -  AO VIVO COM GAULES #SejaSuper",
                "description": "Jogos da Rodada:\n17:00 - G3XFC vs Real Elite\n18:00 - FunkBol vs Capim\n19:00 - Dendele vs Fluxo\n20:00 - Loud FC vs Furia\n21:00 - Desimpedidos vs Nyvelados\n\n\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Blb0rEL9Pgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Blb0rEL9Pgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Blb0rEL9Pgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Blb0rEL9Pgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Blb0rEL9Pgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "G3X vs REAL ELITE | FC RODADA 3 | KINGS CUP BRAZIL 2025 -  AO VIVO COM GAULES #SejaSuper",
                    "description": "Jogos da Rodada:\n17:00 - G3XFC vs Real Elite\n18:00 - FunkBol vs Capim\n19:00 - Dendele vs Fluxo\n20:00 - Loud FC vs Furia\n21:00 - Desimpedidos vs Nyvelados\n\n\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377117",
                "likeCount": "18893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kpg1TJMkLNc_kPe_Eo85RrUYaVY",
            "id": "ErzQIYlywSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T14:11:07Z",
                "channelId": "UCmYVJBJV1fQgbgbfD0_VAhg",
                "title": "Lorena Simpson, Wanessa Camargo - Dark Temptation (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Dark Temptation\" em todas as plataformas de streaming: https://found.ee/DarkTemptation\n\n_____\n\nSiga Wanessa Camargo nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/wanessa\nFacebook: https://www.facebook.com/wanessaoficial\nTwitter: https://twitter.com/wanessacamargo\nTiktok: https://www.tiktok.com/@wanessacamargoreal\n\n_____\n\nSiga Lorena Simpson nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/lorenasimpsonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/LorenaSimpsonoficial\nTwitter: https://twitter.com/lorenasimpson\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lorenasimpsonofficial\n\n#WanessaCamargo #LorenaSimpson #Lan\u00e7amento \n\n_____\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nGest\u00e3o / Comercial: Andie Fonseca\nGest\u00e3o / Marketing: Camila di Cascia\nDire\u00e7\u00e3o: Ramon \u00cdtalo e Moroni Cruz\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Luana Simpson\nP\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o/ Edi\u00e7\u00e3o: Steven Cruz\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Vic Arantes\nProdutor Executivo: Felipe Gomes\nStylist: Alexandre Vorgo \nAssist\u00eancia Stylist: Julia Rosa \nBeleza Wanessa: Jonas Santos \nBeleza Lorena: Bruno Miranda\nCore\u00f3grafa e Dir. Movimento: Juana Chi\nAssistente Coreogr\u00e1fica: Julia Candida\nGaffer: Robson Silva\nAssistente de Gaffer: Vin\u00edcius Torres\nFotos e Design: Alexandre Pio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bruno Knauer\nComposi\u00e7\u00e3o: Andie Fonseca e Lorena Simpson\nM\u00eddias Sociais: Alexandre Pio, Felipe Gomes e Grazielle Torquato\nProdu\u00e7\u00e3o Criativa: Ls2 Creative & WzC\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Mell Arantes\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Carvalho\nAgradecimento Especial: Pariz Arte e Dan\u00e7a, Est\u00fadio Trakitana, Universo Drone, 3 Marias Servi\u00e7os de Buffet e Eventos, Haya Falafel e 155 Hotel S\u00e3o Paulo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErzQIYlywSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErzQIYlywSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErzQIYlywSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErzQIYlywSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErzQIYlywSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wanessa Camargo",
                "tags": [
                    "WanessaCamargo",
                    "WanessaCamargoPop",
                    "M\u00fasicaBrasileira",
                    "PopBR",
                    "Fam\u00edlia",
                    "AmorDeM\u00e3e",
                    "Videoclipe",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "MPB",
                    "M\u00fasicaPop",
                    "M\u00fasicaComEmo\u00e7\u00e3o",
                    "M\u00fasicaComAmor",
                    "Trending",
                    "Viral",
                    "ParaVoc\u00ea",
                    "Hits",
                    "EmAlta",
                    "MusicTrend",
                    "Brasil",
                    "Reality",
                    "Desabafo",
                    "Emo\u00e7\u00e3o",
                    "Lifestyle",
                    "Gratid\u00e3o",
                    "Inspira\u00e7\u00e3o",
                    "PopNacional",
                    "DivasDoPop",
                    "MusicaBR",
                    "Sandy",
                    "LuisaSonza",
                    "Anitta",
                    "Pitty",
                    "J\u00e3o",
                    "PablloVittar",
                    "SimoneMendes",
                    "MaiaraEMaraisa",
                    "HitPop",
                    "m\u00fasicaDeAmor",
                    "fofoca",
                    "polemica",
                    "WanessaSeparacao",
                    "lgbt",
                    "m\u00fasicaPop",
                    "WanessaCamargoAntigas",
                    "rom\u00e2nticas",
                    "BBB",
                    "globo",
                    "remix",
                    "piseiro",
                    "releitura",
                    "wan2k25"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Lorena Simpson, Wanessa Camargo - Dark Temptation (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Dark Temptation\" em todas as plataformas de streaming: https://found.ee/DarkTemptation\n\n_____\n\nSiga Wanessa Camargo nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/wanessa\nFacebook: https://www.facebook.com/wanessaoficial\nTwitter: https://twitter.com/wanessacamargo\nTiktok: https://www.tiktok.com/@wanessacamargoreal\n\n_____\n\nSiga Lorena Simpson nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/lorenasimpsonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/LorenaSimpsonoficial\nTwitter: https://twitter.com/lorenasimpson\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lorenasimpsonofficial\n\n#WanessaCamargo #LorenaSimpson #Lan\u00e7amento \n\n_____\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nGest\u00e3o / Comercial: Andie Fonseca\nGest\u00e3o / Marketing: Camila di Cascia\nDire\u00e7\u00e3o: Ramon \u00cdtalo e Moroni Cruz\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Luana Simpson\nP\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o/ Edi\u00e7\u00e3o: Steven Cruz\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Vic Arantes\nProdutor Executivo: Felipe Gomes\nStylist: Alexandre Vorgo \nAssist\u00eancia Stylist: Julia Rosa \nBeleza Wanessa: Jonas Santos \nBeleza Lorena: Bruno Miranda\nCore\u00f3grafa e Dir. Movimento: Juana Chi\nAssistente Coreogr\u00e1fica: Julia Candida\nGaffer: Robson Silva\nAssistente de Gaffer: Vin\u00edcius Torres\nFotos e Design: Alexandre Pio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bruno Knauer\nComposi\u00e7\u00e3o: Andie Fonseca e Lorena Simpson\nM\u00eddias Sociais: Alexandre Pio, Felipe Gomes e Grazielle Torquato\nProdu\u00e7\u00e3o Criativa: Ls2 Creative & WzC\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Mell Arantes\nSeguran\u00e7a: Andr\u00e9 Carvalho\nAgradecimento Especial: Pariz Arte e Dan\u00e7a, Est\u00fadio Trakitana, Universo Drone, 3 Marias Servi\u00e7os de Buffet e Eventos, Haya Falafel e 155 Hotel S\u00e3o Paulo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47870",
                "likeCount": "6850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBN3bM7KMGFex-JPH2YdNL7Nv6I",
            "id": "SP6_MBms0zU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T18:34:30Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "SOBREVIVI 100 DIAS COM A CLASSE ZUMBI NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udddf\ud83e\udde0",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP6_MBms0zU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP6_MBms0zU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP6_MBms0zU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP6_MBms0zU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP6_MBms0zU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 100 DIAS COM A CLASSE ZUMBI NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udddf\ud83e\udde0",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235245",
                "likeCount": "13917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R6H3RoPjsjDkY71RACB6Dm_QlhE",
            "id": "2DRCu98lGXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T14:57:52Z",
                "channelId": "UCNpG2l1OT2dGCN8bHy_WO6A",
                "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Ruim de Sinal | Resenha Sem Compromisso",
                "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora m\u00fasica in\u00e9dita \u201cRuim de Sinal\u201d. Ou\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/RuimDeSinal\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para acompanhar os nossos lan\u00e7amentos! \n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\n---\n\nRUIM DE SINAL\n\u00c9lcio di Carvalho / Victor Reis / Renato Sousa / Kito / Rafa Borges\n\nA gente brigou na segunda\nTerminou na ter\u00e7a\nE hoje pra minha tristeza\nJ\u00e1 \u00e9 sexta-feira\n\nEu n\u00e3o vou na cidade\nDe jeito nenhum\nSe aqui no meio do mato\nEu j\u00e1 t\u00f4 sofrendo\nImagina eu no bar\nEla com outro cara e eu vendo\n\nEu sei que ela vai sair\nEu sei que ela vai postar\nAinda bem que aqui na fazenda\n\u00c9 ruim de sinal\nN\u00e3o pega celular \n\nCerteza que ela vai beber\nCerteza que ela vai beijar\nAinda bem que aqui na fazenda\n\u00c9 ruim de sinal\nN\u00e3o pega celular \n\nBom que eu n\u00e3o vou ver \nE ningu\u00e9m vai ligar pra contar\n__\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a @AgenciaLebre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DRCu98lGXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DRCu98lGXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DRCu98lGXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DRCu98lGXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DRCu98lGXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rionegro e Solim\u00f5es",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Ruim de Sinal | Resenha Sem Compromisso",
                    "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora m\u00fasica in\u00e9dita \u201cRuim de Sinal\u201d. Ou\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/RuimDeSinal\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para acompanhar os nossos lan\u00e7amentos! \n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\n---\n\nRUIM DE SINAL\n\u00c9lcio di Carvalho / Victor Reis / Renato Sousa / Kito / Rafa Borges\n\nA gente brigou na segunda\nTerminou na ter\u00e7a\nE hoje pra minha tristeza\nJ\u00e1 \u00e9 sexta-feira\n\nEu n\u00e3o vou na cidade\nDe jeito nenhum\nSe aqui no meio do mato\nEu j\u00e1 t\u00f4 sofrendo\nImagina eu no bar\nEla com outro cara e eu vendo\n\nEu sei que ela vai sair\nEu sei que ela vai postar\nAinda bem que aqui na fazenda\n\u00c9 ruim de sinal\nN\u00e3o pega celular \n\nCerteza que ela vai beber\nCerteza que ela vai beijar\nAinda bem que aqui na fazenda\n\u00c9 ruim de sinal\nN\u00e3o pega celular \n\nBom que eu n\u00e3o vou ver \nE ningu\u00e9m vai ligar pra contar\n__\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a @AgenciaLebre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394933",
                "likeCount": "1414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h7-38_txDuaHxkJBYNsNTssJjo8",
            "id": "sMMYHFXgNOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T21:01:03Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "A CAVERNA DA LOUCURA! - RV THERE YET? COM OS AMIGOS - Parte 2",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMMYHFXgNOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMMYHFXgNOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMMYHFXgNOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMMYHFXgNOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMMYHFXgNOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "rv there yet"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CAVERNA DA LOUCURA! - RV THERE YET? COM OS AMIGOS - Parte 2",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152667",
                "likeCount": "14508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSjk9GyxNlDeldsqPW866vr4LPA",
            "id": "-9zydYxPWQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T16:16:57Z",
                "channelId": "UCpxck6bZZZ44S7VcKZ1Ub9A",
                "title": "Panda - Ch\u00e3o de Giz / Sin\u00f4nimos [ Panda sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]",
                "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \" Ch\u00e3o de Giz / Sin\u00f4nimos  com Panda [ Panda  Sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]\nOu\u00e7a no seu aplicativo \nhttps://smb.lnk.to/EPPandaSemModeracao2Vol3\n\nPanda integra o casting de artistas da MJ Music.\nContato para shows: (62) 99975-7170\nAcompanhe o cantor Panda  nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook:   https://www.facebook.com/pandacantoroficial\n\u25b6 Instagram:   https://www.instagram.com/pandacantor/\n\u25b6 Tiktok : https://www.tiktok.com/@pandacantor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9zydYxPWQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9zydYxPWQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9zydYxPWQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9zydYxPWQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9zydYxPWQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Panda - Ch\u00e3o de Giz / Sin\u00f4nimos [ Panda sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]",
                    "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \" Ch\u00e3o de Giz / Sin\u00f4nimos  com Panda [ Panda  Sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]\nOu\u00e7a no seu aplicativo \nhttps://smb.lnk.to/EPPandaSemModeracao2Vol3\n\nPanda integra o casting de artistas da MJ Music.\nContato para shows: (62) 99975-7170\nAcompanhe o cantor Panda  nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook:   https://www.facebook.com/pandacantoroficial\n\u25b6 Instagram:   https://www.instagram.com/pandacantor/\n\u25b6 Tiktok : https://www.tiktok.com/@pandacantor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21394",
                "likeCount": "583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pE5X77by0mwSUXioQPheZvZBNPM",
            "id": "ZdhUjOAVKQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T20:59:18Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83c\udf83 LOS SPOOKY COMBINASION, ESOK SEKOLAH, MASTODONTICO SPOOKY ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udd25",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83c\udf83 LOS SPOOKY COMBINASION, ESOK SEKOLAH, MASTODONTICO SPOOKY ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdhUjOAVKQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdhUjOAVKQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdhUjOAVKQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdhUjOAVKQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdhUjOAVKQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LOS SPOOKY COMBINASION",
                    "ESOK SEKOLAH",
                    "MASTODONTICO SPOOKY",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEN ROUBE BRAINROT",
                    "halloween roube um brainrot",
                    "halloween brainrot roblox",
                    "dia das bruxas halloween",
                    "evento halloween roube um brainrot",
                    "bruxa brainrot",
                    "witch fuse brainrot",
                    "fus\u00e3o da bruxa brainrot",
                    "robux roblox",
                    "gastando robux",
                    "evento brainrot",
                    "novo brainrot secreto",
                    "secreto brainrot",
                    "brainrot",
                    "tralalelo tralala",
                    "brainrot roblox roubando",
                    "roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf83 LOS SPOOKY COMBINASION, ESOK SEKOLAH, MASTODONTICO SPOOKY ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udd25",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83c\udf83 LOS SPOOKY COMBINASION, ESOK SEKOLAH, MASTODONTICO SPOOKY ATUALIZA\u00c7\u00c3O HALLOWEN ROUBE BRAINROT \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274768",
                "likeCount": "4585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYLCMyCyy8Wg23CxqKV45hHqTf0",
            "id": "pw4DqhbFgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T14:00:06Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan, @brunoemarroneoficial - Movimentos Sutis #Envolvente",
                "description": "Ou\u00e7a 'Movimentos Sutis' na sua plataforma de m\u00fasica favorita: \n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek\n\nMovimentos Sutis\n(Matheus Aleixo / J\u00fanior Pepato / Victor Reis / Mateus Candotti / Diego Silveira)\n\nVoc\u00ea \u00e9 um problema s\u00e9rio\nDif\u00edcil de resolver\nResisto bem a tr\u00eas chamadas\nNa quarta, tenho que atender\nPor qu\u00ea? Por qu\u00ea? Por qu\u00ea?\n\nPorque eu s\u00f3 n\u00e3o viro o celular ou desligo?\nPorque que eu n\u00e3o falo \"n\u00e3o\" pra esse seu charme irresist\u00edvel?\nEu sei que c\u00ea n\u00e3o vale nem a virada de chave do meu trinco\nMas o seu \"vem c\u00e1\" sempre ganha meu \"t\u00f4 indo\"\n\nA sua boca me explorando com movimentos sutis\nE o fato que o amor que c\u00ea faz ser o melhor amor que eu j\u00e1 fiz\nO cheiro de perfume misturado com suor no meu nariz\nCoisas que infelizmente me fazem feliz\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #brunoemarrone #MovimentosSutis #Envolvente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw4DqhbFgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw4DqhbFgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw4DqhbFgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw4DqhbFgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw4DqhbFgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
                    "Luan Santana (Musical Artist)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "bruno e marrone",
                    "bruno e marrone acustico",
                    "bruno e marrone novas 2025",
                    "bruno e marrone matheus e kauan",
                    "matheus e kauan 2025",
                    "matheus e kauan 2025 envolvente",
                    "matheus e kauan as melhores",
                    "sertanejo",
                    "ana castela",
                    "matheus e kauan romanticas",
                    "felipe e rodrigo",
                    "movimentos sutis",
                    "a sua boca me explorando com movimentos sutis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan, @brunoemarroneoficial - Movimentos Sutis #Envolvente",
                    "description": "Ou\u00e7a 'Movimentos Sutis' na sua plataforma de m\u00fasica favorita: \n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek\n\nMovimentos Sutis\n(Matheus Aleixo / J\u00fanior Pepato / Victor Reis / Mateus Candotti / Diego Silveira)\n\nVoc\u00ea \u00e9 um problema s\u00e9rio\nDif\u00edcil de resolver\nResisto bem a tr\u00eas chamadas\nNa quarta, tenho que atender\nPor qu\u00ea? Por qu\u00ea? Por qu\u00ea?\n\nPorque eu s\u00f3 n\u00e3o viro o celular ou desligo?\nPorque que eu n\u00e3o falo \"n\u00e3o\" pra esse seu charme irresist\u00edvel?\nEu sei que c\u00ea n\u00e3o vale nem a virada de chave do meu trinco\nMas o seu \"vem c\u00e1\" sempre ganha meu \"t\u00f4 indo\"\n\nA sua boca me explorando com movimentos sutis\nE o fato que o amor que c\u00ea faz ser o melhor amor que eu j\u00e1 fiz\nO cheiro de perfume misturado com suor no meu nariz\nCoisas que infelizmente me fazem feliz\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #brunoemarrone #MovimentosSutis #Envolvente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "992519",
                "likeCount": "1503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CkKyeDPe5YkvxBaMv5idyA9pSVs",
            "id": "nFuvpw4uvhE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T13:01:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Consegui Cora\u00e7\u00f5es de Todos os Brainrots!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFuvpw4uvhE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFuvpw4uvhE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFuvpw4uvhE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFuvpw4uvhE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFuvpw4uvhE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Consegui Cora\u00e7\u00f5es de Todos os Brainrots!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589915",
                "likeCount": "11141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yitXQt80LixaJ3qEGsrBbL_XfRA",
            "id": "rbQLk26BU-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T14:00:06Z",
                "channelId": "UCnyB9MYKRkSFK3IIB32CoVw",
                "title": "Demi Lovato - Let You Go (Live)",
                "description": "Stream 'It's Not That Deep' Now: https://demilovato.lnk.to/ItsNotThatDeep\n\nDirector \u2013 Jane Dylan Cody @janedylancody\nDP \u2013 Adrian Nieto @adriannieto__\nCreative Director \u2013 Imogene Strauss @imogene\n\nProduced by Bodeyco & Good World Creative\nProduction \u2013 Good World Creative @goodworldcreative\nGWC EP / MGMT \u2013 Chris Pepe & Brandon Creed @chrisbpepe @brandoncreed\nGWC Head of Creative / EP \u2013 Kevin Kloecker @kevinkloecker\nGWC EP / Producer \u2013 Jami Taylor Arceo @jamiarceoo\nGWC / Artist Digital Creative \u2013 Mekaila Morris @fleetwoodmek\nGWC / Creative Coordinator \u2013 Mazie Watson @mazie_watson\nGood World \u2013 Julia Chun & Sophia Clemente @jujchun @sophclemente\nProduction \u2013 Bodeyco @bodeyco\nEP \u2013 Adam Bodenstein @bodey\nProducer \u2013 Jack Birchler @jackbirchler\nProducer \u2013 Erica Snowden @ericasnowden\n1st AD \u2013 Becca Weston @becca_weston\nProduction Designer \u2013 Milena Gorum @milena \nStylist \u2013 Chris Horan @chrishoran20\nMakeup Artist \u2013 Loftjet @loftjet\nHair Stylist \u2013 Fitch Lunar @fitchlunarhair\nNail Artist \u2013 Natalie Minerva @natalieminervanails\nMovement Director \u2013 Gigi Todisco @gigifaye\nBTS \u2013 Paris Mumpower @parismumpower\n\nEditor \u2013 Louis Hvejsel Bork @louishvejselbork \nVFX \u2013 Okko @okkoboomin \nColorist \u2013 Brian Charles @brianchrls \n\nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\n\n#DemiLovato #ItsNotThatDeep #LetYouGo \n\nMusic video by Demi Lovato performing Let You Go (Live).\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbQLk26BU-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbQLk26BU-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbQLk26BU-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbQLk26BU-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbQLk26BU-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DemiLovatoVEVO",
                "tags": [
                    "Demi Lovato",
                    "Demi Lovato PS LP5/6 Island",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demi Lovato - Let You Go (Live)",
                    "description": "Stream 'It's Not That Deep' Now: https://demilovato.lnk.to/ItsNotThatDeep\n\nDirector \u2013 Jane Dylan Cody @janedylancody\nDP \u2013 Adrian Nieto @adriannieto__\nCreative Director \u2013 Imogene Strauss @imogene\n\nProduced by Bodeyco & Good World Creative\nProduction \u2013 Good World Creative @goodworldcreative\nGWC EP / MGMT \u2013 Chris Pepe & Brandon Creed @chrisbpepe @brandoncreed\nGWC Head of Creative / EP \u2013 Kevin Kloecker @kevinkloecker\nGWC EP / Producer \u2013 Jami Taylor Arceo @jamiarceoo\nGWC / Artist Digital Creative \u2013 Mekaila Morris @fleetwoodmek\nGWC / Creative Coordinator \u2013 Mazie Watson @mazie_watson\nGood World \u2013 Julia Chun & Sophia Clemente @jujchun @sophclemente\nProduction \u2013 Bodeyco @bodeyco\nEP \u2013 Adam Bodenstein @bodey\nProducer \u2013 Jack Birchler @jackbirchler\nProducer \u2013 Erica Snowden @ericasnowden\n1st AD \u2013 Becca Weston @becca_weston\nProduction Designer \u2013 Milena Gorum @milena \nStylist \u2013 Chris Horan @chrishoran20\nMakeup Artist \u2013 Loftjet @loftjet\nHair Stylist \u2013 Fitch Lunar @fitchlunarhair\nNail Artist \u2013 Natalie Minerva @natalieminervanails\nMovement Director \u2013 Gigi Todisco @gigifaye\nBTS \u2013 Paris Mumpower @parismumpower\n\nEditor \u2013 Louis Hvejsel Bork @louishvejselbork \nVFX \u2013 Okko @okkoboomin \nColorist \u2013 Brian Charles @brianchrls \n\nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\n\n#DemiLovato #ItsNotThatDeep #LetYouGo \n\nMusic video by Demi Lovato performing Let You Go (Live).\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176606",
                "likeCount": "20000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WNZeDBaxNxqbUeRG3ineoZuz2w",
            "id": "5Hil2V-wJa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T20:02:24Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "Chegou ao fim!",
                "description": "Hoje conclu\u00edmos nosso objetivo principal da nossa s\u00e9rie come\u00e7ando do zero no Clash Royale!\nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Hil2V-wJa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Hil2V-wJa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Hil2V-wJa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Hil2V-wJa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Hil2V-wJa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "clash royale",
                    "flakes clash royale",
                    "arena lendaria"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Chegou ao fim!",
                    "description": "Hoje conclu\u00edmos nosso objetivo principal da nossa s\u00e9rie come\u00e7ando do zero no Clash Royale!\nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218831",
                "likeCount": "14027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tDTESi78ayCvpWy3l11Z20MJoX0",
            "id": "2ZkMLGRfg70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Filipe Ret - Grama Verde (Ao Vivo no Sonast\u00e9rio)",
                "description": "Filipe Ret - Grama Verde (Prod. MT$)\nCantor: Filipe Ret\nCompositor: Filipe Ret \n\n(Ficha T\u00e9cnica)\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical: \nMatheus Falc\u00e3o\nDudu Castilhol\nKojo Yeboah\n\nAutotune: Dallass\nBateria: Matheus Falc\u00e3o\nGuitarra/Viol\u00e3o: Dudu Castilhol\nSynth Bass/Contra Baixo: Kojo Yeboah \nSax: Diego Pereira \nTrompete: Luiz Alves \nTrombone: Alison Assis \nArranjo Vocal: Vitu Voz\n\n Back Vocals: \nTibless\nVitu Voz\nEvy Souza\nRebecca Soares \n \nRoadies: \nKod\u00e9 Ker (Bateria)\nAnderson Engel (Cordas)\n\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Henrique Silva \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Thiago Tico & Ney Junior \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Elemess e Vivaz Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de Projeto: Marcos Passarini\nGest\u00e3o de Projeto: Robson Adriano\n\nProdutora Audiovisual: Lordbull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Keilah \nAssist. de Arte: Rodrigo Marques \nGaffer: Lucas Vacare \n\nOp de C\u00e2mera:\nGustavo Fuly\nMauro Cominato\nDenis Freitas\n\nEdi\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal \nColorgrading: AndersonJ.\n \nT\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o: Rodrigo Vidal\nVocal Edit: Rodrigo Vidal\nMixagem: Rodrigo Vidal & Johnny Monteiro\nT\u00e9cnico de Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n \nFoto: Steff Lima\nV\u00eddeo: Lord Bull",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZkMLGRfg70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZkMLGRfg70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZkMLGRfg70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZkMLGRfg70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZkMLGRfg70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret",
                    "Grama verde",
                    "grama verde ao vivo",
                    "grama verde sonast\u00e9rio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Filipe Ret - Grama Verde (Ao Vivo no Sonast\u00e9rio)",
                    "description": "Filipe Ret - Grama Verde (Prod. MT$)\nCantor: Filipe Ret\nCompositor: Filipe Ret \n\n(Ficha T\u00e9cnica)\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical: \nMatheus Falc\u00e3o\nDudu Castilhol\nKojo Yeboah\n\nAutotune: Dallass\nBateria: Matheus Falc\u00e3o\nGuitarra/Viol\u00e3o: Dudu Castilhol\nSynth Bass/Contra Baixo: Kojo Yeboah \nSax: Diego Pereira \nTrompete: Luiz Alves \nTrombone: Alison Assis \nArranjo Vocal: Vitu Voz\n\n Back Vocals: \nTibless\nVitu Voz\nEvy Souza\nRebecca Soares \n \nRoadies: \nKod\u00e9 Ker (Bateria)\nAnderson Engel (Cordas)\n\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Henrique Silva \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Thiago Tico & Ney Junior \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Elemess e Vivaz Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de Projeto: Marcos Passarini\nGest\u00e3o de Projeto: Robson Adriano\n\nProdutora Audiovisual: Lordbull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Keilah \nAssist. de Arte: Rodrigo Marques \nGaffer: Lucas Vacare \n\nOp de C\u00e2mera:\nGustavo Fuly\nMauro Cominato\nDenis Freitas\n\nEdi\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal \nColorgrading: AndersonJ.\n \nT\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o: Rodrigo Vidal\nVocal Edit: Rodrigo Vidal\nMixagem: Rodrigo Vidal & Johnny Monteiro\nT\u00e9cnico de Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n \nFoto: Steff Lima\nV\u00eddeo: Lord Bull"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740963",
                "likeCount": "4785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DKCl9so0Uk6fc-LTuXS_xc2-87U",
            "id": "MeGBNi-WphE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T12:00:59Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "A CADA MINUTO a FANTA SOBE MAIS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeGBNi-WphE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeGBNi-WphE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeGBNi-WphE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeGBNi-WphE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeGBNi-WphE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CADA MINUTO a FANTA SOBE MAIS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580559",
                "likeCount": "6477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tW53514BVc9wBZFjoUvy14-_3Ws",
            "id": "AlsmFvovsvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UC-kCNs2KVMx0WN-tfysYTIw",
                "title": "Leonardo - Dia De Rodeio/Cerveja/Entre Tapas e Beijos",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial #Leonardo \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054-7000\n\nDia De Rodeio \n(Gil Cardoso/Caca Moraes/Marcos Sabino)\n\nDomingo de manh\u00e3, dou um trato na fivela\nCal\u00e7a desbotada, no cord\u00e3o o nome dela\nEu t\u00f4 no meio\n\u00c9 dia de rodeio\nO sol nem bem nasceu, e j\u00e1 me pega no caminho\nVou com Deus, Nossa Senhora, n\u00e3o sei andar sozinho\nEu chego o relho\nJ\u00e1 t\u00f4 pra l\u00e1 do meio\nEu chamo na espora, vamo embora, que hoje \u00e9 dia de rodeio\nA festa t\u00e1 bonita, tem pe\u00e3o rodando o la\u00e7o\nDa loira eu quero um beijo, da morena um abra\u00e7o\nEu t\u00f4 no meio\n\u00c9 dia de rodeio\nTem um sanfoneiro, pra ningu\u00e9m ficar parado\nPro cara que \u00e9 solteiro, tem mulher pra todo lado\nE quem n\u00e3o veio\nTem at\u00e9 pra bicho feio\nChega de conversa, vamo nessa, que hoje \u00e9 dia de rodeio\nT\u00e1 bom que t\u00e1 danado\nE a gente n\u00e3o tem pressa\nDaqui ningu\u00e9m me tira\nO bail\u00e3o t\u00e1 bom \u00e0 be\u00e7a\nBota na banguela\nTira o p\u00e9 do freio\nO dia t\u00e1 t\u00e3o lindo\n\u00c9 dia de rodeio\n\nCerveja\n(Cesar Rossini/Cesar Augusto/Miguel) \n\nHoje \u00e9 sexta-feira\nChega de canseira\nNada de tristeza\nPega uma cerveja\nP\u00f5e na minha mesa\nHoje \u00e9 sexta-feira\nTraga mais cerveja\n'To de saco cheio\n'To pra l\u00e1 do meio\nDa minha cabe\u00e7a\nChega de aluguel\nChega de patr\u00e3o (chega de patr\u00e3o)\nO cora\u00e7\u00e3o no c\u00e9u\nE o sol no cora\u00e7\u00e3o\nPra tanta solid\u00e3o\nCerveja cerveja cerveja cerveja cerveja\nCerveja\n\nEntre Tapas e Beijos\n(Ant\u00f4nio Bueno/ Itamar)\n\nPergutaram pra mim\nSe ainda gosto dela\nRespondi tenho \u00f3dio\nE morro de amor por ela\n\nHoje estamos juntinhos\nAmanh\u00e3 nem te vejo\nSeparando e voltando\nA gente segue andando\nEntre tapas e beijos\n\nEu sou dela e ela \u00e9 minha\nE sempre queremos mais\nSe me manda ir embora\nEu saio l\u00e1 fora\nEla chama pra tr\u00e1s\n\nEntre tapas e beijos\n\u00c9 \u00f3dio, \u00e9 desejo\n\u00c9 sonho, \u00e9 ternura\nUm casal que se ama\nAt\u00e9 mesmo na cama\nProvoca loucuras\n\nE assim vou vivendo\nSofrendo e querendo\nEsse amor doentio\nMas se falto pra ela\nMeu mundo sem ela\nTamb\u00e9m \u00e9 vazio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlsmFvovsvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlsmFvovsvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlsmFvovsvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlsmFvovsvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlsmFvovsvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonardo",
                "tags": [
                    "Leonardo",
                    "Sertanejo",
                    "Pense em mim",
                    "Talism\u00e3",
                    "Leandro e Leonardo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Leonardo - Dia De Rodeio/Cerveja/Entre Tapas e Beijos",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial #Leonardo \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054-7000\n\nDia De Rodeio \n(Gil Cardoso/Caca Moraes/Marcos Sabino)\n\nDomingo de manh\u00e3, dou um trato na fivela\nCal\u00e7a desbotada, no cord\u00e3o o nome dela\nEu t\u00f4 no meio\n\u00c9 dia de rodeio\nO sol nem bem nasceu, e j\u00e1 me pega no caminho\nVou com Deus, Nossa Senhora, n\u00e3o sei andar sozinho\nEu chego o relho\nJ\u00e1 t\u00f4 pra l\u00e1 do meio\nEu chamo na espora, vamo embora, que hoje \u00e9 dia de rodeio\nA festa t\u00e1 bonita, tem pe\u00e3o rodando o la\u00e7o\nDa loira eu quero um beijo, da morena um abra\u00e7o\nEu t\u00f4 no meio\n\u00c9 dia de rodeio\nTem um sanfoneiro, pra ningu\u00e9m ficar parado\nPro cara que \u00e9 solteiro, tem mulher pra todo lado\nE quem n\u00e3o veio\nTem at\u00e9 pra bicho feio\nChega de conversa, vamo nessa, que hoje \u00e9 dia de rodeio\nT\u00e1 bom que t\u00e1 danado\nE a gente n\u00e3o tem pressa\nDaqui ningu\u00e9m me tira\nO bail\u00e3o t\u00e1 bom \u00e0 be\u00e7a\nBota na banguela\nTira o p\u00e9 do freio\nO dia t\u00e1 t\u00e3o lindo\n\u00c9 dia de rodeio\n\nCerveja\n(Cesar Rossini/Cesar Augusto/Miguel) \n\nHoje \u00e9 sexta-feira\nChega de canseira\nNada de tristeza\nPega uma cerveja\nP\u00f5e na minha mesa\nHoje \u00e9 sexta-feira\nTraga mais cerveja\n'To de saco cheio\n'To pra l\u00e1 do meio\nDa minha cabe\u00e7a\nChega de aluguel\nChega de patr\u00e3o (chega de patr\u00e3o)\nO cora\u00e7\u00e3o no c\u00e9u\nE o sol no cora\u00e7\u00e3o\nPra tanta solid\u00e3o\nCerveja cerveja cerveja cerveja cerveja\nCerveja\n\nEntre Tapas e Beijos\n(Ant\u00f4nio Bueno/ Itamar)\n\nPergutaram pra mim\nSe ainda gosto dela\nRespondi tenho \u00f3dio\nE morro de amor por ela\n\nHoje estamos juntinhos\nAmanh\u00e3 nem te vejo\nSeparando e voltando\nA gente segue andando\nEntre tapas e beijos\n\nEu sou dela e ela \u00e9 minha\nE sempre queremos mais\nSe me manda ir embora\nEu saio l\u00e1 fora\nEla chama pra tr\u00e1s\n\nEntre tapas e beijos\n\u00c9 \u00f3dio, \u00e9 desejo\n\u00c9 sonho, \u00e9 ternura\nUm casal que se ama\nAt\u00e9 mesmo na cama\nProvoca loucuras\n\nE assim vou vivendo\nSofrendo e querendo\nEsse amor doentio\nMas se falto pra ela\nMeu mundo sem ela\nTamb\u00e9m \u00e9 vazio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12097",
                "likeCount": "765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vmLhIztXshmJpI5pjhXQBPMd8PE",
            "id": "lc8nwElSD4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T19:30:22Z",
                "channelId": "UCRHWcmN55ezqqRsG-F5byoA",
                "title": "INICIEI APENAS COM BRAINROTS TECNOLOGICOS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "Hoje vamos jogar roube um brainrot apenas com brainrots tecnologicos!\n\n\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc8nwElSD4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc8nwElSD4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc8nwElSD4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc8nwElSD4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lc8nwElSD4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mel",
                "tags": [
                    "mel",
                    "mel minecraft",
                    "minecraft mel",
                    "mel shorts",
                    "mel tiktok",
                    "tioktok mel",
                    "tiktok minecraft",
                    "shorts minecraft",
                    "curiosidades minecraft",
                    "segredos minecraft",
                    "minecraft",
                    "shorts",
                    "minecraft mas",
                    "nao pode",
                    "em alta",
                    "fatos minecraft",
                    "minecraft tiktok",
                    "melbonitao",
                    "melzinho",
                    "mel amarelo",
                    "meel",
                    "mel youtube"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INICIEI APENAS COM BRAINROTS TECNOLOGICOS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "Hoje vamos jogar roube um brainrot apenas com brainrots tecnologicos!\n\n\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163908",
                "likeCount": "9582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kUQBpRnZc4UDbw2QO54PktI0Dns",
            "id": "o0Z--q1nXVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-20T13:29:53Z",
                "channelId": "UCVi2SKf6vMRUS8e-zsDLpRQ",
                "title": "Ela Da Uma Empinada",
                "description": "Provided to YouTube by Dj Guuga\n\nEla Da Uma Empinada \u00b7 Dj Guuga \u00b7 DJ Gege\n\nEla Da Uma Empinada\n\n\u2117 Dj Guuga\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nProducer: Dj Guuga\nProducer: DJ Gege\nComposer: Wagner Marinho de santana\nComposer: Geison Prates Pereira\nLyricist: Geison Prates Pereira\nLyricist: Wagner Marinho de Santana\nArranger: Dj Guuga\nArranger: DJ Gege\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z--q1nXVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z--q1nXVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z--q1nXVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z--q1nXVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z--q1nXVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Guuga - Topic",
                "tags": [
                    "Dj Guuga",
                    "DJ Gege",
                    "Ela Da Uma Empinada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ela Da Uma Empinada",
                    "description": "Provided to YouTube by Dj Guuga\n\nEla Da Uma Empinada \u00b7 Dj Guuga \u00b7 DJ Gege\n\nEla Da Uma Empinada\n\n\u2117 Dj Guuga\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nProducer: Dj Guuga\nProducer: DJ Gege\nComposer: Wagner Marinho de santana\nComposer: Geison Prates Pereira\nLyricist: Geison Prates Pereira\nLyricist: Wagner Marinho de Santana\nArranger: Dj Guuga\nArranger: DJ Gege\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84154",
                "likeCount": "1607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSNHPS_A9aPeeybXZbACCpMhjlA",
            "id": "FWax-21M7Lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T22:00:31Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A MAIOR TRAVESSURA DE HALLOWEEN EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWax-21M7Lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWax-21M7Lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWax-21M7Lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWax-21M7Lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWax-21M7Lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A MAIOR TRAVESSURA DE HALLOWEEN EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88522",
                "likeCount": "5124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LRQn4q92swW0cdHdt4uRssEXx6M",
            "id": "ZPHYZhzxVHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T15:00:06Z",
                "channelId": "UC_8kCjq291XAQYsgbb61wiQ",
                "title": "Ana Laura Lopes  - AFF (Letra completa)",
                "description": "Acompanhe a letra completa de \u201cAFF\u201d, grave o seu shorts e me marque! \ud83d\udc8b\n\n\nLetra AFF \n\nDa pra ver de longe que c\u00ea t\u00e1 suando \nNem falei seu nome e j\u00e1 t\u00e1 surtando \nSua mentira vira karma, eu acho lindo \nDramas de um virginiano \n\n\u00c9 que eu sou sincera\nE gosto de falar muito \nN\u00e3o \u00e9 culpa minha se tu foi o assunto \nSabe, me parece um tanto absurdo\nFazer o que fez\nE vir falar do que \u00e9 justo \nAff\n\nAcho absurdo \nAff \n\nCalma, eu ainda to sendo educada\nAcho que a sua vis\u00e3o \u00e9 limitada\nMelhor ligar pra sua advogada\nSe acha que eu te dei a fama errada, me processa\n\nMe processa \nMe processa\n\nN\u00e3o gostou do que eu disse? \nN\u00e3o quero que hesite\nAff, me processa\nSe ficou chateado, eu n\u00e3o quero papo\nAff, me processa \n\nMe processa \n\n\u00c9 que eu sou sincera\nE gosto de falar muito \nN\u00e3o \u00e9 culpa minha se tu foi o assunto \nSabe, me parece um tanto absurdo\nFazer o que fez\nE vir falar do que \u00e9 justo \nAff\n\nAcho absurdo \nAff \n\nMe processa\nMe processa\n\nN\u00e3o gostou do que eu disse\nN\u00e3o quero que hesite\nAff, me processa\nSe ficou chateado, eu n\u00e3o quero papo\nAff, me processa\n\n_____________________________\n\nFicha t\u00e9cnica \ud83c\udfac\n\nLyric: Julie Braganholo \nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Laura Lopes, Jenni Mosello e Lucas Vaz \nProdu\u00e7\u00e3o: Lucas Vaz \nMix e Master: Nico Braganholo \n\nGrava\u00e7\u00e3o: \u00c1lvaro Paz, Lucas Vaz\nMixagem: Nico Braganholo\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Nico Braganholo\nEst\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o: We4 e Nico\u2019s Studio\nSelo: Alt Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Nico Braganholo\n\u2e3b\nEquipe Criativa\nFoto: Let\u00edcia Futata\nStyling: Sara Lopes\nLocal da foto: Bar Opini\u00e3o - Porto Alegre/RS\n\u2e3b\nTime de Lan\u00e7amento | Ditto Music Brasil\nRodrigo Ratto: Head da Opera\u00e7\u00e3o Brasil\nTiago Agostini: Gerente de Record Label Services\nMarcelo Garcia: Gerente de Conte\u00fado e Suporte\nGabriel Lima: Gerente de YouTube\nLu\u00edsa Milar\u00e9: Gerente de Promo\u00e7\u00e3o & Conte\u00fado\nJulia Valentim: Coordenadora de Marketing e Conte\u00fado\nAssessoria de imprensa: Lavi Comunica\u00e7\u00e3o & Mkt\nTime ALT Music\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Nico Braganholo\nAssessoria: Julie Braganholo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPHYZhzxVHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPHYZhzxVHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPHYZhzxVHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPHYZhzxVHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Laura Lopes",
                "tags": [
                    "Aff",
                    "Ana Laura Lopes",
                    "Me processa",
                    "M\u00fasica nova",
                    "Lyric",
                    "Letra",
                    "Fantasma",
                    "Andar de baixo",
                    "Elevador",
                    "Meu endere\u00e7o",
                    "Pop",
                    "Pop Brasil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ana Laura Lopes  - AFF (Letra completa)",
                    "description": "Acompanhe a letra completa de \u201cAFF\u201d, grave o seu shorts e me marque! \ud83d\udc8b\n\n\nLetra AFF \n\nDa pra ver de longe que c\u00ea t\u00e1 suando \nNem falei seu nome e j\u00e1 t\u00e1 surtando \nSua mentira vira karma, eu acho lindo \nDramas de um virginiano \n\n\u00c9 que eu sou sincera\nE gosto de falar muito \nN\u00e3o \u00e9 culpa minha se tu foi o assunto \nSabe, me parece um tanto absurdo\nFazer o que fez\nE vir falar do que \u00e9 justo \nAff\n\nAcho absurdo \nAff \n\nCalma, eu ainda to sendo educada\nAcho que a sua vis\u00e3o \u00e9 limitada\nMelhor ligar pra sua advogada\nSe acha que eu te dei a fama errada, me processa\n\nMe processa \nMe processa\n\nN\u00e3o gostou do que eu disse? \nN\u00e3o quero que hesite\nAff, me processa\nSe ficou chateado, eu n\u00e3o quero papo\nAff, me processa \n\nMe processa \n\n\u00c9 que eu sou sincera\nE gosto de falar muito \nN\u00e3o \u00e9 culpa minha se tu foi o assunto \nSabe, me parece um tanto absurdo\nFazer o que fez\nE vir falar do que \u00e9 justo \nAff\n\nAcho absurdo \nAff \n\nMe processa\nMe processa\n\nN\u00e3o gostou do que eu disse\nN\u00e3o quero que hesite\nAff, me processa\nSe ficou chateado, eu n\u00e3o quero papo\nAff, me processa\n\n_____________________________\n\nFicha t\u00e9cnica \ud83c\udfac\n\nLyric: Julie Braganholo \nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Laura Lopes, Jenni Mosello e Lucas Vaz \nProdu\u00e7\u00e3o: Lucas Vaz \nMix e Master: Nico Braganholo \n\nGrava\u00e7\u00e3o: \u00c1lvaro Paz, Lucas Vaz\nMixagem: Nico Braganholo\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Nico Braganholo\nEst\u00fadio de Grava\u00e7\u00e3o: We4 e Nico\u2019s Studio\nSelo: Alt Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Nico Braganholo\n\u2e3b\nEquipe Criativa\nFoto: Let\u00edcia Futata\nStyling: Sara Lopes\nLocal da foto: Bar Opini\u00e3o - Porto Alegre/RS\n\u2e3b\nTime de Lan\u00e7amento | Ditto Music Brasil\nRodrigo Ratto: Head da Opera\u00e7\u00e3o Brasil\nTiago Agostini: Gerente de Record Label Services\nMarcelo Garcia: Gerente de Conte\u00fado e Suporte\nGabriel Lima: Gerente de YouTube\nLu\u00edsa Milar\u00e9: Gerente de Promo\u00e7\u00e3o & Conte\u00fado\nJulia Valentim: Coordenadora de Marketing e Conte\u00fado\nAssessoria de imprensa: Lavi Comunica\u00e7\u00e3o & Mkt\nTime ALT Music\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Nico Braganholo\nAssessoria: Julie Braganholo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22993",
                "likeCount": "2471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NgUv1OX_aAhn4ouHRzufIb3CUgA",
            "id": "XcJCQDvvZsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T21:00:43Z",
                "channelId": "UC-UFIYKqCtxYS3AiJHq6MdQ",
                "title": "Turma SPRUNKI reage a WENDA TRITURADA",
                "description": "A Turma Sprunki reagiu a mais v\u00eddeos de Sprunki! Se quer ver mais reacts de Sprunki, deixa o LIKE!\n\nConfira o canal do pessoal:\nWenda: @CanalDaBatatinhaRP \nJevin: @CanalDaSunnyzinhaRP \n\nInscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14 \n\nJunte-se \u00e0 nossa comunidade:\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump\n\nFale com a gente: \ncontato@miraijump.com.br\n\n#miraijump #bolinho #sprunki #react",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcJCQDvvZsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcJCQDvvZsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcJCQDvvZsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcJCQDvvZsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcJCQDvvZsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal da Bolinho",
                "tags": [
                    "canal da bolinho",
                    "canaldabolinho",
                    "bolinhokids",
                    "bolinho kids",
                    "bolinho roblox",
                    "bolinho gameplay",
                    "sprunki",
                    "sprunkis",
                    "sprank",
                    "spronk",
                    "pinki",
                    "pinki sprunki",
                    "gray",
                    "gray sprunki",
                    "wenda",
                    "wenda sprunki",
                    "pinki e gray",
                    "wenda e gray",
                    "react sprunki",
                    "assistir sprunki",
                    "reagindo sprunki",
                    "Turma SPRUNKI reage a WENDA TRITURADA",
                    "wenda triturada",
                    "sprunki triturado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Turma SPRUNKI reage a WENDA TRITURADA",
                    "description": "A Turma Sprunki reagiu a mais v\u00eddeos de Sprunki! Se quer ver mais reacts de Sprunki, deixa o LIKE!\n\nConfira o canal do pessoal:\nWenda: @CanalDaBatatinhaRP \nJevin: @CanalDaSunnyzinhaRP \n\nInscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14 \n\nJunte-se \u00e0 nossa comunidade:\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump\n\nFale com a gente: \ncontato@miraijump.com.br\n\n#miraijump #bolinho #sprunki #react"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61781",
                "likeCount": "1181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Euu8m74_g55OyDDdcQ69a4Vqd_A",
            "id": "LqnVIdCmU0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T04:00:21Z",
                "channelId": "UCq3Ci-h945sbEYXpVlw7rJg",
                "title": "The Chainsmokers, Daya - Veins (Official Lyric Video)",
                "description": "The Chainsmokers, Daya - Veins (Official Lyric Video)\n\n\u201cBreathe\u201d EP is Out Now: https://thechainsmokers.lnk.to/breathe \n\nFollow The Chainsmokers\nTikTok: https://www.tiktok.com/@thechainsmokers \nInstagram: https://www.instagram.com/thechainsmokers/ \nFacebook: https://www.facebook.com/thechainsmokers/ \nTwitter: https://x.com/thechainsmokers \nSnap: https://www.snapchat.com/@thechainsmokers \nDiscord: https://discord.com/invite/thechainsmokers \nReddit: https://www.reddit.com/r/The_Chainsmokers/ \nWebsite: https://thechainsmokers.com\n\nThis video contains elements created by generative AI\n\n#TheChainsmokers #Veins #Breathe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqnVIdCmU0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqnVIdCmU0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqnVIdCmU0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqnVIdCmU0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqnVIdCmU0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Chainsmokers",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Chainsmokers, Daya - Veins (Official Lyric Video)",
                    "description": "The Chainsmokers, Daya - Veins (Official Lyric Video)\n\n\u201cBreathe\u201d EP is Out Now: https://thechainsmokers.lnk.to/breathe \n\nFollow The Chainsmokers\nTikTok: https://www.tiktok.com/@thechainsmokers \nInstagram: https://www.instagram.com/thechainsmokers/ \nFacebook: https://www.facebook.com/thechainsmokers/ \nTwitter: https://x.com/thechainsmokers \nSnap: https://www.snapchat.com/@thechainsmokers \nDiscord: https://discord.com/invite/thechainsmokers \nReddit: https://www.reddit.com/r/The_Chainsmokers/ \nWebsite: https://thechainsmokers.com\n\nThis video contains elements created by generative AI\n\n#TheChainsmokers #Veins #Breathe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455823",
                "likeCount": "3612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fwLYJNilYsCEi6PCzd964N00Q3c",
            "id": "M-PDF3mw0sc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T22:45:01Z",
                "channelId": "UCEodhAIBiv486y78UW5s5fQ",
                "title": "\ud83d\udd25 TAZERCRAFT VOLTOU! E UMA NOVA S\u00c9RIE COM TODOS YOUTUBERS\u2026",
                "description": "Rezende ressuscitou o Tazercraft! Nova serie?\n\nFONTES: \n\n\ud83d\udcf7- https://bit.ly/EiMineIG\n\ud83d\udc26- https://bit.ly/EiMineTT\n\nNova s\u00e9rie (com ou sem mods) pode estar a caminho, com todos youtubers das antigas! Rezendeevil, Pac e Mike, Venom Extreme, Cherry, PedroDBR e enfim\u2026 Authentic Games?\n\nN\u00e3o clique aqui: https://bit.ly/2LhbFse\nBlessed! \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-PDF3mw0sc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-PDF3mw0sc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-PDF3mw0sc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-PDF3mw0sc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-PDF3mw0sc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EI MINE",
                "tags": [
                    "ei mine",
                    "eimine",
                    "minecraft",
                    "el mine",
                    "ei mina",
                    "eu mine",
                    "ei maine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 TAZERCRAFT VOLTOU! E UMA NOVA S\u00c9RIE COM TODOS YOUTUBERS\u2026",
                    "description": "Rezende ressuscitou o Tazercraft! Nova serie?\n\nFONTES: \n\n\ud83d\udcf7- https://bit.ly/EiMineIG\n\ud83d\udc26- https://bit.ly/EiMineTT\n\nNova s\u00e9rie (com ou sem mods) pode estar a caminho, com todos youtubers das antigas! Rezendeevil, Pac e Mike, Venom Extreme, Cherry, PedroDBR e enfim\u2026 Authentic Games?\n\nN\u00e3o clique aqui: https://bit.ly/2LhbFse\nBlessed! \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195411",
                "likeCount": "21774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NtK3YyyxBPQv42LzsW8uulLm3tc",
            "id": "LLFv3G4jBtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T08:50:28Z",
                "channelId": "UChzfdc3Nx_FQhXMXu2RprUQ",
                "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel, Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025,HINOS - Fernandinho, Gabriela Rocha,...",
                "description": "#MusicasGospel2025 #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #Fernandinho #GabrielaRocha #TopGospel #HinosEvang\u00e9licos #LouvoresMaisTocadas\nLouvores que tocam o cora\u00e7\u00e3o e fazem voc\u00ea sentir a presen\u00e7a de Deus! \ud83d\ude4f\u2728\nOu\u00e7a os Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025, com grandes nomes da m\u00fasica gospel como Fernandinho, Gabriela Rocha, Anderson Freire, Aline Barros e muito mais.\n\n\ud83d\udc96 Neste v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir:\nHinos poderosos de adora\u00e7\u00e3o e f\u00e9\nCan\u00e7\u00f5es que inspiram esperan\u00e7a e gratid\u00e3o\nAs melhores m\u00fasicas gospel mais tocadas de 2025\n\n\ud83d\udcd6 Perfeito para:\n\u2714\ufe0f Momentos de ora\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o\n\u2714\ufe0f Encher o ambiente com a presen\u00e7a de Deus\n\u2714\ufe0f Encontrar paz e consolo atrav\u00e9s da adora\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udccc Inscreva-se no canal, ative o \ud83d\udd14 sininho e receba novos louvores toda semana!\n\ud83d\udcac Deixe seu \u201cAM\u00c9M\u201d nos coment\u00e1rios e compartilhe para aben\u00e7oar outras vidas.\n\n\ud83d\ude4f Que o Esp\u00edrito Santo renove sua f\u00e9 e traga paz ao seu cora\u00e7\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLFv3G4jBtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLFv3G4jBtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLFv3G4jBtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLFv3G4jBtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLFv3G4jBtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nova Hinos Evang\u00e9licos",
                "tags": [
                    "Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "musica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "louvores 2025",
                    "Louvores",
                    "hinos gospel 2025",
                    "gospel 2025",
                    "gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Melhores Hinos Evang\u00e9licos",
                    "Louvores Mais Tocadas",
                    "Louvores de Gratid\u00e3o",
                    "Louvores Que Tocam o Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Hinos 2025",
                    "Melhores Louvores 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel, Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025,HINOS - Fernandinho, Gabriela Rocha,...",
                    "description": "#MusicasGospel2025 #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #Fernandinho #GabrielaRocha #TopGospel #HinosEvang\u00e9licos #LouvoresMaisTocadas\nLouvores que tocam o cora\u00e7\u00e3o e fazem voc\u00ea sentir a presen\u00e7a de Deus! \ud83d\ude4f\u2728\nOu\u00e7a os Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025, com grandes nomes da m\u00fasica gospel como Fernandinho, Gabriela Rocha, Anderson Freire, Aline Barros e muito mais.\n\n\ud83d\udc96 Neste v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir:\nHinos poderosos de adora\u00e7\u00e3o e f\u00e9\nCan\u00e7\u00f5es que inspiram esperan\u00e7a e gratid\u00e3o\nAs melhores m\u00fasicas gospel mais tocadas de 2025\n\n\ud83d\udcd6 Perfeito para:\n\u2714\ufe0f Momentos de ora\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o\n\u2714\ufe0f Encher o ambiente com a presen\u00e7a de Deus\n\u2714\ufe0f Encontrar paz e consolo atrav\u00e9s da adora\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udccc Inscreva-se no canal, ative o \ud83d\udd14 sininho e receba novos louvores toda semana!\n\ud83d\udcac Deixe seu \u201cAM\u00c9M\u201d nos coment\u00e1rios e compartilhe para aben\u00e7oar outras vidas.\n\n\ud83d\ude4f Que o Esp\u00edrito Santo renove sua f\u00e9 e traga paz ao seu cora\u00e7\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46620",
                "likeCount": "396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UDIl0Ys8oDTKwLyH_rtGHULT5vM",
            "id": "YiQ-MLKSoFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T23:00:43Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "CRIEI UMA FESTA DE HALLOWEEN EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiQ-MLKSoFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiQ-MLKSoFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiQ-MLKSoFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiQ-MLKSoFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiQ-MLKSoFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA FESTA DE HALLOWEEN EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67586",
                "likeCount": "3533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTdDujq3ZHfmb1pAtw517UOv3mc",
            "id": "ZhG7iGiaBU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T13:00:07Z",
                "channelId": "UC1wr_slsrNRUcywBAUcNcGw",
                "title": "Thamires Garcia - Ser Achado Fiel + Como Meninos Nas Pra\u00e7as(espont\u00e2neo) - ao vivo",
                "description": "Letra e M\u00fasica: Thamires Garcia \nRefer\u00eancias B\u00edblicas: \n\nLucas 18:8 | Jeremias 6:14 | Jeremias 8:11 | Isa\u00edas 56:10 | Isa\u00edas 56:12 | Jeremias 20:9 | Mateus 24:12 | Lev\u00edtico 6:12\u201313 | Romanos 12:1 | \u00caxodo 30:7\u20138 | Apocalipse 2:10 | Mateus 11:16\u201319 | Lucas 7:31\u201335 | Mateus 25:6 | Mateus 25:8\u201310 | 2 Cor\u00edntios 12:15 | Filipenses 2:17 | Ef\u00e9sios 2:8\u20139 | Tito 3:5 | Mateus 11:19\n\n\nLetra - Ser Achado Fiel \n\nQuando o filho do homem vier, ser\u00e1 que achar\u00e1 f\u00e9 na Terra?\nPois s\u00e3o tantos como c\u00e3es sonhadores que n\u00e3o avisam do perigo \nEles dizem \u201cpaz\u201d quando n\u00e3o h\u00e1 paz\nS\u00e3o tantos como c\u00e3es sonhadores que n\u00e3o avisam do perigo\nEles dizem \u201cpaz\u201d quando n\u00e3o h\u00e1 paz\n\n\u201cO dia de amanh\u00e3 ser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \nEles deliram: \u201cser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \n\u201cO dia de amanh\u00e3 ser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \nEles deliram: \u201cser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \n\nE eu disse: N\u00e3o mencionarei mais a palavra do Senhor,\nMas, foi como um fogo dentro do meu peito \nEu disse: N\u00e3o mencionarei mais a palavra do Senhor,\nComo me custa, ah como me custa! \n\nE nesses \u00faltimos dias \nO amor de muitos se esfria\nMas, n\u00e3o de todos\nMas, n\u00e3o de todos\n\nNesses \u00faltimos dias,\nO amor de muitos se esfria\nMas, n\u00e3o de todos\nMas, n\u00e3o de todos\n\nEu continuo queimando Deus\nEu tiro as cinzas todo dia\nEu continuo queimando Deus\nEu ponho lenha todo dia\nContinuo queimando Deus\nSou sacrif\u00edcio todo dia\nContinuo queimando Deus\nIncenso puro todo dia\n\nPra ser achado fiel \nEu quero ser achado fiel \n\n\n\nComo meninos nas pra\u00e7as - espont\u00e2neo \n\n\nO que dizer desta gera\u00e7\u00e3o? \nS\u00e3o como meninos nas pra\u00e7as \nO que dizer desta gera\u00e7\u00e3o?\nS\u00e3o como crian\u00e7as nas pra\u00e7as\nQueixando-se uns aos outros\nQueixando-se uns aos outros\n\nN\u00f3s tocamos flauta\nVoc\u00eas n\u00e3o dan\u00e7aram\nN\u00f3s fizemos lamenta\u00e7\u00e3o\nVoc\u00eas n\u00e3o prantearam\nN\u00f3s romanceamos \nMas voc\u00eas n\u00e3o se apaixonaram\n\nO que fazer com esta gera\u00e7\u00e3o?\nS\u00e3o como meninos nas pra\u00e7as\nAh como meninos nas pra\u00e7as \n\nN\u00f3s tocamos flauta voc\u00eas\nN\u00e3o dan\u00e7aram\nN\u00f3s fizemos lamenta\u00e7\u00f5es\nVoc\u00eas n\u00e3o prantearam\nN\u00f3s romanceamos\nMas voc\u00eas n\u00e3o se apaixonaram\n\nO que fazer com esta gera\u00e7\u00e3o?\nPois veio Jo\u00e3o \nN\u00e3o comia, n\u00e3o bebia\nVoc\u00eas disseram: \nTem dem\u00f4nio\nE veio o Cordeiro\nE foi chamado de comil\u00e3o e beberr\u00e3o \nAmigo de pecadores\nMas a sabedoria se comprova por suas obras \n\nN\u00f3s tocamos flauta\nVoc\u00eas n\u00e3o dan\u00e7aram\nN\u00f3s fizemos lamenta\u00e7\u00e3o\nVoc\u00eas n\u00e3o prantearam\nN\u00f3s romanceamos \nE Ele \u00e9 t\u00e3o lindo \nMas, voc\u00eas n\u00e3o se apaixonaram\n\nO que fazer com esta gera\u00e7\u00e3o?\nMas, n\u00e3o todos\u2026\n\nMas n\u00e3o de todos\nNesses \u00faltimos dias\nO amor de muitos se esfria n\u00e3o de todos \n\nEu quero ser achado fiel \nPela miseric\u00f3rdia do Cordeiro\nN\u00e3o pelos m\u00e9ritos das nossas obras\nMas ser achado fiel \n\nE \u00e0 meio-noite ouviu-se um som\nUma voz que dizia: Eis a\u00ed o noivo\nE nessa hora n\u00e3o d\u00e1 mais tempo de buscar azeite\nMas n\u00f3s queremos te buscar aqui e agora, Senhor\nQueremos nos gastar, nos oferecer\nAqui e agora, Senhor\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica de \u00c1udio \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Alberto \nMixagem: J\u00fanior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nGuitarras: Filipe Mora\nBaixo: Renato Moreira\nTeclados: Junior Papalia\nBateria e Loops: Gabriel Farias\nVocais: Paulo Alberto, Amanda Farias\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Andr\u00e9 Aquino, Laura Souguellis, Paulo Alberto (Aproxime-se) \n\nFicha T\u00e9cnica de V\u00eddeo \nDire\u00e7\u00e3o: Telinho\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Lucas Ferreira\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Jonatas da Costa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Nathalia Pena\nLight Designer: Lucas Fernandes\n\nC\u00e2meras: J\u00falio Tonin, Rafael Franco, Murilo Yannis, Jo\u00e3o Silva, Felipe Augusto, Rafael Bechlin e Heverton Lustosa.\n\n1 AC Assistente: Paulo Amorim\n2 AC Assistente: J\u00fanior Grassine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhG7iGiaBU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhG7iGiaBU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhG7iGiaBU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhG7iGiaBU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhG7iGiaBU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thamires Garcia Oficial",
                "tags": [
                    "thamires garcia",
                    "tamires garcia",
                    "Thamires",
                    "aquieta",
                    "aquieta minha alma",
                    "aquieta minh'alma",
                    "ministerio zoe",
                    "zoe",
                    "evangelica",
                    "crista",
                    "muisica",
                    "gospel",
                    "adoracao",
                    "louvor",
                    "muisca",
                    "como fazer",
                    "como chegar",
                    "como encontrar",
                    "Deus",
                    "Jesus",
                    "igreja",
                    "catolica",
                    "nunca foi sobre n\u00f3s",
                    "deserto",
                    "me leva ao deserto",
                    "at\u00e9 que o Senhor venha",
                    "fere meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "salmo 126"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Thamires Garcia - Ser Achado Fiel + Como Meninos Nas Pra\u00e7as(espont\u00e2neo) - ao vivo",
                    "description": "Letra e M\u00fasica: Thamires Garcia \nRefer\u00eancias B\u00edblicas: \n\nLucas 18:8 | Jeremias 6:14 | Jeremias 8:11 | Isa\u00edas 56:10 | Isa\u00edas 56:12 | Jeremias 20:9 | Mateus 24:12 | Lev\u00edtico 6:12\u201313 | Romanos 12:1 | \u00caxodo 30:7\u20138 | Apocalipse 2:10 | Mateus 11:16\u201319 | Lucas 7:31\u201335 | Mateus 25:6 | Mateus 25:8\u201310 | 2 Cor\u00edntios 12:15 | Filipenses 2:17 | Ef\u00e9sios 2:8\u20139 | Tito 3:5 | Mateus 11:19\n\n\nLetra - Ser Achado Fiel \n\nQuando o filho do homem vier, ser\u00e1 que achar\u00e1 f\u00e9 na Terra?\nPois s\u00e3o tantos como c\u00e3es sonhadores que n\u00e3o avisam do perigo \nEles dizem \u201cpaz\u201d quando n\u00e3o h\u00e1 paz\nS\u00e3o tantos como c\u00e3es sonhadores que n\u00e3o avisam do perigo\nEles dizem \u201cpaz\u201d quando n\u00e3o h\u00e1 paz\n\n\u201cO dia de amanh\u00e3 ser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \nEles deliram: \u201cser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \n\u201cO dia de amanh\u00e3 ser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \nEles deliram: \u201cser\u00e1 melhor do que hoje\u201d \n\nE eu disse: N\u00e3o mencionarei mais a palavra do Senhor,\nMas, foi como um fogo dentro do meu peito \nEu disse: N\u00e3o mencionarei mais a palavra do Senhor,\nComo me custa, ah como me custa! \n\nE nesses \u00faltimos dias \nO amor de muitos se esfria\nMas, n\u00e3o de todos\nMas, n\u00e3o de todos\n\nNesses \u00faltimos dias,\nO amor de muitos se esfria\nMas, n\u00e3o de todos\nMas, n\u00e3o de todos\n\nEu continuo queimando Deus\nEu tiro as cinzas todo dia\nEu continuo queimando Deus\nEu ponho lenha todo dia\nContinuo queimando Deus\nSou sacrif\u00edcio todo dia\nContinuo queimando Deus\nIncenso puro todo dia\n\nPra ser achado fiel \nEu quero ser achado fiel \n\n\n\nComo meninos nas pra\u00e7as - espont\u00e2neo \n\n\nO que dizer desta gera\u00e7\u00e3o? \nS\u00e3o como meninos nas pra\u00e7as \nO que dizer desta gera\u00e7\u00e3o?\nS\u00e3o como crian\u00e7as nas pra\u00e7as\nQueixando-se uns aos outros\nQueixando-se uns aos outros\n\nN\u00f3s tocamos flauta\nVoc\u00eas n\u00e3o dan\u00e7aram\nN\u00f3s fizemos lamenta\u00e7\u00e3o\nVoc\u00eas n\u00e3o prantearam\nN\u00f3s romanceamos \nMas voc\u00eas n\u00e3o se apaixonaram\n\nO que fazer com esta gera\u00e7\u00e3o?\nS\u00e3o como meninos nas pra\u00e7as\nAh como meninos nas pra\u00e7as \n\nN\u00f3s tocamos flauta voc\u00eas\nN\u00e3o dan\u00e7aram\nN\u00f3s fizemos lamenta\u00e7\u00f5es\nVoc\u00eas n\u00e3o prantearam\nN\u00f3s romanceamos\nMas voc\u00eas n\u00e3o se apaixonaram\n\nO que fazer com esta gera\u00e7\u00e3o?\nPois veio Jo\u00e3o \nN\u00e3o comia, n\u00e3o bebia\nVoc\u00eas disseram: \nTem dem\u00f4nio\nE veio o Cordeiro\nE foi chamado de comil\u00e3o e beberr\u00e3o \nAmigo de pecadores\nMas a sabedoria se comprova por suas obras \n\nN\u00f3s tocamos flauta\nVoc\u00eas n\u00e3o dan\u00e7aram\nN\u00f3s fizemos lamenta\u00e7\u00e3o\nVoc\u00eas n\u00e3o prantearam\nN\u00f3s romanceamos \nE Ele \u00e9 t\u00e3o lindo \nMas, voc\u00eas n\u00e3o se apaixonaram\n\nO que fazer com esta gera\u00e7\u00e3o?\nMas, n\u00e3o todos\u2026\n\nMas n\u00e3o de todos\nNesses \u00faltimos dias\nO amor de muitos se esfria n\u00e3o de todos \n\nEu quero ser achado fiel \nPela miseric\u00f3rdia do Cordeiro\nN\u00e3o pelos m\u00e9ritos das nossas obras\nMas ser achado fiel \n\nE \u00e0 meio-noite ouviu-se um som\nUma voz que dizia: Eis a\u00ed o noivo\nE nessa hora n\u00e3o d\u00e1 mais tempo de buscar azeite\nMas n\u00f3s queremos te buscar aqui e agora, Senhor\nQueremos nos gastar, nos oferecer\nAqui e agora, Senhor\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica de \u00c1udio \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Alberto \nMixagem: J\u00fanior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nGuitarras: Filipe Mora\nBaixo: Renato Moreira\nTeclados: Junior Papalia\nBateria e Loops: Gabriel Farias\nVocais: Paulo Alberto, Amanda Farias\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Andr\u00e9 Aquino, Laura Souguellis, Paulo Alberto (Aproxime-se) \n\nFicha T\u00e9cnica de V\u00eddeo \nDire\u00e7\u00e3o: Telinho\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Lucas Ferreira\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Jonatas da Costa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Nathalia Pena\nLight Designer: Lucas Fernandes\n\nC\u00e2meras: J\u00falio Tonin, Rafael Franco, Murilo Yannis, Jo\u00e3o Silva, Felipe Augusto, Rafael Bechlin e Heverton Lustosa.\n\n1 AC Assistente: Paulo Amorim\n2 AC Assistente: J\u00fanior Grassine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31173",
                "likeCount": "4513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xPmSR0C3idJD3yVv7iHoPxwr8dQ",
            "id": "cIAc3wBKYVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-24T13:30:50Z",
                "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
                "title": "$0 A 1 TRILH\u00c3O COM BRAINROT DE ESCOLA NESSE ROUBE UM BRAINROT - DESAFIO",
                "description": "Hoje $0 A 1 TRILH\u00c3O COM BRAINROT DE ESCOLA NESSE ROUBE UM BRAINROT - DESAFIO, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIAc3wBKYVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIAc3wBKYVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIAc3wBKYVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIAc3wBKYVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIAc3wBKYVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllym GO!",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "memes brainrot",
                    "roube um brainrot no roblox",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "$0 A 1 TRILH\u00c3O COM BRAINROT DE ESCOLA NESSE ROUBE UM BRAINROT - DESAFIO",
                    "description": "Hoje $0 A 1 TRILH\u00c3O COM BRAINROT DE ESCOLA NESSE ROUBE UM BRAINROT - DESAFIO, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293042",
                "likeCount": "7741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}