{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7six_1rULzdxB7N1hwGKs5dTgg4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fK6SLecCYXQXh5709mmhs2FycNs",
            "id": "bE-bfQud02k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T08:00:45Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "XL AUSRASTER\ud83e\udd2c im NEUEN MARIO KART mit Elotrix und Solution | Mario Kart World | SpontanaBlack",
                "description": "zu Carsten: @ElotrixHighlights\nzu Danny: @TanktdieKarts\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE-bfQud02k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE-bfQud02k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE-bfQud02k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE-bfQud02k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE-bfQud02k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XL AUSRASTER\ud83e\udd2c im NEUEN MARIO KART mit Elotrix und Solution | Mario Kart World | SpontanaBlack",
                    "description": "zu Carsten: @ElotrixHighlights\nzu Danny: @TanktdieKarts\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261858",
                "likeCount": "10911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1XdbHpsoIzcZqX9BbLQICLMIDCg",
            "id": "kFoArl9MU4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:08:36Z",
                "channelId": "UCqrBvmQ2--9BO4hTOedYyoQ",
                "title": "Spanien - Frankreich Nations League Halbfinale Highlights | Sportschau Fu\u00dfball",
                "description": "Spanien hat Frankreich in einem spektakul\u00e4ren Halbfinale der Nations League mit 5:4 besiegt und trifft im Finale auf Portugal.\n\nIhr habt Bock auf mehr Highlights und Dokus, die nichts mit Fu\u00dfball zu tun haben: \nhttps://www.youtube.com/sportschau\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nSpanien gewann mit 5:4 (2:0) in Stuttgart gegen Frankreich spielt nun am Sonntag (21 Uhr) in M\u00fcnchen gegen Portugal im Finale um die Nations League. Nico Williams (22.), Mikel Merino (25.), zweimal Lamine Yamal (54./Foulelfmeter, 67.) und Pedri (55.) erzielten die Tore f\u00fcr Spanien. Kylian Mbapp\u00e9 (59.), Rayan Cherki (79.) und Randal Kolo Muani (90.+4) trafen f\u00fcr Frankreich, das au\u00dferdem von einem Eigentor durch den Spanier Daniel Vivian profitierte (84.).\n\nFrankreich ist am Sonntag (18 Uhr) damit Gegner der deutschen Mannschaft im Spiel um Platz drei. Deutschland hatte im anderen Halbfinale gegen Portugal mit 1:2 verloren.\n\nFrankreich hatte den besseren Start und die ersten Abschl\u00fcsse. Die beste Chance ergab sich f\u00fcr Theo Hern\u00e1ndez, der bei seinem Linkschuss aber nur die Latte traf (12.). In F\u00fchrung ging aber Spanien: Lamine Yamal spielte von rechts Mikel Oyarzabal an, der Nico Williams den Ball vorlegte - Williams traf aus zehn Metern (22.).\n\nSpanien erh\u00f6hte wenig sp\u00e4ter: Mikel Merino spielte mit Oyarzabal Doppelpass, Merino nutzte die L\u00fccke selbst und traf im Eins-gegen-Eins gegen Frankreichs Torwart Mike Maignan (25.). Merino jubelte genau wie beim EM-Viertelfinale gegen Deutschland in Stuttgart mit einem Lauf um die Eckfahne - damit erinnerte er an den Jubel seines Vaters Angel Merino, der 1991 im UEFA-Cup f\u00fcr Osasuna im Spiel beim VfB Stuttgart getroffen hatte. Spanien erspielte sich noch ein sehenswertes Tor, das aber wegen einer knappen Abseitsposition des Torsch\u00fctzen Dean Huijsen nicht z\u00e4hlte (44.).\n\nNach Wiederanpfiff machte Spanien schnell klar, dass das Spiel keine Wende mehr bekommen w\u00fcrde. Adrien Rabiot foult Lamine Yamal, der den f\u00e4lligen Strafsto\u00df selbst ins Tor schoss (54.). Pedri spielte sich im Zusammenspiel mit Williams in den Strafraum, dann legte er sich den Ball selbst vor und zum 4:0 verwandelte (55.). Frankreich bekam dann einen Foulelfmeter zugesprochen, den Kylian Mbapp\u00e9 verwandelte (59.). Doch Yamal traf wenig sp\u00e4ter zum zweiten Mal (67.), das 5:1 lie\u00df nur scheinbar keinen Zweifel mehr.\n\nDenn dann kam Frankreich nochmal ran: Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 scheiterte noch am Pfosten (72.), Rayan Cherki erzielte dann aber per Volleyschuss ein Traumtor (79.). Spanien Daniel Vivian traf ins eigene Tor (84.), Frankreich war wieder auf Tuchf\u00fchlung. Randal Kolo Muani erzielte noch das 5:4 (90.+4) - f\u00fcr eine erfolgreiche Aufholjagd zu sp\u00e4t.\n\nSpanien steht nun zum dritten Mal in einem Finale der Nations League. Das Team k\u00f6nnte das erste werden, das den Titel verteidigt. \n\n#NationsLeague #ESPFRA #Sportschau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Nations League",
                    "Cucurella",
                    "Cucurella Fans Deutschland",
                    "cucurella Hand",
                    "cucurella handball",
                    "Cucurella Deutschland",
                    "Cucurella Germany",
                    "Spanien Frankreich",
                    "Spanien Frankreich Nations League",
                    "Nations League Halbfinale",
                    "Spanien Frankreich Highlights",
                    "Spanien Frankreich Zusammenfassung",
                    "Spanien Frankreich Tore",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal Skills",
                    "Lamine Yamal Nations League",
                    "Lamine Yamal Tore",
                    "Pedri",
                    "pedri Skills",
                    "Pedri Tore",
                    "Nico Williams",
                    "Mikel Merino",
                    "Nations League Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Spanien - Frankreich Nations League Halbfinale Highlights | Sportschau Fu\u00dfball",
                    "description": "Spanien hat Frankreich in einem spektakul\u00e4ren Halbfinale der Nations League mit 5:4 besiegt und trifft im Finale auf Portugal.\n\nIhr habt Bock auf mehr Highlights und Dokus, die nichts mit Fu\u00dfball zu tun haben: \nhttps://www.youtube.com/sportschau\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nSpanien gewann mit 5:4 (2:0) in Stuttgart gegen Frankreich spielt nun am Sonntag (21 Uhr) in M\u00fcnchen gegen Portugal im Finale um die Nations League. Nico Williams (22.), Mikel Merino (25.), zweimal Lamine Yamal (54./Foulelfmeter, 67.) und Pedri (55.) erzielten die Tore f\u00fcr Spanien. Kylian Mbapp\u00e9 (59.), Rayan Cherki (79.) und Randal Kolo Muani (90.+4) trafen f\u00fcr Frankreich, das au\u00dferdem von einem Eigentor durch den Spanier Daniel Vivian profitierte (84.).\n\nFrankreich ist am Sonntag (18 Uhr) damit Gegner der deutschen Mannschaft im Spiel um Platz drei. Deutschland hatte im anderen Halbfinale gegen Portugal mit 1:2 verloren.\n\nFrankreich hatte den besseren Start und die ersten Abschl\u00fcsse. Die beste Chance ergab sich f\u00fcr Theo Hern\u00e1ndez, der bei seinem Linkschuss aber nur die Latte traf (12.). In F\u00fchrung ging aber Spanien: Lamine Yamal spielte von rechts Mikel Oyarzabal an, der Nico Williams den Ball vorlegte - Williams traf aus zehn Metern (22.).\n\nSpanien erh\u00f6hte wenig sp\u00e4ter: Mikel Merino spielte mit Oyarzabal Doppelpass, Merino nutzte die L\u00fccke selbst und traf im Eins-gegen-Eins gegen Frankreichs Torwart Mike Maignan (25.). Merino jubelte genau wie beim EM-Viertelfinale gegen Deutschland in Stuttgart mit einem Lauf um die Eckfahne - damit erinnerte er an den Jubel seines Vaters Angel Merino, der 1991 im UEFA-Cup f\u00fcr Osasuna im Spiel beim VfB Stuttgart getroffen hatte. Spanien erspielte sich noch ein sehenswertes Tor, das aber wegen einer knappen Abseitsposition des Torsch\u00fctzen Dean Huijsen nicht z\u00e4hlte (44.).\n\nNach Wiederanpfiff machte Spanien schnell klar, dass das Spiel keine Wende mehr bekommen w\u00fcrde. Adrien Rabiot foult Lamine Yamal, der den f\u00e4lligen Strafsto\u00df selbst ins Tor schoss (54.). Pedri spielte sich im Zusammenspiel mit Williams in den Strafraum, dann legte er sich den Ball selbst vor und zum 4:0 verwandelte (55.). Frankreich bekam dann einen Foulelfmeter zugesprochen, den Kylian Mbapp\u00e9 verwandelte (59.). Doch Yamal traf wenig sp\u00e4ter zum zweiten Mal (67.), das 5:1 lie\u00df nur scheinbar keinen Zweifel mehr.\n\nDenn dann kam Frankreich nochmal ran: Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 scheiterte noch am Pfosten (72.), Rayan Cherki erzielte dann aber per Volleyschuss ein Traumtor (79.). Spanien Daniel Vivian traf ins eigene Tor (84.), Frankreich war wieder auf Tuchf\u00fchlung. Randal Kolo Muani erzielte noch das 5:4 (90.+4) - f\u00fcr eine erfolgreiche Aufholjagd zu sp\u00e4t.\n\nSpanien steht nun zum dritten Mal in einem Finale der Nations League. Das Team k\u00f6nnte das erste werden, das den Titel verteidigt. \n\n#NationsLeague #ESPFRA #Sportschau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2028564",
                "likeCount": "30501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P3cMAE5mJw_5Akz2wgYarj7arxk",
            "id": "-Hr6Q2hln_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T00:49:08Z",
                "channelId": "UCqDS7KWjAPKv-7ZSlro9OiQ",
                "title": "\ud83d\udd06 SUMMER GAME FEST 2025 (4K60FPS): Resident Evil Requiem + More",
                "description": "\ud83d\udd06 Live from YouTube Theater in Los Angeles, see what's next in video games at #SUMMERGAMEFEST, hosted by Geoff Keighley and Lucy James.\n\nA 2 hour live showcase featuring updates from the world's top game development studios. \ud83d\udd06 \n\nThe Summer Game Fest show will be immediately followed by Day of the Devs, a look at upcoming indie games.\n\nSee the full list of Summer Game Fest events at http://summergamefest.com\n\nASL stream of live event:  https://youtube.com/live/s1-Fl7tSzHA\nDesc. Audio stream of event: https://youtube.com/live/_8FOw8RhBGM\n\nSubscribe to Watch more SGF:  http://bit.ly/tga18sub\n\nFollow Summer Game Fest on X: http://www.x.com/summergamefest\n\nFollow SGF on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/summergamefest.com\n\nFollow Geoff Keighley on X:\nhttp://www.x.com/geoffkeighley\n\n#summergamefest #worldpremiere #sgf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hr6Q2hln_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thegameawards",
                "tags": [
                    "game awards",
                    "the game awards",
                    "gameplay",
                    "world premiere",
                    "video game awards",
                    "xbox",
                    "playstation",
                    "nintendo",
                    "summer game fest",
                    "sgf",
                    "tga",
                    "geoff keighley"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd06 SUMMER GAME FEST 2025 (4K60FPS): Resident Evil Requiem + More",
                    "description": "\ud83d\udd06 Live from YouTube Theater in Los Angeles, see what's next in video games at #SUMMERGAMEFEST, hosted by Geoff Keighley and Lucy James.\n\nA 2 hour live showcase featuring updates from the world's top game development studios. \ud83d\udd06 \n\nThe Summer Game Fest show will be immediately followed by Day of the Devs, a look at upcoming indie games.\n\nSee the full list of Summer Game Fest events at http://summergamefest.com\n\nASL stream of live event:  https://youtube.com/live/s1-Fl7tSzHA\nDesc. Audio stream of event: https://youtube.com/live/_8FOw8RhBGM\n\nSubscribe to Watch more SGF:  http://bit.ly/tga18sub\n\nFollow Summer Game Fest on X: http://www.x.com/summergamefest\n\nFollow SGF on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/summergamefest.com\n\nFollow Geoff Keighley on X:\nhttp://www.x.com/geoffkeighley\n\n#summergamefest #worldpremiere #sgf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5450807",
                "likeCount": "127741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m87zItPw5x6SL88o-LENJshwbNA",
            "id": "aSugSGCC12I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:06Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop",
                    "Manchild",
                    "New Music",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10155330",
                "likeCount": "614409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P9e7PNvPs7fGHoLj9vqjjMBw7a0",
            "id": "POz1-EmLsTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T23:05:03Z",
                "channelId": "UCS2iGSouOopNHXFBcWtBQiA",
                "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resident Evil",
                "tags": [
                    "#ResidentEvil",
                    "#RE",
                    "#RERequiem",
                    "#RE9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                    "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1663645",
                "likeCount": "126888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iuMN1tnU9h57fbvNVublocs6X6I",
            "id": "FIRxPsRdE6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:06Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)",
                "description": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nHier streamen: https://shindy.lnk.to/Prototyp\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\n \nSHINDY\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\nhttps://www.instagram.com/shindy/\n\nMASSIV\nhttps://www.instagram.com/massiv/\n \n info@shindy.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "Shindy Massiv Prototyp",
                    "Shindy",
                    "Massiv",
                    "Prototyp",
                    "Shindy Massiv",
                    "shindy prototyp",
                    "massiv prototype"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)",
                    "description": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nHier streamen: https://shindy.lnk.to/Prototyp\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\n \nSHINDY\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\nhttps://www.instagram.com/shindy/\n\nMASSIV\nhttps://www.instagram.com/massiv/\n \n info@shindy.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323912",
                "likeCount": "19294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XH9fHio0E2jsLLWkPxukWywKejg",
            "id": "aoaicVhS480",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T11:00:10Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "Ich teste den neuen KNOCKOUT MODUS\ud83d\ude27| MARIO KART WORLD | SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoaicVhS480/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste den neuen KNOCKOUT MODUS\ud83d\ude27| MARIO KART WORLD | SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195819",
                "likeCount": "9203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hheLCN-lmaqDmQkOZfaweEU_h4w",
            "id": "qGZHM9cxM2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T12:25:27Z",
                "channelId": "UC8lpdGYQ52zAXMmkQ-RSgbg",
                "title": "Der perfekte Erdbeerkuchen in Minuten! So einfach und lecker",
                "description": "Erdbeerkuchen mit Vanillepudding! Cremiger Kuchen in wenigen Minuten! Einfacher Kuchen, der im Mund schmilzt. Sie m\u00f6chten etwas Leckeres essen? Backen Sie diesen schnellen leckeren Erdbeerkuchen f\u00fcr die ganze Familie! In 10 Minute ist der ganze Kuchen weg! Schnelles und einfaches Rezept mit einfachen Zutaten, f\u00fcr ein besonderes und sch\u00f6nes Dessert. Vers\u00fc\u00dfen Sie sich Ihre Feiern und Wochenenden mit diesem ultimativen Kuchen mit Erdbeeren! \n\nZutaten / Rezept: \n(1 Tasse = 250 ml)\nCa. 1 kg Erdbeeren insgesamt\n2 Eier\n80 g Zucker  (2/5 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n80 g \u00d6l (2/5 Tasse)\n140 g Mehl (1 Tasse)\n2 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen\n500 ml Milch (2 Tassen)\n2 Packungen Vanillezucker (4 TL)\n2 Eier\n80 g Zucker (2/5 Tasse)\n60 g Maisst\u00e4rke (1/2 Tasse)\n250 g Frischk\u00e4se (1 Tasse)\nErdbeeren in Scheiben schneiden.\nHalbierte Erdbeeren verteilen.\nTortenguss:\n250 ml roter Saft (zum Beispiel Erdbeersaft, Beerensaft..) 1 Tasse\n1 Packung Tortenguss / Tortengelee\nEventuell 1 EL Zucker (oder nach Geschmack)\nF\u00fcr 2 Stunden kalt stellen (oder \u00fcber Nacht = saftiger!!)\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #vanillepudding #kuchen #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Vanillepudding, Erdbeerkuchen mit Pudding, Kuchen mit Pudding, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGZHM9cxM2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGZHM9cxM2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGZHM9cxM2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGZHM9cxM2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGZHM9cxM2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Koch mal nach - lecker mit Rika Kienera",
                "tags": [
                    "K\u00e4sekuchen rezept",
                    "einfacher K\u00e4sekuchen",
                    "kuchen mit Quark",
                    "K\u00e4sekuchen rezept einfach",
                    "topfentorte",
                    "schneller K\u00e4sekuchen",
                    "einfacher K\u00e4sekuchen Rezept",
                    "schneller einfacher K\u00e4sekuchen",
                    "einfaches rezept f\u00fcr K\u00e4sekuchen",
                    "K\u00e4sekuchen rezepte mit quark",
                    "Quarkkuchen",
                    "cheesecake",
                    "kuchen mit Apfel",
                    "\u0447\u0438\u0437\u043a\u0435\u0439\u043a",
                    "k\u00e4sekuchen rezept einfach",
                    "k\u00e4sekuchen",
                    "schneller K\u00e4sekuchen ohne Boden",
                    "K\u00e4sekuchen ohne Boden",
                    "yt:cc=on",
                    "koch mal nach",
                    "rezept",
                    "lecker mit rika kienera",
                    "k\u00e4sekuchen mit schneehaube",
                    "tutorial"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der perfekte Erdbeerkuchen in Minuten! So einfach und lecker",
                    "description": "Erdbeerkuchen mit Vanillepudding! Cremiger Kuchen in wenigen Minuten! Einfacher Kuchen, der im Mund schmilzt. Sie m\u00f6chten etwas Leckeres essen? Backen Sie diesen schnellen leckeren Erdbeerkuchen f\u00fcr die ganze Familie! In 10 Minute ist der ganze Kuchen weg! Schnelles und einfaches Rezept mit einfachen Zutaten, f\u00fcr ein besonderes und sch\u00f6nes Dessert. Vers\u00fc\u00dfen Sie sich Ihre Feiern und Wochenenden mit diesem ultimativen Kuchen mit Erdbeeren! \n\nZutaten / Rezept: \n(1 Tasse = 250 ml)\nCa. 1 kg Erdbeeren insgesamt\n2 Eier\n80 g Zucker  (2/5 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n80 g \u00d6l (2/5 Tasse)\n140 g Mehl (1 Tasse)\n2 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen\n500 ml Milch (2 Tassen)\n2 Packungen Vanillezucker (4 TL)\n2 Eier\n80 g Zucker (2/5 Tasse)\n60 g Maisst\u00e4rke (1/2 Tasse)\n250 g Frischk\u00e4se (1 Tasse)\nErdbeeren in Scheiben schneiden.\nHalbierte Erdbeeren verteilen.\nTortenguss:\n250 ml roter Saft (zum Beispiel Erdbeersaft, Beerensaft..) 1 Tasse\n1 Packung Tortenguss / Tortengelee\nEventuell 1 EL Zucker (oder nach Geschmack)\nF\u00fcr 2 Stunden kalt stellen (oder \u00fcber Nacht = saftiger!!)\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #vanillepudding #kuchen #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Vanillepudding, Erdbeerkuchen mit Pudding, Kuchen mit Pudding, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72878",
                "likeCount": "1276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6vvsi7z8pmYJTDdOS9UrKjDFNi4",
            "id": "E5-e_tFb9J0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T18:00:30Z",
                "channelId": "UCrMb40MOoa6LXj2zPxskweg",
                "title": "Friehgahr 2025 - De Halding",
                "description": "Glick auf ihr Leit - hier bie iech wiedor, eier Karzl! Wos is de n\u00e4r in dare Walt lus? Ich glab, iech muss wiedor mol wos luswarn, um net an Harzdricker ze starm. H\u00e4rt's eich mol in Ruh ah un lasst gern e Abo un e \"Gef\u00e4llt mir\" do!\n\nBei HUSS Weihrichkarzle findet Ihr nicht nur gut duftende R\u00e4ucherkerzen \u2013 besser bekannt als Weihrichkarzle \u2013 und bezauberne kleine \u00d6fen, sondern auch Interessantes und Sinniges aus dem Erzgebirge. Schaut doch mal rein!\n\nWeitere Informationen findet Ihr unter:\n\nwww.juergen-huss.de\nwww.huss-weihrichkarzle.de\nwww.weihrichkarzl.de\nwww.huss-maschinenbau.de\nwww.huss-fallrohrfilter.de \n\nR\u00e4ucherkerzen - besser bekannt als Weihrichkarzle - sind besonders zur Weihnachtszeit nicht mehr wegzudenken. Bei uns in Neudorf werden bereits seit 1930 besonders feine Weihrichkarzle aus nat\u00fcrlichen Rohstoffen nach alten Familienrezepturen hergestellt. Unsere Karzle sind sozusagen \"Natur pur\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5-e_tFb9J0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5-e_tFb9J0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5-e_tFb9J0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5-e_tFb9J0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5-e_tFb9J0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HUSS R\u00e4ucherkerzenherstellung (hussweihrichkarzle)",
                "tags": [
                    "R\u00e4ucherkerzen",
                    "weihrichkarzle",
                    "natur pur",
                    "huss",
                    "neudorf",
                    "sehmatal",
                    "erzgebirge",
                    "huss r\u00e4ucherkerzenherstellung",
                    "geschenke",
                    "weihnachten",
                    "bio",
                    "nat\u00fcrliche rohstoffe",
                    "einzigartige geschenke",
                    "r\u00e4ucherkerzenofen",
                    "kanonenofen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Friehgahr 2025 - De Halding",
                    "description": "Glick auf ihr Leit - hier bie iech wiedor, eier Karzl! Wos is de n\u00e4r in dare Walt lus? Ich glab, iech muss wiedor mol wos luswarn, um net an Harzdricker ze starm. H\u00e4rt's eich mol in Ruh ah un lasst gern e Abo un e \"Gef\u00e4llt mir\" do!\n\nBei HUSS Weihrichkarzle findet Ihr nicht nur gut duftende R\u00e4ucherkerzen \u2013 besser bekannt als Weihrichkarzle \u2013 und bezauberne kleine \u00d6fen, sondern auch Interessantes und Sinniges aus dem Erzgebirge. Schaut doch mal rein!\n\nWeitere Informationen findet Ihr unter:\n\nwww.juergen-huss.de\nwww.huss-weihrichkarzle.de\nwww.weihrichkarzl.de\nwww.huss-maschinenbau.de\nwww.huss-fallrohrfilter.de \n\nR\u00e4ucherkerzen - besser bekannt als Weihrichkarzle - sind besonders zur Weihnachtszeit nicht mehr wegzudenken. Bei uns in Neudorf werden bereits seit 1930 besonders feine Weihrichkarzle aus nat\u00fcrlichen Rohstoffen nach alten Familienrezepturen hergestellt. Unsere Karzle sind sozusagen \"Natur pur\"."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52700",
                "likeCount": "1734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7WAzZqYMouplxFIUyHJ7gXYIvo",
            "id": "r3YlRvQkt2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T17:08:00Z",
                "channelId": "UCWVmTAYeA--m-6MDNsxp4Ow",
                "title": "Nintendo Switch 2 | REVIEW | Hervorragende Hardware, aber der Zauber fehlt",
                "description": "Wir haben die Nintendo Switch 2 im Test ganz genau unter die Lupe genommen, damit ihr wisst, ob sie den Preis wert ist. Wir kl\u00e4ren, wie die Spiele laufen, wie wertig die Konsole ist, was die Technik kann, wie gut der Game Chat und das Mausmodus funktionieren und noch mehr! \n\n[Werbung]\nDas SEASONIC FOCUS-GX-850-V4 Netzteil ist die perfekte Wahl f\u00fcr aktuelle GPUs und CPUs und unterst\u00fctzt die neuesten Standards ATX3.1 und PCIe5.1. Dank der innovativen OptiSink-Technologie steigert es die Effizienz durch gezielte W\u00e4rmerverteilung, sodass Euer System auch unter hoher Belastung k\u00fchl bleibt. Mit 10 Jahren Garantie bietet das FOCUS-GX-850-V4 eine lange Lebensdauer. Die gewohnt hohe SEASONIC Fertigungsqualit\u00e4t sorgt f\u00fcr maximale Zuverl\u00e4ssigkeit.\nIhr wollt mehr erfahren? https://www.pcgames.de/seasonic_juni\n\nTimestamps:\n0:00 - Intro\n1:18 - Varianten & Preis\n2:06 - Die Technik der Switch 2\n3:20 - Design & Handling \n7:48 - Das Display\n9:54 - Das Zubeh\u00f6r der Nintendo Switch 2\n13:23 - Wie laufen die Spiele?\n14:14 - Mario Kart World\n15:22 - Cyberpunk 2077\n16:30 - Die Abw\u00e4rtskompatibilit\u00e4t\n17:32 - Civilization 7\n18:47 - Hogwarts Legacy\n20:02 - Zelda\n21:25 - Lautst\u00e4rke & Hitzeentwicklung\n21:56 - Akkulaufzeit\n22:45 - Der Mausmodus\n24:08 - Der Game Chat\n27:20 - Fazit\n\n\u25b6 Aktuelle Spiele: https://amzn.to/2PFHsDX *\n\u25b6 PC Games Webseite: http://www.pcgames.de\n\n#pcg #switch2 #review \n\n(*) Affiliate-Links haben wir mit einem Sternchen gekennzeichnet. Wir erhalten f\u00fcr einen Kauf \u00fcber unseren Link eine kleine Provision und k\u00f6nnen so die kostenlosen Videos teilweise mit diesen Einnahmen finanzieren. F\u00fcr den User entstehen hierbei keine Kosten. Als Amazon-Partner verdienen wir an qualifizierten Verk\u00e4ufen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3YlRvQkt2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3YlRvQkt2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3YlRvQkt2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3YlRvQkt2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3YlRvQkt2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PC Games",
                "tags": [
                    "DEpcgames",
                    "Gameplay",
                    "Deutsch",
                    "Release",
                    "Trailer",
                    "Nintendo",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Preis",
                    "Test",
                    "Review",
                    "Konsole",
                    "Hardware",
                    "Technik",
                    "4K",
                    "120 FPS",
                    "Display",
                    "Umfang",
                    "Speicherkarten",
                    "Zubeh\u00f6r",
                    "Joy-Con",
                    "Pro Controller",
                    "Kamera",
                    "Game Chat",
                    "Mausmodus",
                    "Mario Kart World",
                    "Cyberpunk 2077",
                    "Hogwarts Legacy",
                    "Civilization 7",
                    "Zelda: Breath of the Wild",
                    "Zelda: Tears of the Kingdom",
                    "Pok\u00e9mon Purpur",
                    "Pok\u00e9mon Karmesin",
                    "Lautst\u00e4rke",
                    "Hitze",
                    "Abw\u00e4rtskompatibilit\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 | REVIEW | Hervorragende Hardware, aber der Zauber fehlt",
                    "description": "Wir haben die Nintendo Switch 2 im Test ganz genau unter die Lupe genommen, damit ihr wisst, ob sie den Preis wert ist. Wir kl\u00e4ren, wie die Spiele laufen, wie wertig die Konsole ist, was die Technik kann, wie gut der Game Chat und das Mausmodus funktionieren und noch mehr! \n\n[Werbung]\nDas SEASONIC FOCUS-GX-850-V4 Netzteil ist die perfekte Wahl f\u00fcr aktuelle GPUs und CPUs und unterst\u00fctzt die neuesten Standards ATX3.1 und PCIe5.1. Dank der innovativen OptiSink-Technologie steigert es die Effizienz durch gezielte W\u00e4rmerverteilung, sodass Euer System auch unter hoher Belastung k\u00fchl bleibt. Mit 10 Jahren Garantie bietet das FOCUS-GX-850-V4 eine lange Lebensdauer. Die gewohnt hohe SEASONIC Fertigungsqualit\u00e4t sorgt f\u00fcr maximale Zuverl\u00e4ssigkeit.\nIhr wollt mehr erfahren? https://www.pcgames.de/seasonic_juni\n\nTimestamps:\n0:00 - Intro\n1:18 - Varianten & Preis\n2:06 - Die Technik der Switch 2\n3:20 - Design & Handling \n7:48 - Das Display\n9:54 - Das Zubeh\u00f6r der Nintendo Switch 2\n13:23 - Wie laufen die Spiele?\n14:14 - Mario Kart World\n15:22 - Cyberpunk 2077\n16:30 - Die Abw\u00e4rtskompatibilit\u00e4t\n17:32 - Civilization 7\n18:47 - Hogwarts Legacy\n20:02 - Zelda\n21:25 - Lautst\u00e4rke & Hitzeentwicklung\n21:56 - Akkulaufzeit\n22:45 - Der Mausmodus\n24:08 - Der Game Chat\n27:20 - Fazit\n\n\u25b6 Aktuelle Spiele: https://amzn.to/2PFHsDX *\n\u25b6 PC Games Webseite: http://www.pcgames.de\n\n#pcg #switch2 #review \n\n(*) Affiliate-Links haben wir mit einem Sternchen gekennzeichnet. Wir erhalten f\u00fcr einen Kauf \u00fcber unseren Link eine kleine Provision und k\u00f6nnen so die kostenlosen Videos teilweise mit diesen Einnahmen finanzieren. F\u00fcr den User entstehen hierbei keine Kosten. Als Amazon-Partner verdienen wir an qualifizierten Verk\u00e4ufen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90964",
                "likeCount": "2046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dv3loIvEnInl4Ryk1B8fI564Os8",
            "id": "QOqPO27Ioxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T00:00:33Z",
                "channelId": "UCqlYzSgsh5jdtWYfVIBoTDw",
                "title": "German Chancellor Friedrich Merz: These tariffs are 'threatening our economy'",
                "description": "German Chancellor Friedrich Merz discusses trade negotiations with the United States and Elon Musk's involvement in German politics on 'Special Report.' #trump #foxnews #germany #tariffs #usa #elonmusk \n\nSubscribe to Fox News! https://bit.ly/2vBUvAS\nWatch more Fox News Video: http://video.foxnews.com\nWatch Fox News Channel Live: http://www.foxnewsgo.com/\n\nFOX News Channel (FNC) is a 24-hour all-encompassing news service delivering breaking news as well as political and business news. The number one network in cable, FNC has been the most-watched television news channel for 18 consecutive years. According to a 2020 Brand Keys Consumer Loyalty Engagement Index report, FOX News is the top brand in the country for morning and evening news coverage. A 2019 Suffolk University poll named FOX News as the most trusted source for television news or commentary, while a 2019 Brand Keys Emotion Engagement Analysis survey found that FOX News was the most trusted cable news brand. A 2017 Gallup/Knight Foundation survey also found that among Americans who could name an objective news source, FOX News was the top-cited outlet. Owned by FOX Corporation, FNC is available in nearly 90 million homes and dominates the cable news landscape, routinely notching the top ten programs in the genre.\n\nWatch full episodes of your favorite shows\nThe Five: https://www.foxnews.com/video/shows/the-five\nSpecial Report with Bret Baier: https://www.foxnews.com/video/shows/special-report\nJesse Watters Primetime: https://www.foxnews.com/video/shows/jesse-watters-primetime\nHannity: https://www.foxnews.com/video/shows/hannity\nThe Ingraham Angle: https://www.foxnews.com/video/shows/ingraham-angle\nGutfeld!: https://www.foxnews.com/video/shows/gutfeld\nFox News @ Night: https://www.foxnews.com/video/shows/fox-news-night\n\nFollow Fox News on Facebook: https://www.facebook.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Twitter: https://twitter.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Instagram: https://www.instagram.com/foxnews/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox News Clips",
                "tags": [
                    "Special Report",
                    "President Donald Trump",
                    "Fox News channel",
                    "white house",
                    "congress",
                    "frieddrich merz",
                    "trade",
                    "germany",
                    "german chancellor",
                    "tariffs",
                    "politics",
                    "us news",
                    "usa",
                    "economy",
                    "sanctions",
                    "elon musk",
                    "tesla",
                    "doge",
                    "big beautiful bill",
                    "disagreements"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "German Chancellor Friedrich Merz: These tariffs are 'threatening our economy'",
                    "description": "German Chancellor Friedrich Merz discusses trade negotiations with the United States and Elon Musk's involvement in German politics on 'Special Report.' #trump #foxnews #germany #tariffs #usa #elonmusk \n\nSubscribe to Fox News! https://bit.ly/2vBUvAS\nWatch more Fox News Video: http://video.foxnews.com\nWatch Fox News Channel Live: http://www.foxnewsgo.com/\n\nFOX News Channel (FNC) is a 24-hour all-encompassing news service delivering breaking news as well as political and business news. The number one network in cable, FNC has been the most-watched television news channel for 18 consecutive years. According to a 2020 Brand Keys Consumer Loyalty Engagement Index report, FOX News is the top brand in the country for morning and evening news coverage. A 2019 Suffolk University poll named FOX News as the most trusted source for television news or commentary, while a 2019 Brand Keys Emotion Engagement Analysis survey found that FOX News was the most trusted cable news brand. A 2017 Gallup/Knight Foundation survey also found that among Americans who could name an objective news source, FOX News was the top-cited outlet. Owned by FOX Corporation, FNC is available in nearly 90 million homes and dominates the cable news landscape, routinely notching the top ten programs in the genre.\n\nWatch full episodes of your favorite shows\nThe Five: https://www.foxnews.com/video/shows/the-five\nSpecial Report with Bret Baier: https://www.foxnews.com/video/shows/special-report\nJesse Watters Primetime: https://www.foxnews.com/video/shows/jesse-watters-primetime\nHannity: https://www.foxnews.com/video/shows/hannity\nThe Ingraham Angle: https://www.foxnews.com/video/shows/ingraham-angle\nGutfeld!: https://www.foxnews.com/video/shows/gutfeld\nFox News @ Night: https://www.foxnews.com/video/shows/fox-news-night\n\nFollow Fox News on Facebook: https://www.facebook.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Twitter: https://twitter.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Instagram: https://www.instagram.com/foxnews/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253343",
                "likeCount": "5821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PuFJuLgkfIkHW86_BcSxCAkcYC4",
            "id": "mZOZh63E8Vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:01:15Z",
                "channelId": "UCr9AOwuKnve_RIOFS--fZSQ",
                "title": "Wie verdient Airbus eigentlich Geld?",
                "description": "Wenn ihr mitentscheiden wollt, was das n\u00e4chste Thema ist: https://forms.gle/c9ARPNY4xMhRpx1u7\n\nQuelle: https://www.airbus.com/sites/g/files/jlcbta136/files/2025-04/Airbus%20Annual%20Report%202024.pdf\n\nAirbus baut Verkehrsflugzeuge \u2013 also genau die Maschinen, mit denen Airlines wie Lufthansa oder Emirates ihre Passagiere rund um die Welt fliegen. Klingt erstmal einfach: Airbus baut ein Flugzeug, verkauft es, und verdient damit Geld. Ganz so simpel ist es aber nicht. Denn oft liegt der Verkaufspreis eines neuen Jets sogar unter den tats\u00e4chlichen Produktionskosten.\n\nWie kann das sein? Und warum lohnt sich das Gesch\u00e4ft f\u00fcr Airbus trotzdem?\n\nIch habe mir das Gesch\u00e4ftsmodell von Airbus genauer angeschaut \u2013 und es zeigt sich: Der eigentliche Gewinn entsteht nicht unbedingt beim Verkauf der Flugzeuge, sondern vor allem \u00fcber Jahre hinweg im Hintergrund.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZOZh63E8Vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZOZh63E8Vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZOZh63E8Vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZOZh63E8Vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZOZh63E8Vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mysteri\u00f6s & Komplex",
                "tags": [
                    "Airbus",
                    "Airbus Gesch\u00e4ftsmodell",
                    "wie verdient Airbus Geld",
                    "Airbus Einnahmen",
                    "Airbus Flugzeuge",
                    "Airbus Verkaufspreise",
                    "Airbus Produktionskosten",
                    "Airbus Gewinn",
                    "Airbus Strategie",
                    "Airbus Wartung",
                    "Airbus Ersatzteile",
                    "Airbus Airlines",
                    "Airbus Leasing",
                    "Airbus Finanzierung",
                    "Airbus Langfristgesch\u00e4ft",
                    "Airbus R\u00fcstung",
                    "Airbus Raumfahrt",
                    "Airbus Auftr\u00e4ge",
                    "Airbus Industrie",
                    "Airbus vs Boeing",
                    "Airbus Flugzeugbau",
                    "Airbus Umsatz",
                    "Airbus Einnahmequellen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie verdient Airbus eigentlich Geld?",
                    "description": "Wenn ihr mitentscheiden wollt, was das n\u00e4chste Thema ist: https://forms.gle/c9ARPNY4xMhRpx1u7\n\nQuelle: https://www.airbus.com/sites/g/files/jlcbta136/files/2025-04/Airbus%20Annual%20Report%202024.pdf\n\nAirbus baut Verkehrsflugzeuge \u2013 also genau die Maschinen, mit denen Airlines wie Lufthansa oder Emirates ihre Passagiere rund um die Welt fliegen. Klingt erstmal einfach: Airbus baut ein Flugzeug, verkauft es, und verdient damit Geld. Ganz so simpel ist es aber nicht. Denn oft liegt der Verkaufspreis eines neuen Jets sogar unter den tats\u00e4chlichen Produktionskosten.\n\nWie kann das sein? Und warum lohnt sich das Gesch\u00e4ft f\u00fcr Airbus trotzdem?\n\nIch habe mir das Gesch\u00e4ftsmodell von Airbus genauer angeschaut \u2013 und es zeigt sich: Der eigentliche Gewinn entsteht nicht unbedingt beim Verkauf der Flugzeuge, sondern vor allem \u00fcber Jahre hinweg im Hintergrund."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89994",
                "likeCount": "3356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ccy2zJ4Z52Oat41FLqdJuyo03Xk",
            "id": "wZvE95udYKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:32:56Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "Die ERSTE Runde MARIO KART WORLD auf der Switch 2\ud83e\udd29| SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die ERSTE Runde MARIO KART WORLD auf der Switch 2\ud83e\udd29| SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474628",
                "likeCount": "21880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Il7Y6u42nNeOAKFJHGLJqVxh-As",
            "id": "UsvKK1FEOn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN, MORAD ~ TUTTO BENE \ud83e\udd0c (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cTutto Bene\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/tutto-bene\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baMorad folgen:\nhttps://www.instagram.com/el_moraddd/\n\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\nLoki: https://www.instagram.com/lokii.wav/\nDeacy: https://www.instagram.com/prodbydeacy/\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\u25baStyling by:\nhttps://www.instagram.com/vrunkofficiel?igsh=azVnbGpjazVpdWVh\n\n\n\n#Dardan #hypnotize #morad #tuttobene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN, MORAD ~ TUTTO BENE \ud83e\udd0c (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cTutto Bene\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/tutto-bene\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baMorad folgen:\nhttps://www.instagram.com/el_moraddd/\n\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\nLoki: https://www.instagram.com/lokii.wav/\nDeacy: https://www.instagram.com/prodbydeacy/\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\u25baStyling by:\nhttps://www.instagram.com/vrunkofficiel?igsh=azVnbGpjazVpdWVh\n\n\n\n#Dardan #hypnotize #morad #tuttobene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273818",
                "likeCount": "13495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7-l2MosRHt-4z3axnz9_Ayls5qE",
            "id": "TR9wN-Su9yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:00:49Z",
                "channelId": "UC2cJbBzyHM48MVFB6eOW9og",
                "title": "Wie Fentanyl das Frankfurter Bahnhofsviertel \u00fcberschwemmt | stern TV",
                "description": "Wichtiger Hinweis: Bei 3:49 sagt unsere Reporterin, dass bereits zwei Gramm Fentanyl t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen. Tats\u00e4chlich k\u00f6nnen bereits zwei Milligramm zum Tod f\u00fchren. Bitte entschuldigt diesen Fehler.\n\nDas Frankfurter Bahnhofsviertel gilt seit Jahren als einer der h\u00e4rtesten Pflaster Deutschlands. Jetzt breitet sich dort eine neue, lebensgef\u00e4hrliche Substanz aus.\n\nsternTV-Reporterin Carolin von der Groeben hat sich mitten ins Viertel begeben, mit Anwohnern, Abh\u00e4ngigen und Helfern gesprochen. Was bedeutet die neue Drogenwelle f\u00fcr die Menschen vor Ort? Und wie reagieren Polizei und Politik auf die eskalierende Lage?\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 28.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #FFM #Frankfurt #Bahnhofsviertel #Polizei \n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "stern TV",
                "tags": [
                    "stern TV",
                    "sternTV",
                    "stern TV RTL",
                    "stern TV Reportage",
                    "RTL",
                    "Reportage",
                    "Reportagen",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku Deutsch",
                    "Reportage Deutsch",
                    "Deutsch",
                    "TV",
                    "TV Sendung",
                    "Television Program (Media Genre)",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie Fentanyl das Frankfurter Bahnhofsviertel \u00fcberschwemmt | stern TV",
                    "description": "Wichtiger Hinweis: Bei 3:49 sagt unsere Reporterin, dass bereits zwei Gramm Fentanyl t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen. Tats\u00e4chlich k\u00f6nnen bereits zwei Milligramm zum Tod f\u00fchren. Bitte entschuldigt diesen Fehler.\n\nDas Frankfurter Bahnhofsviertel gilt seit Jahren als einer der h\u00e4rtesten Pflaster Deutschlands. Jetzt breitet sich dort eine neue, lebensgef\u00e4hrliche Substanz aus.\n\nsternTV-Reporterin Carolin von der Groeben hat sich mitten ins Viertel begeben, mit Anwohnern, Abh\u00e4ngigen und Helfern gesprochen. Was bedeutet die neue Drogenwelle f\u00fcr die Menschen vor Ort? Und wie reagieren Polizei und Politik auf die eskalierende Lage?\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 28.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #FFM #Frankfurt #Bahnhofsviertel #Polizei \n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594112",
                "likeCount": "8581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2qcoPhssYSTscztL8bLw7CfFKKI",
            "id": "j-ltAfx_dvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T16:00:04Z",
                "channelId": "UCyQ-DUV6lZgoL8wiPusYiUg",
                "title": "BELLA HADID | CHICKEN SHOP DATE",
                "description": "Amelia meets Bella Hadid for a date in a Chicken Shop.\n\nCreated and Written by Amelia Dimoldenberg\nDirector: Amelia Dimoldenberg\n\nCo-Written by Dominic McGovern\n\nExecutive Producers: Liv West and Amelia Dimoldenberg\nProducer: Diara Vassallo Ndiaye\n\nCam A: Jonathan Moore\nCam B: Matthew Easy\n\nSound Op: Jordan Tewkesbury\nEditor: Joseph Bolger\n\nConform: Joseph Murphy\nColourist: Fraser Twitchett @ Okay Studio\nPost Producer: Athene Xenia Aristocleous @ Okay Studio\nSound Design/Mix: Mark Duckett @ Bounce\n\nAnimation by Naomi Anderson-Subryan\nSocial Media: Ashleigh Kybert \nPhotographer: Grace Olukanni\n\nStyling: Chloe Griffin\nHair: Ellie Fox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-ltAfx_dvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-ltAfx_dvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-ltAfx_dvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-ltAfx_dvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-ltAfx_dvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amelia Dimoldenberg",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BELLA HADID | CHICKEN SHOP DATE",
                    "description": "Amelia meets Bella Hadid for a date in a Chicken Shop.\n\nCreated and Written by Amelia Dimoldenberg\nDirector: Amelia Dimoldenberg\n\nCo-Written by Dominic McGovern\n\nExecutive Producers: Liv West and Amelia Dimoldenberg\nProducer: Diara Vassallo Ndiaye\n\nCam A: Jonathan Moore\nCam B: Matthew Easy\n\nSound Op: Jordan Tewkesbury\nEditor: Joseph Bolger\n\nConform: Joseph Murphy\nColourist: Fraser Twitchett @ Okay Studio\nPost Producer: Athene Xenia Aristocleous @ Okay Studio\nSound Design/Mix: Mark Duckett @ Bounce\n\nAnimation by Naomi Anderson-Subryan\nSocial Media: Ashleigh Kybert \nPhotographer: Grace Olukanni\n\nStyling: Chloe Griffin\nHair: Ellie Fox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1394284",
                "likeCount": "73536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bygQkbBd6IzJXuFtRP4aTjt8-j4",
            "id": "6Jh5WcIp5jU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVktnBrBxa8psm_ZJkAaPzA",
                "title": "KRAFTKLUB - Schief in jedem Chor (Official Video)",
                "description": "Das Album, Merch & Tickets exklusiv unter http://www.kraftklub.to\n \nSTERBEN IN KARL-MARX-STADT erscheint am 28.11.2025 und ist ab jetzt vorbestellbar!\nStell Dir Dein eigenes Bundle mit Album, Merch & Tickets zusammen unter http://www.kraftklub.to\n \nMehr von  @kraftklub  \n \nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://tiktok.com/@kraftklub\nhttps://facebook.com/kraftklub\nhttps://twitter.com/kraftklub\nhttp://www.kraftklub.to\n\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT TOUR 2026\n\n03.03.26 - Schwerin, S & K Halle\n04.03.26 - M\u00fcnster, MCC Halle M\u00fcnsterland - AUSVERKAUFT\n06.03.26 - M\u00fcnchen, Olympiahalle - AUSVERKAUFT\n07.03.26 - Graz, Stadthalle\n08.03.26 - Wien, Wiener Stadthalle\n11.03.26 - Berlin, Max-Schmeling-Halle - AUSVERKAUFT \n13.03.26 - Luxemburg, Rockhal\n14.03.26 - D\u00fcsseldorf, PSD Bank Dome - AUSVERKAUFT \n15.03.26 - Erfurt, Messe - AUSVERKAUFT \n17.03.26 - Stuttgart, Schleyerhalle\n19.03.26 - N\u00fcrnberg, PSD Bank N\u00fcrnberg ARENA\n20.03.26 - Freiburg, SICK-Arena\n21.03.26 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n23.03.26 - Braunschweig, Volkswagen Halle \n24.03.26 - Kiel, Wunderino Arena\n26.03.26 - Frankfurt, Festhalle - Zusatzshow\n27.03.26 - Frankfurt, Festhalle - AUSVERKAUFT \n28.03.26 - Bremen, \u00d6VB Arena\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT OPEN AIRS 2026\n\n27.06.26 - Dresden, Rudolf-Harbig-Stadion - AUSVERKAUFT \n03.07.26 - M\u00f6nchengladbach, SparkassenPark \n04.07.26 - Bielefeld, Ravensberger Park \n21.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - Zusatzshow\n22.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - AUSVERKAUFT \n29.08.26 - Hamburg, Trabrennbahn Bahrenfeld\n\n\nS O N G\n \nDie Single \u201eSchief in jedem Chor\u201c ist produziert von Kraftklub und Flo August\nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://www.instagram.com/flo.august.mp3\n \nMix & Master von Moritz Enders\n\n\nV I D E O P R O D U K T I O N\n\nDas Video ist eine Beat The Rich, EKLAT Tontr\u00e4ger & silkrock Produktion\n\nhttps://www.instagram.com/beattherich\nhttps://instagram.com/eklat_tontraeger\nhttps://www.instagram.com/silkrock\n\nKonzept & Regie: Beat Gottwald, Philipp Weiser / Hotel Rocco\nDoP: Xaver Neumann\nProduktion: Luzie Lawrenz, Elina Gr\u00f6ne, Louis Pawlik, Johanna Hanke, Emily Mae Walter, Julia Ramonat, Beat Gottwald, Patrick von Strenge\nProd. Fahrer: Philip Oestreich\nFocus Puller: Per Lang\n\nDrone Cam Operator: Julian Gl\u00f6ckner, SKYNAMIC\nDrone Pilot: Clemens Wronski\n\nStunt-Rigger: Philipp Fichte\nRigger: Tom Natusch\n\nGaffer: Ludwig Schulz\nBest Boy: Thomas Guggenberger\nElectrician: Braden Harris\n\nSetbau: Crofts - Stage- & Sonderbau\nhttp://www.instagram.com/crofts_berlin\n\nKran: Andi Lange, Fr\u00f6hlich Bau Kran\nArt Department: Jerry Sehgal\n\nFotos: Philipp Fr\u00f6hlich\nMaking-Of: Jumandy Guitarra\n\nHair & Make Up: Simone Erl\nvia Nina Akalin Make up Agency\n\nStyling: Selina Bauer, Noah K\u00e4chelin\n\nCatering: Tina Krause, Jule Kunze\n \n\nP O S T - P R O D U C T I O N\n\nEdit & Color Grading: Paul Br\u00f6se\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nUte, Molly, Neele, Chris, Greenpoint Lighting",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KRAFTKLUB",
                "tags": [
                    "Kraftklub",
                    "Mit K",
                    "in schwarz",
                    "Chemnitz",
                    "Punk",
                    "Rock",
                    "Felix Brummer",
                    "Kummer",
                    "Indie",
                    "KIOX",
                    "Kargo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KRAFTKLUB - Schief in jedem Chor (Official Video)",
                    "description": "Das Album, Merch & Tickets exklusiv unter http://www.kraftklub.to\n \nSTERBEN IN KARL-MARX-STADT erscheint am 28.11.2025 und ist ab jetzt vorbestellbar!\nStell Dir Dein eigenes Bundle mit Album, Merch & Tickets zusammen unter http://www.kraftklub.to\n \nMehr von  @kraftklub  \n \nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://tiktok.com/@kraftklub\nhttps://facebook.com/kraftklub\nhttps://twitter.com/kraftklub\nhttp://www.kraftklub.to\n\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT TOUR 2026\n\n03.03.26 - Schwerin, S & K Halle\n04.03.26 - M\u00fcnster, MCC Halle M\u00fcnsterland - AUSVERKAUFT\n06.03.26 - M\u00fcnchen, Olympiahalle - AUSVERKAUFT\n07.03.26 - Graz, Stadthalle\n08.03.26 - Wien, Wiener Stadthalle\n11.03.26 - Berlin, Max-Schmeling-Halle - AUSVERKAUFT \n13.03.26 - Luxemburg, Rockhal\n14.03.26 - D\u00fcsseldorf, PSD Bank Dome - AUSVERKAUFT \n15.03.26 - Erfurt, Messe - AUSVERKAUFT \n17.03.26 - Stuttgart, Schleyerhalle\n19.03.26 - N\u00fcrnberg, PSD Bank N\u00fcrnberg ARENA\n20.03.26 - Freiburg, SICK-Arena\n21.03.26 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n23.03.26 - Braunschweig, Volkswagen Halle \n24.03.26 - Kiel, Wunderino Arena\n26.03.26 - Frankfurt, Festhalle - Zusatzshow\n27.03.26 - Frankfurt, Festhalle - AUSVERKAUFT \n28.03.26 - Bremen, \u00d6VB Arena\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT OPEN AIRS 2026\n\n27.06.26 - Dresden, Rudolf-Harbig-Stadion - AUSVERKAUFT \n03.07.26 - M\u00f6nchengladbach, SparkassenPark \n04.07.26 - Bielefeld, Ravensberger Park \n21.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - Zusatzshow\n22.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - AUSVERKAUFT \n29.08.26 - Hamburg, Trabrennbahn Bahrenfeld\n\n\nS O N G\n \nDie Single \u201eSchief in jedem Chor\u201c ist produziert von Kraftklub und Flo August\nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://www.instagram.com/flo.august.mp3\n \nMix & Master von Moritz Enders\n\n\nV I D E O P R O D U K T I O N\n\nDas Video ist eine Beat The Rich, EKLAT Tontr\u00e4ger & silkrock Produktion\n\nhttps://www.instagram.com/beattherich\nhttps://instagram.com/eklat_tontraeger\nhttps://www.instagram.com/silkrock\n\nKonzept & Regie: Beat Gottwald, Philipp Weiser / Hotel Rocco\nDoP: Xaver Neumann\nProduktion: Luzie Lawrenz, Elina Gr\u00f6ne, Louis Pawlik, Johanna Hanke, Emily Mae Walter, Julia Ramonat, Beat Gottwald, Patrick von Strenge\nProd. Fahrer: Philip Oestreich\nFocus Puller: Per Lang\n\nDrone Cam Operator: Julian Gl\u00f6ckner, SKYNAMIC\nDrone Pilot: Clemens Wronski\n\nStunt-Rigger: Philipp Fichte\nRigger: Tom Natusch\n\nGaffer: Ludwig Schulz\nBest Boy: Thomas Guggenberger\nElectrician: Braden Harris\n\nSetbau: Crofts - Stage- & Sonderbau\nhttp://www.instagram.com/crofts_berlin\n\nKran: Andi Lange, Fr\u00f6hlich Bau Kran\nArt Department: Jerry Sehgal\n\nFotos: Philipp Fr\u00f6hlich\nMaking-Of: Jumandy Guitarra\n\nHair & Make Up: Simone Erl\nvia Nina Akalin Make up Agency\n\nStyling: Selina Bauer, Noah K\u00e4chelin\n\nCatering: Tina Krause, Jule Kunze\n \n\nP O S T - P R O D U C T I O N\n\nEdit & Color Grading: Paul Br\u00f6se\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nUte, Molly, Neele, Chris, Greenpoint Lighting"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171783",
                "likeCount": "11334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6fAxgw3zY01F4uVHGzROpIxj0cQ",
            "id": "VBhOumCHKac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T02:00:56Z",
                "channelId": "UCkzzNLnuM-VsATWC53ehwOQ",
                "title": "How I SAVED a Hardcore Minecraft SMP",
                "description": "wemmbu becomes the hero.. kinda\n\nHow I SAVED a Hardcore Minecraft SMP\n\nthe top line of the description is so corny bro but idk what else to write\n\nthank you to:  @Baablu, @Fantst, @minutetechmc, @loppezz, @Hexatope, Pro4D, thesorta, I think lowkey I forgot who was in this video sorry :sob: \n\nmusic from:\nhttps://www.youtube.com/@nombra101 (minutetech's themes!)\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9UKPs9ZisfhMJdalnETLRg (i absolutely spam azali music please check him out)\n\nThis is episode 8 of season 2 of my series on the Unstable SMP\n\nThis is a Minecraft video recorded in the Unstable Universe that is staged for story-telling purposes; any more staged videos I upload will have a disclaimer in the description saying that they are also staged.\n\nmusic also from: official minecraft soundtrack, official elder scrolls soundtracks, epidemic sound (https://www.epidemicsound.com), storyblocks (https://www.storyblocks.com), artlist (https://artlist.io), soundstripe (https://www.soundstripe.com), and envato (https://elements.envato.com/)\n\nwe wa we wa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBhOumCHKac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBhOumCHKac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBhOumCHKac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBhOumCHKac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBhOumCHKac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wemmbu",
                "tags": [
                    "wemmbu",
                    "I Created Minecraft's Greatest Civilization",
                    "unstable smp",
                    "unstable universe",
                    "minecraft civilzation",
                    "wemmbu unstable smp",
                    "wemmbu unstable universe",
                    "wemmbu lifesteal",
                    "I Discovered a Minecraft Sky Civilization",
                    "wemmbu banned",
                    "wemmbu pvp",
                    "wemmbu civilization",
                    "wemmbu mace",
                    "minecraft smp",
                    "How I RUINED My Friend's Minecraft SMP",
                    "How I HUNTED a Hardcore Minecraft SMP",
                    "How I DESTROYED a Hardcore Minecraft SMP",
                    "How I SAVED a Hardcore Minecraft SMP"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "How I SAVED a Hardcore Minecraft SMP",
                    "description": "wemmbu becomes the hero.. kinda\n\nHow I SAVED a Hardcore Minecraft SMP\n\nthe top line of the description is so corny bro but idk what else to write\n\nthank you to:  @Baablu, @Fantst, @minutetechmc, @loppezz, @Hexatope, Pro4D, thesorta, I think lowkey I forgot who was in this video sorry :sob: \n\nmusic from:\nhttps://www.youtube.com/@nombra101 (minutetech's themes!)\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9UKPs9ZisfhMJdalnETLRg (i absolutely spam azali music please check him out)\n\nThis is episode 8 of season 2 of my series on the Unstable SMP\n\nThis is a Minecraft video recorded in the Unstable Universe that is staged for story-telling purposes; any more staged videos I upload will have a disclaimer in the description saying that they are also staged.\n\nmusic also from: official minecraft soundtrack, official elder scrolls soundtracks, epidemic sound (https://www.epidemicsound.com), storyblocks (https://www.storyblocks.com), artlist (https://artlist.io), soundstripe (https://www.soundstripe.com), and envato (https://elements.envato.com/)\n\nwe wa we wa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548642",
                "likeCount": "20402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Ieos4XBTJX0Bbwkt6NOCrgwqho",
            "id": "LxZ9i3yzbZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T16:34:16Z",
                "channelId": "UCWSD9hmWes_v1ERAgdFBvcw",
                "title": "7 vs. Wild STAFFEL 5 LOCATION und KNOSSI & ROBERT MARC LEHMANN TEILNEHMER im AMAZONAS?",
                "description": "7 vs. Wild STAFFEL 5 LOCATION und KNOSSI & ROBERT MARC LEHMANN TEILNEHMER im AMAZONAS?\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Live Kanal https://www.youtube.com/@nykesname-Live\n\u25ba Twitch https://www.twitch.tv/nykesname\n\u25ba Instagram https://www.instagram.com/nykesname/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nykesname \n\u25ba Filmkanal: https://www.youtube.com/@nykesworlds/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/BcGmKDsSUY\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc65 Zu den Quellen und Teilnehmern:\n\u25ba 7 vs. Wild https://www.instagram.com/7vswild/\n\u25ba Robert Marc Lehmann https://www.youtube.com/@UCPzVjl-zc4pQlkqoVKLa-Tw \n\u25ba Stefan Waldmann https://www.twitch.tv/stefanwaldmann\n\u25ba Martin Linke https://www.youtube.com/@UCF211q8E2-cEZCAj4qepQBA \n\u25ba David Leichtle https://www.youtube.com/@UCp58eqBpUrTq5kMM7YMHvIA \n\u25ba Survival Deutschland https://www.instagram.com/survival_deutschland/\n\u25ba Knossi https://www.twitch.tv/therealknossi\n\u25ba Fritz Meinecke https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\n\u25ba Amazonas Film Camp https://www.youtube.com/watch?v=4nvfeZDpYoU\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\ud83d\udcdcHashtags #7VSWILD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxZ9i3yzbZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxZ9i3yzbZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxZ9i3yzbZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxZ9i3yzbZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxZ9i3yzbZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "nykesname",
                "tags": [
                    "7 vs Wild",
                    "Fritz Meinecke",
                    "7 vs wild location",
                    "skandal",
                    "julia beautx",
                    "lets hugo",
                    "flying uwe",
                    "beef",
                    "streit",
                    "Joe Vogel",
                    "stefan waldmann",
                    "fritz statement",
                    "7 vs wild staffel 4",
                    "7 vs wild staffel 5",
                    "joey kelly",
                    "otto bulletproof",
                    "nykesname",
                    "knossi",
                    "manhunt",
                    "the race",
                    "dave",
                    "manhunt staffel 3",
                    "ocean warrior",
                    "survival squad",
                    "alone",
                    "amazonas",
                    "david leichte",
                    "DavidLeichtle",
                    "martin linke",
                    "naturens\u00f6hne",
                    "mission erde",
                    "robert marc lehmann"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 vs. Wild STAFFEL 5 LOCATION und KNOSSI & ROBERT MARC LEHMANN TEILNEHMER im AMAZONAS?",
                    "description": "7 vs. Wild STAFFEL 5 LOCATION und KNOSSI & ROBERT MARC LEHMANN TEILNEHMER im AMAZONAS?\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Live Kanal https://www.youtube.com/@nykesname-Live\n\u25ba Twitch https://www.twitch.tv/nykesname\n\u25ba Instagram https://www.instagram.com/nykesname/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nykesname \n\u25ba Filmkanal: https://www.youtube.com/@nykesworlds/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/BcGmKDsSUY\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc65 Zu den Quellen und Teilnehmern:\n\u25ba 7 vs. Wild https://www.instagram.com/7vswild/\n\u25ba Robert Marc Lehmann https://www.youtube.com/@UCPzVjl-zc4pQlkqoVKLa-Tw \n\u25ba Stefan Waldmann https://www.twitch.tv/stefanwaldmann\n\u25ba Martin Linke https://www.youtube.com/@UCF211q8E2-cEZCAj4qepQBA \n\u25ba David Leichtle https://www.youtube.com/@UCp58eqBpUrTq5kMM7YMHvIA \n\u25ba Survival Deutschland https://www.instagram.com/survival_deutschland/\n\u25ba Knossi https://www.twitch.tv/therealknossi\n\u25ba Fritz Meinecke https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\n\u25ba Amazonas Film Camp https://www.youtube.com/watch?v=4nvfeZDpYoU\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\ud83d\udcdcHashtags #7VSWILD"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111346",
                "likeCount": "3976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b625V5qWVppGoFllmB4xEI8Oac4",
            "id": "ovRBoR8JYR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T12:30:55Z",
                "channelId": "UChn_9ATQXkQ7BoWCiPkNGuQ",
                "title": "XXL YOUTUBER MINECRAFT RANDOM ITEM BATTLE",
                "description": "ALLE PAAR SEKUNDEN BEKOMMEN WIR RANDOM ITEMS IN MINECRAFT UND WIR M\u00dcSSEN UNS GEGENSEITIG BESIEGEN MIT EinfachGustaf, TooBad, Maggus, Felikah, einHolzkopf, Huytastic & Platin \ud83d\udc96\n\n\ud83d\udcaf ABONNIERT BITTE DEN KANAL !!!\n\ud83e\udd70 HIER GEHTS ZU @Wichtiger und @AmWichtigsten \n\n\ud83c\udfb7 MUSIK\n\u21aa EpidemicSounds \ud83c\udf08",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovRBoR8JYR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovRBoR8JYR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovRBoR8JYR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovRBoR8JYR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovRBoR8JYR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wichtig",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Wichtiger",
                    "wichtig",
                    "mike",
                    "Random",
                    "Item",
                    "Battle",
                    "gustaf",
                    "einfachgustaf",
                    "toobad",
                    "ein holzhopf",
                    "einholzkopf",
                    "kopfholz minecraft",
                    "felikah",
                    "huytastic",
                    "platin",
                    "minecraft helden 2",
                    "xxl",
                    "lustig",
                    "BastiGHG",
                    "Force Item Battle"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XXL YOUTUBER MINECRAFT RANDOM ITEM BATTLE",
                    "description": "ALLE PAAR SEKUNDEN BEKOMMEN WIR RANDOM ITEMS IN MINECRAFT UND WIR M\u00dcSSEN UNS GEGENSEITIG BESIEGEN MIT EinfachGustaf, TooBad, Maggus, Felikah, einHolzkopf, Huytastic & Platin \ud83d\udc96\n\n\ud83d\udcaf ABONNIERT BITTE DEN KANAL !!!\n\ud83e\udd70 HIER GEHTS ZU @Wichtiger und @AmWichtigsten \n\n\ud83c\udfb7 MUSIK\n\u21aa EpidemicSounds \ud83c\udf08"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66411",
                "likeCount": "4520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-HsPA7xDpbHGXL-iSow_EDzIWHI",
            "id": "M0GCr2P9510",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:09:41Z",
                "channelId": "UC_LtqnFEM3N3SZzc2qPk2pg",
                "title": "Dying Light: The Beast - Gameplay Premiere Trailer | Summer Game Fest 2025",
                "description": "You think you have what it takes to survive in Castor Woods? Experience the unique blend of open-world action, survival and horror by watching our gameplay premiere trailer!\nComing to PC, PlayStation 5, PlayStation 5 Pro and Xbox Series X|S on August 22.\n\nPRE-ORDER NOW: https://go.dyinglight.com/pre-order-now\n\n#DyingLightTheBeast\n\nFacebook: https://facebook.com/dyinglightgame\nTwitter: https://twitter.com/dyinglightgame\nInstagram: https://instagram.com/dyinglightgame\nDiscord: https://discord.gg/dyinglight\nSubscribe to our newsletter: https://dyinglightgame.com/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dying Light",
                "tags": [
                    "dying light the beast",
                    "dying light the beast trailer",
                    "dying light the beast the game awards trailer",
                    "dying light the beast tga trailer",
                    "dying light 2",
                    "dying light",
                    "dying light trailer",
                    "dying light 2 trailer",
                    "dying light beast",
                    "dying light 2 the beast",
                    "dying light 3",
                    "the beast",
                    "te beast trailer",
                    "techland",
                    "the game awards",
                    "the game awards 2024",
                    "the game awards trailer",
                    "tga trailer",
                    "tga trailer 2024",
                    "dying light the beast baron trailer",
                    "\u30c0\u30a4\u30a4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30c8 \u30d3\u30fc\u30b9\u30c8",
                    "\u6d88\u901d\u7684\u5149\u8292\uff1a\u56f0\u517d",
                    "\u6d88\u5149\u56f0\u517d"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dying Light: The Beast - Gameplay Premiere Trailer | Summer Game Fest 2025",
                    "description": "You think you have what it takes to survive in Castor Woods? Experience the unique blend of open-world action, survival and horror by watching our gameplay premiere trailer!\nComing to PC, PlayStation 5, PlayStation 5 Pro and Xbox Series X|S on August 22.\n\nPRE-ORDER NOW: https://go.dyinglight.com/pre-order-now\n\n#DyingLightTheBeast\n\nFacebook: https://facebook.com/dyinglightgame\nTwitter: https://twitter.com/dyinglightgame\nInstagram: https://instagram.com/dyinglightgame\nDiscord: https://discord.gg/dyinglight\nSubscribe to our newsletter: https://dyinglightgame.com/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495202",
                "likeCount": "28463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KdWlUNTsgsxHBIPPFupeemJPg8Y",
            "id": "dfz3fxaYuCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:59:07Z",
                "channelId": "UCsjOuG1es57FKoz5RIANI-w",
                "title": "Milano - Denkst du an mich [Official Video]",
                "description": "Milano - \"Denkst du an mich\" hier steramen: https://milano.lnk.to/denkstduanmich\n\nTickets f\u00fcr die Milano Tour 2026 jetzt bestellen: https://milano-official.de\n\n28.04.2026 Wien - Gasometer\n29.04.2026 Frankfurt - Jahrhunderthalle\n30.04.2026 Stuttgart - Porsche Arena\n01.05.2026 Z\u00fcrich - The Hall\n03.05.2026 Hamburg - Inselpark Arena\n06.05.2026 Hannover - Swiss Life Hall\n07.05.2026 Berlin - Tempodrom\n08.05.2026 K\u00f6ln - Lanxess Arena\n09.05.2026 Paris - Bataclan\n03.07.2026 M\u00fcnchen - Tollwood Festival\n\n\u25ba Folge Milano auf Spotify: https://spoti.fi/3nhoMuK \n\u25ba Folge Milano auf Apple: https://apple.co/38xgMkV \n\u25ba Folge Milano auf Instagram: https://www.instagram.com/milanoo   \n\u25ba Folge Milano auf TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44  \n\n\nKontakt: \ninfo@deuxfreres.de \nInstagram: https://www.instagram.com/deuxfreresmusic  \n\n#Milano  #DenkstDuAnMich",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfz3fxaYuCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Milano Official",
                "tags": [
                    "Milano Denkst du an mich",
                    "Milano",
                    "Denkst du an mich",
                    "Milano Denkst du an mich video",
                    "Milano Denkst du an mich lyrics",
                    "Milano Denkst du an mich tanz",
                    "Milano Jazeek Nur du",
                    "milano jazeek do you lie",
                    "Milano Emilio 100 Lieder",
                    "100 Lieder",
                    "milano emilio",
                    "Milano 100 Lieder Video",
                    "milano on off",
                    "milano kauta on off",
                    "milano live",
                    "Mero",
                    "milano leer",
                    "milano song",
                    "Milano Nicht f\u00fcr immer",
                    "Milano Eddin Au Revoir",
                    "Au Revoir",
                    "milano sag mir",
                    "milano lune",
                    "Milano on off"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Milano - Denkst du an mich [Official Video]",
                    "description": "Milano - \"Denkst du an mich\" hier steramen: https://milano.lnk.to/denkstduanmich\n\nTickets f\u00fcr die Milano Tour 2026 jetzt bestellen: https://milano-official.de\n\n28.04.2026 Wien - Gasometer\n29.04.2026 Frankfurt - Jahrhunderthalle\n30.04.2026 Stuttgart - Porsche Arena\n01.05.2026 Z\u00fcrich - The Hall\n03.05.2026 Hamburg - Inselpark Arena\n06.05.2026 Hannover - Swiss Life Hall\n07.05.2026 Berlin - Tempodrom\n08.05.2026 K\u00f6ln - Lanxess Arena\n09.05.2026 Paris - Bataclan\n03.07.2026 M\u00fcnchen - Tollwood Festival\n\n\u25ba Folge Milano auf Spotify: https://spoti.fi/3nhoMuK \n\u25ba Folge Milano auf Apple: https://apple.co/38xgMkV \n\u25ba Folge Milano auf Instagram: https://www.instagram.com/milanoo   \n\u25ba Folge Milano auf TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44  \n\n\nKontakt: \ninfo@deuxfreres.de \nInstagram: https://www.instagram.com/deuxfreresmusic  \n\n#Milano  #DenkstDuAnMich"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97419",
                "likeCount": "5431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tl0PvN46k6Ma2TBYiEYQb5KxZlY",
            "id": "6cmEUXCTn8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:02:38Z",
                "channelId": "UC_Lp2OmlT1SenD0z3ABhBlA",
                "title": "Jurassic World Evolution 3 | Announcement Trailer",
                "description": "Jurassic World Evolution 3, launching 21 October and available to pre-order now on Steam, Epic Games Store, PlayStation Store, and Xbox Store.\n\nThe next entry in the award-winning series, Jurassic World Evolution 3 puts you in control of building and running your very own Jurassic World. Nurture generations of awe-inspiring dinosaurs with the series debut of juveniles, create and manage sprawling prehistoric parks around the globe, and let your imagination roar with powerful new creative options.\n\nPre-order now: https://fron.dev/2c4a\n\n#JurassicWorldEvolution3 #HelpLifeFindAWay #FrontierDevelopments #Xbox #PlayStation #PCGaming #Games #Gaming #GameTrailers\n\nFor more news and information about Jurassic World Evolution 3: \nWebsite: https://www.jurassicworldevolution.com/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jurassicworldevolution\nInstagram: https://www.instagram.com/jurassicworldevolution\nFacebook: https://www.facebook.com/JurassicWorldEvolution\nX: https://x.com/JW_Evolution\nDiscord: https://discord.gg/frontierunlocked",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cmEUXCTn8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jurassic World Evolution 3",
                "tags": [
                    "jurassic world evolution 3",
                    "jurassic world evolution 3 trailer",
                    "jurassic park",
                    "jurassic world",
                    "dinosaur games",
                    "dinosaur zoo",
                    "prehistoric games",
                    "juvenile dinosaurs",
                    "tycoon games",
                    "simulator games",
                    "simulation games",
                    "building games",
                    "sandbox games",
                    "management games",
                    "construction games",
                    "game trailers",
                    "pc gaming",
                    "xbox",
                    "playstation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jurassic World Evolution 3 | Announcement Trailer",
                    "description": "Jurassic World Evolution 3, launching 21 October and available to pre-order now on Steam, Epic Games Store, PlayStation Store, and Xbox Store.\n\nThe next entry in the award-winning series, Jurassic World Evolution 3 puts you in control of building and running your very own Jurassic World. Nurture generations of awe-inspiring dinosaurs with the series debut of juveniles, create and manage sprawling prehistoric parks around the globe, and let your imagination roar with powerful new creative options.\n\nPre-order now: https://fron.dev/2c4a\n\n#JurassicWorldEvolution3 #HelpLifeFindAWay #FrontierDevelopments #Xbox #PlayStation #PCGaming #Games #Gaming #GameTrailers\n\nFor more news and information about Jurassic World Evolution 3: \nWebsite: https://www.jurassicworldevolution.com/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jurassicworldevolution\nInstagram: https://www.instagram.com/jurassicworldevolution\nFacebook: https://www.facebook.com/JurassicWorldEvolution\nX: https://x.com/JW_Evolution\nDiscord: https://discord.gg/frontierunlocked"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445743",
                "likeCount": "22385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ItFX4IXoS4wEroSMkeJS-Ky8dTM",
            "id": "zS4DtpD_Un0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:01:16Z",
                "channelId": "UCIgCb1dYprH140Ds0mgeAUA",
                "title": "Kontra K x SDP - Keine Helden (Visualizer)",
                "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eKeine Helden\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://app.kontra-k.de/keine-helden\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nSDP\nYouTube \u27a4 @Stonedeafproduction \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/sdp_die_band/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo\n\n#KontraK #SDP #KeineHelden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zS4DtpD_Un0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontra K",
                "tags": [
                    "Kontra K SDP Keine Helden",
                    "Kontra K",
                    "SDP",
                    "Keine Helden",
                    "Kontra K SDP",
                    "Kontra K Keine Helden",
                    "SDP Keine Helden",
                    "Kontra K Unheilig Ness Geboren Um zu Leben",
                    "Unheilig",
                    "Ness",
                    "Geboren um zu leben",
                    "Kontra K Unheilig",
                    "Kontra K geboren um zu leben",
                    "unheilig geboren um zu leben",
                    "kontra k",
                    "unheilig",
                    "ness",
                    "geboren um zu leben"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kontra K x SDP - Keine Helden (Visualizer)",
                    "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eKeine Helden\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://app.kontra-k.de/keine-helden\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nSDP\nYouTube \u27a4 @Stonedeafproduction \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/sdp_die_band/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo\n\n#KontraK #SDP #KeineHelden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97861",
                "likeCount": "6460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tgxs2JYdFdIAdLOrJ2t4cimH0yU",
            "id": "JgDNFQ2RaLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T18:30:09Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "ed sheeran sapphire",
                    "ed sheeran india",
                    "sapphire",
                    "ed sheeran music video",
                    "ed sheeran video",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran sapphire lyrics",
                    "sapphire lyrics",
                    "sapphire music video",
                    "ed sheeran sapphire india",
                    "sapphire india",
                    "sapphire official music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10441134",
                "likeCount": "647604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0bCtsLlU8qriLNtQRIXbBo4eaXM",
            "id": "uhzAdB_s3d0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T10:01:31Z",
                "channelId": "UCFBapHA35loZ3KZwT_z3BsQ",
                "title": "Nintendo Switch 2, Unter dem Radar: Revenge of the Savage Planet, Drop Duchy u.a. | GAME TWO #379",
                "description": "Ein Launch Tag! Ein Release Tag! Die NINTENDO SWITCH 2 ist da! Hoffentlich zumindest. Denn Lieferschwierigkeiten und Scalper machen mal wieder allen das Zocker-Leben schwer. Bei uns in der Redaktion ist aber einen Tag vor Release eine Switch 2 eingetrudelt und wir haben sie nat\u00fcrlich sofort einem ersten Test unterzogen. Diese Woche geht es erstmal um Hardware, Features und den Preis. N\u00e4chste Woche k\u00fcmmern wir uns dann um die Games die zum Launch erscheinen wie Mario Kart World und die Update der beiden Zelda Games.\n\nAu\u00dferdem gibt es eine neue Folge UNTER DEM RADAR, in der wir wieder einige tolle Games f\u00fcr euch entdeckt haben. Mit dabei: Das an GTA 2 erinnernde DELIVER AT ALL COSTS, das beliebte Rogue Like MONSTER TRAIN 2, eine ganz besondere Tetris-Variante namens DROP DUCHY, ein Detektiv Adventure namens DUCK DETECTIVE: THE GHOST OF GLAMPING, das schicke Pixel Art Adventure KATHY RAIN 2: SOOTHSAYER, ein Horror Adventure aus der Sicht eines Kuscheltiers namens OUT OF SIGHT und ein SCI-FI ACTION ADVENTURE mit Couch Koop Feature: REVENGE OF THE SAVAGE PLANET.\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#GameTwo #Switch2 #NintendoSwitch2 #ZDFneo #rbtv\n\n00:00 Switch 2\n13:13 News\n17:37 Unter dem Radar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhzAdB_s3d0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhzAdB_s3d0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhzAdB_s3d0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhzAdB_s3d0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhzAdB_s3d0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Game Two",
                "tags": [
                    "gameone",
                    "gaming",
                    "games",
                    "review",
                    "rocketbeans",
                    "rbtv",
                    "game2",
                    "game two",
                    "game one",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "game two 300",
                    "test",
                    "german",
                    "gametwo",
                    "etienne garde",
                    "nils bomhoff",
                    "nintendo switch 2 unboxing",
                    "nintendo switch 2 mario kart world",
                    "nintendo switch 2 gameplay",
                    "nintendo switch 2 spiele",
                    "nintendo switch 2 trailer",
                    "nintendo switch 2 test",
                    "nintendo switch 2 deutsch",
                    "nintendo switch 2 review",
                    "nintendo switch 2 cyberpunk 2077",
                    "nintendo switch 2 reaction",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2, Unter dem Radar: Revenge of the Savage Planet, Drop Duchy u.a. | GAME TWO #379",
                    "description": "Ein Launch Tag! Ein Release Tag! Die NINTENDO SWITCH 2 ist da! Hoffentlich zumindest. Denn Lieferschwierigkeiten und Scalper machen mal wieder allen das Zocker-Leben schwer. Bei uns in der Redaktion ist aber einen Tag vor Release eine Switch 2 eingetrudelt und wir haben sie nat\u00fcrlich sofort einem ersten Test unterzogen. Diese Woche geht es erstmal um Hardware, Features und den Preis. N\u00e4chste Woche k\u00fcmmern wir uns dann um die Games die zum Launch erscheinen wie Mario Kart World und die Update der beiden Zelda Games.\n\nAu\u00dferdem gibt es eine neue Folge UNTER DEM RADAR, in der wir wieder einige tolle Games f\u00fcr euch entdeckt haben. Mit dabei: Das an GTA 2 erinnernde DELIVER AT ALL COSTS, das beliebte Rogue Like MONSTER TRAIN 2, eine ganz besondere Tetris-Variante namens DROP DUCHY, ein Detektiv Adventure namens DUCK DETECTIVE: THE GHOST OF GLAMPING, das schicke Pixel Art Adventure KATHY RAIN 2: SOOTHSAYER, ein Horror Adventure aus der Sicht eines Kuscheltiers namens OUT OF SIGHT und ein SCI-FI ACTION ADVENTURE mit Couch Koop Feature: REVENGE OF THE SAVAGE PLANET.\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#GameTwo #Switch2 #NintendoSwitch2 #ZDFneo #rbtv\n\n00:00 Switch 2\n13:13 News\n17:37 Unter dem Radar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141085",
                "likeCount": "7956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dd8me0ngBWWHFECis61s3cRW3jI",
            "id": "Fqzn4Jkzy7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:59:07Z",
                "channelId": "UCCV0jgckYlzV9e8gGN2d3Hg",
                "title": "Tream - Drago Augustino\u2600\ufe0f (Official Video)",
                "description": "Ab jetzt \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://sndo.ffm.to/4xdp8vx\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream\nProduced by: B-Case, 27th, Ramon Pfanner\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: Jan Grabinger, MN Media\n\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaezdj77MXgMOetMpfrpvd0XqNwm2AnVHj_t-VB_hJOBVEIvT7PbC4StyinHWA_aem_sCRLUmWjl59DOAKS8c6YDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fqzn4Jkzy7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tream",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tream - Drago Augustino\u2600\ufe0f (Official Video)",
                    "description": "Ab jetzt \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://sndo.ffm.to/4xdp8vx\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream\nProduced by: B-Case, 27th, Ramon Pfanner\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: Jan Grabinger, MN Media\n\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaezdj77MXgMOetMpfrpvd0XqNwm2AnVHj_t-VB_hJOBVEIvT7PbC4StyinHWA_aem_sCRLUmWjl59DOAKS8c6YDA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87271",
                "likeCount": "5253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3KhhXa-evIQAwsRW7ApmJOMB8lk",
            "id": "ocWo9vnhi_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T06:59:08Z",
                "channelId": "UCUqLsI6BpGXHOR_yJKJFalQ",
                "title": "BAJRAMIN E FESTOJM\u00cb  |   Adem Ramadani",
                "description": "https://www.facebook.com/AdemRamadanifaqjazyrtare\n\nhttps://www.instagram....\n\nhttps://www.tiktok.com...\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb & \ud835\udddf\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani\n\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani \n\ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddf1, \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude05\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Mevlan Kurtishi\n\ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8 \ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Aref Hasan | Sweven records\n\ud835\udde3\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\ude06: Hajrush Mani & Lulzim Hamidi\n\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4: Besnik Mani\n\n\nBAJRAMIN E FESTOJM\u00cb\n\nJehojn\u00eb minaret para agimi\n ndri\u00e7on qyteti nga zbukurimi\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb lumtur jan\u00eb\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb g\u2019zuar jan\u00eb\nf\u00ebmij\u00ebt rrug\u00ebs bukur t\u00eb veshur\nmarrin dhurata gjith\u00eb t\u00eb buz\u00ebqeshur\nSot \u00ebsht\u00eb dita jon\u00eb\nSot \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb\n\nNdajm\u00eb p\u00ebrsh\u00ebndetje\n me fjal\u2019t  ma t\u2019mira\nTryezat plot me \u00ebmb\u00eblsira\nkjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nKjo \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nB\u00ebhen vizita te njani tjetri\nshkon ma i riu te ma i vjetri\nKjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nSa bukur ne festojm\u00eb\n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocWo9vnhi_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem Ramadani",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAJRAMIN E FESTOJM\u00cb  |   Adem Ramadani",
                    "description": "https://www.facebook.com/AdemRamadanifaqjazyrtare\n\nhttps://www.instagram....\n\nhttps://www.tiktok.com...\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb & \ud835\udddf\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani\n\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Adem Ramadani \n\ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddf1, \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude05\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\uddef\ud835\ude06: Mevlan Kurtishi\n\ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8 \ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06: Aref Hasan | Sweven records\n\ud835\udde3\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\ude06: Hajrush Mani & Lulzim Hamidi\n\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4: Besnik Mani\n\n\nBAJRAMIN E FESTOJM\u00cb\n\nJehojn\u00eb minaret para agimi\n ndri\u00e7on qyteti nga zbukurimi\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb lumtur jan\u00eb\nT\u00eb gjith\u00eb t\u00eb g\u2019zuar jan\u00eb\nf\u00ebmij\u00ebt rrug\u00ebs bukur t\u00eb veshur\nmarrin dhurata gjith\u00eb t\u00eb buz\u00ebqeshur\nSot \u00ebsht\u00eb dita jon\u00eb\nSot \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb\n\nNdajm\u00eb p\u00ebrsh\u00ebndetje\n me fjal\u2019t  ma t\u2019mira\nTryezat plot me \u00ebmb\u00eblsira\nkjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nKjo \u00ebsht\u00eb festa jon\u00eb \n\nB\u00ebhen vizita te njani tjetri\nshkon ma i riu te ma i vjetri\nKjo \u00ebsht\u00eb tradita jon\u00eb\nSa bukur ne festojm\u00eb\n\nK\u00ebmbejm\u00eb urime plot\nMa e mira dit\u00eb \u00ebsht\u00eb sot\nP\u00ebr shum\u00eb vjet ta g\u00ebzojm\u00eb\nBajramin e festojm\u00eb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226883",
                "likeCount": "4025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eyA0BLtDqmqGC-ewX7km0b8klOg",
            "id": "KlzpS8iTY3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T12:00:06Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.7\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                "description": "Dear Traveler,\nThis\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0feature\u00a0juicy\u00a0details\u00a0about\u00a0new\u00a0game\u00a0content\u00a0and\u00a0developments\u00a0in\u00a0Version\u00a05.7.\u00a0It\u00a0will\u00a0also\u00a0\"drop\"\u00a0some\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0and\u00a0other\u00a0goodies!\n\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n(The\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0from\u00a0this\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0expire\u00a0on\u00a0June\u00a09,\u00a000:00\u00a0(UTC-4),\u00a0so\u00a0be\u00a0quick\u00a0and\u00a0redeem\u00a0them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.7\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0feature\u00a0juicy\u00a0details\u00a0about\u00a0new\u00a0game\u00a0content\u00a0and\u00a0developments\u00a0in\u00a0Version\u00a05.7.\u00a0It\u00a0will\u00a0also\u00a0\"drop\"\u00a0some\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0and\u00a0other\u00a0goodies!\n\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n(The\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0from\u00a0this\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0expire\u00a0on\u00a0June\u00a09,\u00a000:00\u00a0(UTC-4),\u00a0so\u00a0be\u00a0quick\u00a0and\u00a0redeem\u00a0them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1081976",
                "likeCount": "60863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS_nXtynN3krUz1KOyT8zFvBu9Q",
            "id": "Ug0isWpubjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjQhd1APsd5NQhiVZV7GYzg",
                "title": "SABATON - Hordes of Khan (Official Music Video)",
                "description": "The official music video for \"Hordes of Khan\" by Sabaton. \n\u279e SUBSCRIBE for more Sabaton: https://www.youtube.com/c/Sabaton?sub_confirmation=1\n\u279e MERCHANDISE Official Store: https://store.sabaton.net/?utm_source=storelink&utm_medium=videodescription&utm_campaign=youtube&utm_content=description\n\n\u25ba Listen to \"Hordes of Khan\" on the streaming platforms: https://sabaton.lnk.to/hok\n\nSabaton discography: https://music.sabaton.net/discography\n\n======== Follow SABATON ========\n\nWEB: https://www.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabaton/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/sabaton\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonofficial/\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@sabatonofficial\n\u2022 YouTube: https://www.youtube.com/c/Sabaton\n\u2022 VK: https://vk.com/sabatonclub\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3o2dn2O0FCVsWDFSh8qxgG\n\u2022 Apple Music: https://geo.itunes.apple.com/artist/184065032?mt=1&app=music&at=1010l35iz&ls=1\n\u2022 Amazon Music: https://music.amazon.com/artists/B0011U46MG/sabaton?tag=pearone-20\n\u2022 Deezer: https://deezer.page.link/s7XZs4Jm8hVF8Kj4A\n\u2022 SoundCloud: https://soundcloud.com/sabatonofficial\n\nSabaton History YouTube: https://www.youtube.com/c/SabatonHistory\n\n======== Merchandise ========\n\nSTORE: https://store.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabatonmerchandise/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonstore/\n\n========= Hordes of Khan LYRICS ==========\n\nUnder the banner of spear, blood and fear\nThe hordes from the steppes marching on the frontier\nThe way for the rider is far so ride hard\nAs the horsemen drawing near\nAnd the strongest one appears\nWith the iron he will rule, the iron fist of power\nThere is no place to run or hide and there are no walls so high\nWhen the Khan has found his prey, then the prey will be defeated\nWarriors of the Mongol clans they are the masters of the fight\n\nNo mercy is shown when the battle is won\nThe conquered will bow and the hordes they will grow\n\nFollow the Khan\nAs we conquer the land of the\nFoes of the Khan\nNow there is no escape\nThe hordes of the Khan\nJoin the ranks of the horde and then\nFollow the Khan\nTo the end of the world we will go\n\nBorn to the saddle of clans of the horse\nBy chaos and turmoil, gave birth to a force\nHe makes no excuse if you\u2019re rich, or you\u2019re poor\nHe will value all your skills\nAnd he will recognise the kills\nFrom the eastern steppes of clans, the greatest seed of power\nThe calling of the wild is strong and is carried by the wind\nThe Mongolian tribes unite, to the fight under the banner\nTo crush all opposition and to defeat them on the field\n\nThe scourge of the gods will deliver the blow\nHe will strike down the foes and the hordes they will grow\n\nBreak and crush your rivals\nHear them weep and cry\nTo steal all that they hold dear\nTo kill their love with fear\n\n========= Historic Fact ==========\n\nGenghis Khan, originally named Temujin, rose from the harsh steppes of Mongolia to become one of history's most formidable conquerors. Mastering horseback warfare, he united the Mongol tribes through diplomacy and battle. As the Great Khan, he created a powerful empire that extended far beyond Mongolia, becoming the largest contiguous empire in history. His rule connected East and West through the Silk Road, established justice with the Yassa, and left a lasting legacy on the world.\n\n==================================\nRecorded, mixed and mastered at Black Lounge studios by Jonas Kjellgren. \n==================================\nSabaton is a registered and protected trademark.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug0isWpubjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabaton",
                "tags": [
                    "sabaton",
                    "\u0441\u0430\u0431\u0430\u0442\u043e\u043d",
                    "heavy metal",
                    "metal",
                    "hordes of khan",
                    "sabaton hordes of khan",
                    "genghis khan",
                    "genghis khan song",
                    "genghis khan movie",
                    "chinggis",
                    "chinggis khaan",
                    "chinggis khan song",
                    "chinggis khaanii magtaal",
                    "chinggis khan throat singing",
                    "mongol empire song",
                    "mongol empire history",
                    "hordes of khan lyrics",
                    "sabaton hordes of khan lyrics",
                    "sabaton genghis khan",
                    "new sabaton 2025",
                    "new metal 2025",
                    "sabaton hordes of khan music video",
                    "official music video sabaton",
                    "new thrash metal 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SABATON - Hordes of Khan (Official Music Video)",
                    "description": "The official music video for \"Hordes of Khan\" by Sabaton. \n\u279e SUBSCRIBE for more Sabaton: https://www.youtube.com/c/Sabaton?sub_confirmation=1\n\u279e MERCHANDISE Official Store: https://store.sabaton.net/?utm_source=storelink&utm_medium=videodescription&utm_campaign=youtube&utm_content=description\n\n\u25ba Listen to \"Hordes of Khan\" on the streaming platforms: https://sabaton.lnk.to/hok\n\nSabaton discography: https://music.sabaton.net/discography\n\n======== Follow SABATON ========\n\nWEB: https://www.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabaton/\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/sabaton\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonofficial/\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@sabatonofficial\n\u2022 YouTube: https://www.youtube.com/c/Sabaton\n\u2022 VK: https://vk.com/sabatonclub\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3o2dn2O0FCVsWDFSh8qxgG\n\u2022 Apple Music: https://geo.itunes.apple.com/artist/184065032?mt=1&app=music&at=1010l35iz&ls=1\n\u2022 Amazon Music: https://music.amazon.com/artists/B0011U46MG/sabaton?tag=pearone-20\n\u2022 Deezer: https://deezer.page.link/s7XZs4Jm8hVF8Kj4A\n\u2022 SoundCloud: https://soundcloud.com/sabatonofficial\n\nSabaton History YouTube: https://www.youtube.com/c/SabatonHistory\n\n======== Merchandise ========\n\nSTORE: https://store.sabaton.net\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/sabatonmerchandise/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/sabatonstore/\n\n========= Hordes of Khan LYRICS ==========\n\nUnder the banner of spear, blood and fear\nThe hordes from the steppes marching on the frontier\nThe way for the rider is far so ride hard\nAs the horsemen drawing near\nAnd the strongest one appears\nWith the iron he will rule, the iron fist of power\nThere is no place to run or hide and there are no walls so high\nWhen the Khan has found his prey, then the prey will be defeated\nWarriors of the Mongol clans they are the masters of the fight\n\nNo mercy is shown when the battle is won\nThe conquered will bow and the hordes they will grow\n\nFollow the Khan\nAs we conquer the land of the\nFoes of the Khan\nNow there is no escape\nThe hordes of the Khan\nJoin the ranks of the horde and then\nFollow the Khan\nTo the end of the world we will go\n\nBorn to the saddle of clans of the horse\nBy chaos and turmoil, gave birth to a force\nHe makes no excuse if you\u2019re rich, or you\u2019re poor\nHe will value all your skills\nAnd he will recognise the kills\nFrom the eastern steppes of clans, the greatest seed of power\nThe calling of the wild is strong and is carried by the wind\nThe Mongolian tribes unite, to the fight under the banner\nTo crush all opposition and to defeat them on the field\n\nThe scourge of the gods will deliver the blow\nHe will strike down the foes and the hordes they will grow\n\nBreak and crush your rivals\nHear them weep and cry\nTo steal all that they hold dear\nTo kill their love with fear\n\n========= Historic Fact ==========\n\nGenghis Khan, originally named Temujin, rose from the harsh steppes of Mongolia to become one of history's most formidable conquerors. Mastering horseback warfare, he united the Mongol tribes through diplomacy and battle. As the Great Khan, he created a powerful empire that extended far beyond Mongolia, becoming the largest contiguous empire in history. His rule connected East and West through the Silk Road, established justice with the Yassa, and left a lasting legacy on the world.\n\n==================================\nRecorded, mixed and mastered at Black Lounge studios by Jonas Kjellgren. \n==================================\nSabaton is a registered and protected trademark."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496438",
                "likeCount": "40127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P2bucfqRFx94OvM-qQ9ttrH0PhQ",
            "id": "-Wgc0Bar29o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:40Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "NIMO x CAPO - RRR (prod. by Ersonic)",
                "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/RRR_Nimo_Capo\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Capo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/capo\n\u25ba Capo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@capo\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\nProduzent:  Ersonic\nhttps://www.instagram.com/ersonic/\n\nMix: Ersonic\nhttps://www.instagram.com/Ersonic\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #CAPO #RRR #Moonboys  #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wgc0Bar29o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIMO x CAPO - RRR (prod. by Ersonic)",
                    "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/RRR_Nimo_Capo\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Capo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/capo\n\u25ba Capo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@capo\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\nProduzent:  Ersonic\nhttps://www.instagram.com/ersonic/\n\nMix: Ersonic\nhttps://www.instagram.com/Ersonic\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #CAPO #RRR #Moonboys  #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85606",
                "likeCount": "4721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uusgu9bTIoPt6A-iubvhIR2CBbg",
            "id": "0vlQT5LvwbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:32:59Z",
                "channelId": "UCPgLNge0xqQHWM5B5EFH9Cg",
                "title": "In full: Trump meets with Germany's Chancellor Merz in Washington",
                "description": "The German chancellor is hoping to avoid one of Donald Trump's infamous ambushes when he visits the White House for the first time today.\n\nA month into the job, Friedrich Merz, will try to find common ground with Mr Trump - a fellow businessman - on issues such as defence spending and the war in Ukraine.\n\nMr Merz, despite warning that Europe can no longer rely on the US during the election, will try to position Germany as an \u201cindispensable\u201d ally and position itself as the leader of Europe.\n\nMr Trump has delivered a series of public dressing downs to foreign leaders in front of the White House press pool, including Ukraine\u2019s Volodymyr Zelensky and South Africa\u2019s Cyril Ramaphosa.\n\nJoin the conversation: https://www.telegraph.co.uk\n\n#trump #germany #whitehouse #livestream",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Telegraph",
                "tags": [
                    "Telegraph",
                    "News",
                    "Press",
                    "Europe",
                    "Trump",
                    "Germany",
                    "USA",
                    "White House",
                    "Oval Office",
                    "Meeting",
                    "Press Statement",
                    "Press Briefing",
                    "Press Questions",
                    "Merz",
                    "Germany US",
                    "Geopolitics",
                    "Donald Trump"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "In full: Trump meets with Germany's Chancellor Merz in Washington",
                    "description": "The German chancellor is hoping to avoid one of Donald Trump's infamous ambushes when he visits the White House for the first time today.\n\nA month into the job, Friedrich Merz, will try to find common ground with Mr Trump - a fellow businessman - on issues such as defence spending and the war in Ukraine.\n\nMr Merz, despite warning that Europe can no longer rely on the US during the election, will try to position Germany as an \u201cindispensable\u201d ally and position itself as the leader of Europe.\n\nMr Trump has delivered a series of public dressing downs to foreign leaders in front of the White House press pool, including Ukraine\u2019s Volodymyr Zelensky and South Africa\u2019s Cyril Ramaphosa.\n\nJoin the conversation: https://www.telegraph.co.uk\n\n#trump #germany #whitehouse #livestream"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111039",
                "likeCount": "1106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYlW6P0QT2buQnO7ezrQ2vFS0g0",
            "id": "EvF29-3yggI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:27:47Z",
                "channelId": "UCBOVenqjX4jdwYKKiLEnNCA",
                "title": "Ich K\u00c4MPFE gegen die M\u00c4NNER von UCC (Uncut)",
                "description": "[Werbung]\n\nMit dem Code \u201eT800\u201c erhaltet ihr 15% bei Kjavik:\n\nhttps://social.kjavik.com/store/sto_Z6I0Tj5BKgPSipFK\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 25% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nMeine Lieblings Saftrezepte:\n\nRoter Kraftsaft:\n\n3 M\u00f6hren\n1 Apfel\n2 Knollen rote Bete\n1 EL Lein\u00f6l \n\nGr\u00fcner Pronator: \n200 g Gr\u00fcnkohl\n1 Birnen\n1 Knolle Rote Bete\n150 g Rotkohl\nZimt \n1 EL Lein\u00f6l\n\nBeim Strength Shop bekommt ihr ALLES was das Athleten Herz begehrt. Hier geht es zum Shop. Mit dem Code T800 erhaltet ihr 5% \ud83d\udcc8\n\nhttps://www.strengthshop.eu/?sca_ref=7645010.gtbVdZTklr\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060@ralphysranch \nReaktionskanal: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060      \u200b\u2060  \u200b\u2060@T800LIVE \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvF29-3yggI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stephan P\u00fctz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich K\u00c4MPFE gegen die M\u00c4NNER von UCC (Uncut)",
                    "description": "[Werbung]\n\nMit dem Code \u201eT800\u201c erhaltet ihr 15% bei Kjavik:\n\nhttps://social.kjavik.com/store/sto_Z6I0Tj5BKgPSipFK\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben. Meine Favoriten sind der Auto10 und Revo830 \ud83c\udf31\ud83c\udf4f\ud83e\udd6c\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 25% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nMeine Lieblings Saftrezepte:\n\nRoter Kraftsaft:\n\n3 M\u00f6hren\n1 Apfel\n2 Knollen rote Bete\n1 EL Lein\u00f6l \n\nGr\u00fcner Pronator: \n200 g Gr\u00fcnkohl\n1 Birnen\n1 Knolle Rote Bete\n150 g Rotkohl\nZimt \n1 EL Lein\u00f6l\n\nBeim Strength Shop bekommt ihr ALLES was das Athleten Herz begehrt. Hier geht es zum Shop. Mit dem Code T800 erhaltet ihr 5% \ud83d\udcc8\n\nhttps://www.strengthshop.eu/?sca_ref=7645010.gtbVdZTklr\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060@ralphysranch \nReaktionskanal: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060      \u200b\u2060  \u200b\u2060@T800LIVE \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231344",
                "likeCount": "8582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MIE6dGYwD0W8sNltkXpO5aHf0qU",
            "id": "qQtxjcm0z1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:01:34Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Was SAP so erfolgreich macht",
                "description": "SAP ist jetzt das wertvollste Unternehmen Europas. W\u00e4hrend die deutsche Wirtschaft in der Krise steckt, eilt der Softwarekonzern aus Walldorf von Rekord zu Rekord. Von den gr\u00f6\u00dften 100 Unternehmen der Welt sind 98 Kunden bei SAP. Ohne deren Software steht die Weltwirtschaft also still. Wie haben die das geschafft?\n\nKapitel:\n00:00 Was SAP so erfolgreich macht\n03:18 Vom Start-up zum Weltkonzern\n06:14 Der gro\u00dfe Konkurrent\n09:04 SAP muss liefern\n14:17 Der Traum von der Cloud\n16:40 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1WyqArB3L9bKGgC831gzO1H1oRQTxPFwDEfV-1k7x1RI\n\nAutor und Host: Alexander Wulfers\nRedaktion: Jakob Arnold\nRedaktion (funk): Daniel Rudi\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQtxjcm0z1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Dietmar Hopp",
                    "ERP-Software",
                    "Hasso Plattner",
                    "Oracle",
                    "SAP",
                    "SAP Hana Cloud",
                    "Walldorf"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was SAP so erfolgreich macht",
                    "description": "SAP ist jetzt das wertvollste Unternehmen Europas. W\u00e4hrend die deutsche Wirtschaft in der Krise steckt, eilt der Softwarekonzern aus Walldorf von Rekord zu Rekord. Von den gr\u00f6\u00dften 100 Unternehmen der Welt sind 98 Kunden bei SAP. Ohne deren Software steht die Weltwirtschaft also still. Wie haben die das geschafft?\n\nKapitel:\n00:00 Was SAP so erfolgreich macht\n03:18 Vom Start-up zum Weltkonzern\n06:14 Der gro\u00dfe Konkurrent\n09:04 SAP muss liefern\n14:17 Der Traum von der Cloud\n16:40 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1WyqArB3L9bKGgC831gzO1H1oRQTxPFwDEfV-1k7x1RI\n\nAutor und Host: Alexander Wulfers\nRedaktion: Jakob Arnold\nRedaktion (funk): Daniel Rudi\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183807",
                "likeCount": "6470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hjYD2HT9smRLdRLYygH3sTHbCpA",
            "id": "nTVaPIl1h9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T20:55:53Z",
                "channelId": "UCOsATJw-IZgqGT8MFrHjKGg",
                "title": "video of unending joy and whimsy",
                "description": "Get NordVPN\u2019s 2 year plan + 4 extra months free here: (https://nordvpn.com/icecreamsandwich) It\u2019s risk free with NordVPN\u2019s 30 day money back guarantee!\n\nThings that make me feel joy and whimsy and etc. \n\nThank you for watching!!!\n\nTEAM: \nProduced in collaboration with Jellybox!\nGene Goldstein: Executive Producer\nbluesky and instagram: @Genegoldstein\n\nLaura Estrella: Director \nbluesky and instagram: @Starghettis\n\nSean Aitchison: Production\nbluesky: @Sean8UrSon\n\nDavid Kalev-Roy: Animator\nbluesky: @davidtoonsyt.com\ninstagram: @davidtoons \n\nCris Mestre: Animator\nbluesky and instagram: @Guyfromplanetx\n\nMazzy Foy: Animator\nbluesky and instagram: @gutstosis\n\nDanny Reyes: Animator\nbluesky and instagram: @oryozema\n\nDeepBlueInk: Animator\nbluesky: @deepblueink.bsky.social\ninstagram: @deepblueinksta\n\nOllie Smallwood: Storyboard Artist\nbluesky and instagram: @dokuchamp \n\nBirgit Uhlig: Storyboard Artist\nbluesky: @pollovy\ninstagram: @vupol\n\nMel Tan: Storyboard Artist\nbluesky and instagram: @sproutlines\n\nIan Mutchler: Storyboard Artist\n\n\n\nand me!: a whole bunch of stuff\n\n\ud83d\udcf1 twitter:\nhttps://twitter.com/ICSandwichGuy\n\ud83d\udcf7 instagram:\nhttps://www.instagram.com/icecreamsandwichguy/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTVaPIl1h9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTVaPIl1h9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTVaPIl1h9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTVaPIl1h9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTVaPIl1h9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ice Cream Sandwich",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "video of unending joy and whimsy",
                    "description": "Get NordVPN\u2019s 2 year plan + 4 extra months free here: (https://nordvpn.com/icecreamsandwich) It\u2019s risk free with NordVPN\u2019s 30 day money back guarantee!\n\nThings that make me feel joy and whimsy and etc. \n\nThank you for watching!!!\n\nTEAM: \nProduced in collaboration with Jellybox!\nGene Goldstein: Executive Producer\nbluesky and instagram: @Genegoldstein\n\nLaura Estrella: Director \nbluesky and instagram: @Starghettis\n\nSean Aitchison: Production\nbluesky: @Sean8UrSon\n\nDavid Kalev-Roy: Animator\nbluesky: @davidtoonsyt.com\ninstagram: @davidtoons \n\nCris Mestre: Animator\nbluesky and instagram: @Guyfromplanetx\n\nMazzy Foy: Animator\nbluesky and instagram: @gutstosis\n\nDanny Reyes: Animator\nbluesky and instagram: @oryozema\n\nDeepBlueInk: Animator\nbluesky: @deepblueink.bsky.social\ninstagram: @deepblueinksta\n\nOllie Smallwood: Storyboard Artist\nbluesky and instagram: @dokuchamp \n\nBirgit Uhlig: Storyboard Artist\nbluesky: @pollovy\ninstagram: @vupol\n\nMel Tan: Storyboard Artist\nbluesky and instagram: @sproutlines\n\nIan Mutchler: Storyboard Artist\n\n\n\nand me!: a whole bunch of stuff\n\n\ud83d\udcf1 twitter:\nhttps://twitter.com/ICSandwichGuy\n\ud83d\udcf7 instagram:\nhttps://www.instagram.com/icecreamsandwichguy/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "834658",
                "likeCount": "85423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e8ElwCY8HmAWe6Ykm0-Z_9uj0o0",
            "id": "MyTAW2Iub7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:08:03Z",
                "channelId": "UCWSD9hmWes_v1ERAgdFBvcw",
                "title": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!",
                "description": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Live Kanal https://www.youtube.com/@nykesname-Live\n\u25ba Twitch https://www.twitch.tv/nykesname\n\u25ba Instagram https://www.instagram.com/nykesname/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nykesname \n\u25ba Filmkanal: https://www.youtube.com/@nykesworlds/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/BcGmKDsSUY\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc65 Zu den Quellen und Teilnehmern:\n\u25ba 7 vs. Wild https://www.instagram.com/7vswild/\n\u25ba Martin Linke https://www.youtube.com/@UCF211q8E2-cEZCAj4qepQBA \n\u25ba David Leichtle https://www.youtube.com/@UCp58eqBpUrTq5kMM7YMHvIA \n\u25ba Survival Deutschland https://www.instagram.com/survival_deutschland/\n\u25ba Otto Bulletproof https://www.youtube.com/@UCGgJQ2RbUW99O_kVzlshvGg \n\u25ba Sebo https://www.youtube.com/@UC4tAYRbafNOysDZFR9xB_ng \n\u25ba Joe Vogel https://www.youtube.com/@UC_YAypW-kAmAQcSS9dG3dlA \n\u25ba Fritz Meinecke https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\n\u25ba Alone https://www.youtube.com/@UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw \n\u25ba Naturens\u00f6hne https://www.youtube.com/@UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\ud83d\udcdcHashtags #7VSWILD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTAW2Iub7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "nykesname",
                "tags": [
                    "7 vs Wild",
                    "Fritz Meinecke",
                    "7 vs wild location",
                    "skandal",
                    "julia beautx",
                    "lets hugo",
                    "flying uwe",
                    "beef",
                    "streit",
                    "Joe Vogel",
                    "stefan waldmann",
                    "fritz statement",
                    "7 vs wild staffel 4",
                    "7 vs wild staffel 5",
                    "joey kelly",
                    "otto bulletproof",
                    "nykesname",
                    "knossi",
                    "manhunt",
                    "the race",
                    "dave",
                    "manhunt staffel 3",
                    "ocean warrior",
                    "survival squad",
                    "alone",
                    "amazonas",
                    "david leichte",
                    "DavidLeichtle",
                    "martin linke",
                    "naturens\u00f6hne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!",
                    "description": "7 vs. Wild STAFFEL 5 im AMAZONAS mit den TEILNEHMERN!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Live Kanal https://www.youtube.com/@nykesname-Live\n\u25ba Twitch https://www.twitch.tv/nykesname\n\u25ba Instagram https://www.instagram.com/nykesname/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nykesname \n\u25ba Filmkanal: https://www.youtube.com/@nykesworlds/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/BcGmKDsSUY\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc65 Zu den Quellen und Teilnehmern:\n\u25ba 7 vs. Wild https://www.instagram.com/7vswild/\n\u25ba Martin Linke https://www.youtube.com/@UCF211q8E2-cEZCAj4qepQBA \n\u25ba David Leichtle https://www.youtube.com/@UCp58eqBpUrTq5kMM7YMHvIA \n\u25ba Survival Deutschland https://www.instagram.com/survival_deutschland/\n\u25ba Otto Bulletproof https://www.youtube.com/@UCGgJQ2RbUW99O_kVzlshvGg \n\u25ba Sebo https://www.youtube.com/@UC4tAYRbafNOysDZFR9xB_ng \n\u25ba Joe Vogel https://www.youtube.com/@UC_YAypW-kAmAQcSS9dG3dlA \n\u25ba Fritz Meinecke https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\n\u25ba Alone https://www.youtube.com/@UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw \n\u25ba Naturens\u00f6hne https://www.youtube.com/@UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\ud83d\udcdcHashtags #7VSWILD"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219770",
                "likeCount": "10091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZ_vw7MjJxPHXKzrhxfr50Kbzrg",
            "id": "WhhdDqyIIOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:35:11Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "MARIO KART WORLD ist UNGLAUBLICH | Nintendo Switch 2",
                "description": "Mario Kart World #1: Pilz-Cup [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Mario Kart World Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoy6BsnmL3WMoZVYysG1tdoI&si=pEZA5NyCeDyXEvhd\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\n00:00 Intro & Vorwort\n02:22 Karte\n02:56 Spielmodi\n03:38 Charaktere\n05:43 Pilz-Cup\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 ALLGEMEINE INFORMATIONEN ZUM SPIEL:\n\nMario Kart World (japanischer Titel: \u30de\u30ea\u30aa\u30ab\u30fc\u30c8\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9, Mario K\u0101to W\u0101rudo) ist ein kommendes Fun-Racer-Spiel von Nintendo und erscheint voraussichtlich am 5. Juni 2025 als Launch-Titel f\u00fcr die Nintendo Switch 2 \u2013 auch als Bundle mit der Konsole. Es ist der Nachfolger von Mario Kart 8 Deluxe und bringt erstmals Open-World-Elemente in die Reihe. Die erste Enth\u00fcllung erfolgte am 16. Januar 2025 in einem Trailer zur Switch 2, die offizielle Vorstellung in der Nintendo Direct vom 2. April 2025.\n\nDas Spiel bietet Rennen mit bis zu 24 Fahrern (vormals 12) und \u00fcber 40 Nintendo-Charaktere \u2013 viele mit freischaltbaren Kost\u00fcmen. Die Rennstrecken sind nun frei befahrbar und miteinander verbunden, \u00e4hnlich wie in Forza Horizon oder The Crew 2. Neben klassischen Rennen gibt es einen neuen K.o.-Modus, bei dem Fahrer nach jedem Checkpoint ausscheiden, bis vier im Finale gegeneinander antreten. Neu sind zudem Bootrennen und Wandspr\u00fcnge. Die bekannten Anti-Gravity-Elemente und Gleiter aus fr\u00fcheren Teilen wurden entfernt.\n\nIm gezeigten Pilz-Cup startet nur die erste Strecke mit drei klassischen Runden. Bei den weiteren m\u00fcssen Spieler erst einen Abschnitt zur n\u00e4chsten Strecke fahren, danach folgt eine Runde. Die letzte Strecke besteht nur aus Abschnitten. Auch im Stern-Cup kommt dieses neue Streckensystem zum Einsatz. Nach dem ersten Rennen mit klassischem Start folgen fliegende Starts.\n\nOptisch orientiert sich Mario Kart World am Stil von Super Mario Bros. Wonder und dem Super Mario Bros. Film (beide 2023). Das Spiel erscheint digital f\u00fcr 79,99\u202f\u20ac und physisch f\u00fcr 89,99\u202f\u20ac, was bei Fans f\u00fcr Kritik sorgte \u2013 etwa in einem offiziellen Nintendo-Livestream. Eine weitere Nintendo Direct zum Spiel fand am 17. April 2025 statt.\n\n#nintendoswitch2 #mariokartworld #nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Domtendo",
                    "Mario Kart World",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Mario Kart World Gameplay",
                    "Mario Kart World Switch 2",
                    "Mario Kart World Deutsch",
                    "Mario Kart World Tipps",
                    "Mario Kart World Tricks",
                    "Mario Kart World Multiplayer",
                    "Mario Kart World Online",
                    "Mario Kart World Rennen",
                    "Mario Kart World Open World",
                    "Mario Kart World 24 Spieler",
                    "Mario Kart World Review",
                    "Mario Kart World Let's Play",
                    "Mario Kart World Highlights",
                    "Mario Kart World Deutsch Gameplay",
                    "Pilz-Cup",
                    "Grand Prix",
                    "Mario Kart World Shortcuts"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART WORLD ist UNGLAUBLICH | Nintendo Switch 2",
                    "description": "Mario Kart World #1: Pilz-Cup [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Mario Kart World Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoy6BsnmL3WMoZVYysG1tdoI&si=pEZA5NyCeDyXEvhd\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\n00:00 Intro & Vorwort\n02:22 Karte\n02:56 Spielmodi\n03:38 Charaktere\n05:43 Pilz-Cup\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 ALLGEMEINE INFORMATIONEN ZUM SPIEL:\n\nMario Kart World (japanischer Titel: \u30de\u30ea\u30aa\u30ab\u30fc\u30c8\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9, Mario K\u0101to W\u0101rudo) ist ein kommendes Fun-Racer-Spiel von Nintendo und erscheint voraussichtlich am 5. Juni 2025 als Launch-Titel f\u00fcr die Nintendo Switch 2 \u2013 auch als Bundle mit der Konsole. Es ist der Nachfolger von Mario Kart 8 Deluxe und bringt erstmals Open-World-Elemente in die Reihe. Die erste Enth\u00fcllung erfolgte am 16. Januar 2025 in einem Trailer zur Switch 2, die offizielle Vorstellung in der Nintendo Direct vom 2. April 2025.\n\nDas Spiel bietet Rennen mit bis zu 24 Fahrern (vormals 12) und \u00fcber 40 Nintendo-Charaktere \u2013 viele mit freischaltbaren Kost\u00fcmen. Die Rennstrecken sind nun frei befahrbar und miteinander verbunden, \u00e4hnlich wie in Forza Horizon oder The Crew 2. Neben klassischen Rennen gibt es einen neuen K.o.-Modus, bei dem Fahrer nach jedem Checkpoint ausscheiden, bis vier im Finale gegeneinander antreten. Neu sind zudem Bootrennen und Wandspr\u00fcnge. Die bekannten Anti-Gravity-Elemente und Gleiter aus fr\u00fcheren Teilen wurden entfernt.\n\nIm gezeigten Pilz-Cup startet nur die erste Strecke mit drei klassischen Runden. Bei den weiteren m\u00fcssen Spieler erst einen Abschnitt zur n\u00e4chsten Strecke fahren, danach folgt eine Runde. Die letzte Strecke besteht nur aus Abschnitten. Auch im Stern-Cup kommt dieses neue Streckensystem zum Einsatz. Nach dem ersten Rennen mit klassischem Start folgen fliegende Starts.\n\nOptisch orientiert sich Mario Kart World am Stil von Super Mario Bros. Wonder und dem Super Mario Bros. Film (beide 2023). Das Spiel erscheint digital f\u00fcr 79,99\u202f\u20ac und physisch f\u00fcr 89,99\u202f\u20ac, was bei Fans f\u00fcr Kritik sorgte \u2013 etwa in einem offiziellen Nintendo-Livestream. Eine weitere Nintendo Direct zum Spiel fand am 17. April 2025 statt.\n\n#nintendoswitch2 #mariokartworld #nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388281",
                "likeCount": "28949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4RIQl1-HOhQpgGE3ZrUHrlgwpM",
            "id": "er2krWp-080",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T17:59:43Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "Wir belegen Original Thail\u00e4ndischen Kochkurs",
                "description": "Nachdem unser Start in den Thailand Urlaub alles andere als geplant verlief, musste ein Erfolgserlebnis her. Also besuchten wir einen authentischen Kochkurs um fortan der thail\u00e4ndischen K\u00fcche m\u00e4chtig zu sein. M\u00e4chtig ist vor allem auch das richtige Stichwort f\u00fcr die Sch\u00e4rfe, die die Thail\u00e4nder gerne verwenden. Jedoch sollte nicht jeder von uns dieser Sch\u00e4rfe gewachsen sein. LOL.\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: pVvKeMZBbPg\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/er2krWp-080/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "thailand",
                    "vlog",
                    "kochkurs",
                    "original",
                    "thai",
                    "thail\u00e4ndisch",
                    "Finley",
                    "Dennis ratano",
                    "James",
                    "muay thai",
                    "urlaub",
                    "fu\u00df",
                    "verletzung",
                    "kochen",
                    "lernen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wir belegen Original Thail\u00e4ndischen Kochkurs",
                    "description": "Nachdem unser Start in den Thailand Urlaub alles andere als geplant verlief, musste ein Erfolgserlebnis her. Also besuchten wir einen authentischen Kochkurs um fortan der thail\u00e4ndischen K\u00fcche m\u00e4chtig zu sein. M\u00e4chtig ist vor allem auch das richtige Stichwort f\u00fcr die Sch\u00e4rfe, die die Thail\u00e4nder gerne verwenden. Jedoch sollte nicht jeder von uns dieser Sch\u00e4rfe gewachsen sein. LOL.\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: pVvKeMZBbPg\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110830",
                "likeCount": "5947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QVpajGpOLMcA6dQmGs6aWtjB264",
            "id": "K_34wkfcqNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:41:56Z",
                "channelId": "UC173FCaSv6VvqDxuoinDr3g",
                "title": "Gro\u00dfes Switch 2 Unboxing: Eine neue \u00c4ra beginnt!",
                "description": "Die Nintendo Switch 2 ist seit heute offiziell erh\u00e4ltlich! Klar, dass ich das Auspacken also unbedingt mit euch teilen wollte. Immerhin ist das heute ein Start in eine neue \u00c4ra - f\u00fcr Nintendo Fans weltweit, aber auch f\u00fcr mich ganz pers\u00f6nlich.\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_34wkfcqNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felixba",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gro\u00dfes Switch 2 Unboxing: Eine neue \u00c4ra beginnt!",
                    "description": "Die Nintendo Switch 2 ist seit heute offiziell erh\u00e4ltlich! Klar, dass ich das Auspacken also unbedingt mit euch teilen wollte. Immerhin ist das heute ein Start in eine neue \u00c4ra - f\u00fcr Nintendo Fans weltweit, aber auch f\u00fcr mich ganz pers\u00f6nlich.\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84983",
                "likeCount": "4030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YATgE5ClM0NAgqLyMB6eZ73IebA",
            "id": "Z_T3b8qq2Ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:16:40Z",
                "channelId": "UCXDi1F7Q-cJQ4mGGavtfYRQ",
                "title": "kann man so Gerichtstermin?",
                "description": "(Werbung) Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code inscope21 beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/inscope21\nZur OLAKALA App: http://app.olakala.de/\nUnsere MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty \n\nLetzte Folge \u2192 https://youtu.be/OX5gdNIpGWg\n\nZu @TomSupreme \nZu @Konygebony \nZu https://youtube.com/@Omid_Mouazzen?si=_mYpJil12kA144KB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_T3b8qq2Ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "inscope21",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kann man so Gerichtstermin?",
                    "description": "(Werbung) Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code inscope21 beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/inscope21\nZur OLAKALA App: http://app.olakala.de/\nUnsere MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty \n\nLetzte Folge \u2192 https://youtu.be/OX5gdNIpGWg\n\nZu @TomSupreme \nZu @Konygebony \nZu https://youtube.com/@Omid_Mouazzen?si=_mYpJil12kA144KB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186892",
                "likeCount": "15419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iLfiJNZRHvxcrVCA4OliyXddmm4",
            "id": "BXrOSED1SvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T03:56:35Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Chile vs. Argentina 0-1 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                "description": "Chile vs Argentina | Chile lost to Argentina 0-1.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nChile vs Argentina | Chile perdi\u00f3 0-1 ante Argentina.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Paraguay #Uruguay #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXrOSED1SvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Chile vs. Argentina 0-1 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                    "description": "Chile vs Argentina | Chile lost to Argentina 0-1.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nChile vs Argentina | Chile perdi\u00f3 0-1 ante Argentina.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Paraguay #Uruguay #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757180",
                "likeCount": "8761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2iByp1ajzQW4s2UW7FYfTAYnsUU",
            "id": "4TdWrFqLwAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:09Z",
                "channelId": "UCdmcAwbdiXQWs9d4Qd4KzDw",
                "title": "Secret Garage Update #16 LET'S TALK CAR LIFT!!",
                "description": "Get the Insta360 X5 to film incredible, magical shots like I did: https://bit.ly/ColinFurze-X5 \nThe first 30 orders will get the Exclusive Free Gift \u2013 Replacement Lens Kit, so you never have to worry about scratching your lens!\n\nGet the BRAND NEW Delorean Logo Tee Tunnel dirt and mugs here https://www.colinfurzeshop.com\n\nTo contact me about the Lift / Wall of Death email at furzemail@yahoo.co.uk\n\nCheck out Sam's channel here https://youtu.be/76SuXm_q1yU\n\nThe CHRIS BIBBY song has made it to Itunes, not sure if this means its on apple music to stream.\nhttp://itunes.apple.com/album/id/1818655722 but don't buy it just play the tease lol, it not worth 79p\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\n#colinfurze #secretgarage #carlift",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Much ColinFurze",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Secret Garage Update #16 LET'S TALK CAR LIFT!!",
                    "description": "Get the Insta360 X5 to film incredible, magical shots like I did: https://bit.ly/ColinFurze-X5 \nThe first 30 orders will get the Exclusive Free Gift \u2013 Replacement Lens Kit, so you never have to worry about scratching your lens!\n\nGet the BRAND NEW Delorean Logo Tee Tunnel dirt and mugs here https://www.colinfurzeshop.com\n\nTo contact me about the Lift / Wall of Death email at furzemail@yahoo.co.uk\n\nCheck out Sam's channel here https://youtu.be/76SuXm_q1yU\n\nThe CHRIS BIBBY song has made it to Itunes, not sure if this means its on apple music to stream.\nhttp://itunes.apple.com/album/id/1818655722 but don't buy it just play the tease lol, it not worth 79p\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\n#colinfurze #secretgarage #carlift"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1538254",
                "likeCount": "73388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3077MAaRkYHbJWecqlDog1QzbsU",
            "id": "1799Rqn71A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:08:49Z",
                "channelId": "UCAL3JXZSzSm8AlZyD3nQdBA",
                "title": "Primitive Technology: Belt and pulley blower",
                "description": "Belt and pulley blower\nSubscribe: http://bit.ly/subPT | Never miss a video! Enable \u2018ALL\u2019 Notifications!\nWatch my newest content: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\n\nFollow Primitive Technology:\nWordpress: https://primitivetechnology.wordpress.com/\nPatreon: https://patreon.com/user?u=2945881\n\nWatch More Primitive Technology:\nNewest Uploads: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\nPyrotechnology: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBVRqu5lz5JGaQxjPs7q3CJ&playnext=1&index=2\nShelter: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBBsdKZb-vy30o88SIxItp2&playnext=1&index=2\nWeapons: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpA-XGDrrmVgBnSXx15i2Awp&playnext=1&index=2\nPopular Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpAb29Lrdki5BPjTpMon8zla&playnext=1&index=2\n\nAbout This Video:\nI made a belt and pulley drive to power a blower. Up until now I had been using a rope and stick to spin the fan rotor of the blower. Though this was useable and produced continuous one way rotation, it was unable to reach higher revolutions per minute due to limitations of the drive mechanism. As a result, only low pressure air flow was attainable. This is enough to smelt iron ore to produce a bloom. But it is not solid, with the result being slag with high carbon steel or cast iron droplets instead of a large solid bloom of low carbon iron. A pulley and belt produces continuous rotation and can be geared up with different pulley sizes to produce greater rpm.\n\n I first made a large clay wheel to be cranked by hand and a small one to drive the fan. It worked but had issues due to weight wasn't durable. The small clay wheel worked ok though. The next test was of a cane wheel made by weaving a basket without a base so if formed a cylinder for the belt to wrap around. This worked better and was faster. It sometimes has issues with the frame it's set in though. The final test was with a \"floating\" version of the cane wheel meaning that it wasn't set in a frame but had 2 handles and was spun while holding with 2 hands. This worked with fewer issues but would not be scalable. \n\nAll of the wheels in the video where 25 cm in diameter and gave a ratio of about 1:10 (one hand turn = 10 fan turns). The previous rope stick blower gives about 960 rpm whereas the the pulley and belt might give 1200 if cranked twice per second, though this may be exceeding its limits of durability. A larger diameter wheel of say 50 cm will give 1:20 ratios. Future experiments will need to be done to see if they make a difference to smelting results.\n\n00:00-14:05 Making the parts\n14:05-17:34 Clay pulley wheel\n17:34-24:54 Cane pulley wheel \n24:54-27:48 \"Floating\" pulley wheel (not fixed to a frame)\n\nAbout Primitive Technology:\nPrimitive technology is a hobby where you build things in the wild completely from scratch using no modern tools or materials. These are the strict rules: If you want a fire, use a fire stick - An axe, pick up a stone and shape it - A hut, build one from trees, mud, rocks etc. The challenge is seeing how far you can go without utilizing modern technology. I do not live in the wild, but enjoy building shelter, tools, and more, only utilizing natural materials. To find specific videos, visit my playlist tab for building videos focused on pyrotechnology, shelter, weapons, food & agriculture, tools & machines, and weaving & fiber.\n\n#PrimitiveTechnology #blowers  #fire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1799Rqn71A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primitive Technology",
                "tags": [
                    "primitive technology",
                    "primitive",
                    "technology",
                    "primitive tech",
                    "technology primitive",
                    "tech primitive",
                    "prim technology",
                    "prim tech",
                    "tech prim",
                    "technology prim",
                    "building from scratch",
                    "build from scratch",
                    "rotor",
                    "clay pots",
                    "brick",
                    "fire",
                    "wood",
                    "shelter",
                    "pulley",
                    "blower",
                    "pots",
                    "rope",
                    "machine",
                    "survival",
                    "hand crank",
                    "stones",
                    "hand cranked blower",
                    "rotation",
                    "flame",
                    "hands",
                    "making fire",
                    "clay",
                    "making a fire",
                    "forging",
                    "fire starter",
                    "rural life",
                    "smelting",
                    "gas",
                    "clay pot"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primitive Technology: Belt and pulley blower",
                    "description": "Belt and pulley blower\nSubscribe: http://bit.ly/subPT | Never miss a video! Enable \u2018ALL\u2019 Notifications!\nWatch my newest content: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\n\nFollow Primitive Technology:\nWordpress: https://primitivetechnology.wordpress.com/\nPatreon: https://patreon.com/user?u=2945881\n\nWatch More Primitive Technology:\nNewest Uploads: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\nPyrotechnology: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBVRqu5lz5JGaQxjPs7q3CJ&playnext=1&index=2\nShelter: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBBsdKZb-vy30o88SIxItp2&playnext=1&index=2\nWeapons: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpA-XGDrrmVgBnSXx15i2Awp&playnext=1&index=2\nPopular Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpAb29Lrdki5BPjTpMon8zla&playnext=1&index=2\n\nAbout This Video:\nI made a belt and pulley drive to power a blower. Up until now I had been using a rope and stick to spin the fan rotor of the blower. Though this was useable and produced continuous one way rotation, it was unable to reach higher revolutions per minute due to limitations of the drive mechanism. As a result, only low pressure air flow was attainable. This is enough to smelt iron ore to produce a bloom. But it is not solid, with the result being slag with high carbon steel or cast iron droplets instead of a large solid bloom of low carbon iron. A pulley and belt produces continuous rotation and can be geared up with different pulley sizes to produce greater rpm.\n\n I first made a large clay wheel to be cranked by hand and a small one to drive the fan. It worked but had issues due to weight wasn't durable. The small clay wheel worked ok though. The next test was of a cane wheel made by weaving a basket without a base so if formed a cylinder for the belt to wrap around. This worked better and was faster. It sometimes has issues with the frame it's set in though. The final test was with a \"floating\" version of the cane wheel meaning that it wasn't set in a frame but had 2 handles and was spun while holding with 2 hands. This worked with fewer issues but would not be scalable. \n\nAll of the wheels in the video where 25 cm in diameter and gave a ratio of about 1:10 (one hand turn = 10 fan turns). The previous rope stick blower gives about 960 rpm whereas the the pulley and belt might give 1200 if cranked twice per second, though this may be exceeding its limits of durability. A larger diameter wheel of say 50 cm will give 1:20 ratios. Future experiments will need to be done to see if they make a difference to smelting results.\n\n00:00-14:05 Making the parts\n14:05-17:34 Clay pulley wheel\n17:34-24:54 Cane pulley wheel \n24:54-27:48 \"Floating\" pulley wheel (not fixed to a frame)\n\nAbout Primitive Technology:\nPrimitive technology is a hobby where you build things in the wild completely from scratch using no modern tools or materials. These are the strict rules: If you want a fire, use a fire stick - An axe, pick up a stone and shape it - A hut, build one from trees, mud, rocks etc. The challenge is seeing how far you can go without utilizing modern technology. I do not live in the wild, but enjoy building shelter, tools, and more, only utilizing natural materials. To find specific videos, visit my playlist tab for building videos focused on pyrotechnology, shelter, weapons, food & agriculture, tools & machines, and weaving & fiber.\n\n#PrimitiveTechnology #blowers  #fire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706552",
                "likeCount": "43245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BE0k768YNOJ-WvdzXelF8FeizSY",
            "id": "rVPWpcGdXaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:01:23Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Die XXL Bier \"Testung\" war keine gute Idee...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die XXL Bier \"Testung\" war keine gute Idee...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353756",
                "likeCount": "19523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "veClGfkPM3AbX8u0xsZ4U27FxVk",
            "id": "xPyOR9KuIIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T01:37:45Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Ecuador vs Brazil 0-0 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                "description": "Ecuador vs Brazil | Ecuador and Brazil drew 0-0.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nEcuador vs Brasil | El partido termin\u00f3 en empate 0-0.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Ecuador #Brazil #Brasil #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Ecuador vs Brazil 0-0 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                    "description": "Ecuador vs Brazil | Ecuador and Brazil drew 0-0.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nEcuador vs Brasil | El partido termin\u00f3 en empate 0-0.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Ecuador #Brazil #Brasil #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420594",
                "likeCount": "3334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wkvmf0BK0XAzsT3_FIZ1puefTiM",
            "id": "MjqARz-NmPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:00:27Z",
                "channelId": "UCWZu-P34DVZUVrYAROU3Cmw",
                "title": "Gewaltiger FAIL vom Y-Kollektiv!",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mein neues Buch \u201cOststolz\u201d vorbestellen: https://amzn.to/433xlzK\n\nUnsere Freunde vom Y-Kollektiv sind zur\u00fcck mit einer Doku \u00fcber den Osten. Das musste ich kommentieren.\n\nDie Erwartungen waren nicht hoch, aber was dann kam, war selbst f\u00fcr Y-Kollektiv-Verh\u00e4ltnisse \u00fcberraschend. In diesem Video nehme ich die Doku \"Ausl\u00e4nder kriminell, Ossis r*ssistisch?\" auseinander und zeige, was wirklich schiefgelaufen ist. \n\nVon der weltfremden Reporterin mit Pfefferspray bis zu den verzerrten Klischees \u00fcber den Osten \u2013 hier bleibt kein Stein auf dem anderen.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nIch bin auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/prinz_live\n\nMein LABEL: https://vontiling.de/\n\n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: mail@alexanderprinz.de\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prinz",
                "tags": [
                    "satire",
                    "kritik",
                    "alexander prinz"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gewaltiger FAIL vom Y-Kollektiv!",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mein neues Buch \u201cOststolz\u201d vorbestellen: https://amzn.to/433xlzK\n\nUnsere Freunde vom Y-Kollektiv sind zur\u00fcck mit einer Doku \u00fcber den Osten. Das musste ich kommentieren.\n\nDie Erwartungen waren nicht hoch, aber was dann kam, war selbst f\u00fcr Y-Kollektiv-Verh\u00e4ltnisse \u00fcberraschend. In diesem Video nehme ich die Doku \"Ausl\u00e4nder kriminell, Ossis r*ssistisch?\" auseinander und zeige, was wirklich schiefgelaufen ist. \n\nVon der weltfremden Reporterin mit Pfefferspray bis zu den verzerrten Klischees \u00fcber den Osten \u2013 hier bleibt kein Stein auf dem anderen.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nIch bin auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/prinz_live\n\nMein LABEL: https://vontiling.de/\n\n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: mail@alexanderprinz.de\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220452",
                "likeCount": "14925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MO4YoRIHD_QC7Z-0AI6jr45DkpE",
            "id": "cegywWZUg7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T08:32:38Z",
                "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g",
                "title": "M\u00fcnchner \"Trudering\"",
                "description": "Alles ordentlich hier!\nHarry G Live \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harry G",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcnchner \"Trudering\"",
                    "description": "Alles ordentlich hier!\nHarry G Live \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62695",
                "likeCount": "1766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7Ar3LNge-vbWXHC_dgromnals0",
            "id": "py-1AHmfPCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T12:18:32Z",
                "channelId": "UCmUFDk80y_7Ka1Y2Y-AonXQ",
                "title": "Eine neue russische Offensive",
                "description": "Tag 1195 des Ukraine-Kriegs \u2013 die Lage spitzt sich dramatisch zu:\nRussland startet seine Sommeroffensive, doch ein \u201eoperativer Durchbruch\u201c bleibt aus. Oberst Markus Reisner analysiert, warum Putins Truppen trotz massiver Angriffe keinen entscheidenden Erfolg erzielen \u2013 und warum sich die Dynamik des Krieges immer st\u00e4rker in Richtung Abn\u00fctzung verschiebt.\n\nDie Ukraine antwortet mit pr\u00e4zisen Drohnen-Gegenangriffen: Operation \u201eSpiderweb\u201c ersch\u00fcttert Russlands strategische Bomberflotte. Gleichzeitig werden russische Nachschubrouten durch gezielte Br\u00fcckensprengungen empfindlich gest\u00f6rt.\n\nIm letzten Teil spannt Reisner den Bogen zu den globalen Verhandlungsbem\u00fchungen \u2013 zwischen Istanbul, Washington und Br\u00fcssel. Was kann Europa tun? Und wie positionieren sich die USA?\n\n\n#BH #Bundesheer #\u00d6sterreich #AustrianArmedForces #Ukraine #Ukrainekrieg #UkraineWar #Russland #Russia #Milit\u00e4r #Military #Armee #Army #Strategie #Strategy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6sterreichs Bundesheer",
                "tags": [
                    "Bundesheer",
                    "Ukraine",
                    "Reisner",
                    "Verteidigungspolitik",
                    "Markus Reisner",
                    "Austrian Armed Forces",
                    "Milit\u00e4rakademie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Eine neue russische Offensive",
                    "description": "Tag 1195 des Ukraine-Kriegs \u2013 die Lage spitzt sich dramatisch zu:\nRussland startet seine Sommeroffensive, doch ein \u201eoperativer Durchbruch\u201c bleibt aus. Oberst Markus Reisner analysiert, warum Putins Truppen trotz massiver Angriffe keinen entscheidenden Erfolg erzielen \u2013 und warum sich die Dynamik des Krieges immer st\u00e4rker in Richtung Abn\u00fctzung verschiebt.\n\nDie Ukraine antwortet mit pr\u00e4zisen Drohnen-Gegenangriffen: Operation \u201eSpiderweb\u201c ersch\u00fcttert Russlands strategische Bomberflotte. Gleichzeitig werden russische Nachschubrouten durch gezielte Br\u00fcckensprengungen empfindlich gest\u00f6rt.\n\nIm letzten Teil spannt Reisner den Bogen zu den globalen Verhandlungsbem\u00fchungen \u2013 zwischen Istanbul, Washington und Br\u00fcssel. Was kann Europa tun? Und wie positionieren sich die USA?\n\n\n#BH #Bundesheer #\u00d6sterreich #AustrianArmedForces #Ukraine #Ukrainekrieg #UkraineWar #Russland #Russia #Milit\u00e4r #Military #Armee #Army #Strategie #Strategy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261397",
                "likeCount": "9374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zSKEjgQjuBDXk4FHLn3M8kcZmpE",
            "id": "TYUROR95HA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:43:15Z",
                "channelId": "UC62oK4gTQtOE4DvAFbFlt9Q",
                "title": "I FINALLY PLAYED MARIO KART WORLD! (First Impressions)",
                "description": "Mario Kart World is here. I am so excited to learn and explore this game!\n\n0:00 Customization\n1:09 Grand Prix\n14:55 Knockout Tour\n24:58 Free Roam\n28:07 Time Trial\n32:34 Battle Mode\n36:57 Online Races",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYUROR95HA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shortcat",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I FINALLY PLAYED MARIO KART WORLD! (First Impressions)",
                    "description": "Mario Kart World is here. I am so excited to learn and explore this game!\n\n0:00 Customization\n1:09 Grand Prix\n14:55 Knockout Tour\n24:58 Free Roam\n28:07 Time Trial\n32:34 Battle Mode\n36:57 Online Races"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651572",
                "likeCount": "21009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H2adJZ3RN2EEjO3NRCTcA5Q5BZY",
            "id": "p_8blNV4whY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:01:29Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "Ausgewogener Trip Aller Arten",
                "description": "Cococaine bald wieder hier verf\u00fcgbar: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vahZJNiDEYA?si=2Bl5tIv9ME37cqDU\n\nZu @thatsmemarc \nZu @paulfrege \nZu @nkllvs \nZu @rewinside \nZu @FreerunningSchlappen\nZu @MiaJuliaOffiziell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ausgewogener Trip Aller Arten",
                    "description": "Cococaine bald wieder hier verf\u00fcgbar: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vahZJNiDEYA?si=2Bl5tIv9ME37cqDU\n\nZu @thatsmemarc \nZu @paulfrege \nZu @nkllvs \nZu @rewinside \nZu @FreerunningSchlappen\nZu @MiaJuliaOffiziell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233887",
                "likeCount": "17457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}