{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7Okv6T_XOWYHuJe_rdiDcGlNJ6A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wKayPJ2BQSjp0ccm9_zSdF2xwIA",
            "id": "_UuWNxnFm3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T11:00:07Z",
                "channelId": "UC3pvqo2MUP00wACa-AonFmg",
                "title": "Pablo, L\u00e9o Magalh\u00e3es, Ra\u00e7a Negra, Eduardo Costa, Roberta Miranda || M\u00fasicas antigas rom\u00e2nticas",
                "description": "Pablo, L\u00e9o Magalh\u00e3es, Ra\u00e7a Negra, Eduardo Costa, Roberta Miranda || M\u00fasicas antigas rom\u00e2nticas\n\nhttps://youtu.be/_UuWNxnFm3U",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UuWNxnFm3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UuWNxnFm3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UuWNxnFm3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UuWNxnFm3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UuWNxnFm3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rustic Tunes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo, L\u00e9o Magalh\u00e3es, Ra\u00e7a Negra, Eduardo Costa, Roberta Miranda || M\u00fasicas antigas rom\u00e2nticas",
                    "description": "Pablo, L\u00e9o Magalh\u00e3es, Ra\u00e7a Negra, Eduardo Costa, Roberta Miranda || M\u00fasicas antigas rom\u00e2nticas\n\nhttps://youtu.be/_UuWNxnFm3U"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102309",
                "likeCount": "822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1HBh4RlhggS-LLCfIJS6-CjkCLM",
            "id": "fXbY97v2k4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T19:00:36Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "My Hero Academia FINAL SEASON | Official Trailer 2 | Crunchyroll",
                "description": "My Hero Academia FINAL SEASON is coming to Crunchyroll October 4th!\n\nIzuku has dreamt of being a hero all his life\u2014a lofty goal for anyone, but especially challenging for a kid with no superpowers. That\u2019s right, in a world where eighty percent of the population has some kind of super-powered \u201cquirk,\u201d Izuku was unlucky enough to be born completely normal. But that\u2019s not enough to stop him from enrolling in one of the world\u2019s most prestigious hero academies.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#MyHeroAcademia #MHA #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXbY97v2k4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXbY97v2k4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXbY97v2k4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXbY97v2k4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXbY97v2k4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "my hero academia anime",
                    "my hero academia final season",
                    "boku no hero academia",
                    "mha",
                    "bnha",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime preview",
                    "anime pv",
                    "anime trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Hero Academia FINAL SEASON | Official Trailer 2 | Crunchyroll",
                    "description": "My Hero Academia FINAL SEASON is coming to Crunchyroll October 4th!\n\nIzuku has dreamt of being a hero all his life\u2014a lofty goal for anyone, but especially challenging for a kid with no superpowers. That\u2019s right, in a world where eighty percent of the population has some kind of super-powered \u201cquirk,\u201d Izuku was unlucky enough to be born completely normal. But that\u2019s not enough to stop him from enrolling in one of the world\u2019s most prestigious hero academies.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#MyHeroAcademia #MHA #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525558",
                "likeCount": "28095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYzoAubV150XYLK9LsuM5n576NQ",
            "id": "q124Vnfnxx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T01:59:55Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "BANINDO PESSOAS no GTA RP \ud83e\udd2c (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q124Vnfnxx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q124Vnfnxx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q124Vnfnxx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q124Vnfnxx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q124Vnfnxx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BANINDO PESSOAS no GTA RP \ud83e\udd2c (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215408",
                "likeCount": "30137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IwvRMSyMVXMgAwIJXrAyNSs2dWc",
            "id": "6MYB61hUaFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T08:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Conceptual Performance Film",
                "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Conceptual Performance Film\n\ud83d\udcbf Listen 'What You Want': http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nDirected by YVNG WING, Jongho JP of IDIOTS/ Co-directed by REMY\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jiyeon Park, Sangwook Park\n\n[KOR]\nDirector | YVNG WING, Jongho JP(IDIOTS)\nCo-Director | REMY\n1st Assistant Director | NOHP(IDIOTS), Hyerim Cha\n2nd Assistant Director | Yeji Hwang, Yeyoung Kim\n\nProduction | 815VIDEO\nExecutive Producer | KB Lee, Seungseok Lee\nProducer | Jiyoung Kim\n\nDP | Yechan Shin\nFocus Puler / 1st Assistant Camera | Woochul Park\n2nd Assistant Camera | Seongwoo Lee\n\nEdit | YVNG WING, Jongho JP, NOHP(IDIOTS)\n\nColorist | Yechan Shin\n\nFlame artist | Moonyoung Go(Post Emotion)\n\n2D Remove | Hyeonseok Song, Hanwool Jeong\n\nMatchmove | Studio INTI\nChief Executive Officer | Gilyoung Lee, Seonbin Kim\nMatchmove Supervisor | Hyunzu Zi\nMatchmove Lead | SangHeon Lee, SoJin KwakMatchmove Artist | Yeeun Park, EunJi Lee, HyunChul Jung, YuJin Hwang, Nami Kim, SeokHyun Joe, TaekHyun Jeong, HuiSeon Hwang, SoYeong Kang, SoHyeon Lee, KiHoon Hong\n\n[USA]\nService Production | Prismatic Creative Group\nExecutive Producer | Benjamin Kim\nProducer | Raymond Kim, Minkyu Kang\nAssistant Producer | Min Ju Kim\n\nProduction | Master Key Studios\nExecutive Producer | Zeus Zamani\nLine Producer | Ovidio Jimenez\nLocations Coordinator | Kasee Shambora\nProduciton Coordinator | Katalina Montalvo\nCasting | Amaris Alarcon\n1st Assistant Director | James Currier\n2nd Assistant Director | Minye Cho, Gary Alcala\n\n1st Assistant Camera | Seulki Kim\n2nd 2nd Assistant Camera | Mark Viloria\nVTR | Robbie Johnson\nVTR Assistant | Adrien Morales\nVilage Van | Wyatt Hixon\n\nGaffer / Chief Lighting Technician | Kevin Yr Cho\nAssistant Chief Lighting Technician | Mike Wiliamson\nSet Lighting Technician | Blake Smith\n\nKey Grip | Colin MacDonald\nBest Boy Grip | Richie Warren\nGrip | Joe Hil, Marissa Castrejon\nGrip Driver | Miles Schirra\n\nProduction Designer | (Hani) Mihwan Kim\nArt director | Johnson Cooley\nProp master | Hannah Lynn Gonzalez\nOn set dresser | Steven Hong\n\nSlop Truck Driver | Edward Cruz\nProduction Truck Driver | Ovidio Jimenez\nProduction Cargo Transit Driver | Gen Kim\nKey PA | Rishi Nemorin\nOn-Set PA | Donny Wiliams, Jesse Berger, Joshua DeGuzman, Tommy Lane, Tony Ahn\n\nCode Red Security | Joaquin Calco, Rick Medrano\nCRAFTY | Bennett Miler\nGeronimo Trailer | Daniel BurmannSet Medic | Jason Talmadge\n\nClient PA | Eddie Chang, Visiong Song, Sokyoung Song, Asia Yi, Jacob Kang\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_WhatYouWant\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MYB61hUaFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MYB61hUaFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MYB61hUaFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MYB61hUaFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MYB61hUaFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Conceptual Performance Film",
                    "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Conceptual Performance Film\n\ud83d\udcbf Listen 'What You Want': http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nDirected by YVNG WING, Jongho JP of IDIOTS/ Co-directed by REMY\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jiyeon Park, Sangwook Park\n\n[KOR]\nDirector | YVNG WING, Jongho JP(IDIOTS)\nCo-Director | REMY\n1st Assistant Director | NOHP(IDIOTS), Hyerim Cha\n2nd Assistant Director | Yeji Hwang, Yeyoung Kim\n\nProduction | 815VIDEO\nExecutive Producer | KB Lee, Seungseok Lee\nProducer | Jiyoung Kim\n\nDP | Yechan Shin\nFocus Puler / 1st Assistant Camera | Woochul Park\n2nd Assistant Camera | Seongwoo Lee\n\nEdit | YVNG WING, Jongho JP, NOHP(IDIOTS)\n\nColorist | Yechan Shin\n\nFlame artist | Moonyoung Go(Post Emotion)\n\n2D Remove | Hyeonseok Song, Hanwool Jeong\n\nMatchmove | Studio INTI\nChief Executive Officer | Gilyoung Lee, Seonbin Kim\nMatchmove Supervisor | Hyunzu Zi\nMatchmove Lead | SangHeon Lee, SoJin KwakMatchmove Artist | Yeeun Park, EunJi Lee, HyunChul Jung, YuJin Hwang, Nami Kim, SeokHyun Joe, TaekHyun Jeong, HuiSeon Hwang, SoYeong Kang, SoHyeon Lee, KiHoon Hong\n\n[USA]\nService Production | Prismatic Creative Group\nExecutive Producer | Benjamin Kim\nProducer | Raymond Kim, Minkyu Kang\nAssistant Producer | Min Ju Kim\n\nProduction | Master Key Studios\nExecutive Producer | Zeus Zamani\nLine Producer | Ovidio Jimenez\nLocations Coordinator | Kasee Shambora\nProduciton Coordinator | Katalina Montalvo\nCasting | Amaris Alarcon\n1st Assistant Director | James Currier\n2nd Assistant Director | Minye Cho, Gary Alcala\n\n1st Assistant Camera | Seulki Kim\n2nd 2nd Assistant Camera | Mark Viloria\nVTR | Robbie Johnson\nVTR Assistant | Adrien Morales\nVilage Van | Wyatt Hixon\n\nGaffer / Chief Lighting Technician | Kevin Yr Cho\nAssistant Chief Lighting Technician | Mike Wiliamson\nSet Lighting Technician | Blake Smith\n\nKey Grip | Colin MacDonald\nBest Boy Grip | Richie Warren\nGrip | Joe Hil, Marissa Castrejon\nGrip Driver | Miles Schirra\n\nProduction Designer | (Hani) Mihwan Kim\nArt director | Johnson Cooley\nProp master | Hannah Lynn Gonzalez\nOn set dresser | Steven Hong\n\nSlop Truck Driver | Edward Cruz\nProduction Truck Driver | Ovidio Jimenez\nProduction Cargo Transit Driver | Gen Kim\nKey PA | Rishi Nemorin\nOn-Set PA | Donny Wiliams, Jesse Berger, Joshua DeGuzman, Tommy Lane, Tony Ahn\n\nCode Red Security | Joaquin Calco, Rick Medrano\nCRAFTY | Bennett Miler\nGeronimo Trailer | Daniel BurmannSet Medic | Jason Talmadge\n\nClient PA | Eddie Chang, Visiong Song, Sokyoung Song, Asia Yi, Jacob Kang\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_WhatYouWant\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291784",
                "likeCount": "97581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t2XaHyS7vmcUwC5aJPYFK7RtdpA",
            "id": "NnoIweVq0Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T14:00:36Z",
                "channelId": "UCsuHTmaYOim2oHxjyEf4nAg",
                "title": "Poppy Playtime Chapter 5 *NOVO TRAILER* do JOGO FINALMENTE e NOVO VIL\u00c3O PARASITA PERFEITO!",
                "description": "Hoje reagi a POPPY PLAYTIME 5 e seu novo trailer fan made feito pelo motya aonde mostra um pouco como vai ser o novo vil\u00e3o paresita e o jogo, espero que gostem..\n\nV\u00eddeo Original: https://www.youtube.com/watch?v=FG3-6B-N-F8\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnoIweVq0Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnoIweVq0Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnoIweVq0Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnoIweVq0Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnoIweVq0Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NightExtreme",
                "tags": [
                    "NightExtreme",
                    "POPPY PLAYTIME 5",
                    "POPPY PLAYTIME 5 JOGO",
                    "POPPY PLAYTIME 5 NOVO TRAILER",
                    "POPPY PLAYTIME 5 OFICIAL",
                    "POPPY PLAYTIME 5 NOVO TRAILER DO JOGO",
                    "POPPY PLAYTIME 5 NOVO INIMIGO PARASITA",
                    "POPPY PLAYTIME 5 NOVO INIMIGO DO JOGO",
                    "POPPY PLAYTIME 5 LAN\u00c7AMENTO",
                    "POPPY PLAYTIME 5 OFICIAL TRAILER",
                    "POPPY PLAYTIME 5 GAMEPLAY",
                    "NOVO TRAILER DO JOGO",
                    "NOVO JOGO",
                    "LAN\u00c7AMENTO",
                    "OFICIAL",
                    "TRAILER OFICIAL",
                    "COMENTADO",
                    "COMENTARIO",
                    "BRASIL",
                    "BRAZIL",
                    "NOVO TRAILER DO JOGO DOS BRINQUEDOS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poppy Playtime Chapter 5 *NOVO TRAILER* do JOGO FINALMENTE e NOVO VIL\u00c3O PARASITA PERFEITO!",
                    "description": "Hoje reagi a POPPY PLAYTIME 5 e seu novo trailer fan made feito pelo motya aonde mostra um pouco como vai ser o novo vil\u00e3o paresita e o jogo, espero que gostem..\n\nV\u00eddeo Original: https://www.youtube.com/watch?v=FG3-6B-N-F8\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36503",
                "likeCount": "1516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e9GPhoQcbgAbW7lPSOnw4AlZoYc",
            "id": "PeQhP0I3UpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T22:36:51Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "GASTEI 70.000 ROBUX ABRINDO CAIXAS RARAS no BRAINROT pra ver se consigo os MAIS RAROS do JOGO! \ud83d\udd25\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeQhP0I3UpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeQhP0I3UpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeQhP0I3UpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeQhP0I3UpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeQhP0I3UpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GASTEI 70.000 ROBUX ABRINDO CAIXAS RARAS no BRAINROT pra ver se consigo os MAIS RAROS do JOGO! \ud83d\udd25\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340596",
                "likeCount": "12246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3HImM6XykmqeU_bYNwbPjAo5Ayg",
            "id": "-YAhRBm49O8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T22:30:01Z",
                "channelId": "UC0AUSYG5r2ppPs7L9CPylPA",
                "title": "No Topo | Peak | Iron Master",
                "description": "Obrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton (@PapyrusDaBatata)\nInstrumental: @InsideBeatz \nMix/Master: @ALBKMUSIC \nIlustra\u00e7\u00e3o: @toomas-play \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual: Znow\nEdi\u00e7\u00e3o: DanZ - Jack Titan - Makerzin - Moura - Ryan - Vic4soup\nLegendas: @Kiashy_ofc \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nVozes:\n\nVermelho: @ironmasterprod \nAzul: @PapyrusDaBatata \nAmarelo: @AnnyTHN \n\n00:00 Intro: DanZ\n00:20 Pr\u00e9-Verso: DanZ\n00:39 Verso 1: Makerzin\n00:58 Ponte: Ryan\n01:16 Refr\u00e3o: Moura\n01:36 Verso 2: Jack Titan\n02:13 Ponte: Ryan\n02:31 Refr\u00e3o: Moura\n02:51 Finaliza\u00e7\u00e3o: Vic4soup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YAhRBm49O8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YAhRBm49O8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YAhRBm49O8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YAhRBm49O8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YAhRBm49O8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iron Master",
                "tags": [
                    "iron master",
                    "iron",
                    "master",
                    "music",
                    "rap",
                    "nerd",
                    "geek",
                    "iron master rap",
                    "repo",
                    "iron master repo",
                    "lethal company",
                    "companhia letal",
                    "mascot horro",
                    "peak",
                    "iron master peak",
                    "no topo",
                    "iron master peak react",
                    "peak game",
                    "pe na estrada",
                    "iron master game",
                    "jogo",
                    "react peak",
                    "poppy playtime",
                    "iron master no pico peak",
                    "peak gameplay",
                    "mesa peak",
                    "anny",
                    "papyrus da batata",
                    "iron master no pico peak react",
                    "peak song",
                    "peak music",
                    "peak jogo",
                    "musica do peak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "No Topo | Peak | Iron Master",
                    "description": "Obrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton (@PapyrusDaBatata)\nInstrumental: @InsideBeatz \nMix/Master: @ALBKMUSIC \nIlustra\u00e7\u00e3o: @toomas-play \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual: Znow\nEdi\u00e7\u00e3o: DanZ - Jack Titan - Makerzin - Moura - Ryan - Vic4soup\nLegendas: @Kiashy_ofc \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nVozes:\n\nVermelho: @ironmasterprod \nAzul: @PapyrusDaBatata \nAmarelo: @AnnyTHN \n\n00:00 Intro: DanZ\n00:20 Pr\u00e9-Verso: DanZ\n00:39 Verso 1: Makerzin\n00:58 Ponte: Ryan\n01:16 Refr\u00e3o: Moura\n01:36 Verso 2: Jack Titan\n02:13 Ponte: Ryan\n02:31 Refr\u00e3o: Moura\n02:51 Finaliza\u00e7\u00e3o: Vic4soup"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47774",
                "likeCount": "8629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_MSHZFHNDD3-kOl61RiQuRJiJlU",
            "id": "S4b09_9Q23k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T12:00:06Z",
                "channelId": "UCPXZax2w6soxsisu5h1eWUQ",
                "title": "Sense Life: Noah | Teaser | Urutau Studio",
                "description": "Confira o teaser animado de Sense Life! Este v\u00eddeo apresenta uma pr\u00e9via da est\u00e9tica e do estilo visual que estamos planejando para o projeto. \n\nEste teaser \u00e9 apenas o come\u00e7o, e agora queremos ouvir a sua opini\u00e3o! Seu feedback \u00e9 muito importante para n\u00f3s. Queremos saber o que voc\u00ea achou da anima\u00e7\u00e3o, da atmosfera e do conceito apresentado at\u00e9 aqui. Suas sugest\u00f5es podem nos ajudar a identificar melhorias e ajustar os detalhes desde j\u00e1, garantindo que o resultado final seja melhor.\n\nApoie o projeto:\nhttps://www.catarse.me/urutaustudio\n\nSobre Sense life:\nSense Life \u00e9 um mang\u00e1 brasileiro criado por Glitch Tellend, que mistura a\u00e7\u00e3o, com\u00e9dia e drama. A hist\u00f3ria acompanha Noah, um jovem ap\u00e1tico que leva uma vida sem grandes perspectivas. Sua rotina muda quando conhece Kaleb, um usu\u00e1rio de drogas que possui um grande pr\u00eamio por sua cabe\u00e7a. \n\nAo longo da trama, a obra explora temas de sa\u00fade mental, amizade e filosofias de vida, enquanto os personagens se envolvem em situa\u00e7\u00f5es dif\u00edceis e perigosas. Com seu estilo \u00fanico e personagens cativantes, a obra \u00e9 uma das mais populares no cen\u00e1rio de mang\u00e1s brasileiros.\n\n\nLeia Sense life: https://fliptru.com.br/comic/sense-life\n\n\nSobre o est\u00fadio:\nO Urutau Studio \u00e9 um coletivo de artistas independentes, composto principalmente por jovens estudantes, que se dedicam a aprimorar suas habilidades atrav\u00e9s de experi\u00eancias pr\u00e1ticas e de um envolvimento mais direto com a cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica.\n\n\nSiga o Urutau Studio:\nInstagram: @urutaustudio\nTiktok: @urutaustudio\nTwitter: @UrutauStudio\nBluesky: @urutaustudio\n\n\n\nContato comercial: urutauestudio04@gmail.com \n\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o:\n Guilherme Gasparini ( @fenrisbits4487 )\n Kaylane Sansou ( @kvsansou )\n\nRoteiro:\n Guilherme Gasparini ( @fenrisbits4487 )\n Kaylane Sansou ( @kvsansou )\n\nProdutor executivo:\n Matheus Gomes ( @shp.matheus )\n Kaylane Sansou ( @kvsansou )\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nElenco:\n Lippe Freitas ( @lippe.freitasdub )\n Djony Ferreira ( @CentralDub )\n\nDiretor de arte:\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nDiretor de anima\u00e7\u00e3o:\n KierArt ( @Kier_Art )\n\nAnima\u00e7\u00e3o:\n KierArt ( @Kier_Art )\n Klose ( @klosekkj )\n Se\u00e3 Lima ( @sl98animator )\n Felipe Damasco ( @ofedamasco )\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nStoryboard:\n Sage IV ( @sageiv.oficial )\n\nColora\u00e7\u00e3o:\n KierArt ( @Kier_Art)\n Val ( @SoftVal_VT )\n\nCen\u00e1rios:\n KierArt ( @Kier_Art)\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n Gabriel H. R. da Silva ( @D4lton_NART )\n Luigi Masucci ( @luigi_art_ )\n Santos ( @santos_sketch )\n RHV ( @rnnhvs )\n\n2DFX\nMat\u00edas Bailey ( @matito.bailey )\nJo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o:\n Ishitama ( @ish1tama )\n Mat\u00edas Bailey ( @matito.bailey )\n\nMontagem:\n Ishitama ( @ish1tama )\n\nDiretor de vozes originais:\n Djony Ferreira ( @CentralDub )\n\nTrilha sonora:\n Okalie ( @okalie.wav )\n\nEfeitos sonoros:\n Isael ( @Isael0988 )\n\nMixagem de som:\n Djony Ferreira ( @CentralDub )\n\nLegendas:\n Nicolas Augusto ( @andira_stardust ) \n Matheus Gomes ( @shp.matheus )\n\nAgradecimentos especiais\n Banda Plus Ultra ( @banda_plusultra )\n Miura Jam ( @miurajam )\n ALL Comics ( @all.comics.rl )\n Glitch Tellend ( @glitch_tellend )\n\nAvisos legais:\n\nAviso de uso sob licen\u00e7a\nOs personagens e o universo apresentados nesta obra n\u00e3o s\u00e3o de propriedade do Urutau Studio, mas sim de Caio Ulisses. Esta anima\u00e7\u00e3o foi desenvolvida de f\u00e3 para f\u00e3, utilizando recursos pr\u00f3prios e com consentimento do autor da obra.\n\nAviso de uso limitado\nO material contido neste v\u00eddeo pode ser utilizado livremente, para fins de cr\u00edtica, coment\u00e1rio, reedi\u00e7\u00e3o, not\u00edcias e outras utiliza\u00e7\u00f5es informativas, educacionais ou transformativas; entretanto, \u00e9 proibida a republica\u00e7\u00e3o ou a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer parte do v\u00eddeo para fins publicit\u00e1rios sem o devido consentimento.\n\n\n#SenseLife  #Anime  #Anima\u00e7\u00e3o  #Teaser #SenseLifemang\u00e1  #UrutauStudio  #Trailer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4b09_9Q23k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4b09_9Q23k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4b09_9Q23k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4b09_9Q23k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4b09_9Q23k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urutau Studio",
                "tags": [
                    "#Anima\u00e7\u00f5es3D",
                    "#CurtaMetragemDeAnima\u00e7\u00e3o",
                    "#Anima\u00e7\u00f5esEngra\u00e7adas",
                    "#Anima\u00e7\u00f5esDeTerror",
                    "#Anima\u00e7\u00f5esIndependentes",
                    "#Anima\u00e7\u00f5esPopulares",
                    "#AnimesLegendados",
                    "#AnimesDublados",
                    "#AnimesDeA\u00e7\u00e3o",
                    "#AnimesShounen",
                    "#Anima\u00e7\u00e3oBrasileira",
                    "#CurtaMetragemBrasileiro",
                    "#S\u00e9riesAnimadasBrasileiras",
                    "#FilmesDeAnima\u00e7\u00e3oBrasileiros",
                    "#Produ\u00e7\u00f5esIndependentesBrasileiras",
                    "#QuadrinhosBrasileirosAdaptados",
                    "#Est\u00fadiosDeAnima\u00e7\u00e3oBrasileiros",
                    "#Anima\u00e7\u00e3o2DBrasil",
                    "Sense Life",
                    "Rap Geek",
                    "#SenseLife",
                    "#Anima\u00e7\u00e3o",
                    "#Teaser",
                    "#SenseLifemang\u00e1",
                    "#UrutauStudio",
                    "#Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Sense Life: Noah | Teaser | Urutau Studio",
                    "description": "Confira o teaser animado de Sense Life! Este v\u00eddeo apresenta uma pr\u00e9via da est\u00e9tica e do estilo visual que estamos planejando para o projeto. \n\nEste teaser \u00e9 apenas o come\u00e7o, e agora queremos ouvir a sua opini\u00e3o! Seu feedback \u00e9 muito importante para n\u00f3s. Queremos saber o que voc\u00ea achou da anima\u00e7\u00e3o, da atmosfera e do conceito apresentado at\u00e9 aqui. Suas sugest\u00f5es podem nos ajudar a identificar melhorias e ajustar os detalhes desde j\u00e1, garantindo que o resultado final seja melhor.\n\nApoie o projeto:\nhttps://www.catarse.me/urutaustudio\n\nSobre Sense life:\nSense Life \u00e9 um mang\u00e1 brasileiro criado por Glitch Tellend, que mistura a\u00e7\u00e3o, com\u00e9dia e drama. A hist\u00f3ria acompanha Noah, um jovem ap\u00e1tico que leva uma vida sem grandes perspectivas. Sua rotina muda quando conhece Kaleb, um usu\u00e1rio de drogas que possui um grande pr\u00eamio por sua cabe\u00e7a. \n\nAo longo da trama, a obra explora temas de sa\u00fade mental, amizade e filosofias de vida, enquanto os personagens se envolvem em situa\u00e7\u00f5es dif\u00edceis e perigosas. Com seu estilo \u00fanico e personagens cativantes, a obra \u00e9 uma das mais populares no cen\u00e1rio de mang\u00e1s brasileiros.\n\n\nLeia Sense life: https://fliptru.com.br/comic/sense-life\n\n\nSobre o est\u00fadio:\nO Urutau Studio \u00e9 um coletivo de artistas independentes, composto principalmente por jovens estudantes, que se dedicam a aprimorar suas habilidades atrav\u00e9s de experi\u00eancias pr\u00e1ticas e de um envolvimento mais direto com a cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica.\n\n\nSiga o Urutau Studio:\nInstagram: @urutaustudio\nTiktok: @urutaustudio\nTwitter: @UrutauStudio\nBluesky: @urutaustudio\n\n\n\nContato comercial: urutauestudio04@gmail.com \n\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o:\n Guilherme Gasparini ( @fenrisbits4487 )\n Kaylane Sansou ( @kvsansou )\n\nRoteiro:\n Guilherme Gasparini ( @fenrisbits4487 )\n Kaylane Sansou ( @kvsansou )\n\nProdutor executivo:\n Matheus Gomes ( @shp.matheus )\n Kaylane Sansou ( @kvsansou )\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nElenco:\n Lippe Freitas ( @lippe.freitasdub )\n Djony Ferreira ( @CentralDub )\n\nDiretor de arte:\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nDiretor de anima\u00e7\u00e3o:\n KierArt ( @Kier_Art )\n\nAnima\u00e7\u00e3o:\n KierArt ( @Kier_Art )\n Klose ( @klosekkj )\n Se\u00e3 Lima ( @sl98animator )\n Felipe Damasco ( @ofedamasco )\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nStoryboard:\n Sage IV ( @sageiv.oficial )\n\nColora\u00e7\u00e3o:\n KierArt ( @Kier_Art)\n Val ( @SoftVal_VT )\n\nCen\u00e1rios:\n KierArt ( @Kier_Art)\n Jo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n Gabriel H. R. da Silva ( @D4lton_NART )\n Luigi Masucci ( @luigi_art_ )\n Santos ( @santos_sketch )\n RHV ( @rnnhvs )\n\n2DFX\nMat\u00edas Bailey ( @matito.bailey )\nJo\u00e3o Luz ( @bisco_luz )\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o:\n Ishitama ( @ish1tama )\n Mat\u00edas Bailey ( @matito.bailey )\n\nMontagem:\n Ishitama ( @ish1tama )\n\nDiretor de vozes originais:\n Djony Ferreira ( @CentralDub )\n\nTrilha sonora:\n Okalie ( @okalie.wav )\n\nEfeitos sonoros:\n Isael ( @Isael0988 )\n\nMixagem de som:\n Djony Ferreira ( @CentralDub )\n\nLegendas:\n Nicolas Augusto ( @andira_stardust ) \n Matheus Gomes ( @shp.matheus )\n\nAgradecimentos especiais\n Banda Plus Ultra ( @banda_plusultra )\n Miura Jam ( @miurajam )\n ALL Comics ( @all.comics.rl )\n Glitch Tellend ( @glitch_tellend )\n\nAvisos legais:\n\nAviso de uso sob licen\u00e7a\nOs personagens e o universo apresentados nesta obra n\u00e3o s\u00e3o de propriedade do Urutau Studio, mas sim de Caio Ulisses. Esta anima\u00e7\u00e3o foi desenvolvida de f\u00e3 para f\u00e3, utilizando recursos pr\u00f3prios e com consentimento do autor da obra.\n\nAviso de uso limitado\nO material contido neste v\u00eddeo pode ser utilizado livremente, para fins de cr\u00edtica, coment\u00e1rio, reedi\u00e7\u00e3o, not\u00edcias e outras utiliza\u00e7\u00f5es informativas, educacionais ou transformativas; entretanto, \u00e9 proibida a republica\u00e7\u00e3o ou a utiliza\u00e7\u00e3o de qualquer parte do v\u00eddeo para fins publicit\u00e1rios sem o devido consentimento.\n\n\n#SenseLife  #Anime  #Anima\u00e7\u00e3o  #Teaser #SenseLifemang\u00e1  #UrutauStudio  #Trailer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21097",
                "likeCount": "5094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MzYGaDMdtEBlOz5ZVdRmqCeEAlw",
            "id": "51-EmxpEHOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T15:02:53Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "OS SHORTS MAIS VIRAIS DE ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51-EmxpEHOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51-EmxpEHOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51-EmxpEHOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51-EmxpEHOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51-EmxpEHOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OS SHORTS MAIS VIRAIS DE ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543692",
                "likeCount": "10677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Xp54C2L8bTgaFVF2xTEYT9fRiM",
            "id": "LxseMXiGR04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T00:00:05Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "Gusttavo Lima - Saudade e Cabelos Brancos | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nSAUDADE E CABELOS BRANCOS \n(Vinni Miranda, Gui Prado, Junior Pepato, Diego Silveira, Cristian Luz)\n\nHoje \u00e9 o melhor dia da sua vida e o pior da minha\nHoje vai ser l\u00e1grima abaixo e arroz pra cima\nJ\u00e1 pensei em ir l\u00e1 naqueles spa onde a noiva fica\nMas minha maturidade \u00e9 mais forte que a vontade de estragar seu dia\nEu sei que eu n\u00e3o fui o que eu devida ser\nEnt\u00e3o Vou ver acontecendo o que eu n\u00e3o fiz acontecer\nVoc\u00ea merece ser feliz e eu?\nEu mere\u00e7o o que?\nMere\u00e7o envelhecer sozinho\nCom saudade e cabelos brancos\nQuem sabe com algu\u00e9m do lado\nQue eu ame mas n\u00e3o ame tanto\nComo eu amei voc\u00ea\nEu vou viver cem anos, ser pai ser av\u00f3\nSabendo que eu morri no dia que voc\u00ea casou\n\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxseMXiGR04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxseMXiGR04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxseMXiGR04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxseMXiGR04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LxseMXiGR04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Tcherer\u00ea Tche Tche",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "Buteco do Gusttavo Lima 2",
                    "O Embaixador",
                    "Homem de Fam\u00edlia",
                    "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
                    "Que Pena Que Acabou",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Gusttavo Lima - Saudade e Cabelos Brancos | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nSAUDADE E CABELOS BRANCOS \n(Vinni Miranda, Gui Prado, Junior Pepato, Diego Silveira, Cristian Luz)\n\nHoje \u00e9 o melhor dia da sua vida e o pior da minha\nHoje vai ser l\u00e1grima abaixo e arroz pra cima\nJ\u00e1 pensei em ir l\u00e1 naqueles spa onde a noiva fica\nMas minha maturidade \u00e9 mais forte que a vontade de estragar seu dia\nEu sei que eu n\u00e3o fui o que eu devida ser\nEnt\u00e3o Vou ver acontecendo o que eu n\u00e3o fiz acontecer\nVoc\u00ea merece ser feliz e eu?\nEu mere\u00e7o o que?\nMere\u00e7o envelhecer sozinho\nCom saudade e cabelos brancos\nQuem sabe com algu\u00e9m do lado\nQue eu ame mas n\u00e3o ame tanto\nComo eu amei voc\u00ea\nEu vou viver cem anos, ser pai ser av\u00f3\nSabendo que eu morri no dia que voc\u00ea casou\n\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20413",
                "likeCount": "2937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aO8PtJUfsab4An8eH-2lC19fJhQ",
            "id": "_ETP1QyBjlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T15:17:45Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "SOBREVIVI 2000 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ETP1QyBjlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ETP1QyBjlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ETP1QyBjlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ETP1QyBjlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ETP1QyBjlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 2000 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245050",
                "likeCount": "9500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4UqugRppeu0lTaTTLKKwJBVpMQ",
            "id": "57spnhSJmRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T21:30:06Z",
                "channelId": "UCcOHUlOdo7efeoaOEp5qxwQ",
                "title": "Codex | Venom e Carnificina (Carnificina Absoluta) | ALBK ft. @DaaruiOficial",
                "description": "\u25a3 Ou\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas digitais...\n \u25b8 Spotify: https://open.spotify.com/artist/6k9pFFNTTRNN2SpJUVuNyx?si=cfPWohqPT7O012oZB4vcTA\n \u25b8 Deezer: https://deezer.page.link/HsC2T7yGQxfKNYAv7\n \u25b8 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/albk/1583720787\n\n\u25a3 Redes Sociais e Contato Profissional.\n\u25b8Instagram: https://www.instagram.com/albk_official/\n\u25b8Twitter: https://twitter.com/ALBK_Music\n\u25b8Email para contato: albkprofissional@gmail.com\n\nResumo pr\u00e9vio:\nCarnificina Absoluta conta como Cletus Kasady retorna ainda mais poderoso ap\u00f3s se unir ao simbionte de Knull, o deus dos simbiontes, tornando-se quase imortal. Seu objetivo \u00e9 coletar os Codex (res\u00edduos simbi\u00f3ticos deixados em todos que j\u00e1 usaram simbiontes, vivos ou mortos) para libertar Knull. Isso faz com que Eddie Brock (Venom) se una ao Homem-Aranha para proteger seu filho e derrotar Carnificina.\n\n\u25a3 Ficha T\u00e9cnica:\nM\u00fasica\n\u25b8Composi\u00e7\u00e3o, Engenheiro de Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o, Idealiza\u00e7\u00e3o e Performance Vocal: ALBK\n\u25b8Instrumental: Dakvir e WL\n\u25b8PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL: Daarui (Carnificina)\nVisual\n\u25b8Dire\u00e7\u00e3o Visual: Scar\n\u25b8Edi\u00e7\u00e3o: Vicbysoup, Moura, Kapotino, JackTitan, Rmds, Ryan e Yamada\n\u25b8Ilustra\u00e7\u00e3o: Karen Oliveira (@k.art_sz) \n\u25b8Design de Thumbnail: Hapy\n\u25b8Personaliza\u00e7\u00e3o da Logo: Hapy\n\u25b8Design nas Plataformas Digitais: Saicno\n\u25b8Legendas: Kyiura\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcOHUlOdo7efeoaOEp5qxwQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57spnhSJmRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57spnhSJmRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57spnhSJmRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57spnhSJmRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57spnhSJmRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALBK",
                "tags": [
                    "Albk",
                    "ALBK",
                    "Music",
                    "Song",
                    "rap geek",
                    "venom",
                    "carnificina",
                    "venom e carnificina",
                    "codex",
                    "homem aranha",
                    "aranha",
                    "HQ",
                    "comic",
                    "herois",
                    "venom last dance",
                    "carnificina absoluta",
                    "absolute carnage",
                    "marvel",
                    "knull",
                    "homem aranha rap",
                    "homem aranha musica",
                    "rap venom",
                    "venom albk",
                    "codex albk",
                    "filme",
                    "quadrinhos",
                    "vingadores",
                    "simbionte",
                    "knull venom",
                    "homem aranha albk",
                    "Daarui",
                    "Ft Daarui",
                    "Carnificina Daarui",
                    "Daarui Rapper"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Codex | Venom e Carnificina (Carnificina Absoluta) | ALBK ft. @DaaruiOficial",
                    "description": "\u25a3 Ou\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas digitais...\n \u25b8 Spotify: https://open.spotify.com/artist/6k9pFFNTTRNN2SpJUVuNyx?si=cfPWohqPT7O012oZB4vcTA\n \u25b8 Deezer: https://deezer.page.link/HsC2T7yGQxfKNYAv7\n \u25b8 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/albk/1583720787\n\n\u25a3 Redes Sociais e Contato Profissional.\n\u25b8Instagram: https://www.instagram.com/albk_official/\n\u25b8Twitter: https://twitter.com/ALBK_Music\n\u25b8Email para contato: albkprofissional@gmail.com\n\nResumo pr\u00e9vio:\nCarnificina Absoluta conta como Cletus Kasady retorna ainda mais poderoso ap\u00f3s se unir ao simbionte de Knull, o deus dos simbiontes, tornando-se quase imortal. Seu objetivo \u00e9 coletar os Codex (res\u00edduos simbi\u00f3ticos deixados em todos que j\u00e1 usaram simbiontes, vivos ou mortos) para libertar Knull. Isso faz com que Eddie Brock (Venom) se una ao Homem-Aranha para proteger seu filho e derrotar Carnificina.\n\n\u25a3 Ficha T\u00e9cnica:\nM\u00fasica\n\u25b8Composi\u00e7\u00e3o, Engenheiro de Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o, Idealiza\u00e7\u00e3o e Performance Vocal: ALBK\n\u25b8Instrumental: Dakvir e WL\n\u25b8PARTICIPA\u00c7\u00c3O ESPECIAL: Daarui (Carnificina)\nVisual\n\u25b8Dire\u00e7\u00e3o Visual: Scar\n\u25b8Edi\u00e7\u00e3o: Vicbysoup, Moura, Kapotino, JackTitan, Rmds, Ryan e Yamada\n\u25b8Ilustra\u00e7\u00e3o: Karen Oliveira (@k.art_sz) \n\u25b8Design de Thumbnail: Hapy\n\u25b8Personaliza\u00e7\u00e3o da Logo: Hapy\n\u25b8Design nas Plataformas Digitais: Saicno\n\u25b8Legendas: Kyiura\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcOHUlOdo7efeoaOEp5qxwQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28343",
                "likeCount": "6399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "02aWVN7okAyJYxefZArlGjPWE1s",
            "id": "ERFKIXYeKA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T02:08:17Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "G2 x C9 | MIBR x LOUD | VCT Americas Etapa 2 | Semana 5 - Dia 3",
                "description": "Domingo // 17/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: G2 Esports (G2) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: MIBR (MIBR) x LOUD (LOUD) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERFKIXYeKA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERFKIXYeKA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERFKIXYeKA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERFKIXYeKA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERFKIXYeKA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "G2 x C9 | MIBR x LOUD | VCT Americas Etapa 2 | Semana 5 - Dia 3",
                    "description": "Domingo // 17/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: G2 Esports (G2) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: MIBR (MIBR) x LOUD (LOUD) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340166",
                "likeCount": "9965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-oWQMBBdf1SLOZi2l32T43s5Gj4",
            "id": "JGmO8o04QS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T23:00:07Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Mentiroso (Loki)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/7g0cqq7bXU80dZZtkoAKyl\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://www.deezer.com/br/artist/129051842 \n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Realista, Cujas, RMDS, DanZ e Yuki\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: ALBK\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Hunter\nGuitarras por: Hiroto\nCoral por: Hayato (@hayatomusicas)\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim e Lawliet\nLetra por: M4rkim e Lawliet\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Loki do mang\u00e1/anime de Shuumatsu no Valkyrie (Rap do Loki)\n\n\"N\u00e3o importa o que eu falar aqui, vai ser mentira.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGmO8o04QS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGmO8o04QS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGmO8o04QS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGmO8o04QS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGmO8o04QS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap loki shuumatsu no valkyrie",
                    "rap do loki",
                    "loki rapmloki shuumatsu no valkirie rap",
                    "loki shuumatsu",
                    "loki teoria shuumatsu no valkyrie",
                    "loki shuumatsu edit",
                    "rap shuumatsu",
                    "loki shuumatsu no valkyrie",
                    "loki shuumatsu no valkyrie edit",
                    "rap do loki record of ragnarok",
                    "simo vs loki shuumatsu no valkyrie",
                    "shuumatsu no valkyrie rap",
                    "loki (shuumatsu no valkyrie)",
                    "rap de loki",
                    "shuumatsu no valkyrie loki vs simo hayha",
                    "loki rap",
                    "rap loki",
                    "rap loki vs simo",
                    "M4rkim",
                    "M4rkim Loki"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Mentiroso (Loki)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/7g0cqq7bXU80dZZtkoAKyl\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://www.deezer.com/br/artist/129051842 \n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Realista, Cujas, RMDS, DanZ e Yuki\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: ALBK\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Hunter\nGuitarras por: Hiroto\nCoral por: Hayato (@hayatomusicas)\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim e Lawliet\nLetra por: M4rkim e Lawliet\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Loki do mang\u00e1/anime de Shuumatsu no Valkyrie (Rap do Loki)\n\n\"N\u00e3o importa o que eu falar aqui, vai ser mentira.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190566",
                "likeCount": "25211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DoK-23rgwIDQL5O5ca9TtcZCqWQ",
            "id": "zjk_MNAwxCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T22:43:42Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "TOP GLOBAL com 18.890 DIAS SOBREVIVENDO no 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udd25\ud83c\udfc6",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjk_MNAwxCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjk_MNAwxCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjk_MNAwxCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjk_MNAwxCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjk_MNAwxCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "jogos",
                    "top global 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TOP GLOBAL com 18.890 DIAS SOBREVIVENDO no 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udd25\ud83c\udfc6",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209056",
                "likeCount": "5446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1txEJHRFLvo1jFOURpmnPY_CKJ8",
            "id": "AdgM2DKC43A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T15:00:06Z",
                "channelId": "UChh9llc38obOE_BwC_jAxiw",
                "title": "Pedro Guerra e Raphaela Santos - O Que Houve - Ao Vivo Em Fortaleza",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://ada.lnk.to/AoVivoemFortaleza_\n\nO QUE HOUVE\nCompositores: Italo Poeta/ Renno Poeta/ Cleber Show\n\nSiga Pedro Guerra nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/pedroguerracantor\nTiktok: https://www.tiktok.com/@pedroguerracantor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdgM2DKC43A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdgM2DKC43A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdgM2DKC43A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdgM2DKC43A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdgM2DKC43A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedro Guerra",
                "tags": [
                    "Pedro Guerra",
                    "PG",
                    "DVD",
                    "Ao Vivo Em Fortaleza",
                    "As Melhores de 2025",
                    "As Melhores do Forr\u00f3",
                    "Cacos",
                    "Raphaela Santos",
                    "Eric Land",
                    "Kadu Martins",
                    "Rey Vaqueiro",
                    "A Favorita",
                    "O Que Houve",
                    "Pense O Que Quiser De Mim",
                    "After Da Favorita",
                    "Acabou Acabou",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Ningu\u00e9m Igual",
                    "Medo",
                    "Mist\u00e9rios",
                    "Oficina",
                    "Kaelzinho",
                    "Pode Atuar",
                    "Amor Ou Money",
                    "Foi Um Erro",
                    "S\u00f3 Pensando Em Voc\u00ea",
                    "Fernandinha",
                    "Pouca Roupa",
                    "Pilantra Eu Pilantra Tu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pedro Guerra e Raphaela Santos - O Que Houve - Ao Vivo Em Fortaleza",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://ada.lnk.to/AoVivoemFortaleza_\n\nO QUE HOUVE\nCompositores: Italo Poeta/ Renno Poeta/ Cleber Show\n\nSiga Pedro Guerra nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/pedroguerracantor\nTiktok: https://www.tiktok.com/@pedroguerracantor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28609",
                "likeCount": "797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OEECpWRx8kHBN5gMhdq9nkqPlik",
            "id": "e9RVgT7tttI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T13:01:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Virei Jogador TOP 01 no Servidor de Futebol!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9RVgT7tttI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9RVgT7tttI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9RVgT7tttI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9RVgT7tttI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9RVgT7tttI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Virei Jogador TOP 01 no Servidor de Futebol!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477862",
                "likeCount": "12662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n9GggwV_nfzFYOztFY_TxmPM_fk",
            "id": "eXdXUOptX0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T16:36:28Z",
                "channelId": "UCy0wah2cqGFzrfMCVrDai_w",
                "title": "Eu Plantei Mandioca Nasceu Macaxeira",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEu Plantei Mandioca Nasceu Macaxeira \u00b7 Jeff Costa \u00b7 Jeff Costa\n\nEu Plantei Mandioca Nasceu Macaxeira\n\n\u2117 Jeff Costa\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Jeff Costa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXdXUOptX0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXdXUOptX0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXdXUOptX0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXdXUOptX0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXdXUOptX0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jeff Costa - Topic",
                "tags": [
                    "Jeff Costa",
                    "Eu Plantei Mandioca Nasceu Macaxeira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Plantei Mandioca Nasceu Macaxeira",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEu Plantei Mandioca Nasceu Macaxeira \u00b7 Jeff Costa \u00b7 Jeff Costa\n\nEu Plantei Mandioca Nasceu Macaxeira\n\n\u2117 Jeff Costa\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Jeff Costa\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9518",
                "likeCount": "157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XOpCsYZI-xGNlc1e58kbOw_ia8c",
            "id": "zYirt1c3PQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T15:01:36Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ROUBEI A BASE DOS ADMIN DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude0f (BASE DO DONO DO JOGO)",
                "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nROUBEI A BASE DOS ADMINISTRADORES DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude0f (BASE DO DONO DO JOGO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYirt1c3PQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYirt1c3PQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYirt1c3PQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYirt1c3PQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYirt1c3PQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ROUBEI A BASE DOS ADMINISTRADORES DO ROUBE O BRAINROT",
                    "roubei a base dos admin do roube o brainrot",
                    "roube o brainrot roblox",
                    "roblox roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "BASE DO DONO DO JOGO",
                    "top 1 global roube o brainrot",
                    "top global roube o brainrot",
                    "secreto roube o brainrot",
                    "secreto dragon cannelloni roube o brainrot",
                    "roubei os brainrot do dono do jogo roblox",
                    "brainrot do brasil roube o brainrot",
                    "evento brasil brainrot",
                    "update brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI A BASE DOS ADMIN DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude0f (BASE DO DONO DO JOGO)",
                    "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nROUBEI A BASE DOS ADMINISTRADORES DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude0f (BASE DO DONO DO JOGO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536317",
                "likeCount": "6921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RFc95jZ2Fea3H4JWBgG2rY08LAE",
            "id": "az5J9WkmmpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T12:53:42Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "MIX SERTANEJO 2025 || Os Maiores Sucessos do Sertanejo Universit\u00e1rio 2025 \ud83d\udd25 Top 100 Mais Tocadas",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMIX SERTANEJO 2025 || Os Maiores Sucessos do Sertanejo Universit\u00e1rio 2025 \ud83d\udd25 Top 100 Mais Tocadas\n\nLink: https://youtu.be/az5J9WkmmpQ\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az5J9WkmmpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az5J9WkmmpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az5J9WkmmpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az5J9WkmmpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az5J9WkmmpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIX SERTANEJO 2025 || Os Maiores Sucessos do Sertanejo Universit\u00e1rio 2025 \ud83d\udd25 Top 100 Mais Tocadas",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMIX SERTANEJO 2025 || Os Maiores Sucessos do Sertanejo Universit\u00e1rio 2025 \ud83d\udd25 Top 100 Mais Tocadas\n\nLink: https://youtu.be/az5J9WkmmpQ\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83828",
                "likeCount": "345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0xIip0tVyk7f8DQPa8jOzQNUM60",
            "id": "zJ5307BzDA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T09:53:15Z",
                "channelId": "UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig",
                "title": "RECORDE MUNDIAL 99 NOITES - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nhttps://legacyuniversity.com.br/oportunidade\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ5307BzDA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ5307BzDA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ5307BzDA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ5307BzDA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJ5307BzDA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Kenji",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RECORDE MUNDIAL 99 NOITES - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                    "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nhttps://legacyuniversity.com.br/oportunidade\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555742",
                "likeCount": "5725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qa3YzeiKvV8OjtVVd-oQZkZi73g",
            "id": "LqN85WFHTW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T22:51:06Z",
                "channelId": "UCpxpiz1cp6s6UfyRec0oDtQ",
                "title": "After Do Piseiro",
                "description": "Provided to YouTube by RD7CDs\n\nAfter Do Piseiro \u00b7 Biu do Piseiro\n\nO V\u00eai Atualizou\n\n\u2117 2025 Biu Do Piseiro\n\nReleased on: 2025-08-12\n\nProducer: Biu do Piseiro\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Franm Show\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqN85WFHTW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqN85WFHTW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqN85WFHTW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqN85WFHTW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LqN85WFHTW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biu Do Piseiro - Topic",
                "tags": [
                    "Biu do Piseiro",
                    "O V\u00eai Atualizou",
                    "After Do Piseiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "After Do Piseiro",
                    "description": "Provided to YouTube by RD7CDs\n\nAfter Do Piseiro \u00b7 Biu do Piseiro\n\nO V\u00eai Atualizou\n\n\u2117 2025 Biu Do Piseiro\n\nReleased on: 2025-08-12\n\nProducer: Biu do Piseiro\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Franm Show\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32109",
                "likeCount": "440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1TW5oSvVCIapNYv5MPmQ5S-70JU",
            "id": "BPgng8ZoNEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T19:59:25Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "RED x PAIN | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Dia 2",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 17 de agosto de 2025:\n13h - RED Canids Kalunga (RED)  x (PAIN) paiN Gaming\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPgng8ZoNEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPgng8ZoNEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPgng8ZoNEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPgng8ZoNEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPgng8ZoNEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "Isurus Gaming",
                    "ISG",
                    "RED",
                    "RED Kalunga",
                    "Vivo Keyd Stars",
                    "VKS",
                    "LOUD"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RED x PAIN | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Dia 2",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 17 de agosto de 2025:\n13h - RED Canids Kalunga (RED)  x (PAIN) paiN Gaming\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269657",
                "likeCount": "7957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZDWGMFvPoL3Uj-7_LajHPfCyYM",
            "id": "4PGX1ZYvzvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T09:00:07Z",
                "channelId": "UCYDmx2Sfpnaxg488yBpZIGg",
                "title": "MONSTA X \ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 'Do What I Want' MV",
                "description": "STARSHIP SQUARE (Domestic): https://bit.ly/4mL1xrx \n'THE X' PRESAVE/PREORDER(US): http://bit.ly/3HzdhhU\n\n\u25b6More information\nMONSTA X Official Community : http://berriz.in/monstax\nMONSTA X X (Twitter) : http://www.twitter.com/OfficialMONSTAX\nMONSTA X Official Instagram : https://www.instagram.com/official_monsta_x\nMONSTA X TikTok : https://www.tiktok.com/@monsta_x_514\nMONSTA X Official Facebook : http://www.facebook.com/OfficialMONSTAX\nMONSTA X Official Weibo : http://www.weibo.com/monstax\n\n#MONSTAX #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #THEX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PGX1ZYvzvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PGX1ZYvzvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PGX1ZYvzvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PGX1ZYvzvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PGX1ZYvzvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STARSHIP",
                "tags": [
                    "Do What I Want",
                    "DWIW",
                    "\ub354\uc5d1\uc2a4",
                    "THE X",
                    "\uc154\ub204",
                    "\ubbfc\ud601",
                    "\uae30\ud604",
                    "\ud615\uc6d0",
                    "\uc8fc\ud5cc",
                    "\uc544\uc774\uc5e0",
                    "SHOWNU",
                    "MINHYUK",
                    "KIHYUN",
                    "HYUNGWON",
                    "JOOHONEY",
                    "I.M",
                    "KPOP",
                    "Boy Group",
                    "MV",
                    "\uc2e0\uace1",
                    "Starshiptv",
                    "starship",
                    "\ubba4\ube44",
                    "new",
                    "song",
                    "\ud55c\ub958",
                    "idol",
                    "hallyu",
                    "\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af",
                    "\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u30d3\u30c7\u30aa",
                    "\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb",
                    "\u97d3\u6d41",
                    "\u97d3\u56fd",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "reality",
                    "MONSTA X",
                    "MONSTA-X",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ubaac\uc5d1",
                    "MX",
                    "IM",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "MONSTA X \ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 'Do What I Want' MV",
                    "description": "STARSHIP SQUARE (Domestic): https://bit.ly/4mL1xrx \n'THE X' PRESAVE/PREORDER(US): http://bit.ly/3HzdhhU\n\n\u25b6More information\nMONSTA X Official Community : http://berriz.in/monstax\nMONSTA X X (Twitter) : http://www.twitter.com/OfficialMONSTAX\nMONSTA X Official Instagram : https://www.instagram.com/official_monsta_x\nMONSTA X TikTok : https://www.tiktok.com/@monsta_x_514\nMONSTA X Official Facebook : http://www.facebook.com/OfficialMONSTAX\nMONSTA X Official Weibo : http://www.weibo.com/monstax\n\n#MONSTAX #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #THEX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41664",
                "likeCount": "13575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9GxeKw9J_Ge1ucAqsEB84wvSQss",
            "id": "yDaXyaB184E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T14:38:33Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "USEI ADMIN PARA PEGAR OS MELHORES BRAINROTS do ROUBE O BRAINRTO na ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot JOB JOB SAHUR, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, URUBINI FLAMENGUINI  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDaXyaB184E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDaXyaB184E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDaXyaB184E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDaXyaB184E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yDaXyaB184E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "USEI ADMIN PARA PEGAR OS MELHORES BRAINROTS do ROUBE O BRAINRTO na ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot JOB JOB SAHUR, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, URUBINI FLAMENGUINI  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178742",
                "likeCount": "4013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usHhf3J7IMs-oqmapJcf8_-uG5M",
            "id": "-2fAmkQS854",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T09:00:01Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "JOY \uc870\uc774 'Love Splash!' MV",
                "description": "JOY's 1st mini album \"From JOY, with Love\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://J0Y.lnk.to/FromJOYwithLove\n\n[Tracklist]\n01 Love Splash!\n02 Get Up And Dance\n03 La Vie En Bleu\n04 Unwritten Page\n05 \uc5ec\ub984 \ud3b8\uc9c0 (Scent Of Green)\n06 \ud488 (Cuddle)\n\nJOY Official\nhttp://www.youtube.com/redvelvet\nhttp://www.facebook.com/RedVelvet\nhttp://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttp://twitter.com/RVsmtown\n\n#JOY #\uc870\uc774\n#LoveSplash! #JOY_LoveSplash!\n#FromJOYwithLove\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nJOY \uc870\uc774 'Love Splash!' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2fAmkQS854/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2fAmkQS854/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2fAmkQS854/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2fAmkQS854/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2fAmkQS854/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3",
                    "Red Velvet",
                    "\uc870\uc774",
                    "JOY",
                    "From JOY with Love",
                    "\ud504\ub86c \uc870\uc774 \uc717 \ub7ec\ube0c",
                    "\ubbf8\ub2c8 \uc568\ubc94",
                    "\uc194\ub85c",
                    "MV",
                    "\ubba4\uc9c1 \ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Love Splash!",
                    "\ub7ec\ube0c \uc2a4\ud50c\ub798\uc26c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOY \uc870\uc774 'Love Splash!' MV",
                    "description": "JOY's 1st mini album \"From JOY, with Love\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://J0Y.lnk.to/FromJOYwithLove\n\n[Tracklist]\n01 Love Splash!\n02 Get Up And Dance\n03 La Vie En Bleu\n04 Unwritten Page\n05 \uc5ec\ub984 \ud3b8\uc9c0 (Scent Of Green)\n06 \ud488 (Cuddle)\n\nJOY Official\nhttp://www.youtube.com/redvelvet\nhttp://www.facebook.com/RedVelvet\nhttp://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttp://twitter.com/RVsmtown\n\n#JOY #\uc870\uc774\n#LoveSplash! #JOY_LoveSplash!\n#FromJOYwithLove\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nJOY \uc870\uc774 'Love Splash!' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76574",
                "likeCount": "23633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTdhNr6QQj0PV4KgQt52JP9sWf4",
            "id": "56v174Lx-dQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T15:00:08Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "TERROR AZTECA! - DEATH RELIVES",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56v174Lx-dQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56v174Lx-dQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56v174Lx-dQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56v174Lx-dQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56v174Lx-dQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "death relives"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERROR AZTECA! - DEATH RELIVES",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197832",
                "likeCount": "14822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kFH_PwPzIMdwtTFaQNgtFvbBLPY",
            "id": "bU-Kmu_1ju0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T18:00:25Z",
                "channelId": "UC71_qiSYe3CFuI9Jd4eWW4A",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo) (Letra/Lyrics)",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nGrupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=eAIivxKZYZw&list=RDeAIivxKZYZw&start_radio=1\nhttps://open.spotify.com/intl-es/track/2UsuUTVnFKR64iAhjWe9zn\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\nUma liga\u00e7\u00e3o fria\nCom um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\n\nComo se eu fosse o culpado\nDo que c\u00ea faz com o seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nComo se eu fosse a culpada\nDo que c\u00ea faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nP do pecado\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#pdopecado #grupomenos\u00e9mais #simonemendes #letra #pagode \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU-Kmu_1ju0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU-Kmu_1ju0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU-Kmu_1ju0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU-Kmu_1ju0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU-Kmu_1ju0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RadioReggaeton",
                "tags": [
                    "Reggaet\u00f3n",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Tendencias",
                    "Musica",
                    "Musica Urbana",
                    "Video letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo) (Letra/Lyrics)",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nGrupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=eAIivxKZYZw&list=RDeAIivxKZYZw&start_radio=1\nhttps://open.spotify.com/intl-es/track/2UsuUTVnFKR64iAhjWe9zn\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\nUma liga\u00e7\u00e3o fria\nCom um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\n\nComo se eu fosse o culpado\nDo que c\u00ea faz com o seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ele\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nComo se eu fosse a culpada\nDo que c\u00ea faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas, diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nJogando erro contra erro\nO seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida, c\u00ea n\u00e3o tira ela\nDa cama, c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado\n\u00c9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do pecado\nEu sou apenas o P do pecado\n\nP do pecado\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#pdopecado #grupomenos\u00e9mais #simonemendes #letra #pagode \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66247",
                "likeCount": "284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SRgJ_lEuFLGARGscik9IQfnqkJQ",
            "id": "JOkKJ9_Zc-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T10:45:20Z",
                "channelId": "UC7ZQOiQScmMZx78DcyrZFig",
                "title": "\ud83d\udd34 Spider-Man Remastered - PC \ud83d\udd34",
                "description": "Ajude o canal \u2764\ufe0f\nParceria: contato_melryjennifer@outlook.com \nLive Pix: https://livepix.gg/melryjennifer \nTorne-se um Batatinha: https://www.youtube.com/channel/UC7ZQOiQScmMZx78DcyrZFig/join\n\nQuer me enviar um presentinho \ud83c\udf81\nMelry Jennifer \nCaixa Postal: 709\nRua: Curt Hering, 315\nCEP: 89010-970\nBlumenau - SC\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/melryjennifer12?igsh=MWVkczE5MDh3eWJ6\nTiktok: https://www.tiktok.com/@melryjennifer_s2?_t=ZM-8wxtH1Lm1No&_r=1\nTwitch: https://www.twitch.tv/melryjennifer_?sr=a\n\n\nTroia Games Locadora\nAlugamos games em m\u00eddia digital para PS4 e PS5 e Nintendo Switch\nContatos:\nWhatsapp: https://wa.link/troiagames\nSite: https://troiagamesbji.loja2.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/troia_games_locadora?igsh=Z3VlazZ6aHY3cTVq\n\n\nAlertas do Live Pix:\nR$ 1,00 - Que pobreza miser\u00e1vel Paulo\nR$ 1,50 - \u00c9 o amorrrr\nR$ 2,00 - Um forasteiro \nR$ 2,50 - Foi tra\u00eddo por dois Neg\u00e3o\nR$ 3,00 - De tr\u00e1s de ti imbecil\nR$ 3,50 - Ruka virando Gay\nR$ 4,00 - Corno manso\nR$ 4,50 - Olha o Chifrudo \u00e9 Boi\nR$ 4,60 - Vai Gordin balan\u00e7a os peito\nR$ 5,00 - Festinha\nR$ 5,10 - S\u00f3 as cachorras\nR$ 5,20 -  Vem meu cachorrinho \nR$ 5,50 - Talarico\nR$ 5,60 - Rei do Gado\nR$ 5,70 - Boi mugindo\nR$ 5,80 - Berrante\nR$ 6,00 - Solta a rapariga Zeus\nR$ 6,20 - Eu nasci Gay\nR$ 6,50 - Chavinho\nR$ 7,00 - Forasteiro\nR$ 7,50 - Seu amor me pegou\nR$ 8,00 - Rage do J\u00fanior \nR$ 10,00 - Silvio Santos\nR$ 12,00 - Susto (Fogos de Artif\u00edcio)\nR$ 14,00 - Rage do Carl\u00e3o 1.0\nR$ 15,00 - Rage do Carl\u00e3o 2.0                                                                                                                 \nR$ 20,00 - CR7 Uma besta enjaulada\nR$ 50,00 - Thug Life                                                                                                    \nR$ 100,00 - Body Builder\n\n\n\n\n#spiderman \n#spidermanremastered \n#residentevil \n#residentevil4 \n#residentevil4remake\n#godofwar3\n#livegodofwar2\n#godofwaraovivo\n#livegodofwar\n#gta \n#gtasanandreas \n#livejogos\n#live\n#streaming\n#stream\n#games\n#gameplay\n#gaming\n#rtx4080\n#ps5\n#pc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOkKJ9_Zc-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOkKJ9_Zc-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOkKJ9_Zc-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOkKJ9_Zc-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOkKJ9_Zc-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melry Jennifer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 Spider-Man Remastered - PC \ud83d\udd34",
                    "description": "Ajude o canal \u2764\ufe0f\nParceria: contato_melryjennifer@outlook.com \nLive Pix: https://livepix.gg/melryjennifer \nTorne-se um Batatinha: https://www.youtube.com/channel/UC7ZQOiQScmMZx78DcyrZFig/join\n\nQuer me enviar um presentinho \ud83c\udf81\nMelry Jennifer \nCaixa Postal: 709\nRua: Curt Hering, 315\nCEP: 89010-970\nBlumenau - SC\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/melryjennifer12?igsh=MWVkczE5MDh3eWJ6\nTiktok: https://www.tiktok.com/@melryjennifer_s2?_t=ZM-8wxtH1Lm1No&_r=1\nTwitch: https://www.twitch.tv/melryjennifer_?sr=a\n\n\nTroia Games Locadora\nAlugamos games em m\u00eddia digital para PS4 e PS5 e Nintendo Switch\nContatos:\nWhatsapp: https://wa.link/troiagames\nSite: https://troiagamesbji.loja2.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/troia_games_locadora?igsh=Z3VlazZ6aHY3cTVq\n\n\nAlertas do Live Pix:\nR$ 1,00 - Que pobreza miser\u00e1vel Paulo\nR$ 1,50 - \u00c9 o amorrrr\nR$ 2,00 - Um forasteiro \nR$ 2,50 - Foi tra\u00eddo por dois Neg\u00e3o\nR$ 3,00 - De tr\u00e1s de ti imbecil\nR$ 3,50 - Ruka virando Gay\nR$ 4,00 - Corno manso\nR$ 4,50 - Olha o Chifrudo \u00e9 Boi\nR$ 4,60 - Vai Gordin balan\u00e7a os peito\nR$ 5,00 - Festinha\nR$ 5,10 - S\u00f3 as cachorras\nR$ 5,20 -  Vem meu cachorrinho \nR$ 5,50 - Talarico\nR$ 5,60 - Rei do Gado\nR$ 5,70 - Boi mugindo\nR$ 5,80 - Berrante\nR$ 6,00 - Solta a rapariga Zeus\nR$ 6,20 - Eu nasci Gay\nR$ 6,50 - Chavinho\nR$ 7,00 - Forasteiro\nR$ 7,50 - Seu amor me pegou\nR$ 8,00 - Rage do J\u00fanior \nR$ 10,00 - Silvio Santos\nR$ 12,00 - Susto (Fogos de Artif\u00edcio)\nR$ 14,00 - Rage do Carl\u00e3o 1.0\nR$ 15,00 - Rage do Carl\u00e3o 2.0                                                                                                                 \nR$ 20,00 - CR7 Uma besta enjaulada\nR$ 50,00 - Thug Life                                                                                                    \nR$ 100,00 - Body Builder\n\n\n\n\n#spiderman \n#spidermanremastered \n#residentevil \n#residentevil4 \n#residentevil4remake\n#godofwar3\n#livegodofwar2\n#godofwaraovivo\n#livegodofwar\n#gta \n#gtasanandreas \n#livejogos\n#live\n#streaming\n#stream\n#games\n#gameplay\n#gaming\n#rtx4080\n#ps5\n#pc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30530",
                "likeCount": "508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bBpfz38qkmjS9ztmKfTTSE0Epeg",
            "id": "9alp03C2voM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T14:00:10Z",
                "channelId": "UCIbM7_vOcqn4ApWtQlKrOSA",
                "title": "Pagode 90 na Praia - Farol das Estrelas / Tempo de Aprender / Tudo Fica Blue / Der\u00ea (Bloco Soweto)",
                "description": "Soweto n\u00e3o errou em uma n\u00e9!! Participa\u00e7\u00e3o de Lucas Arcanjo da dupla Lucas e Orelha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nFarol das Estrelas\nAntes de Dizer Adeus\nTempo de Aprender\nTudo Fica Blue\nRef\u00e9m do Cora\u00e7\u00e3o\nDer\u00ea\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9alp03C2voM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9alp03C2voM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9alp03C2voM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9alp03C2voM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9alp03C2voM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leleco",
                "tags": [
                    "leleco",
                    "pagode",
                    "samba",
                    "pagode bom",
                    "pagode novo",
                    "pagode grupo",
                    "pagode do",
                    "menos \u00e9 mais",
                    "quinteto sa",
                    "envolvencia",
                    "samba de roda",
                    "presen\u00e7a",
                    "praia grande",
                    "pagode na praia",
                    "pagode praia",
                    "pagode na praia leleco",
                    "rio de janeiro",
                    "2025",
                    "pagode 2025",
                    "melhores",
                    "brazil",
                    "brazilian music",
                    "pagode 90",
                    "pagode 90 na praia",
                    "roda de samba",
                    "soweto",
                    "belo",
                    "dere",
                    "antes de dizer adeus",
                    "desejo pra voce paz e saude",
                    "tempo de aprender",
                    "tudo fica blue",
                    "refem do cora\u00e7\u00e3o",
                    "farol das estrelas",
                    "lucas e orelha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pagode 90 na Praia - Farol das Estrelas / Tempo de Aprender / Tudo Fica Blue / Der\u00ea (Bloco Soweto)",
                    "description": "Soweto n\u00e3o errou em uma n\u00e9!! Participa\u00e7\u00e3o de Lucas Arcanjo da dupla Lucas e Orelha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nFarol das Estrelas\nAntes de Dizer Adeus\nTempo de Aprender\nTudo Fica Blue\nRef\u00e9m do Cora\u00e7\u00e3o\nDer\u00ea\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20432",
                "likeCount": "256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SbbnxM-yTTpp8RQiM-oT45zrbZU",
            "id": "5rdeDKZf4BM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T12:30:04Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "KASS Quebrou o BRAC\u0327O e Seus Amigos na\u0303o se importaram!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rdeDKZf4BM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rdeDKZf4BM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rdeDKZf4BM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rdeDKZf4BM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rdeDKZf4BM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KASS Quebrou o BRAC\u0327O e Seus Amigos na\u0303o se importaram!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148574",
                "likeCount": "3955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-c_L1cXBnq1rgHkMc8nIeI1S1AI",
            "id": "FnIhibhsHqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T10:04:48Z",
                "channelId": "UC86xOhUitK56NVSH1u-eldg",
                "title": "Algu\u00e9m Me Chama Pra Beber (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nAlgu\u00e9m Me Chama Pra Beber (Ao Vivo) \u00b7 Hugo & Guilherme\n\nSunset Sertanejo - Rodeio de Jaguari\u00fana\n\n\u2117 2022 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Hugo & Guilherme\nComposer, Producer: Felipe Arn\u00e1\nComposer: Renato Campero\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Daniel Fernandes\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnIhibhsHqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnIhibhsHqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnIhibhsHqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnIhibhsHqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnIhibhsHqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo & Guilherme - Topic",
                "tags": [
                    "Hugo & Guilherme",
                    "Sunset Sertanejo - Rodeio de Jaguari\u00fana",
                    "Algu\u00e9m Me Chama Pra Beber"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Algu\u00e9m Me Chama Pra Beber (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nAlgu\u00e9m Me Chama Pra Beber (Ao Vivo) \u00b7 Hugo & Guilherme\n\nSunset Sertanejo - Rodeio de Jaguari\u00fana\n\n\u2117 2022 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nAssociated Performer, Lead Vocalist: Hugo & Guilherme\nComposer, Producer: Felipe Arn\u00e1\nComposer: Renato Campero\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Daniel Fernandes\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13227",
                "likeCount": "41",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WvD0gwxww6Tfh38Gdg1_XJjxOPM",
            "id": "CQgUFlZmjQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T22:00:22Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS NA FLORESTA COM PASSARINHO MALVADO | Roblox - 99 Nights in the Forest",
                "description": "Hoje veremos o Lokis na floresta com passarinho malvado.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQgUFlZmjQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQgUFlZmjQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQgUFlZmjQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQgUFlZmjQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQgUFlZmjQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis sobrevivendo",
                    "sobrevivendo roblox",
                    "correndo roblox",
                    "floresta roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS NA FLORESTA COM PASSARINHO MALVADO | Roblox - 99 Nights in the Forest",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis na floresta com passarinho malvado."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54416",
                "likeCount": "549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ugMltN-qW6ZhOlkNytgkJEE-23M",
            "id": "llkATSn43BQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T22:00:06Z",
                "channelId": "UCfKElpGu3NQXIPplLIm6eLg",
                "title": "SERESTA BREGA PRA ENCHER O COPO GILDENES ARA\u00daJO NO CALDO DO PEIXE ACARAU CEAR\u00c1 ",
                "description": "SERESTA BREGA PRA ENCHER O COPO GILDENES ARA\u00daJO NO CALDO DO PEIXE ACARAU CEAR\u00c1 \n#brega #musica #gildenesara\u00fajo #seresta #serestadebar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llkATSn43BQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llkATSn43BQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llkATSn43BQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llkATSn43BQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llkATSn43BQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O MELHOR DA SERESTA BREGA DE INTERIOR ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SERESTA BREGA PRA ENCHER O COPO GILDENES ARA\u00daJO NO CALDO DO PEIXE ACARAU CEAR\u00c1 ",
                    "description": "SERESTA BREGA PRA ENCHER O COPO GILDENES ARA\u00daJO NO CALDO DO PEIXE ACARAU CEAR\u00c1 \n#brega #musica #gildenesara\u00fajo #seresta #serestadebar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16648",
                "likeCount": "188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YAdd8-Itr3zVPPcG1rR24Jhvyqw",
            "id": "JQwSpMkwgmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T14:15:53Z",
                "channelId": "UC9sap-rgC1rucGCjy4LqhAg",
                "title": "MELHOR EPIS\u00d3DIO?! (The Amazing Digital Circus Epis\u00f3dio 6)",
                "description": "Lives todas as semanas nesse canal, inscreve-se para batermos 1 milh\u00e3o e ativa o sininho \ud83d\udd14 para ganhar um cookie \ud83c\udf6a *.\n\n\ud83c\udf1fSeja membro e participe do nosso servidor secreto no discord: https://www.youtube.com/channel/UC9sap-rgC1rucGCjy4LqhAg/join (e ganha muitos benef\u00edcios!)\n\nNossos canais:\nCanal Principal: @simsousilva\nCanal de Games:   @SimSouGamer  \nCanal de Vlogs:  @Laries  \nCanal de Cinema:  @SimSouCinema  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@simsousilva.com.br\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1: https://www.instagram.com/simsousilva/ \n\nCr\u00e9ditos: \n\n*Cookie s\u00e3o os amigos que fazemos pelo caminho.\n\n#simsousilva #simsoulives #react",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQwSpMkwgmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQwSpMkwgmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQwSpMkwgmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQwSpMkwgmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQwSpMkwgmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sim Sou Lives",
                "tags": [
                    "sim sou silva",
                    "sim sou lives",
                    "CIRCO DIGITAL",
                    "O INCR\u00cdVEL CIRCO DIGITAL",
                    "digital circus",
                    "epis\u00f3dio 6",
                    "The Amazing Digital Circus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MELHOR EPIS\u00d3DIO?! (The Amazing Digital Circus Epis\u00f3dio 6)",
                    "description": "Lives todas as semanas nesse canal, inscreve-se para batermos 1 milh\u00e3o e ativa o sininho \ud83d\udd14 para ganhar um cookie \ud83c\udf6a *.\n\n\ud83c\udf1fSeja membro e participe do nosso servidor secreto no discord: https://www.youtube.com/channel/UC9sap-rgC1rucGCjy4LqhAg/join (e ganha muitos benef\u00edcios!)\n\nNossos canais:\nCanal Principal: @simsousilva\nCanal de Games:   @SimSouGamer  \nCanal de Vlogs:  @Laries  \nCanal de Cinema:  @SimSouCinema  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@simsousilva.com.br\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1: https://www.instagram.com/simsousilva/ \n\nCr\u00e9ditos: \n\n*Cookie s\u00e3o os amigos que fazemos pelo caminho.\n\n#simsousilva #simsoulives #react"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142375",
                "likeCount": "16855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zpQXvowTCB4RSzEYBIbVP0EBl_M",
            "id": "979XIMwPqMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T13:00:06Z",
                "channelId": "UCOO0WZ0iYeZPy9sohcbPBjg",
                "title": "Eu J\u00e1 Te Pertencia - Gaby Cardozo",
                "description": "\u200b@GabyCardozooficial - Eu J\u00e1 Te Pertencia\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/GabyCardozoMusicas\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/GabyCardozo \n\n\u25b8 Letra: Eu J\u00e1 Te Pertencia\n\nCompositor: Anderson Freire\n\nVERSO 1 \nNunca imaginei estar, \nSentado \u00e0 mesa como estou \nPra quem viveu em Lodeb\u00e1\nPensei que Deus me abandonou\n\nNa casa de Maquir cresci,\nDele jamais vou me esquecer,\nMas nunca imaginei em estar\nSentado \u00e0 mesa com voc\u00ea \n \nCORO\nBem antes de Lodeb\u00e1,\nEu j\u00e1 te pertencia,\nSentar em sua mesa, \u00f3 Rei,\nN\u00e3o \u00e9 o que eu merecia\n\nS\u00f3 quero olhar em Teus olhos\nTe agradecer todos os dias\nPor se lembrar de mim\nQuando eu pensava ser ali o meu fim, Jesus\n\nVERSO 2 \nEstou debaixo da alian\u00e7a\nQue o tempo n\u00e3o quebrou\nOs momentos mais dif\u00edceis\nN\u00e3o define quem eu sou\n\n\u00c9s meu rei, meu senhor\nTeu amor me resgatou\nEstou curado, restaurado\nTudo novo se tornou \n \nPONTE \nTudo agora \u00e9 novo\nEu cantarei o novo\nDeus \u00e9 o meu renovo\nSou herdeiro do Senhor 4x \n\nCORO\nBem antes de Lodeb\u00e1,\nEu j\u00e1 te pertencia,\nSentar em sua mesa, \u00f3 Rei,\nN\u00e3o \u00e9 o que eu merecia\n\nS\u00f3 quero olhar em Teus olhos\nTe agradecer todos os dias\nPor se lembrar de mim\nQuando eu pensava ser ali o meu fim, Jesus\n\n\u25b8 Gabrielly Bonde Cardozo nasceu em Campo Grande, no Rio de Janeiro. Morou l\u00e1 at\u00e9 os 7 anos, quando se mudou para Chaval no Cear\u00e1. Filha de pais m\u00fasicos e crist\u00e3os, a jovem canta desde os 2 anos de idade. Aos 16 anos participou do \u201cGerando Talentos\u201d e logo depois entrou no programa do Raul Gil participando do quadro \u201cShadow Brasil Jovens Talentos\u201d, que teve audi\u00eancia acima de 2 milh\u00f5es em seus v\u00eddeos no canal oficial do apresentador, encantando o p\u00fablico com sua voz \u00fanica, potente e doce, com interpreta\u00e7\u00f5es emocionais. \n\nA paix\u00e3o inabal\u00e1vel pela m\u00fasica e um talento inato \u00e9 n\u00edtido. Gaby Cardozo est\u00e1 convicta de sua f\u00e9 e que Deus tem preparado sua carreira no cen\u00e1rio crist\u00e3o.\n\n\u25b8 Oni@1526!, Gaby Cardozo, Eu J\u00e1 Te Pertencia, Gaby Cardozo 2025, Eu J\u00e1 Te Pertencia 2025, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, gabi cardoso, maria tu sabias, te conheci jesus j\u00e1 era primavera, eu quero me apaixonar outra vez.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Onimusic\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Felipe Thomaz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c9liton Nascimento\nProdu\u00e7\u00e3o: Bia Leirinha\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ricardo Vida\nOperadores de C\u00e2mera: Pedro Duarte, Diego Richelly, Samuel Monteiro, Wesley Gomes e Pedro Lapi\nGrua: Luiz Paiva \nFot\u00f3grafo Still: Pedro Sabino\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Ad\u00ea Scalco\nAssist: Felipe Valavez\nGaffer: Andrew Ricoy\nGaffer: Andrew Ricoy \nMaquinista: Silvio Godinho \nEl\u00e9trica: Fl\u00e1vio Welington (Veio)\nCatering: Del\u00edcia Sartiniana\nPlanejamento Estrat\u00e9gico: Rebeca de Castro\nAgradecimento: Igreja Metodista Central em Belo Horizonte\n\n\u00c1UDIO\nProdu\u00e7\u00e3o: Raphael Xavier\nProdu\u00e7\u00e3o Vocal: Mariano Cardozo e Alan Oliveira\nFonoaudi\u00f3loga: Juscelina Kubitscheck\nMixagem: Raphael Xavier\nMaster: Alan Locks\nGravado ao vivo na Igreja Metodista Central em Belo Horizonte, 11/12/2024\nSonoriza\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o ao vivo: Thiago Balbino\nEngenheiro de capta\u00e7\u00e3o ao vivo: Robert Dolabella\nAssistentes: Klisman Martins e Alexandre\nTeclados: Raphael Guimar\u00e3es Frederico Xavier\nBateria: Adauto Junio Guedes de Oliveira\nBaixo: Samuel Teixeira de Souza\nGuitarra e Viol\u00e3o: Mattheus Felipe do Nascimento Lacerda\nBacking Vocals: Thuanne Jaler B da Silva e Lucas Henrique Fernandes Da Silva \n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Instagram: https://onilnk.com/r/Instagram_GabyCardozo \n\n#GabyCardozo #EuJ\u00e1TePertencia #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/979XIMwPqMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/979XIMwPqMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/979XIMwPqMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/979XIMwPqMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/979XIMwPqMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaby Cardozo",
                "tags": [
                    "Oni@1526!",
                    "Gaby Cardozo",
                    "Eu J\u00e1 Te Pertencia",
                    "Gaby Cardozo 2025",
                    "Eu J\u00e1 Te Pertencia 2025",
                    "Preciso de Ti",
                    "Worship",
                    "Gospel",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "gabi cardoso",
                    "pentecostal",
                    "raul gil",
                    "Som que Alimenta",
                    "lan\u00e7amento gaby cardozo",
                    "gabi cardozo",
                    "igreja",
                    "pentecostal louvor",
                    "Gaby Cardozo Eu J\u00e1 Te Pertencia",
                    "Eu J\u00e1 Te Pertencia Gaby Cardozo",
                    "eu ja te pertencia",
                    "anderson freire",
                    "Sentar em sua mesa o rei",
                    "N\u00e3o \u00e9 o que eu merecia",
                    "Deus \u00e9 o meu renovo",
                    "S\u00f3 quero olhar em Teus olhos",
                    "eu ja te pertemcia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Eu J\u00e1 Te Pertencia - Gaby Cardozo",
                    "description": "\u200b@GabyCardozooficial - Eu J\u00e1 Te Pertencia\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasicas: https://onilnk.com/r/GabyCardozoMusicas\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/GabyCardozo \n\n\u25b8 Letra: Eu J\u00e1 Te Pertencia\n\nCompositor: Anderson Freire\n\nVERSO 1 \nNunca imaginei estar, \nSentado \u00e0 mesa como estou \nPra quem viveu em Lodeb\u00e1\nPensei que Deus me abandonou\n\nNa casa de Maquir cresci,\nDele jamais vou me esquecer,\nMas nunca imaginei em estar\nSentado \u00e0 mesa com voc\u00ea \n \nCORO\nBem antes de Lodeb\u00e1,\nEu j\u00e1 te pertencia,\nSentar em sua mesa, \u00f3 Rei,\nN\u00e3o \u00e9 o que eu merecia\n\nS\u00f3 quero olhar em Teus olhos\nTe agradecer todos os dias\nPor se lembrar de mim\nQuando eu pensava ser ali o meu fim, Jesus\n\nVERSO 2 \nEstou debaixo da alian\u00e7a\nQue o tempo n\u00e3o quebrou\nOs momentos mais dif\u00edceis\nN\u00e3o define quem eu sou\n\n\u00c9s meu rei, meu senhor\nTeu amor me resgatou\nEstou curado, restaurado\nTudo novo se tornou \n \nPONTE \nTudo agora \u00e9 novo\nEu cantarei o novo\nDeus \u00e9 o meu renovo\nSou herdeiro do Senhor 4x \n\nCORO\nBem antes de Lodeb\u00e1,\nEu j\u00e1 te pertencia,\nSentar em sua mesa, \u00f3 Rei,\nN\u00e3o \u00e9 o que eu merecia\n\nS\u00f3 quero olhar em Teus olhos\nTe agradecer todos os dias\nPor se lembrar de mim\nQuando eu pensava ser ali o meu fim, Jesus\n\n\u25b8 Gabrielly Bonde Cardozo nasceu em Campo Grande, no Rio de Janeiro. Morou l\u00e1 at\u00e9 os 7 anos, quando se mudou para Chaval no Cear\u00e1. Filha de pais m\u00fasicos e crist\u00e3os, a jovem canta desde os 2 anos de idade. Aos 16 anos participou do \u201cGerando Talentos\u201d e logo depois entrou no programa do Raul Gil participando do quadro \u201cShadow Brasil Jovens Talentos\u201d, que teve audi\u00eancia acima de 2 milh\u00f5es em seus v\u00eddeos no canal oficial do apresentador, encantando o p\u00fablico com sua voz \u00fanica, potente e doce, com interpreta\u00e7\u00f5es emocionais. \n\nA paix\u00e3o inabal\u00e1vel pela m\u00fasica e um talento inato \u00e9 n\u00edtido. Gaby Cardozo est\u00e1 convicta de sua f\u00e9 e que Deus tem preparado sua carreira no cen\u00e1rio crist\u00e3o.\n\n\u25b8 Oni@1526!, Gaby Cardozo, Eu J\u00e1 Te Pertencia, Gaby Cardozo 2025, Eu J\u00e1 Te Pertencia 2025, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, gabi cardoso, maria tu sabias, te conheci jesus j\u00e1 era primavera, eu quero me apaixonar outra vez.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Onimusic\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Felipe Thomaz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c9liton Nascimento\nProdu\u00e7\u00e3o: Bia Leirinha\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Ricardo Vida\nOperadores de C\u00e2mera: Pedro Duarte, Diego Richelly, Samuel Monteiro, Wesley Gomes e Pedro Lapi\nGrua: Luiz Paiva \nFot\u00f3grafo Still: Pedro Sabino\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Ad\u00ea Scalco\nAssist: Felipe Valavez\nGaffer: Andrew Ricoy\nGaffer: Andrew Ricoy \nMaquinista: Silvio Godinho \nEl\u00e9trica: Fl\u00e1vio Welington (Veio)\nCatering: Del\u00edcia Sartiniana\nPlanejamento Estrat\u00e9gico: Rebeca de Castro\nAgradecimento: Igreja Metodista Central em Belo Horizonte\n\n\u00c1UDIO\nProdu\u00e7\u00e3o: Raphael Xavier\nProdu\u00e7\u00e3o Vocal: Mariano Cardozo e Alan Oliveira\nFonoaudi\u00f3loga: Juscelina Kubitscheck\nMixagem: Raphael Xavier\nMaster: Alan Locks\nGravado ao vivo na Igreja Metodista Central em Belo Horizonte, 11/12/2024\nSonoriza\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o ao vivo: Thiago Balbino\nEngenheiro de capta\u00e7\u00e3o ao vivo: Robert Dolabella\nAssistentes: Klisman Martins e Alexandre\nTeclados: Raphael Guimar\u00e3es Frederico Xavier\nBateria: Adauto Junio Guedes de Oliveira\nBaixo: Samuel Teixeira de Souza\nGuitarra e Viol\u00e3o: Mattheus Felipe do Nascimento Lacerda\nBacking Vocals: Thuanne Jaler B da Silva e Lucas Henrique Fernandes Da Silva \n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Instagram: https://onilnk.com/r/Instagram_GabyCardozo \n\n#GabyCardozo #EuJ\u00e1TePertencia #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16073",
                "likeCount": "1523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guoVlbtizFPnn52qtzzgAGeBwz0",
            "id": "t6ESyWb0D2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T12:01:33Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "\u00c9 PROIBIDO entrar nessa VILA do MINECRAFT!\u00a0\ud83d\udeab",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6ESyWb0D2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6ESyWb0D2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6ESyWb0D2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6ESyWb0D2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6ESyWb0D2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 PROIBIDO entrar nessa VILA do MINECRAFT!\u00a0\ud83d\udeab",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427095",
                "likeCount": "5349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u4i-W6hqeGjRDmeDp5066p45kuY",
            "id": "YcrHo-nLjB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T00:00:43Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Bebida na Ferida (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBebida na Ferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nMagia das Estrelas, Vol. 2\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Alex Torricelli\nComposer: Jenner Melo\nComposer: Wal\u00e9ria Le\u00e3o\nComposer: Thiago\nComposer: Samuel Parazim\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcrHo-nLjB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcrHo-nLjB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcrHo-nLjB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcrHo-nLjB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcrHo-nLjB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Magia das Estrelas, Vol. 2",
                    "Bebida na Ferida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bebida na Ferida (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBebida na Ferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nMagia das Estrelas, Vol. 2\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Alex Torricelli\nComposer: Jenner Melo\nComposer: Wal\u00e9ria Le\u00e3o\nComposer: Thiago\nComposer: Samuel Parazim\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101524",
                "likeCount": "418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7HBPL-h-Rm3oAFkcojl1HGjT1-E",
            "id": "4KE5MIN74-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T15:00:07Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ABRI UMA LANCHONETE NO INTERIOR DO BRASIL E AGORA O LOUCO DA CIDADE T\u00c1 ME PERSEGUINDO!",
                "description": "Meu irm\u00e3o \u00e9 dono de uma lanchonete numa cidade do interior, mas ele ficou doente e ent\u00e3o eagora eu preciso tomar conta do lugar at\u00e9 ele melhorar. O problema \u00e9 que o folcl\u00f3rico doido da cidade t\u00e1 me perseguindo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Fear Night Tales - Brothers Kebab Saloon\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KE5MIN74-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KE5MIN74-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KE5MIN74-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KE5MIN74-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KE5MIN74-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Fear Night Tales - Brothers Kebab Saloon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABRI UMA LANCHONETE NO INTERIOR DO BRASIL E AGORA O LOUCO DA CIDADE T\u00c1 ME PERSEGUINDO!",
                    "description": "Meu irm\u00e3o \u00e9 dono de uma lanchonete numa cidade do interior, mas ele ficou doente e ent\u00e3o eagora eu preciso tomar conta do lugar at\u00e9 ele melhorar. O problema \u00e9 que o folcl\u00f3rico doido da cidade t\u00e1 me perseguindo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Fear Night Tales - Brothers Kebab Saloon\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1708603",
                "likeCount": "87178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jHyV1w3Oxlltz1DMpgNVlvInHPQ",
            "id": "ElCwgGQmmLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T18:00:11Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA ",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElCwgGQmmLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElCwgGQmmLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElCwgGQmmLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElCwgGQmmLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElCwgGQmmLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA ",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1210516",
                "likeCount": "82420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VJ1SsZnuq99HhCLpK-aggW5rYcI",
            "id": "SIy9yQcsbc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T19:16:06Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "VENDI O COC\u00d4 DO BRAINROT MAIS RARO NO ROBLOX E FIQUEI MILION\u00c1RIO \ud83d\udca9\ud83e\udd11",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: https://www.roblox.com/pt/games/92952219416014/My-Pooping-Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIy9yQcsbc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIy9yQcsbc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIy9yQcsbc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIy9yQcsbc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIy9yQcsbc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VENDI O COC\u00d4 DO BRAINROT MAIS RARO NO ROBLOX E FIQUEI MILION\u00c1RIO \ud83d\udca9\ud83e\udd11",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: https://www.roblox.com/pt/games/92952219416014/My-Pooping-Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108145",
                "likeCount": "1890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "381pjCwFXo0Jci6X4YNhLPhHjSY",
            "id": "4Q182ymJ7kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T10:00:13Z",
                "channelId": "UCwQLQJL8Cpyk5tVPOJdXJgw",
                "title": "Bondade de Deus (Ac\u00fastico)",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nBondade de Deus (Ac\u00fastico) \u00b7 Fernandinho \u00b7 BRIAN JOHNSON \u00b7 ED CASH \u00b7 BEN FIELDING \u00b7 JASON INGRAM \u00b7 JENN JOHNSON\n\nVERS\u00d5ES 2: Fernandinho e Paula Santos\n\n\u2117 2025 Faz Chover Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-08-18\n\nProducer: Fernandinho\nProducer: Levi Miranda\nMusic Publisher: Editora Adorando Ltda\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q182ymJ7kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q182ymJ7kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q182ymJ7kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q182ymJ7kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q182ymJ7kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernandinho - Topic",
                "tags": [
                    "Fernandinho",
                    "BRIAN JOHNSON",
                    "ED CASH",
                    "BEN FIELDING",
                    "JASON INGRAM",
                    "JENN JOHNSON",
                    "VERS\u00d5ES 2: Fernandinho e Paula Santos",
                    "Bondade de Deus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bondade de Deus (Ac\u00fastico)",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nBondade de Deus (Ac\u00fastico) \u00b7 Fernandinho \u00b7 BRIAN JOHNSON \u00b7 ED CASH \u00b7 BEN FIELDING \u00b7 JASON INGRAM \u00b7 JENN JOHNSON\n\nVERS\u00d5ES 2: Fernandinho e Paula Santos\n\n\u2117 2025 Faz Chover Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-08-18\n\nProducer: Fernandinho\nProducer: Levi Miranda\nMusic Publisher: Editora Adorando Ltda\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348",
                "likeCount": "11",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4TVf8XhxhoGHE-eN-NeHFm21UKY",
            "id": "XTgKE_s-cK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T14:00:55Z",
                "channelId": "UCTD_4LCneAn8zT0g05NgfmQ",
                "title": "CADRES ficou DOENTE e NINGU\u00c9M se importou!\ud83d\ude22",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTgKE_s-cK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTgKE_s-cK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTgKE_s-cK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTgKE_s-cK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XTgKE_s-cK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres TV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CADRES ficou DOENTE e NINGU\u00c9M se importou!\ud83d\ude22",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83965",
                "likeCount": "1120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hZaTjEHzSSO23G4IP0iiyXCzRdo",
            "id": "oLJP_V1Fzio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T09:01:07Z",
                "channelId": "UCPqBQ-I4O8knlQRq4XgXEtg",
                "title": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Deus Est\u00e1 Aqui/ Terra Seca/ Jesus Filho de Davi/ Eu Te Levantarei..",
                "description": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Deus Est\u00e1 Aqui/ Terra Seca/ Jesus Filho de Davi/ Eu Te Levantarei..\n#fe #jesus #musica #cat\u00f3lica #ora\u00e7\u00e3o \n\ud83d\ude4f Obrigado, Senhor, por cuidar de mim nos detalhes que ningu\u00e9m v\u00ea \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLJP_V1Fzio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLJP_V1Fzio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLJP_V1Fzio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLJP_V1Fzio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLJP_V1Fzio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musicas Catolicas",
                "tags": [
                    "M\u00fasica religiosa Louvores para Deus",
                    "M\u00fasicas crist\u00e3s",
                    "Adora\u00e7\u00e3o cat\u00f3lica",
                    "melhores m\u00fasicas cat\u00f3licas",
                    "cl\u00e1ssicos da igreja cat\u00f3lica",
                    "musica catolica",
                    "dios",
                    "catolica",
                    "m\u00fasica cat\u00f3lica",
                    "musica cat\u00f3licas 2025",
                    "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas",
                    "Deus Est\u00e1 Aqui",
                    "Terra Seca",
                    "Jesus Filho de Davi",
                    "https://youtu.be/oLJP_V1Fzio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Deus Est\u00e1 Aqui/ Terra Seca/ Jesus Filho de Davi/ Eu Te Levantarei..",
                    "description": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Deus Est\u00e1 Aqui/ Terra Seca/ Jesus Filho de Davi/ Eu Te Levantarei..\n#fe #jesus #musica #cat\u00f3lica #ora\u00e7\u00e3o \n\ud83d\ude4f Obrigado, Senhor, por cuidar de mim nos detalhes que ningu\u00e9m v\u00ea \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1870",
                "likeCount": "78",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jiQTJxXdrqoBt9xIGWaNx-ZR5OY",
            "id": "8JOzB-XCdDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T17:52:17Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "SPIRIT X THE MONGOLZ - GRANDE FINAL  - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio  - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "SPIRIT X THE MONGOLZ - GRANDE FINAL  - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JOzB-XCdDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JOzB-XCdDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JOzB-XCdDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JOzB-XCdDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JOzB-XCdDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT X THE MONGOLZ - GRANDE FINAL  - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio  - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "SPIRIT X THE MONGOLZ - GRANDE FINAL  - BLAST BOUNTY 2025 FINALS - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229970",
                "likeCount": "9821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fqjka5nRxTgfq2Ln82hKNHVBrFM",
            "id": "dCnbuDGvi7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T17:15:07Z",
                "channelId": "UClUcgL5F6pvtP3pnXui-ulQ",
                "title": "WLO - Decepticons [ Megatron / Transformers ]",
                "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: [ EM BREVE ]\nDeezer: [ EM BREVE ]\nItunes: [ EM BREVE ]\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo, \nAssistente de Mixagem: Hunter\nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @MK\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @Vizei\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCnbuDGvi7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCnbuDGvi7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCnbuDGvi7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCnbuDGvi7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCnbuDGvi7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WLO",
                "tags": [
                    "WLO",
                    "Trap geek",
                    "Rap Geek",
                    "One Piece",
                    "Mihawk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WLO - Decepticons [ Megatron / Transformers ]",
                    "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: [ EM BREVE ]\nDeezer: [ EM BREVE ]\nItunes: [ EM BREVE ]\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo, \nAssistente de Mixagem: Hunter\nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @MK\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @Vizei\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18393",
                "likeCount": "3788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mAU-vgNdB4z3FQGPok-ibOauDwk",
            "id": "jvTGornWYfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T23:32:34Z",
                "channelId": "UCB2bJLE2IQeeNIgkS8ls4AQ",
                "title": "GAMEPLAY COM O FLAMENGO VIRTUAL GAMER VENCENDO \ud83c\udfae\ud83c\udfae EFOOTBALL ",
                "description": "SALVE SALVE MEUS AMIGOS GAMES, SEJAM TODOS BEM VINDOS NO CANAL @MARC\u00c3OFC,\n DESDE J\u00c1 MUITO OBRIGADO A TODOS POR SINTONIZAR NA NOSSAS GAMEPLAY DE EFOOTEBOL PES2O21, \n \nLIVE TODO OS DIAS DE EFOOTEBOL.\n#internacionalaovivo #flamengoaovivo \n\n\n  OBRIGADO ATODOS INSCRITOS E COLABORADORES DO CANAL @MARC\u00c3OFC   [ GAMER ]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvTGornWYfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvTGornWYfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvTGornWYfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvTGornWYfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvTGornWYfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARC\u00c3O FC",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GAMEPLAY COM O FLAMENGO VIRTUAL GAMER VENCENDO \ud83c\udfae\ud83c\udfae EFOOTBALL ",
                    "description": "SALVE SALVE MEUS AMIGOS GAMES, SEJAM TODOS BEM VINDOS NO CANAL @MARC\u00c3OFC,\n DESDE J\u00c1 MUITO OBRIGADO A TODOS POR SINTONIZAR NA NOSSAS GAMEPLAY DE EFOOTEBOL PES2O21, \n \nLIVE TODO OS DIAS DE EFOOTEBOL.\n#internacionalaovivo #flamengoaovivo \n\n\n  OBRIGADO ATODOS INSCRITOS E COLABORADORES DO CANAL @MARC\u00c3OFC   [ GAMER ]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Il3zTObght1mGmHt73hJ34I_EOs",
            "id": "YbzI40f5K8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T19:00:07Z",
                "channelId": "UCWuliQQdfuSUEPEhLCMM51w",
                "title": "Andr\u00e9 e Andrade - AMOR CIGANO (DVD Amor Cigano)",
                "description": "\ud83c\udf35\u2728 Prepare o cora\u00e7\u00e3o, porque Andr\u00e9 e Andrade chegam com for\u00e7a total no DVD Amor Cigano trazendo uma das can\u00e7\u00f5es mais intensas de sua trajet\u00f3ria: \u201cAmor Cigano\u201d.\n\nCom mais de quatro d\u00e9cadas de hist\u00f3ria no sertanejo raiz, a dupla revive aqui a ess\u00eancia do mod\u00e3o que fala direto \u00e0 alma. A letra conta a hist\u00f3ria de um amor que se desgastou com o tempo, mas que ainda arde como fogo cigano, pedindo renova\u00e7\u00e3o para n\u00e3o se perder. Quem nunca se sentiu assim? \ud83d\udd25\n\n\u201cMeu amigo, faz muito tempo / Que meu casamento virou fantasia\u2026\u201d \u2014 esses versos carregam a dor de um cora\u00e7\u00e3o cansado de sofrer, mas que ainda acredita na chama do amor verdadeiro. Ao longo da can\u00e7\u00e3o, a for\u00e7a do refr\u00e3o \u201cChega! J\u00e1 sofri, j\u00e1 cansei, j\u00e1 vivi e j\u00e1 chorei\u2026\u201d ecoa como um grito de liberta\u00e7\u00e3o, transformando dor em melodia.\n\n\ud83c\udfb6 Essa interpreta\u00e7\u00e3o emocionante de Andr\u00e9 e Andrade \u00e9 um presente para quem valoriza o sertanejo raiz, aquele som que mistura simplicidade, poesia e sentimento. O Amor Cigano \u00e9 mais que uma m\u00fasica, \u00e9 um retrato da vida no campo, da luta di\u00e1ria para manter acesa a chama do amor e da coragem de dizer basta quando o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta mais.\n\n\ud83d\udc49 Se voc\u00ea tamb\u00e9m ama o mod\u00e3o sertanejo, j\u00e1 sabe: deixe seu like, compartilhe com os amigos apaixonados por m\u00fasica raiz e inscreva-se no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade do DVD Amor Cigano. Seu apoio \u00e9 o combust\u00edvel que mant\u00e9m essa tradi\u00e7\u00e3o viva! \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udd14 Ative o sininho e venha fazer parte dessa fam\u00edlia que respira sertanejo de verdade!\n\n#AmorCigano #AndreEAndrade #MusicaSertanejaRaiz #ModaDeViola #SertanejoAntigo #DVDAmorCigano #ModaoSertanejo #ChegaDeSofrer #ClassicosDoSertanejo #SertanejoDeVerdade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbzI40f5K8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbzI40f5K8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbzI40f5K8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbzI40f5K8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbzI40f5K8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andr\u00e9 e Andrade",
                "tags": [
                    "andr\u00e9 e andrade",
                    "dupla sertaneja raiz",
                    "musica sertaneja raiz",
                    "dupla sertaneja",
                    "sertanejo das antigas",
                    "moda de viola antigas as melhores",
                    "sertaneja",
                    "moda de viola com andr\u00e9 e andrade",
                    "mod\u00e3o antigo",
                    "mod\u00e3o caipira",
                    "mod\u00e3o das antiga",
                    "mod\u00e3o de viola",
                    "mod\u00e3o sertanejo raiz",
                    "mod\u00e3o sertanejo",
                    "musica caipira",
                    "musica sertaneja",
                    "sertanejo rom\u00e2ntico",
                    "mod\u00e3o sertanejo 2025",
                    "modao sertanejo 2025 as melhores",
                    "amor cigano",
                    "mp3 andre e andrade",
                    "DVD Amor cigano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Andr\u00e9 e Andrade - AMOR CIGANO (DVD Amor Cigano)",
                    "description": "\ud83c\udf35\u2728 Prepare o cora\u00e7\u00e3o, porque Andr\u00e9 e Andrade chegam com for\u00e7a total no DVD Amor Cigano trazendo uma das can\u00e7\u00f5es mais intensas de sua trajet\u00f3ria: \u201cAmor Cigano\u201d.\n\nCom mais de quatro d\u00e9cadas de hist\u00f3ria no sertanejo raiz, a dupla revive aqui a ess\u00eancia do mod\u00e3o que fala direto \u00e0 alma. A letra conta a hist\u00f3ria de um amor que se desgastou com o tempo, mas que ainda arde como fogo cigano, pedindo renova\u00e7\u00e3o para n\u00e3o se perder. Quem nunca se sentiu assim? \ud83d\udd25\n\n\u201cMeu amigo, faz muito tempo / Que meu casamento virou fantasia\u2026\u201d \u2014 esses versos carregam a dor de um cora\u00e7\u00e3o cansado de sofrer, mas que ainda acredita na chama do amor verdadeiro. Ao longo da can\u00e7\u00e3o, a for\u00e7a do refr\u00e3o \u201cChega! J\u00e1 sofri, j\u00e1 cansei, j\u00e1 vivi e j\u00e1 chorei\u2026\u201d ecoa como um grito de liberta\u00e7\u00e3o, transformando dor em melodia.\n\n\ud83c\udfb6 Essa interpreta\u00e7\u00e3o emocionante de Andr\u00e9 e Andrade \u00e9 um presente para quem valoriza o sertanejo raiz, aquele som que mistura simplicidade, poesia e sentimento. O Amor Cigano \u00e9 mais que uma m\u00fasica, \u00e9 um retrato da vida no campo, da luta di\u00e1ria para manter acesa a chama do amor e da coragem de dizer basta quando o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta mais.\n\n\ud83d\udc49 Se voc\u00ea tamb\u00e9m ama o mod\u00e3o sertanejo, j\u00e1 sabe: deixe seu like, compartilhe com os amigos apaixonados por m\u00fasica raiz e inscreva-se no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade do DVD Amor Cigano. Seu apoio \u00e9 o combust\u00edvel que mant\u00e9m essa tradi\u00e7\u00e3o viva! \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udd14 Ative o sininho e venha fazer parte dessa fam\u00edlia que respira sertanejo de verdade!\n\n#AmorCigano #AndreEAndrade #MusicaSertanejaRaiz #ModaDeViola #SertanejoAntigo #DVDAmorCigano #ModaoSertanejo #ChegaDeSofrer #ClassicosDoSertanejo #SertanejoDeVerdade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142614",
                "likeCount": "946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gi8cQpgc-WMeTD8lN3TrrFmVV3E",
            "id": "1EGAz2gq6So",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T13:30:02Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Usei um SCANNER pra descobrir os SEGREDOS dos meus AMIGOS!",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nUsei um scanner para descobrir os segredos dos meus amigos\nUsei um scanner para descobrir os segredos dos meus amigos\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1EGAz2gq6So/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1EGAz2gq6So/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1EGAz2gq6So/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1EGAz2gq6So/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1EGAz2gq6So/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Scanner",
                    "Segredos",
                    "Descobrir",
                    "Amigos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usei um SCANNER pra descobrir os SEGREDOS dos meus AMIGOS!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nUsei um scanner para descobrir os segredos dos meus amigos\nUsei um scanner para descobrir os segredos dos meus amigos\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359086",
                "likeCount": "4681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TT9BsJmGAAHn9Zj3WoFG28DHNQE",
            "id": "B2k53H5-bFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T15:00:19Z",
                "channelId": "UCB9IfJ5zz2zV-32q800-KKw",
                "title": "TOP SERTANEJO 2025 AS MAIS TOCADAS \uff5c\ud83d\udca5 \uff5c ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A",
                "description": "TOP SERTANEJO 2025 AS MAIS TOCADAS \uff5c\ud83d\udca5 \uff5c ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A\nLink: https://youtu.be/B2k53H5-bFU\n---------------------------------------------------------------\nBem vindos ao Canal! \ud83d\udd14 Obrigado por assistir!\nEsperamos tornar seus dias mais bonitos com a m\u00fasica que compartilhamos!\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83c\udfb6Se inscreva no canal e n\u00e3o perca NENHUM lan\u00e7amento:   \nTop Sertanejo: https://byvn.net/zxWY\n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos.\n\u25ba Aguardamos seus coment\u00e1rios para que o conte\u00fado seja mais rico, em caso de problemas de direitos autorais entre em contato por e-mail\n\u25ba Descubra a lista de m\u00fasicas de destaque de 2025 \ud83c\udfb5, \ud83d\udd34criando a playlist perfeita para voc\u00ea! \ud83d\udd34N\u00f3s compilamos as m\u00fasicas mais ouvidas e remixadas para proporcionar uma experi\u00eancia musical incr\u00edvel.\ud83c\udfb5\n\u25ba Aproveite essa mixagem de sucesso e descubra as \u00faltimas m\u00fasicas de 2025. N\u00e3o deixe de explorar novos artistas e n\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar e curtir se gostar. Inscreva-se no canal para ficar sempre atualizado com as novas mixagens musicais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2k53H5-bFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2k53H5-bFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2k53H5-bFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2k53H5-bFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2k53H5-bFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Top Sertanejo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vro",
                "localized": {
                    "title": "TOP SERTANEJO 2025 AS MAIS TOCADAS \uff5c\ud83d\udca5 \uff5c ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A",
                    "description": "TOP SERTANEJO 2025 AS MAIS TOCADAS \uff5c\ud83d\udca5 \uff5c ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A\nLink: https://youtu.be/B2k53H5-bFU\n---------------------------------------------------------------\nBem vindos ao Canal! \ud83d\udd14 Obrigado por assistir!\nEsperamos tornar seus dias mais bonitos com a m\u00fasica que compartilhamos!\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83c\udfb6Se inscreva no canal e n\u00e3o perca NENHUM lan\u00e7amento:   \nTop Sertanejo: https://byvn.net/zxWY\n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos.\n\u25ba Aguardamos seus coment\u00e1rios para que o conte\u00fado seja mais rico, em caso de problemas de direitos autorais entre em contato por e-mail\n\u25ba Descubra a lista de m\u00fasicas de destaque de 2025 \ud83c\udfb5, \ud83d\udd34criando a playlist perfeita para voc\u00ea! \ud83d\udd34N\u00f3s compilamos as m\u00fasicas mais ouvidas e remixadas para proporcionar uma experi\u00eancia musical incr\u00edvel.\ud83c\udfb5\n\u25ba Aproveite essa mixagem de sucesso e descubra as \u00faltimas m\u00fasicas de 2025. N\u00e3o deixe de explorar novos artistas e n\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar e curtir se gostar. Inscreva-se no canal para ficar sempre atualizado com as novas mixagens musicais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "vro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11638",
                "likeCount": "96",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}