{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wbIQAVHglVMD1506EKSlpzJLs9E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eshHuN5ZlA_4LGFFgOwWolJdjlA",
            "id": "Wm0xWgmU0s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:51Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich habe ne 1000\u20ac Mysterybox von nem Ami Streamer bekommen...",
                "description": "\ud83c\udf0e Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code \"papaplatte\" beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/papaplatte \u26f5 (Werbung)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe ne 1000\u20ac Mysterybox von nem Ami Streamer bekommen...",
                    "description": "\ud83c\udf0e Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code \"papaplatte\" beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/papaplatte \u26f5 (Werbung)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411195",
                "likeCount": "33873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYlr3pqKxlrAAfEzFw1-tlVU1V4",
            "id": "xF_sNQXP5g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:03:25Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Abor & Tynna \u2013 Baller (LIVE) | Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nAbor & Tynna from Germany performed Baller in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Abor & Tynna \u2013 Baller (LIVE) | Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nAbor & Tynna from Germany performed Baller in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301930",
                "likeCount": "12922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-stDsjfIceFFiupUVYT5twf8r1w",
            "id": "aOJqKnkPty8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:19:23Z",
                "channelId": "UC3jv2yNiKPOZoWLLflNOzvg",
                "title": "ApoRed - Roter Lambo \ud83c\udf34\u2600\ufe0f  (prod. Stard Ova)",
                "description": "Song \u00fcberall erh\u00e4ltlich\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/album/4rJp8WRO5bvumFwKXEiuMk\niTunes, Google Play, Amazon: \n\n_________\n\nFolgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/apored\n\n_________\n\nMusic produced by Stard Ova \nhttps://www.instagram.com/stard_ova\n\nLyric by:\n\nD\u00f6n De D\u00f6n \n\nStard Ova \n\nRobin Wick\nhttps://www.instagram.com/_robinwick\n\nEsta\nhttps://www.instagram.com/estaraps\n\n_________\n\nVideograph:\nhttps://www.instagram.com/alexblitzz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ApoRed",
                "tags": [
                    "ApoRed",
                    "roter lambo",
                    "apored roter lambo",
                    "apored lambo",
                    "lambo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ApoRed - Roter Lambo \ud83c\udf34\u2600\ufe0f  (prod. Stard Ova)",
                    "description": "Song \u00fcberall erh\u00e4ltlich\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/album/4rJp8WRO5bvumFwKXEiuMk\niTunes, Google Play, Amazon: \n\n_________\n\nFolgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/apored\n\n_________\n\nMusic produced by Stard Ova \nhttps://www.instagram.com/stard_ova\n\nLyric by:\n\nD\u00f6n De D\u00f6n \n\nStard Ova \n\nRobin Wick\nhttps://www.instagram.com/_robinwick\n\nEsta\nhttps://www.instagram.com/estaraps\n\n_________\n\nVideograph:\nhttps://www.instagram.com/alexblitzz"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82643",
                "likeCount": "6397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NEJr-DAJ-LHkpvM1Y9o-BTs5cps",
            "id": "cEfxR5hUeJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:15:32Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora x reezy - CONNECTED",
                "description": "\u201cCONNECTED\u201d hier streamen: https://RAFCamora-reezy.lnk.to/CONNECTED \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nreezy folgen \u25ba https://www.instagram.com/reezysupreem/ \n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok reezy \u25ba https://www.tiktok.com/@reezyamor \n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_______________________________________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by C\u039bS\u039b'DOR\n\nPRODUCTION & ORGANISATION: Sasa Nik\n\u25ba https://www.instagram.com/sasa_nik/\n\nPROJEKTLEITUNG: Hadi El-Dor\n\u25ba https://www.instagram.com/el_dor\n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nCONNECTED PRODUCED by The Royals, Menju & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #reezy #CONNECTED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora reezy CONNECTED",
                    "reezy CONNECTED",
                    "RAF Camora CONNECTED",
                    "CONNECTED",
                    "RAF Camora reezy",
                    "reezy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora x reezy - CONNECTED",
                    "description": "\u201cCONNECTED\u201d hier streamen: https://RAFCamora-reezy.lnk.to/CONNECTED \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nreezy folgen \u25ba https://www.instagram.com/reezysupreem/ \n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok reezy \u25ba https://www.tiktok.com/@reezyamor \n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_______________________________________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by C\u039bS\u039b'DOR\n\nPRODUCTION & ORGANISATION: Sasa Nik\n\u25ba https://www.instagram.com/sasa_nik/\n\nPROJEKTLEITUNG: Hadi El-Dor\n\u25ba https://www.instagram.com/el_dor\n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nCONNECTED PRODUCED by The Royals, Menju & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #reezy #CONNECTED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127233",
                "likeCount": "16410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OpEJLqp_IegG2Bn04FOD1G_nYk8",
            "id": "slp1a7HCVjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T12:01:37Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Spektakul\u00e4rer Auftaktsieg gegen Schottland! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 3",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach der intensiven Vorbereitung auf das Turnier steht das Auftaktspiel gegen Schottland in M\u00fcnchen an. Egal ob im Leuchtturm, auf dem Kreuzfahrtschiff im Mittelmeer oder in der M\u00fcnchner Innenstadt, das ganze Land blickt gespannt auf die DFB-Elf. Was folgt ist ein spektakul\u00e4rer Erfolg, der den Weg f\u00fcr das Turnier vorgeben sollte. Zur\u00fcck im Camp \u00fcberlegen einige Spieler, einen Hund zu adoptieren, w\u00e4hrend Thomas M\u00fcller und Aleksandar Pavlovi\u0107 bei einer Runde Golf abschalten.\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Spektakul\u00e4rer Auftaktsieg gegen Schottland! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 3",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach der intensiven Vorbereitung auf das Turnier steht das Auftaktspiel gegen Schottland in M\u00fcnchen an. Egal ob im Leuchtturm, auf dem Kreuzfahrtschiff im Mittelmeer oder in der M\u00fcnchner Innenstadt, das ganze Land blickt gespannt auf die DFB-Elf. Was folgt ist ein spektakul\u00e4rer Erfolg, der den Weg f\u00fcr das Turnier vorgeben sollte. Zur\u00fcck im Camp \u00fcberlegen einige Spieler, einen Hund zu adoptieren, w\u00e4hrend Thomas M\u00fcller und Aleksandar Pavlovi\u0107 bei einer Runde Golf abschalten.\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142488",
                "likeCount": "7670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I9PPOH1v3dosCYVPAUa_7mEF1w0",
            "id": "bQ9vbUhEExw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:34:26Z",
                "channelId": "UCWxZoLwAhSNqcsaVsoKJTqg",
                "title": "Rapper Xatar in Bonn beerdigt - Familie, Freunde und Fans trauern | RTL WEST",
                "description": "Giwar Hajabi, besser bekannt als Xatar, war einer der einflussreichsten Rapper Deutschlands. Sein Leben f\u00fchrte vom Kriegsgebiet im Iran bis an die Spitze der Musikszene \u2013 gepr\u00e4gt von Erfolg und Skandalen. Am 7. Mai starb er in K\u00f6ln mit nur 43 Jahren. Am Donnerstag (15.05.) nahmen Hunderte Menschen Abschied.\n\nEin Beitrag von Valerio Magno und Vanessa Brodka\n_________\nWebsite: https://www.rtl-west.de \nRTL+: https://plus.rtl.de/rtlwest\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlwest \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlwest \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlwest \nTwitter: https://www.twitter.com/rtlwest\n\n#rtlwest #rtl #rtlplus #nrw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ9vbUhEExw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ9vbUhEExw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ9vbUhEExw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ9vbUhEExw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ9vbUhEExw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL WEST - das Nachrichtenmagazin f\u00fcr ganz NRW",
                "tags": [
                    "RTL West",
                    "Regional",
                    "Region",
                    "NRW",
                    "Westen",
                    "Magazin",
                    "Nordrhein Westfalen",
                    "RTL",
                    "Claudia Hessel",
                    "Sebastian Reddig",
                    "aktuell",
                    "relevant",
                    "RTL+",
                    "Daria Semcov"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Rapper Xatar in Bonn beerdigt - Familie, Freunde und Fans trauern | RTL WEST",
                    "description": "Giwar Hajabi, besser bekannt als Xatar, war einer der einflussreichsten Rapper Deutschlands. Sein Leben f\u00fchrte vom Kriegsgebiet im Iran bis an die Spitze der Musikszene \u2013 gepr\u00e4gt von Erfolg und Skandalen. Am 7. Mai starb er in K\u00f6ln mit nur 43 Jahren. Am Donnerstag (15.05.) nahmen Hunderte Menschen Abschied.\n\nEin Beitrag von Valerio Magno und Vanessa Brodka\n_________\nWebsite: https://www.rtl-west.de \nRTL+: https://plus.rtl.de/rtlwest\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlwest \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlwest \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlwest \nTwitter: https://www.twitter.com/rtlwest\n\n#rtlwest #rtl #rtlplus #nrw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48928",
                "likeCount": "887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozgRRpO6HqB16GM7ddv7Taq7PHc",
            "id": "oOVZUAhPE-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:01:15Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen unsere EIGENE ZIVILISATION! | Folge 1",
                "description": "Wir bauen unsere eigene Zivilisation auf einem Acker! \n\nMehr Infos zum System: https://de.ecoflow.com/pages/balkonkraftwerk/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei EcoFlow:\nhttps://de.ecoflow.com/pages/stream-series-plug-in-solar-battery/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei Amazon:\nhttps://www.amazon.de/dp/B0F5B93DTV?maas=maas_adg_AC1BC30A0CFB19D815D7B89B45869F91_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen unsere EIGENE ZIVILISATION! | Folge 1",
                    "description": "Wir bauen unsere eigene Zivilisation auf einem Acker! \n\nMehr Infos zum System: https://de.ecoflow.com/pages/balkonkraftwerk/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei EcoFlow:\nhttps://de.ecoflow.com/pages/stream-series-plug-in-solar-battery/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei Amazon:\nhttps://www.amazon.de/dp/B0F5B93DTV?maas=maas_adg_AC1BC30A0CFB19D815D7B89B45869F91_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182202",
                "likeCount": "11779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6__eRVvMb2AADPeqD8f5Pujk2q4",
            "id": "Upbud3yD0As",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:00:49Z",
                "channelId": "UC2cJbBzyHM48MVFB6eOW9og",
                "title": "Reichsb\u00fcrger-Razzia: Warum das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c verboten wurde | stern TV",
                "description": "Das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c (KRD), eine der bekanntesten Reichsb\u00fcrger-Gruppen, wurde am 13. Mai 2025 vom Bundesinnenministerium verboten. Zeitgleich durchsuchten hunderte Einsatzkr\u00e4fte Objekte in sieben Bundesl\u00e4ndern, der selbst ernannte \u201eK\u00f6nig\u201c Peter Fitzek wurde festgenommen. Der Verfassungsschutz wirft dem KRD sektenartige Strukturen, finanzielle Ausbeutung und N\u00e4he zu rechtsextremen Ideologien vor. Doch ist mit dem Verbot die Gefahr gebannt \u2013 oder wird die Szene jetzt erst recht gef\u00e4hrlich? \n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 14.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #Reichb\u00fcrger #Verfassungsschutz #Polizei #K\u00f6nigreichDeutschland #Razzia\n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "stern TV",
                "tags": [
                    "stern TV",
                    "sternTV",
                    "stern TV RTL",
                    "stern TV Reportage",
                    "RTL",
                    "Reportage",
                    "Reportagen",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku Deutsch",
                    "Reportage Deutsch",
                    "Deutsch",
                    "TV",
                    "TV Sendung",
                    "Television Program (Media Genre)",
                    "2025",
                    "Reichsb\u00fcrger",
                    "KRD",
                    "K\u00f6nigreich Deutschland",
                    "Polizei",
                    "Razzia",
                    "Verfassungsschutz",
                    "Bundesinnenministerium",
                    "Verbot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Reichsb\u00fcrger-Razzia: Warum das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c verboten wurde | stern TV",
                    "description": "Das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c (KRD), eine der bekanntesten Reichsb\u00fcrger-Gruppen, wurde am 13. Mai 2025 vom Bundesinnenministerium verboten. Zeitgleich durchsuchten hunderte Einsatzkr\u00e4fte Objekte in sieben Bundesl\u00e4ndern, der selbst ernannte \u201eK\u00f6nig\u201c Peter Fitzek wurde festgenommen. Der Verfassungsschutz wirft dem KRD sektenartige Strukturen, finanzielle Ausbeutung und N\u00e4he zu rechtsextremen Ideologien vor. Doch ist mit dem Verbot die Gefahr gebannt \u2013 oder wird die Szene jetzt erst recht gef\u00e4hrlich? \n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 14.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #Reichb\u00fcrger #Verfassungsschutz #Polizei #K\u00f6nigreichDeutschland #Razzia\n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134356",
                "likeCount": "3536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RYBTtmqxNz1DGr4e1TNeBcylr-I",
            "id": "ntKvPNOi_cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:24:51Z",
                "channelId": "UCyIYo-aWtjDZ06BoxVsid_Q",
                "title": "Was ist mit Kanye West los?",
                "description": "(Werbung) Holy :)\nhttps://weareholy.com/kyzer\n\"KYZER\" = 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung\n\"KYZER10\" = 10% Rabatt auf jede Bestellung\n\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/kyzer98live\n\nReaction Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@kyzerlive\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kyzer98x/?hl=de\n\nDiscord:\nhttps://discord.com/invite/gWdk6MDN3t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyzer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was ist mit Kanye West los?",
                    "description": "(Werbung) Holy :)\nhttps://weareholy.com/kyzer\n\"KYZER\" = 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung\n\"KYZER10\" = 10% Rabatt auf jede Bestellung\n\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/kyzer98live\n\nReaction Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@kyzerlive\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kyzer98x/?hl=de\n\nDiscord:\nhttps://discord.com/invite/gWdk6MDN3t"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129851",
                "likeCount": "9551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0LaGK8lXo9eCrqljQoFQoP4rdlM",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2337773",
                "likeCount": "732764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0KmAWjfBLBb1gvEyHmLUzzGx4PU",
            "id": "5DajwrI85A0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:00:08Z",
                "channelId": "UCp68_FLety0O-n9QU6phsgw",
                "title": "Digging a SECRET Garage Part 6 THE COVER UP!",
                "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code COLIN at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/colin\nGet your Furze Merch Here https://www.colinfurzeshop.com\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\nThanks to Barrett Steel for the supply, if you want steel....buy from them!!\nhttps://www.barrettsteel.com\nThe Car trollys were https://serencoshop.co.uk/collections/vehicle-movement-jacking/products/hurricane-mechanical-wheel-skates-sold-individually\n\nMusic\n\nTrack 1 \"Eye Strain\" by \"The Fifth Flaw\"\nhttps://open.spotify.com/artist/4xV94TZfdRiPar1AwwbzkJ?si=oSMGMo9dSgqvABbozoVY0Q rickybruce@gmail.com\n\nTrack 2 \"Why Do i\" by \"Wash Park\"\nhttps://linktr.ee/Washparkmusic\n\nTrack 3 \"I Dont Know\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 4 (BEHIND THE SPONSOR BIT) is \"Dolce and Gabbana\" by \"Galivantes\"\nhttps://open.spotify.com/artist/1jLJGaMOZ68r0pPyTUoBSv\n\nTrack 5 \"Its Near Enough\" by \"The Wilba Project\"\nhttps://youtu.be/-v3f5jevdWk?si=HqWMYKpFeF5IwJ3v\n\nTrack 6 \"Napalm Sunshine\" by \"Lying For Friends\"\nhttps://open.spotify.com/album/2ahFNP83sJuu8IvpDcIf2q\n\nTrack 7 \"Tired\" by \"STAPLERS\"\nhttps://open.spotify.com/album/6KHft3CMmoHXf6qY8aauYK?si=41b24fdb929f4478\n\nTrack 8 \"Immediately\" by \"Stay Lunar\"\nhttps://linktr.ee/staylunar\n\nTrack 9 and 10 are by 'Wolfs\" and are \"Be Somewhere\" and \"Take Me On\"\nhttps://open.spotify.com/artist/5bsnl8QpuYOt3UgAomFkeM\nhttps://soundcloud.com/wolfstheband\n\nTrack 11 \"Let it Go\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 12. \"Lost Me Again\" by \"Droids Osaka\"\nSpotify https://open.spotify.com/album/79WdpSwxZwsHaZKj51lAft?si=8qns_yq0RD6RKN4xyoWCog\nBandcamp https://droidsosaka.bandcamp.com\nInstagram https://www.instagram.com/droidsosaka/\n\nTrack 13 \"Bolt Down the Hatches\" by \"Hobbo and the Hippies\"\nhttps://open.spotify.com/track/5swBxlLzu1Gxgelgi1saZk\n\nTrack 14 \"Youth 8500\" a Look Mum No Computer Track but covered by \"Droids Osaka\"\nSee track 12 for links.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "colinfurze",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Digging a SECRET Garage Part 6 THE COVER UP!",
                    "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code COLIN at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/colin\nGet your Furze Merch Here https://www.colinfurzeshop.com\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\nThanks to Barrett Steel for the supply, if you want steel....buy from them!!\nhttps://www.barrettsteel.com\nThe Car trollys were https://serencoshop.co.uk/collections/vehicle-movement-jacking/products/hurricane-mechanical-wheel-skates-sold-individually\n\nMusic\n\nTrack 1 \"Eye Strain\" by \"The Fifth Flaw\"\nhttps://open.spotify.com/artist/4xV94TZfdRiPar1AwwbzkJ?si=oSMGMo9dSgqvABbozoVY0Q rickybruce@gmail.com\n\nTrack 2 \"Why Do i\" by \"Wash Park\"\nhttps://linktr.ee/Washparkmusic\n\nTrack 3 \"I Dont Know\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 4 (BEHIND THE SPONSOR BIT) is \"Dolce and Gabbana\" by \"Galivantes\"\nhttps://open.spotify.com/artist/1jLJGaMOZ68r0pPyTUoBSv\n\nTrack 5 \"Its Near Enough\" by \"The Wilba Project\"\nhttps://youtu.be/-v3f5jevdWk?si=HqWMYKpFeF5IwJ3v\n\nTrack 6 \"Napalm Sunshine\" by \"Lying For Friends\"\nhttps://open.spotify.com/album/2ahFNP83sJuu8IvpDcIf2q\n\nTrack 7 \"Tired\" by \"STAPLERS\"\nhttps://open.spotify.com/album/6KHft3CMmoHXf6qY8aauYK?si=41b24fdb929f4478\n\nTrack 8 \"Immediately\" by \"Stay Lunar\"\nhttps://linktr.ee/staylunar\n\nTrack 9 and 10 are by 'Wolfs\" and are \"Be Somewhere\" and \"Take Me On\"\nhttps://open.spotify.com/artist/5bsnl8QpuYOt3UgAomFkeM\nhttps://soundcloud.com/wolfstheband\n\nTrack 11 \"Let it Go\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 12. \"Lost Me Again\" by \"Droids Osaka\"\nSpotify https://open.spotify.com/album/79WdpSwxZwsHaZKj51lAft?si=8qns_yq0RD6RKN4xyoWCog\nBandcamp https://droidsosaka.bandcamp.com\nInstagram https://www.instagram.com/droidsosaka/\n\nTrack 13 \"Bolt Down the Hatches\" by \"Hobbo and the Hippies\"\nhttps://open.spotify.com/track/5swBxlLzu1Gxgelgi1saZk\n\nTrack 14 \"Youth 8500\" a Look Mum No Computer Track but covered by \"Droids Osaka\"\nSee track 12 for links."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1440827",
                "likeCount": "113381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jS0DWchTugSJpB4GgQxxLkZjyTA",
            "id": "XbXXKhfvSF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:20:59Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Sony WH-1000XM6 Review: Back on the Throne!",
                "description": "Sony's new noise cancelling headphones are long-awaited and awesome. When you make the best product in the category, you can charge whatever you want.\n\nSony WH-1000XM6: https://geni.us/xfCjot\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nHeadphones provided by Sony for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "Sony",
                    "Sony WH1000XM6",
                    "WH-1000XM6",
                    "Sony headphones",
                    "WH1000 XM6 review",
                    "XM6 review",
                    "MKBHD",
                    "noise cancelling",
                    "best noise cancelling headphones",
                    "best noise cancelling",
                    "ANC",
                    "top ANC",
                    "best ANC",
                    "Sony vs",
                    "Sony headphones vs"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sony WH-1000XM6 Review: Back on the Throne!",
                    "description": "Sony's new noise cancelling headphones are long-awaited and awesome. When you make the best product in the category, you can charge whatever you want.\n\nSony WH-1000XM6: https://geni.us/xfCjot\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nHeadphones provided by Sony for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1755015",
                "likeCount": "76674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TN7hS2W2RyreZ5rxWCuPiYrZvc",
            "id": "D-qsD_K8lls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:57:46Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "trabzonspor",
                    "ts",
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray haberleri",
                    "trabzonspor haberleri",
                    "galatasaray ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "gs ts \u00f6zet",
                    "galatasaray ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor \u00f6zet",
                    "galatasaray \u00f6zet",
                    "trabzonspor \u00f6zet",
                    "gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "galatasaray trabzonspor izle",
                    "ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor",
                    "ts gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zetini izle",
                    "ts gs izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542039",
                "likeCount": "14933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lp7OZT477m0-oB0bblK-S1vof_4",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913587",
                "likeCount": "135189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ya1tfr2_Q9UY0TqUYU_XU2Cdkiw",
            "id": "9J4eS6I5_s0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T12:48:05Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "I spent $10,000 on Kickstarter Tech.",
                "description": "Spending far too much money on Kickstarter Tech Gadgets to find out if Kickstarter is good! Check out the Liene Sticker Printer: https://amzn.to/3EMKjtG. (Code: 15PIXCUT - 15% off!) @lienephotoprinter \n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT\n\n#Liene #LienePixCutS1 #photostickerprinterandcutter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "tags": [
                    "kickstarter",
                    "tech",
                    "gadgets",
                    "internet",
                    "best tech",
                    "cool tech"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I spent $10,000 on Kickstarter Tech.",
                    "description": "Spending far too much money on Kickstarter Tech Gadgets to find out if Kickstarter is good! Check out the Liene Sticker Printer: https://amzn.to/3EMKjtG. (Code: 15PIXCUT - 15% off!) @lienephotoprinter \n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT\n\n#Liene #LienePixCutS1 #photostickerprinterandcutter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2088989",
                "likeCount": "77416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HAu-rSEweyvhCfHKCYBiqs5l3c0",
            "id": "7nT7szTLeXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T07:40:52Z",
                "channelId": "UCCMrHMU2L2-T0x_ApdjK7Vg",
                "title": "Ein neuer Tiefpunkt f\u00fcr World of Tanks",
                "description": "\u25ba ZWEITKANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCITBR63Izir3jD8DR_3ykUQ\n\n\u25ba MEIN STREAM:\nhttps://www.twitch.tv/mailand\n\n\u25ba SOCIAL MEDIA:\nhttps://www.instagram.com/mailandwot\nhttps://twitter.com/MailandWoT\nhttps://www.facebook.com/mailandwot\n\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/mailand\n\n\u25ba WORLD OF TANKS:\nhttps://worldoftanks.eu/\n\noperation pandora world of tanks wot lootboxes chieftain mtb-b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mailand",
                "tags": [
                    "mailand",
                    "world of tanks",
                    "wargaming",
                    "world of tanks guide park",
                    "world of tanks guide 2021",
                    "world of tanks beginner",
                    "world of tanks advanced",
                    "world of tanks tutorial",
                    "world of tanks gameplay pc 2021",
                    "world of tanks pc review",
                    "Hand of uncut",
                    "wot",
                    "wot replays",
                    "mouzakrobat",
                    "wot blitz",
                    "propellerm\u00fctze tr\u00e4ger",
                    "wot update",
                    "wot deutsch",
                    "wot operation pandora",
                    "wot mbt b",
                    "wot chieftain mk6",
                    "wot loot boxes 2025",
                    "wot loot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein neuer Tiefpunkt f\u00fcr World of Tanks",
                    "description": "\u25ba ZWEITKANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCITBR63Izir3jD8DR_3ykUQ\n\n\u25ba MEIN STREAM:\nhttps://www.twitch.tv/mailand\n\n\u25ba SOCIAL MEDIA:\nhttps://www.instagram.com/mailandwot\nhttps://twitter.com/MailandWoT\nhttps://www.facebook.com/mailandwot\n\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/mailand\n\n\u25ba WORLD OF TANKS:\nhttps://worldoftanks.eu/\n\noperation pandora world of tanks wot lootboxes chieftain mtb-b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61369",
                "likeCount": "6421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wl2lXwjGP1MvjqqRd98M9bsrCLk",
            "id": "SC2eSujzrUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:07:28Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "How One Company Secretly Poisoned The Planet",
                "description": "The biggest chemical cover up in history. PFAS has polluted the entire global water system. Now, potentially dangerous forever chemicals are being found in the entire US population. Go to https://groundnews.com/Ve to get all sides of every story. Subscribe to save 40% off the unlimited Vantage Plan through our link.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Killed by Fridges\n5:27 Teflon and The Manhattan Project\n7:59 Teflon is Tricky\n11:37 The Teflon Revolution\n13:27 Earl Tennant's Farm\n17:34 Inside DuPont\n20:28 Fluoride In Drinking Water \n25:00 It's bigger than that\n29:23 What is PFAS?\n35:56 How much PFAS is in Derek\u2019s blood?\n37:56 How forever chemicals get into your blood\n46:18 Removing PFAS from drinking water\n49:30 Can you lower your PFAS levels?\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Rob Bilott for his time and expertise. Check out his fantastic book: Bilott, R. (2019). Exposure. Simon and Schuster - https://ve42.co/7R\n\nRob's story also inspired the 2019 film: Dark Waters.\n\nThank you to Doctor Mike for giving us a medical perspective on PFAS! Check him out at @DoctorMike \n\nThank you to Henrik Haggeman and the Puraffinity team, as well as Andrew Patterson and Eurofins, for doing the PFAS testing.\n\nThank you to Leslie Hamilton, Johns Hopkins APL, Alex Conrad, Imperial College London, Jana Avgustini, and Matija Krvavica for their help on the project.\n\n\u2580\u2580\u2580\nPFAS Tools: \nPFAS Blood Test - https://ve42.co/PFASTest\nWhat's My Exposure? via www-pfas.pfas-exchange.org - https://ve42.co/myexposure\nSerum PFAS Calculator via ics.uci.edu - https://ve42.co/pfascalculator\nInteractive Map: PFAS Contamination Crisis via www.ewg.org - https://ve42.co/pfasmapinteractive\nThe Map of Forever Pollution via foreverpollution.eu - https://ve42.co/foreverpollutionmap\nAustralian PFAS Chemicals Map via pfas.australianmap.net - https://ve42.co/australianpfasmap\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nReferences can be found here - https://ve42.co/PFASReferences\n\nImages & Video:\n\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/PFASVisuals\n\n3D Models:\n\n\"Low Poly Base Mesh-530 Tri\" (https://skfb.ly/onsxE) by Huge_Man\n\"Blood Vessel\" (https://skfb.ly/owHJX) by IMU University\n\u201cGeneric Factory\u201d (https://skfb.ly/onQpR) by assetfactory\n\"Lowpoly People + Waldo\" (https://skfb.ly/6zqCE) by Lo\u00efc Norgeot \nPFOA Molecule via PubChem - https://pubchem.ncbi.nlm.nih.gov/compound/Perfluorooctanoic-acid\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Samuel White, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: Peter Nelson & Jack Saxon\nCamera Operators: Tas Underwood, Emilia Gyles, Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nAnimators: Andrew Neet, Emma Wright & Fabio Albertelli\nIllustrators: Caine Esperanza, Jakub Misiek & Maria Gusakovich\nAssistant Editor: James Stuart\nAdditional Editor: James Horsley\nResearchers: Geeta Thakur, Darius Garewal, Gabe Strong & Emilia Gyles\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Sulli Yost\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "teflon",
                    "nonstick pan",
                    "teflon don",
                    "chemistry",
                    "teflon harmless",
                    "PTFE",
                    "cookware",
                    "cooking",
                    "chemours",
                    "pfas",
                    "nonstick",
                    "pfoa",
                    "safety",
                    "non-stick",
                    "pan",
                    "pans",
                    "ceramic",
                    "cast iron",
                    "carbon steel",
                    "contamination",
                    "drinking",
                    "water",
                    "coating",
                    "teflon coating",
                    "du pont",
                    "TFE",
                    "fluorine",
                    "chlorine",
                    "c8",
                    "c-8",
                    "forever chemicals",
                    "Gen X",
                    "PFAS",
                    "fluoride",
                    "drinking water"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How One Company Secretly Poisoned The Planet",
                    "description": "The biggest chemical cover up in history. PFAS has polluted the entire global water system. Now, potentially dangerous forever chemicals are being found in the entire US population. Go to https://groundnews.com/Ve to get all sides of every story. Subscribe to save 40% off the unlimited Vantage Plan through our link.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Killed by Fridges\n5:27 Teflon and The Manhattan Project\n7:59 Teflon is Tricky\n11:37 The Teflon Revolution\n13:27 Earl Tennant's Farm\n17:34 Inside DuPont\n20:28 Fluoride In Drinking Water \n25:00 It's bigger than that\n29:23 What is PFAS?\n35:56 How much PFAS is in Derek\u2019s blood?\n37:56 How forever chemicals get into your blood\n46:18 Removing PFAS from drinking water\n49:30 Can you lower your PFAS levels?\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Rob Bilott for his time and expertise. Check out his fantastic book: Bilott, R. (2019). Exposure. Simon and Schuster - https://ve42.co/7R\n\nRob's story also inspired the 2019 film: Dark Waters.\n\nThank you to Doctor Mike for giving us a medical perspective on PFAS! Check him out at @DoctorMike \n\nThank you to Henrik Haggeman and the Puraffinity team, as well as Andrew Patterson and Eurofins, for doing the PFAS testing.\n\nThank you to Leslie Hamilton, Johns Hopkins APL, Alex Conrad, Imperial College London, Jana Avgustini, and Matija Krvavica for their help on the project.\n\n\u2580\u2580\u2580\nPFAS Tools: \nPFAS Blood Test - https://ve42.co/PFASTest\nWhat's My Exposure? via www-pfas.pfas-exchange.org - https://ve42.co/myexposure\nSerum PFAS Calculator via ics.uci.edu - https://ve42.co/pfascalculator\nInteractive Map: PFAS Contamination Crisis via www.ewg.org - https://ve42.co/pfasmapinteractive\nThe Map of Forever Pollution via foreverpollution.eu - https://ve42.co/foreverpollutionmap\nAustralian PFAS Chemicals Map via pfas.australianmap.net - https://ve42.co/australianpfasmap\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nReferences can be found here - https://ve42.co/PFASReferences\n\nImages & Video:\n\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/PFASVisuals\n\n3D Models:\n\n\"Low Poly Base Mesh-530 Tri\" (https://skfb.ly/onsxE) by Huge_Man\n\"Blood Vessel\" (https://skfb.ly/owHJX) by IMU University\n\u201cGeneric Factory\u201d (https://skfb.ly/onQpR) by assetfactory\n\"Lowpoly People + Waldo\" (https://skfb.ly/6zqCE) by Lo\u00efc Norgeot \nPFOA Molecule via PubChem - https://pubchem.ncbi.nlm.nih.gov/compound/Perfluorooctanoic-acid\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Samuel White, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: Peter Nelson & Jack Saxon\nCamera Operators: Tas Underwood, Emilia Gyles, Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nAnimators: Andrew Neet, Emma Wright & Fabio Albertelli\nIllustrators: Caine Esperanza, Jakub Misiek & Maria Gusakovich\nAssistant Editor: James Stuart\nAdditional Editor: James Horsley\nResearchers: Geeta Thakur, Darius Garewal, Gabe Strong & Emilia Gyles\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Sulli Yost\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4672612",
                "likeCount": "232702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Viy0-9QBnnedNHKPJBOaXRptkoM",
            "id": "qFkBOhEPNVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:01:36Z",
                "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
                "title": "Die gro\u00dfen Fragen: Sind wir allein? | Harald Lesch |\u00a0Terra X",
                "description": "K\u00f6nnen wir wirklich die einzigen intelligenten Lebewesen im Universum sein? Oder haben uns \"die Anderen\" vielleicht sogar schon besucht? Was ist dran an UFO-Sichtungen? Harald Lesch geht auf Spurensuche. \n\nAlle Folgen \"Die gro\u00dfen Fragen\" hier im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokus/die-grossen-fragen-mit-harald-lesch-100?staffel=1&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nAnimierte Szenen wurden teilweise mit Unterst\u00fctzung von KI erzeugt. \n\nKapitel:\n00:00 Intro \n01:03  Was ist dran an angeblichen UFO-Sichtungen? \n08:15 Eine kurze Geschichte von Menschen und Aliens \n18:10 Wie k\u00f6nnten Au\u00dferirdische aussehen? \n22:38 Leben auf dem Mars? \n29:33 Der Kontakt mit Aliens ... \n35:30 Pr\u00e4-Astronautik: Waren die Aliens schon hier? \n38:14 Unsere Sehnsucht nach Gesellschaft \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Aliens: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIGwzNqluwWvkR286iNWjdDa \nFaszination Universum: Aliens \u2013 der erste Kontakt \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/faszination-universum-114/aliens-der-erste-kontakt-faszination-universum-mit-harald-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nVerschw\u00f6rungen: Reptiloide, Aliens und Kontakte \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-100/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-reptiloide-aliens-und-kontakte-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \nMysterien des Weltalls: Sind wir alle Aliens? \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/play/dokus/mysterien-des-weltalls-202/mysterien-des-weltalls-sind-wir-alle-aliens-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch \nBuch: Alexander Hogh\nRegie: Ragna Wolf \nRegie Moderationen: Sigrun Laste \nRegieassistenz: Christina Schwarzkopf \nKamera: J\u00fcrgen Rehberg \nSchnitt: Uwe Klimmeck, Patrick Badedow \nAnimationen: John Kultzscher, Kim Krai\u00dfer, Tobias Schreeck, Benedikt Schwab, Omer Shwartz, Kai Schadwinkel \nSandanimationen: Irina Titowa, Christine Ambrus \nMischung: Stefan Buchner \nLicht: Audrius Zogorskis \nSzene: Asta Urbonaite\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nRecherche: Stefanie Wong, Jens Karsunke \nProduktion: Mirko Mikelskis, Anastasia Sytschew, Clemens Meusel \nProduktionsleitung STORYHOUSE: Roland Albrecht, Tomas Makaras \nProduktionsleistung ZDF: Florian Rehm, Moritz B\u00f6micke \nProduzentin: Sigrun Laste \nRedaktion: Tobias Schultes, Hanna Kortaba \n\n#HaraldLesch #AlienLife #Aliens #Universe #Documentary #ZDF #TerraX \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit STORYHOUSE.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
                "tags": [
                    "terra x lesch & co.",
                    "terra x",
                    "harald lesch",
                    "ZDF",
                    "Terra X",
                    "Lesch",
                    "Astrophysik",
                    "Physik",
                    "Naturwissenschaft",
                    "Terra X Lesch & Co",
                    "Lesch & Co",
                    "Astro"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die gro\u00dfen Fragen: Sind wir allein? | Harald Lesch |\u00a0Terra X",
                    "description": "K\u00f6nnen wir wirklich die einzigen intelligenten Lebewesen im Universum sein? Oder haben uns \"die Anderen\" vielleicht sogar schon besucht? Was ist dran an UFO-Sichtungen? Harald Lesch geht auf Spurensuche. \n\nAlle Folgen \"Die gro\u00dfen Fragen\" hier im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokus/die-grossen-fragen-mit-harald-lesch-100?staffel=1&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nAnimierte Szenen wurden teilweise mit Unterst\u00fctzung von KI erzeugt. \n\nKapitel:\n00:00 Intro \n01:03  Was ist dran an angeblichen UFO-Sichtungen? \n08:15 Eine kurze Geschichte von Menschen und Aliens \n18:10 Wie k\u00f6nnten Au\u00dferirdische aussehen? \n22:38 Leben auf dem Mars? \n29:33 Der Kontakt mit Aliens ... \n35:30 Pr\u00e4-Astronautik: Waren die Aliens schon hier? \n38:14 Unsere Sehnsucht nach Gesellschaft \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Aliens: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIGwzNqluwWvkR286iNWjdDa \nFaszination Universum: Aliens \u2013 der erste Kontakt \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/faszination-universum-114/aliens-der-erste-kontakt-faszination-universum-mit-harald-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nVerschw\u00f6rungen: Reptiloide, Aliens und Kontakte \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-100/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-reptiloide-aliens-und-kontakte-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \nMysterien des Weltalls: Sind wir alle Aliens? \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/play/dokus/mysterien-des-weltalls-202/mysterien-des-weltalls-sind-wir-alle-aliens-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch \nBuch: Alexander Hogh\nRegie: Ragna Wolf \nRegie Moderationen: Sigrun Laste \nRegieassistenz: Christina Schwarzkopf \nKamera: J\u00fcrgen Rehberg \nSchnitt: Uwe Klimmeck, Patrick Badedow \nAnimationen: John Kultzscher, Kim Krai\u00dfer, Tobias Schreeck, Benedikt Schwab, Omer Shwartz, Kai Schadwinkel \nSandanimationen: Irina Titowa, Christine Ambrus \nMischung: Stefan Buchner \nLicht: Audrius Zogorskis \nSzene: Asta Urbonaite\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nRecherche: Stefanie Wong, Jens Karsunke \nProduktion: Mirko Mikelskis, Anastasia Sytschew, Clemens Meusel \nProduktionsleitung STORYHOUSE: Roland Albrecht, Tomas Makaras \nProduktionsleistung ZDF: Florian Rehm, Moritz B\u00f6micke \nProduzentin: Sigrun Laste \nRedaktion: Tobias Schultes, Hanna Kortaba \n\n#HaraldLesch #AlienLife #Aliens #Universe #Documentary #ZDF #TerraX \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit STORYHOUSE."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182326",
                "likeCount": "4954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "95_nLaviV9xdlU8bEgn6muL5TUo",
            "id": "Ox8ZLF6cGM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:45:45Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "BehindTheScenesLook",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman Day",
                    "Superman Day 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                    "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17067224",
                "likeCount": "446310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rT1_z6zaJlRYs0ezq2fsVKEscyQ",
            "id": "J4r6tL0Actw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T17:08:26Z",
                "channelId": "UCPhsnKyNcH3huafz_wNG_5A",
                "title": "Holzstamm-Zug entgleist bei Borken: Strafverfahren l\u00e4uft | hessenschau DAS THEMA",
                "description": "Am Montagabend ist ein mit Holz beladener G\u00fcterzug bei Borken in Nordhessen entgleist. Die Strecke war mehr als 24 Stunden gesperrt. Seit heute Mittag l\u00e4uft der Bahnverkehr dort wieder. Doch warum der Zug entgleist ist und alles was ihr wissen m\u00fcsst \u2013 heute bei DAS THEMA.\n\n#hessen #borken #deutschebahn \n\n--- \nIhr wollt nichts verpassen? \nDann hessenschau abonnieren \ud83d\udc49 https://1.ard.de/hs-abo\n--- \nNoch mehr Nachrichten aus #Hessen findet ihr \nim Web: https://www.hessenschau.de \nauf Instagram: https://instagram.com/hessenschau \nauf WhatsApp: https://1.ard.de/hs-whatsapp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hessenschau",
                "tags": [
                    "hessenschau",
                    "hessen",
                    "hessischerrundfunk",
                    "hr",
                    "hessennews",
                    "bahnunglueckborken",
                    "zugumgekipptborken",
                    "zugunglueckborken",
                    "zugentgleist",
                    "nordhessen",
                    "kassel",
                    "deutschebahn",
                    "gueterzugholzborken",
                    "schwalmederkreis",
                    "zugentgleistborken",
                    "zugentgleisthessen",
                    "holztransporterumgekippt",
                    "bahnstreckegesperrtnordhessen",
                    "borken",
                    "zugunfall",
                    "zug umgekippt"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holzstamm-Zug entgleist bei Borken: Strafverfahren l\u00e4uft | hessenschau DAS THEMA",
                    "description": "Am Montagabend ist ein mit Holz beladener G\u00fcterzug bei Borken in Nordhessen entgleist. Die Strecke war mehr als 24 Stunden gesperrt. Seit heute Mittag l\u00e4uft der Bahnverkehr dort wieder. Doch warum der Zug entgleist ist und alles was ihr wissen m\u00fcsst \u2013 heute bei DAS THEMA.\n\n#hessen #borken #deutschebahn \n\n--- \nIhr wollt nichts verpassen? \nDann hessenschau abonnieren \ud83d\udc49 https://1.ard.de/hs-abo\n--- \nNoch mehr Nachrichten aus #Hessen findet ihr \nim Web: https://www.hessenschau.de \nauf Instagram: https://instagram.com/hessenschau \nauf WhatsApp: https://1.ard.de/hs-whatsapp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169926",
                "likeCount": "1958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oh0MP_l2ZVYdyEgo3QtNgyEvUXc",
            "id": "vCauHk5xxDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:01:42Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Erster Defekt! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad",
                    "Folge 2"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Erster Defekt! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345548",
                "likeCount": "21166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hd-zT5Gh2AWNkZeJvXCrRoiEqhs",
            "id": "N0Iv_mq4tnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:12:42Z",
                "channelId": "UC0HjC83tjfngYu-T-nD-k2w",
                "title": "Ich kaufe ALLE Scam Produkte",
                "description": "Jetzt kostenlos \u00fcber meinen Link bei Shoop registrieren und exklusiv 10\u20ac Startbonus sichern: https://get-shoop.de/seltix4 *\n\nGewinnspiel:\n\u200b\u20601. @seltixplus abonnieren\n2. https://www.instagram.com/seltix/ folgen\n3. https://www.instagram.com/yeutheworld/ folgen\n4. https://www.instagram.com/p/DDjrxBGsBm9/?igsh=MW9hcGxnemNyYWEz kommentieren\n\nInstagram: https://www.instagram.com/seltix\n\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX +",
                "tags": [
                    "SLETIX",
                    "SELTIX",
                    "reagiert",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "scam",
                    "produkte",
                    "produkte test",
                    "fake",
                    "fake iphone",
                    "experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich kaufe ALLE Scam Produkte",
                    "description": "Jetzt kostenlos \u00fcber meinen Link bei Shoop registrieren und exklusiv 10\u20ac Startbonus sichern: https://get-shoop.de/seltix4 *\n\nGewinnspiel:\n\u200b\u20601. @seltixplus abonnieren\n2. https://www.instagram.com/seltix/ folgen\n3. https://www.instagram.com/yeutheworld/ folgen\n4. https://www.instagram.com/p/DDjrxBGsBm9/?igsh=MW9hcGxnemNyYWEz kommentieren\n\nInstagram: https://www.instagram.com/seltix\n\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85710",
                "likeCount": "4386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KbPTtdfgiEW5x0S994YAL-ld250",
            "id": "cxTmWjxXh0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:46:41Z",
                "channelId": "UCbw_H0qCrwYFKMXrUMxpy0g",
                "title": "Last-Minute Wahnsinn! Ajax verliert Oberhand im Titelrennen sp\u00e4t | FC Groningen - Ajax Amsterdam",
                "description": "Am 33. Spieltag der Eredivisie treffen FC Groningen - Ajax Amsterdam aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nSpielverlauf:\n0:1 Anton Gaaei (27')\n1:1 Thom van Bergen (52')\n1:2 Wout Weghorst (68')\n2:2 Thijmen Blokzijl (90'+9')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxTmWjxXh0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxTmWjxXh0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxTmWjxXh0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxTmWjxXh0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cxTmWjxXh0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eredivisie | Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "eredivisie",
                    "niederlande",
                    "holland",
                    "fussball",
                    "sport",
                    "highlights",
                    "tore",
                    "champions league",
                    "europa league",
                    "ajax",
                    "amsterdam",
                    "feyenoord",
                    "rotterdam",
                    "psv",
                    "eindhoven",
                    "fussball highlights",
                    "eredivisie highlights",
                    "ajax Amsterdam",
                    "psv eindhoven",
                    "psv Eindhoven highlights",
                    "feyenoord rottderdam highlights",
                    "holland highlights",
                    "holland fussball",
                    "niederlande highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Last-Minute Wahnsinn! Ajax verliert Oberhand im Titelrennen sp\u00e4t | FC Groningen - Ajax Amsterdam",
                    "description": "Am 33. Spieltag der Eredivisie treffen FC Groningen - Ajax Amsterdam aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nSpielverlauf:\n0:1 Anton Gaaei (27')\n1:1 Thom van Bergen (52')\n1:2 Wout Weghorst (68')\n2:2 Thijmen Blokzijl (90'+9')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50372",
                "likeCount": "612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x8fBDGzLsKB_rZQgyJdB1CF_uA4",
            "id": "7a6rVI-COsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:00:06Z",
                "channelId": "UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA",
                "title": "Lebendig begraben f\u00fcr 100 Stunden! - DEEP DOWN - Folge 1",
                "description": "Werbung: N\u00e4chste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: \nhttps://t1p.de/Deep_Down_Knossi_YT\n\nIn der ersten Folge von \u201eDEEP DOWN\u201c wagen sechs Teilnehmer den Abstieg in ihr eigenes Grab \u2013 noch ahnen sie nicht, was die n\u00e4chsten 100 Stunden f\u00fcr sie bereithalten. Zwischen Nervosit\u00e4t und Vorfreude beginnt ein emotionales Wechselbad. Doch sobald die T\u00fcren der engen, dunklen Boxen schlie\u00dfen, wird es ernst: Wie reagieren sie auf ihr neues Zuhause?\n\nWerbung: G\u00f6nnt euch lecker HOLY f\u00fcr geilen Geschmack mit gutem Gewissen. Mit dem Code DEEPDOWN5 spart ihr als Neukunde 5\u20ac und mit Code DEEPDOWN spart ihr auf jede Bestellung 10%! https://weareholy.com/DeepDown\n\nNeue YouTube Folgen:\njeden Mittwoch um 17 Uhr bei @Knossi \njeden Sonntag um 17 Uhr bei @SaschaHuber \n\nTeilnehmer:\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/lewinray\nhttps://www.instagram.com/ronnybergers\nhttps://www.instagram.com/sascha_huber_official\nhttps://www.instagram.com/williwhey\nhttps://www.instagram.com/xfibii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a6rVI-COsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a6rVI-COsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a6rVI-COsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a6rVI-COsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a6rVI-COsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knossi",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "therealknossi",
                    "twitch",
                    "stream highlights",
                    "highlights",
                    "Deep Down",
                    "Lebendig begraben",
                    "Projekt",
                    "knossi",
                    "sascha",
                    "burried alive",
                    "survival",
                    "sarg",
                    "lewinray",
                    "ronnyberger",
                    "sascha_huber",
                    "williwhey",
                    "xfibii"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lebendig begraben f\u00fcr 100 Stunden! - DEEP DOWN - Folge 1",
                    "description": "Werbung: N\u00e4chste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: \nhttps://t1p.de/Deep_Down_Knossi_YT\n\nIn der ersten Folge von \u201eDEEP DOWN\u201c wagen sechs Teilnehmer den Abstieg in ihr eigenes Grab \u2013 noch ahnen sie nicht, was die n\u00e4chsten 100 Stunden f\u00fcr sie bereithalten. Zwischen Nervosit\u00e4t und Vorfreude beginnt ein emotionales Wechselbad. Doch sobald die T\u00fcren der engen, dunklen Boxen schlie\u00dfen, wird es ernst: Wie reagieren sie auf ihr neues Zuhause?\n\nWerbung: G\u00f6nnt euch lecker HOLY f\u00fcr geilen Geschmack mit gutem Gewissen. Mit dem Code DEEPDOWN5 spart ihr als Neukunde 5\u20ac und mit Code DEEPDOWN spart ihr auf jede Bestellung 10%! https://weareholy.com/DeepDown\n\nNeue YouTube Folgen:\njeden Mittwoch um 17 Uhr bei @Knossi \njeden Sonntag um 17 Uhr bei @SaschaHuber \n\nTeilnehmer:\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/lewinray\nhttps://www.instagram.com/ronnybergers\nhttps://www.instagram.com/sascha_huber_official\nhttps://www.instagram.com/williwhey\nhttps://www.instagram.com/xfibii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101387",
                "likeCount": "6022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ahIzBtqLGTpgiHniz_nl_YIdxQI",
            "id": "dtNUn_jlymo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:01:06Z",
                "channelId": "UCWKEY-aEu7gcv5ayIpgrnvg",
                "title": "ESC: Geht es noch um Musik? | 13 Fragen | unbubble",
                "description": "Geht es beim ESC \u00fcberhaupt noch um die Musik? Seit Jahrzehnten ist der Eurovision Song Contest fester Bestandteil europ\u00e4ischer Popkultur. Doch in den letzten Jahren scheint sich der Fokus verschoben zu haben: Weg vom reinen Musikwettbewerb, hin zu spektakul\u00e4ren Inszenierungen, provokanten Performances und politischen Botschaften. Ist der ESC heute also mehr Spektakel als Musikformat und ist das \u00fcberhaupt schlimm oder einfach eine logische Entwicklung? \n\nW\u00e4hrend die einen vermissen, dass es bei der Liveshow noch um starke Stimmen und emotionale Songs geht, sehen andere gerade in der aufw\u00e4ndigen und bewusst \u00fcberdrehten Inszenierung das, was den ESC besonders macht. \n\nAuch wenn der ESC offiziell unpolitisch sein will, wirken emotionale, kulturelle und politische Faktoren immer wieder mit \u2013 etwa beim Sieg der Ukraine 2022 oder bei Conchita Wursts Triumph, der als Statement gegen queerfeindliche Politik gelesen wurde. Manche fordern mehr politische Haltung, andere w\u00fcnschen sich den ESC als unbeschwerten \u201eWohlf\u00fchlabend\u201c. \n\nEin weiterer Streitpunkt: Ist der ESC mit umstrittenen Acts wie der Horror-Inszenierung aus Irland 2024, viel nackter Haut und expliziten Texten noch eine familienfreundliche Liveshow? \n\nWie weit darf Unterhaltung gehen? Was macht einen gelungenen Beitrag heute aus, mehr Gitarren oder mehr Glitzer? Und braucht es bald sogar Triggerwarnungen vor bestimmten Acts? \n\nDar\u00fcber diskutieren wir in der neuen Folge von 13 Fragen. \n\nHabt ihr ein Thema, das wir in unserer n\u00e4chsten Folge besprechen sollen? Schreibt uns gerne eure Vorschl\u00e4ge an unbubble@zdf.de. \n\nUnsere Teilnehmer*innen: \nISAAK: Musiker und ESC-Teilnehmer 2024  \nLou Hoffner: S\u00e4ngerin und ESC-Teilnehmerin 2003 \nLarissa Lannert: Radiomoderatorin  \nTorge Oelrich: Content Creator  \nSam Dylan: Entertainer  \nJendrik Sigwart: Musicaldarsteller und ESC-Teilnehmer 2021 \n \nKapitel:\u202f \n00:00\u202fIntro \n01:50 Was fasziniert dich am ESC?\n02:39 Hat sich der Wettbewerb ver\u00e4ndert?\n03:26 Hat Deutschland dieses Jahr eine Chance?\n05:19 Warum schneiden wir so schlecht ab?\n06:12 Was k\u00f6nnen wir von anderen L\u00e4ndern lernen?\n08:56 Brauchen wir gr\u00f6\u00dfere Inszenierungen, um erfolgreich zu sein?\n14:19 Hassen die anderen L\u00e4nder Deutschland?\n17:23 Sollte der ESC politischer sein?\n19:58 Ist der ESC noch ein Familienevent?\n27:25 Sollte wieder in den Landessprachen gesungen werden?\n30:53 K\u00f6nnen wir uns darauf einigen, dass die finale Inszenierung beim Vorentscheid zu sehen sein sollte?\n31:45 K\u00f6nnen wir uns darauf einigen, dass Triggerwarnungen vor bestimmten Auftritten eingeblendet werden sollten?\n33:21 Welchen Platz wird Deutschland dieses Jahr belegen?\n\u202f \n\u202f \n13 Fragen ist ein Format von ZDFkultur. Mehr Infos hier: https://kurz.zdf.de/GJLcg/  \n\u202f \nMehr Content zu diesem und \u00e4hnlichen Themen findet ihr hier:\u202f \nESC 2025: Warum bekommt \u201eBaller\u201c so viel Hate? | PULS \nhttps://kurz.zdf.de/Lgv/ \nWie sich das Wiener Pop-Duo zum ESC \u201eballert\u201c | auslandsjournal \nhttps://kurz.zdf.de/yCVIc/ \nESC-Legenden: ABBA \u2013 Die ganze Geschichte | ARD \nhttps://kurz.zdf.de/0kc/ \nThis is Spotify \u2013 Songs und Stars aud Abruf | ZDFinfo \nhttps://kurz.zdf.de/15A9X/ \nGute-Laune-Hits vom Flie\u00dfband | ZDFinfo \nhttps://kurz.zdf.de/kLSU/ \n\n13 Fragen ist ein Format von ZDFkultur in Zusammenarbeit mit Hyperbole.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtNUn_jlymo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtNUn_jlymo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtNUn_jlymo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtNUn_jlymo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtNUn_jlymo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFunbubble",
                "tags": [
                    "ESC",
                    "ESC2025",
                    "Basel",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Live-Auftritt",
                    "Baller",
                    "Wettbewerb",
                    "Eurovision Finale",
                    "Musik",
                    "Show",
                    "unbubble",
                    "zdfkultur",
                    "meinung",
                    "Debatte",
                    "Diskussion",
                    "Sam Dylan",
                    "Abor und Tynna",
                    "Abba",
                    "ESC-Halbfinale"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESC: Geht es noch um Musik? | 13 Fragen | unbubble",
                    "description": "Geht es beim ESC \u00fcberhaupt noch um die Musik? Seit Jahrzehnten ist der Eurovision Song Contest fester Bestandteil europ\u00e4ischer Popkultur. Doch in den letzten Jahren scheint sich der Fokus verschoben zu haben: Weg vom reinen Musikwettbewerb, hin zu spektakul\u00e4ren Inszenierungen, provokanten Performances und politischen Botschaften. Ist der ESC heute also mehr Spektakel als Musikformat und ist das \u00fcberhaupt schlimm oder einfach eine logische Entwicklung? \n\nW\u00e4hrend die einen vermissen, dass es bei der Liveshow noch um starke Stimmen und emotionale Songs geht, sehen andere gerade in der aufw\u00e4ndigen und bewusst \u00fcberdrehten Inszenierung das, was den ESC besonders macht. \n\nAuch wenn der ESC offiziell unpolitisch sein will, wirken emotionale, kulturelle und politische Faktoren immer wieder mit \u2013 etwa beim Sieg der Ukraine 2022 oder bei Conchita Wursts Triumph, der als Statement gegen queerfeindliche Politik gelesen wurde. Manche fordern mehr politische Haltung, andere w\u00fcnschen sich den ESC als unbeschwerten \u201eWohlf\u00fchlabend\u201c. \n\nEin weiterer Streitpunkt: Ist der ESC mit umstrittenen Acts wie der Horror-Inszenierung aus Irland 2024, viel nackter Haut und expliziten Texten noch eine familienfreundliche Liveshow? \n\nWie weit darf Unterhaltung gehen? Was macht einen gelungenen Beitrag heute aus, mehr Gitarren oder mehr Glitzer? Und braucht es bald sogar Triggerwarnungen vor bestimmten Acts? \n\nDar\u00fcber diskutieren wir in der neuen Folge von 13 Fragen. \n\nHabt ihr ein Thema, das wir in unserer n\u00e4chsten Folge besprechen sollen? Schreibt uns gerne eure Vorschl\u00e4ge an unbubble@zdf.de. \n\nUnsere Teilnehmer*innen: \nISAAK: Musiker und ESC-Teilnehmer 2024  \nLou Hoffner: S\u00e4ngerin und ESC-Teilnehmerin 2003 \nLarissa Lannert: Radiomoderatorin  \nTorge Oelrich: Content Creator  \nSam Dylan: Entertainer  \nJendrik Sigwart: Musicaldarsteller und ESC-Teilnehmer 2021 \n \nKapitel:\u202f \n00:00\u202fIntro \n01:50 Was fasziniert dich am ESC?\n02:39 Hat sich der Wettbewerb ver\u00e4ndert?\n03:26 Hat Deutschland dieses Jahr eine Chance?\n05:19 Warum schneiden wir so schlecht ab?\n06:12 Was k\u00f6nnen wir von anderen L\u00e4ndern lernen?\n08:56 Brauchen wir gr\u00f6\u00dfere Inszenierungen, um erfolgreich zu sein?\n14:19 Hassen die anderen L\u00e4nder Deutschland?\n17:23 Sollte der ESC politischer sein?\n19:58 Ist der ESC noch ein Familienevent?\n27:25 Sollte wieder in den Landessprachen gesungen werden?\n30:53 K\u00f6nnen wir uns darauf einigen, dass die finale Inszenierung beim Vorentscheid zu sehen sein sollte?\n31:45 K\u00f6nnen wir uns darauf einigen, dass Triggerwarnungen vor bestimmten Auftritten eingeblendet werden sollten?\n33:21 Welchen Platz wird Deutschland dieses Jahr belegen?\n\u202f \n\u202f \n13 Fragen ist ein Format von ZDFkultur. Mehr Infos hier: https://kurz.zdf.de/GJLcg/  \n\u202f \nMehr Content zu diesem und \u00e4hnlichen Themen findet ihr hier:\u202f \nESC 2025: Warum bekommt \u201eBaller\u201c so viel Hate? | PULS \nhttps://kurz.zdf.de/Lgv/ \nWie sich das Wiener Pop-Duo zum ESC \u201eballert\u201c | auslandsjournal \nhttps://kurz.zdf.de/yCVIc/ \nESC-Legenden: ABBA \u2013 Die ganze Geschichte | ARD \nhttps://kurz.zdf.de/0kc/ \nThis is Spotify \u2013 Songs und Stars aud Abruf | ZDFinfo \nhttps://kurz.zdf.de/15A9X/ \nGute-Laune-Hits vom Flie\u00dfband | ZDFinfo \nhttps://kurz.zdf.de/kLSU/ \n\n13 Fragen ist ein Format von ZDFkultur in Zusammenarbeit mit Hyperbole."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69740",
                "likeCount": "2172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q6tVCUkZTVoC6tFWeRT9SjnfkPw",
            "id": "Rnx7zeEKPbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T10:00:48Z",
                "channelId": "UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ",
                "title": "MEIN 1. KILL... MIT 500IQ PILZ FALLE?! (Minecraft Helden 2)",
                "description": "\u27a4\u27a4 \ud83d\udd2e\ud83d\udc7e **LIMITIERT** ENDER AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83d\udc51\ud83c\udf49 **OFFIZIELLE** HELDEN HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Falle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaosflo44",
                "tags": [
                    "Chaosflo44",
                    "Chaosflo",
                    "Flo",
                    "Minecraft",
                    "Helden",
                    "YouTuber",
                    "Projekt",
                    "Benx",
                    "AviveHD",
                    "iCrimax",
                    "StandartSkill",
                    "SYou",
                    "Alphastein",
                    "GommeHD",
                    "Gomme",
                    "notGambo",
                    "Ryan Cole",
                    "Craftmir",
                    "Kiyanes",
                    "Russik",
                    "Yami",
                    "AwesomeElina",
                    "Ryney",
                    "Ente",
                    "Embekay",
                    "BlackcheckTV",
                    "Eiterbeule",
                    "Danergy",
                    "Platin",
                    "PlatinumDot",
                    "LukeUCraft",
                    "Luke",
                    "Braxic",
                    "Brotastic",
                    "GamingGuidesDE",
                    "Debitor",
                    "Insel",
                    "Avive",
                    "SkillBill",
                    "Unfair",
                    "\u00dcberleben",
                    "Deutsch",
                    "1.21",
                    "Clan",
                    "PvP",
                    "Admin",
                    "Event",
                    "Fantasy",
                    "Rollenspiel",
                    "Helden 2",
                    "Pilz",
                    "Falle",
                    "Mushroom",
                    "Trap",
                    "Rache"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEIN 1. KILL... MIT 500IQ PILZ FALLE?! (Minecraft Helden 2)",
                    "description": "\u27a4\u27a4 \ud83d\udd2e\ud83d\udc7e **LIMITIERT** ENDER AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83d\udc51\ud83c\udf49 **OFFIZIELLE** HELDEN HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Falle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73711",
                "likeCount": "5246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dIBUOfRSCtT18ih3f7yxgylLgJ8",
            "id": "fsKouaaD7og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:28:42Z",
                "channelId": "UC3jv2yNiKPOZoWLLflNOzvg",
                "title": "Kellner ?",
                "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ApoRed",
                "tags": [
                    "ApoRed",
                    "TikTok",
                    "burgis",
                    "burgys",
                    "jojo",
                    "darauf eine folge jojos",
                    "folge",
                    "darauf",
                    "der aller echte",
                    "echte",
                    "redsama",
                    "ausgewandert",
                    "auswandern"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kellner ?",
                    "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142083",
                "likeCount": "6173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lA4V3SYFc0LHVCzezPoePleBpMo",
            "id": "GUYKNXvwHaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:00:07Z",
                "channelId": "UCzKaBQDTjmqL1GLwJfxtqXg",
                "title": "Fadel Chaker  - Wghalbni | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a",
                "description": "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker - Wghalbni (Exclusive) |  2025\n\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a\nhttps://fadelchaker1.lnk.to/WghalbniID\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u062c\u0645\u0627\u0646\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0628\u064a\n\n\u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a :\n\u0628\u063a\u064a\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0627\u0639\u0628\u062a \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \u2026.\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \n\u0648\u0627\u0647 \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0645\u0627\u0628\u0642\u062a\u0634 \u0623\u0646\u0627 \u0642\u062f \u0628\u0639\u0627\u062f\u0643 \u2026 \u0648\u0644\u0627 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0642\u062f \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0644\u0645\u0627 \u064a\u0641\u0643\u0631\u0646\u064a \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u2026..\u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u2026\n\u0648\u0644\u0648 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0633\u062d\u0631 \u0639\u0646\u064a\u0643 \n\u064a\u0627\u0644\u064a \u0645\u0637\u0648\u0644 \u0628\u0639\u0646\u0627\u062f\u0643 \u2026.\u0642\u0644\u0628\u0643 \u0645\u0627 \u064a\u0647\u0648\u0646\u0634 \u0639\u0644\u064a\u0643 \n\u0642\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0642\u0645\u0631  \u2026\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0627\u0627\u0627\u0627\u062f \u0628\u064a\u0639\u0630\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0634\u0627\u0642 \n\u0637\u0628 \u0644\u064a\u0647 \u064a\u0639\u0630\u0628\u0646\u064a \n\u0632\u064a \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631 \u2026\u0644\u0648 \u062c\u062a \u0645\u0639\u0627\u0647 \u0628\u0639\u0646\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u062f \u2026\u0645\u0648\u062c\u0647 \u064a\u063a\u0631\u0642\u0646\u064a \n\u0642\u0648\u0644  \u0644\u0648 \u0643\u0644\u0645\u0647 \u064a\u0627\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0637\u0645\u0646\u064a\n ..\u062a\u0637\u0645\u0646\u064a \n\u0648\u062a\u0631\u062f \u0644\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \n\u0637\u0628 \u0623\u0634\u0648\u0641\u0643 \u0628\u0633 \u0648\u0631\u0648\u062d \u2026. \u064a\u0627\u0648\u062d\u0634\u0646\u064a\n\u063a\u064a\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0627\u0639\u0628\u062a \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \u2026.\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \n\u0648\u0627\u0647 \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0645\u0627\u0628\u0642\u062a\u0634 \u0623\u0646\u0627 \u0642\u062f \u0628\u0639\u0627\u062f\u0643 \u2026 \u0648\u0644\u0627 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0642\u062f \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0644\u0645\u0627 \u064a\u0641\u0643\u0631\u0646\u064a \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u2026..\u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u2026\n\u0648\u0644\u0648 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0633\u062d\u0631 \u0639\u0646\u064a\u0643 \n\u064a\u0627\u0644\u064a \u0645\u0637\u0648\u0644 \u0628\u0639\u0646\u0627\u062f\u0643 \u2026.\u0642\u0644\u0628\u0643 \u0645\u0627 \u064a\u0647\u0648\u0646\u0634 \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\n: \u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647  \nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\n\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631 \n#\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a\n\n\n_______________________________\nOfficial  Social Media  Accounts \n: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n \nOfficial Music Platforms  : \n\u2022 Youtube channel  : https://bit.ly/33FjEZc\n\u2022 ITunes : https://apple.co/2ZHTF20\n\u2022 Anghami :  https://bit.ly/32yrofW\n\u2022 Spotify : https://spoti.fi/35LgsO7\n\u2022 Deezer :  https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUYKNXvwHaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUYKNXvwHaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUYKNXvwHaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUYKNXvwHaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUYKNXvwHaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fadel Chaker",
                "tags": [
                    "Ahla Rasma",
                    "Ahla Rasma \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "Fadel Chaker",
                    "Fadel shaker",
                    "Hawa Jnoub",
                    "fadel shaker",
                    "\u0623\u062d\u0644\u0649 \u0631\u0633\u0645\u0647",
                    "\u0623\u062d\u0644\u0649 \u0631\u0633\u0645\u0647 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0623\u0644\u0628\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u062c\u0645\u0627\u0646\u0647 \u062c\u0645\u0627\u0644",
                    "\u062d\u0633\u0627\u0645 \u0635\u0639\u0628\u064a",
                    "\u062e\u0644\u064a\u0646\u064a \u062d\u062f\u0643",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 2025",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0645\u0635\u0631\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0637\u0631\u0628",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0642\u062f\u064a\u0645",
                    "\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a",
                    "Wghalbni",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a",
                    "\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Fadel Chaker  - Wghalbni | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a",
                    "description": "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker - Wghalbni (Exclusive) |  2025\n\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a\nhttps://fadelchaker1.lnk.to/WghalbniID\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u062c\u0645\u0627\u0646\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0628\u064a\n\n\u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a :\n\u0628\u063a\u064a\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0627\u0639\u0628\u062a \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \u2026.\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \n\u0648\u0627\u0647 \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0645\u0627\u0628\u0642\u062a\u0634 \u0623\u0646\u0627 \u0642\u062f \u0628\u0639\u0627\u062f\u0643 \u2026 \u0648\u0644\u0627 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0642\u062f \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0644\u0645\u0627 \u064a\u0641\u0643\u0631\u0646\u064a \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u2026..\u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u2026\n\u0648\u0644\u0648 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0633\u062d\u0631 \u0639\u0646\u064a\u0643 \n\u064a\u0627\u0644\u064a \u0645\u0637\u0648\u0644 \u0628\u0639\u0646\u0627\u062f\u0643 \u2026.\u0642\u0644\u0628\u0643 \u0645\u0627 \u064a\u0647\u0648\u0646\u0634 \u0639\u0644\u064a\u0643 \n\u0642\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0642\u0645\u0631  \u2026\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0627\u0627\u0627\u0627\u062f \u0628\u064a\u0639\u0630\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0634\u0627\u0642 \n\u0637\u0628 \u0644\u064a\u0647 \u064a\u0639\u0630\u0628\u0646\u064a \n\u0632\u064a \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631 \u2026\u0644\u0648 \u062c\u062a \u0645\u0639\u0627\u0647 \u0628\u0639\u0646\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u062f \u2026\u0645\u0648\u062c\u0647 \u064a\u063a\u0631\u0642\u0646\u064a \n\u0642\u0648\u0644  \u0644\u0648 \u0643\u0644\u0645\u0647 \u064a\u0627\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0637\u0645\u0646\u064a\n ..\u062a\u0637\u0645\u0646\u064a \n\u0648\u062a\u0631\u062f \u0644\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \n\u0637\u0628 \u0623\u0634\u0648\u0641\u0643 \u0628\u0633 \u0648\u0631\u0648\u062d \u2026. \u064a\u0627\u0648\u062d\u0634\u0646\u064a\n\u063a\u064a\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0627\u0639\u0628\u062a \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \u2026.\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a \n\u0648\u0627\u0647 \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0645\u0627\u0628\u0642\u062a\u0634 \u0623\u0646\u0627 \u0642\u062f \u0628\u0639\u0627\u062f\u0643 \u2026 \u0648\u0644\u0627 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0642\u062f \u0627\u0644\u0634\u0648\u0642 \n\u0644\u0645\u0627 \u064a\u0641\u0643\u0631\u0646\u064a \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u2026..\u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u062f\u0648\u0628\u0646\u064a \u2026\n\u0648\u0644\u0648 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0633\u062d\u0631 \u0639\u0646\u064a\u0643 \n\u064a\u0627\u0644\u064a \u0645\u0637\u0648\u0644 \u0628\u0639\u0646\u0627\u062f\u0643 \u2026.\u0642\u0644\u0628\u0643 \u0645\u0627 \u064a\u0647\u0648\u0646\u0634 \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\n: \u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647  \nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\n\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631 \n#\u0648\u063a\u0644\u0628\u0646\u064a\n\n\n_______________________________\nOfficial  Social Media  Accounts \n: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n \nOfficial Music Platforms  : \n\u2022 Youtube channel  : https://bit.ly/33FjEZc\n\u2022 ITunes : https://apple.co/2ZHTF20\n\u2022 Anghami :  https://bit.ly/32yrofW\n\u2022 Spotify : https://spoti.fi/35LgsO7\n\u2022 Deezer :  https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "943325",
                "likeCount": "32878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x_rBDSXsFCv1VGAsCdLUjLBvsAA",
            "id": "WpW36ldAqnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:00:29Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Television's Ironheart | Official Trailer | Disney+",
                "description": "Iconic \ud83e\ude76\n\n#Ironheart, Marvel Television's all-new series from executive producer Ryan Coogler, launches with a 3-episode premiere June 24 at 6pm PT/ 9pm ET, only on @DisneyPlus.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Television's Ironheart | Official Trailer | Disney+",
                    "description": "Iconic \ud83e\ude76\n\n#Ironheart, Marvel Television's all-new series from executive producer Ryan Coogler, launches with a 3-episode premiere June 24 at 6pm PT/ 9pm ET, only on @DisneyPlus.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6790057",
                "likeCount": "173716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uNNh0UeLUy1tXdSYqokPlgsFnl0",
            "id": "ND3bAyuWdKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:00:43Z",
                "channelId": "UCGbQJy-531_5vfphay-rChQ",
                "title": "Gary Sinise Speaks Out About His Son's Death & Why He Left Hollywood | PEOPLE",
                "description": "Gary Sinise shares his story of stepping away from Hollywood to care for his family and grieve the unimaginable loss of his son, Mac. The actor opens up for the first time about Mac\u2019s battle with chordoma, a rare, slow-growing spinal cancer, and the strength his son showed throughout his illness: \u201cThe way he dealt with it was just pure grace and courage.\u201d He reveals the moment they discovered Mac\u2019s tumor on a CT scan, after months of unexplained pain: \u201cIt looks like a monster grabbing my son\u2019s spine.\u201d Gary reflects on a harrowing period that began with his father\u2019s stroke, followed by his wife\u2019s stage 3 breast cancer treatment and his son\u2019s shocking diagnosis \u2014 and the decision he made to pause acting to care for them. Mac passed away on January 5, 2024. Gary\u2019s wife is now cancer-free.\n\nHe has continued his work with the Gary Sinise Foundation, which supports veterans, first responders, and their families. Gary recently produced \u2018Brothers After War\u2019, a documentary about wounded heroes returning from combat, and is helping release Mac\u2019s final music. The songs are now available, with proceeds going to the Foundation in honor of Mac\u2019s wishes. Gary also shares the joy he finds in being a grandfather, a role that brings light amid the pain. He will return to Washington, D.C. to host the Foundation\u2019s annual Memorial Day concert. Gary Sinise offers an intimate look at life, loss, and legacy in the wake of profound personal tragedy.\n\nRead more: https://people.com/gary-sinise-leaving-hollywood-losing-son-to-cancer-exclusive-11733744\n\nhttps://www.garysinisefoundation.org/mac-tribute\n\nhttps://www.chordomafoundation.org/path-to-cures/mac-fund/\n\nSubscribe to People \u25ba\u25ba http://bit.ly/SubscribetoPeople \n\n*CONNECT*\nWeb: https://people.com \nFacebook: http://facebook.com/peoplemag \nInstagram: https://www.instagram.com/people/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@people\n\n*PEOPLE* remains the trusted authority at the center of pop culture. The PEOPLE brand features a unique mix of breaking entertainment news, exclusive photos, video, unparalleled access to the red carpet, celebrities, and in-depth reporting on the most compelling newsmakers of our time. \n\nGary Sinise Speaks Out About His Son's Death & Why He Left Hollywood | PEOPLE\n\nhttps://www.youtube.com/user/people",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND3bAyuWdKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND3bAyuWdKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND3bAyuWdKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND3bAyuWdKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ND3bAyuWdKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "People",
                "tags": [
                    "People",
                    "people magazine",
                    "Gary Sinise",
                    "Gary Sinise interview",
                    "Gary Sinise son",
                    "Mac Sinise",
                    "Gary Sinise family",
                    "Gary Sinise chordoma",
                    "Gary Sinise cancer",
                    "Gary Sinise foundation",
                    "Gary Sinise 2024",
                    "Gary Sinise Memorial Day",
                    "chordoma cancer",
                    "Gary Sinise wife cancer",
                    "Gary Sinise documentary",
                    "Brothers After War",
                    "Mac Sinise music",
                    "Gary Sinise story",
                    "Gary Sinise grandson",
                    "grieving parent",
                    "honoring Mac Sinise",
                    "Gary Sinise Nashville",
                    "gary sinise 2025",
                    "gary sinise 2025 interview"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gary Sinise Speaks Out About His Son's Death & Why He Left Hollywood | PEOPLE",
                    "description": "Gary Sinise shares his story of stepping away from Hollywood to care for his family and grieve the unimaginable loss of his son, Mac. The actor opens up for the first time about Mac\u2019s battle with chordoma, a rare, slow-growing spinal cancer, and the strength his son showed throughout his illness: \u201cThe way he dealt with it was just pure grace and courage.\u201d He reveals the moment they discovered Mac\u2019s tumor on a CT scan, after months of unexplained pain: \u201cIt looks like a monster grabbing my son\u2019s spine.\u201d Gary reflects on a harrowing period that began with his father\u2019s stroke, followed by his wife\u2019s stage 3 breast cancer treatment and his son\u2019s shocking diagnosis \u2014 and the decision he made to pause acting to care for them. Mac passed away on January 5, 2024. Gary\u2019s wife is now cancer-free.\n\nHe has continued his work with the Gary Sinise Foundation, which supports veterans, first responders, and their families. Gary recently produced \u2018Brothers After War\u2019, a documentary about wounded heroes returning from combat, and is helping release Mac\u2019s final music. The songs are now available, with proceeds going to the Foundation in honor of Mac\u2019s wishes. Gary also shares the joy he finds in being a grandfather, a role that brings light amid the pain. He will return to Washington, D.C. to host the Foundation\u2019s annual Memorial Day concert. Gary Sinise offers an intimate look at life, loss, and legacy in the wake of profound personal tragedy.\n\nRead more: https://people.com/gary-sinise-leaving-hollywood-losing-son-to-cancer-exclusive-11733744\n\nhttps://www.garysinisefoundation.org/mac-tribute\n\nhttps://www.chordomafoundation.org/path-to-cures/mac-fund/\n\nSubscribe to People \u25ba\u25ba http://bit.ly/SubscribetoPeople \n\n*CONNECT*\nWeb: https://people.com \nFacebook: http://facebook.com/peoplemag \nInstagram: https://www.instagram.com/people/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@people\n\n*PEOPLE* remains the trusted authority at the center of pop culture. The PEOPLE brand features a unique mix of breaking entertainment news, exclusive photos, video, unparalleled access to the red carpet, celebrities, and in-depth reporting on the most compelling newsmakers of our time. \n\nGary Sinise Speaks Out About His Son's Death & Why He Left Hollywood | PEOPLE\n\nhttps://www.youtube.com/user/people"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1133572",
                "likeCount": "49627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XKicWl7wTawLyMjkBeKmQwHkyn8",
            "id": "QfBAjRoRuSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:05:00Z",
                "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
                "title": "Matthias Schweigh\u00f6fer hilft beim Arbeit schw\u00e4nzen | Experte f\u00fcr Alles",
                "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nIm Dienste der Wissenschaft nimmt sich Klaas der Zuschauerfrage an: Wie kann ich beim Arzt glaubhaft krank spielen und einen gelben Schein bekommen? Tatkr\u00e4ftige Unterst\u00fctzung bekommt er bei diesem Unterfangen von Star-Regisseur und oscartr\u00e4chtigem Migr\u00e4ne-Mimen Matthias Schweigh\u00f6fer. Der Experte bildet Klaas' Belegschaft mit unkonventionellen Methoden dazu aus, mittels method acting garantiert eine Krankschreibung zu bekommen. Naja, au\u00dfer Andreas, bei dem sind Hopfen und Malz verloren.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Experte f\u00fcr Alles",
                "tags": [
                    "Matthias Schweigh\u00f6fer hilft beim Arbeit schw\u00e4nzen",
                    "matthias schweigh\u00f6fer",
                    "matthias",
                    "schweigh\u00f6fer",
                    "arbeit",
                    "arbeit schw\u00e4nzen",
                    "schauspielen",
                    "schauspieler",
                    "attest",
                    "arzt",
                    "schwindeln",
                    "grippe",
                    "krank",
                    "krank machen",
                    "blau machen",
                    "experte f\u00fcr alles",
                    "efa",
                    "klaas show",
                    "neue klaas show",
                    "Highlights",
                    "Joko Winterscheidt",
                    "Klaas",
                    "Klaas Heufer-Umlauf",
                    "Late Night Berlin",
                    "Circus Halligalli",
                    "Wow",
                    "funny",
                    "fun",
                    "hilarious",
                    "witzig",
                    "Joko & Klaas",
                    "Joko Klaas",
                    "Comedy",
                    "Unterhaltung",
                    "Deutschland",
                    "klaas",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Matthias Schweigh\u00f6fer hilft beim Arbeit schw\u00e4nzen | Experte f\u00fcr Alles",
                    "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nIm Dienste der Wissenschaft nimmt sich Klaas der Zuschauerfrage an: Wie kann ich beim Arzt glaubhaft krank spielen und einen gelben Schein bekommen? Tatkr\u00e4ftige Unterst\u00fctzung bekommt er bei diesem Unterfangen von Star-Regisseur und oscartr\u00e4chtigem Migr\u00e4ne-Mimen Matthias Schweigh\u00f6fer. Der Experte bildet Klaas' Belegschaft mit unkonventionellen Methoden dazu aus, mittels method acting garantiert eine Krankschreibung zu bekommen. Naja, au\u00dfer Andreas, bei dem sind Hopfen und Malz verloren.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251671",
                "likeCount": "5364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdNjWe9G2JZambR_T76ou8Uv2RY",
            "id": "0HNXVB2UQwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:53:03Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "Basel 2025",
                    "Basel",
                    "Eurovision 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3707973",
                "likeCount": "70688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "44ZrV0cJh1OhVCXc5LLKHtMkViE",
            "id": "9-mvuR45F_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:35:37Z",
                "channelId": "UC3LdGhl7Poqqxk7k6GM-sSw",
                "title": "Erdbeertorte | superschnell & einfach  | Felicitas Then",
                "description": "Du suchst eine eine perfekte Torte, superschnell und ohne Backofen? Dann bist Du hier genau richtig!\n\r\n|  Meine Messer, das Gew\u00fcrz und Felicello Limoncello gibt's hier: www.felicitasthen.de/shop\r\n\nHier gehts zum Rezept:\nhttps://felicitasthen.de/blogs/news/erdbeertorte-ohne-backen\n\n|  https://instagram.com/felicitasthen\r\n\nSchreibt mir doch Eure Rezept-Ideen in die Kommentare und DANKE, dass Ihr mit dabei seid! :*\r\n\nSchnitt und Kamera: \r\nhttps://instagram.com/ilie.bucos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felicitas Then",
                "tags": [
                    "Felicitas Then",
                    "Speisen",
                    "Essen",
                    "The Taste",
                    "Pimp Your Food",
                    "Gerichte",
                    "Fleisch",
                    "Vegetarisch",
                    "Rezept",
                    "Yumtamtam",
                    "Edeka",
                    "die foodtruckerin felicitas then",
                    "die foodtruckerin"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erdbeertorte | superschnell & einfach  | Felicitas Then",
                    "description": "Du suchst eine eine perfekte Torte, superschnell und ohne Backofen? Dann bist Du hier genau richtig!\n\r\n|  Meine Messer, das Gew\u00fcrz und Felicello Limoncello gibt's hier: www.felicitasthen.de/shop\r\n\nHier gehts zum Rezept:\nhttps://felicitasthen.de/blogs/news/erdbeertorte-ohne-backen\n\n|  https://instagram.com/felicitasthen\r\n\nSchreibt mir doch Eure Rezept-Ideen in die Kommentare und DANKE, dass Ihr mit dabei seid! :*\r\n\nSchnitt und Kamera: \r\nhttps://instagram.com/ilie.bucos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656588",
                "likeCount": "1343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lihPdysU4Qct8alhrIw7rw0Xu2M",
            "id": "uUVZRDKMrdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:03:04Z",
                "channelId": "UCI_7ZfCLlHu5IOvyQv2O9TQ",
                "title": "Zahide Did It Better (Preview)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nZahide Did It Better (Preview) \u00b7 ZAH1DE\n\nZahide Did It Better\n\n\u2117 A Ventura Records recording; \u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-05-13\n\nProducer, Mixing Engineer: 2sick\nProducer, Mixing Engineer: SIRA\nMastering Engineer: Lex Barkey\nVocalist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: SIRA\nComposer Lyricist: 2sick\nComposer Lyricist: Soyhan\nComposer Lyricist: LAAS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE - Topic",
                "tags": [
                    "ZAH1DE",
                    "Zahide Did It Better",
                    "Zahide Did It Better (Preview)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zahide Did It Better (Preview)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nZahide Did It Better (Preview) \u00b7 ZAH1DE\n\nZahide Did It Better\n\n\u2117 A Ventura Records recording; \u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-05-13\n\nProducer, Mixing Engineer: 2sick\nProducer, Mixing Engineer: SIRA\nMastering Engineer: Lex Barkey\nVocalist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: SIRA\nComposer Lyricist: 2sick\nComposer Lyricist: Soyhan\nComposer Lyricist: LAAS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165605",
                "likeCount": "6799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BbqBu8vkhz-TmjwTHBTOEoW3RoI",
            "id": "NaZznqme2hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:14:15Z",
                "channelId": "UCX2Pm1JoWF3chsVOR9e1hbQ",
                "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                    "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353391",
                "likeCount": "15526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXUAFd_vHRZT4JZNrTSB8-wPKoQ",
            "id": "7YYRAn2dW-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:39:28Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Real Madrid - Mallorca | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Die K\u00f6niglichen brauchen am 36. Spieltag der LaLiga unbedingt einen Heimsieg, um realistische Chancen auf die Meisterschaft zu wahren. \n\nSpielverlauf:\n0:1 M. Valjent (11.)\n1:1 K. Mbappe (68.)\n2:1 J. Ramon (90. +5)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YYRAn2dW-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YYRAn2dW-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YYRAn2dW-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YYRAn2dW-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YYRAn2dW-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Jacobo Ramon",
                    "Kylian Mbappe",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "RMA",
                    "Mallorca",
                    "RCD Mallorca",
                    "RCD",
                    "Real Mallorca",
                    "Real vs Mallorca",
                    "Real - Mallorca",
                    "Real Madrid vs RCD Mallorca",
                    "Real Madrid - RCD Mallorca",
                    "Real Mallorca 2 1",
                    "Real vs Mallorca 2-1",
                    "Real - Mallorca 2:1",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "DAZN",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Mallorca | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Die K\u00f6niglichen brauchen am 36. Spieltag der LaLiga unbedingt einen Heimsieg, um realistische Chancen auf die Meisterschaft zu wahren. \n\nSpielverlauf:\n0:1 M. Valjent (11.)\n1:1 K. Mbappe (68.)\n2:1 J. Ramon (90. +5)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514542",
                "likeCount": "8421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yWXp1xgRyCS4kVxgJsihIaNZMJQ",
            "id": "g7oKeH_NtTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:21:07Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "BOLOGNA-MILAN 1-0 | HIGHLIGHTS | Bologna End 51-year Trophy Wait | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                "description": "Dan Ndoye scored the only goal of the game at the Olimpico to secure Bologna\u2019s first Coppa Italia since the 1973/74 season | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #BolognaMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7oKeH_NtTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7oKeH_NtTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7oKeH_NtTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7oKeH_NtTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7oKeH_NtTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia",
                    "bologna-milan highlights",
                    "bologna-milan 1-0",
                    "ndoye"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOLOGNA-MILAN 1-0 | HIGHLIGHTS | Bologna End 51-year Trophy Wait | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                    "description": "Dan Ndoye scored the only goal of the game at the Olimpico to secure Bologna\u2019s first Coppa Italia since the 1973/74 season | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #BolognaMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1379203",
                "likeCount": "25193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Hh7vLJR9JkH7W5E3z1XD8X_vDQ",
            "id": "PnmPmDznqnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:41Z",
                "channelId": "UCE_--R1P5-kfBzHTca0dsnw",
                "title": "The Weeknd & Jenna Ortega Debate the Best & Worst Things Ever | GOAT Talk",
                "description": "Shop The Weeknd's artist collection on Complex Shop: https://cmplx.it/4mduLji\n\nHurry Up Tomorrow stars The Weeknd and Jenna Ortega debate their GOAT R&B singer, blunt rotation, Weeknd album, as well as the Worst of All Time rumor they've heard about themselves.\n\nThis is GOAT Talk, a show where we ask today\u2019s greats to crown their all-time greats.\n\nSubscribe to Complex on YouTube: https://www.youtube.com/c/Complex\n\nCheck out more of Complex here:\nhttp://www.complex.com\nhttps://twitter.com/Complex\nhttps://www.facebook.com/complex\nhttp://instagram.com/complex\n\nCOMPLEX is a community of creators and curators, armed with the Internet, committed to surfacing and sharing the voices and conversations that define our new America. Our videos exemplify convergence culture, exploring topics that include music, sneakers, style, sports, and pop culture through original shows and Complex News segments. Featuring your favorite celebrities, authoritative commentary, and a unique voice, our videos make culture pop.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnmPmDznqnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnmPmDznqnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnmPmDznqnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnmPmDznqnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnmPmDznqnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Complex",
                "tags": [
                    "sneakerhead",
                    "complex",
                    "complex originals",
                    "sneakers",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "culture",
                    "complex media",
                    "complex networks",
                    "sneaker shopping",
                    "goat talk",
                    "hype news",
                    "pop culture",
                    "the weeknd",
                    "jenna ortega",
                    "hurry up tomorrow",
                    "the weeknd concert",
                    "the weeknd movie",
                    "the weeknd tour",
                    "beetlejuice beetlejuice",
                    "jenna ortega met gala",
                    "jenna ortega movies",
                    "jenna ortega you",
                    "jenna ortega beetlejuice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Weeknd & Jenna Ortega Debate the Best & Worst Things Ever | GOAT Talk",
                    "description": "Shop The Weeknd's artist collection on Complex Shop: https://cmplx.it/4mduLji\n\nHurry Up Tomorrow stars The Weeknd and Jenna Ortega debate their GOAT R&B singer, blunt rotation, Weeknd album, as well as the Worst of All Time rumor they've heard about themselves.\n\nThis is GOAT Talk, a show where we ask today\u2019s greats to crown their all-time greats.\n\nSubscribe to Complex on YouTube: https://www.youtube.com/c/Complex\n\nCheck out more of Complex here:\nhttp://www.complex.com\nhttps://twitter.com/Complex\nhttps://www.facebook.com/complex\nhttp://instagram.com/complex\n\nCOMPLEX is a community of creators and curators, armed with the Internet, committed to surfacing and sharing the voices and conversations that define our new America. Our videos exemplify convergence culture, exploring topics that include music, sneakers, style, sports, and pop culture through original shows and Complex News segments. Featuring your favorite celebrities, authoritative commentary, and a unique voice, our videos make culture pop."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "668069",
                "likeCount": "35859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BEs3fU9qpSn16ruSulEU-tuNcp4",
            "id": "wi2FDgVkW6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:22:06Z",
                "channelId": "UCFoKXoDoExwtBWdSTCIdEVQ",
                "title": "Putins inszenierte Milit\u00e4rparade \u2013 Warum sein ganzes Volk hinter ihm steht | Weltspiegel extra",
                "description": "80 Jahre nach Kriegsende nutzt Russlands Pr\u00e4sident Putin die gro\u00dfe Parade, um den Krieg gegen die Ukraine als angebliche Fortsetzung des Kampfes gegen Nazis darzustellen. Wie aber gedenken die Menschen in Russland der Vergangenheit und wie blicken sie in die Zukunft?\nDas wollten unsere ARD-Korrespondent:innen wissen und deshalb sind sie in Russland in verschiedenen Orten gewesen und kamen dort mit Menschen ins Gespr\u00e4ch. Zum Beispiel in einem der ber\u00fchmtesten Kl\u00f6ster Russlands, in Sergijew Possad. Hier wird nicht nur gebetet, hier trainieren Kinder und Jugendliche auch an Waffen. Oder in Nischni Nowgorod, wo der jungen Generation gezeigt wird, warum der Krieg in der Ukraine aus russischer Sicht notwendig ist. Im Museum der so genannten Spezialoperation \u2013 in dem sogar M\u00e4nner arbeiten, die an der Front waren.  \u00dcberall hat Patriotismus hier einen besonderen Wert. Aber die Korrespondent:innen waren auch in einem alternativen Zentrum, das der Staat noch nicht stillgelegt hat. Hier finden alternative Aktionen statt, ohne staatliche Propaganda. Wie lange dieses Zentrum aber noch besteht, ist unsicher.\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n\nEin Film von\nSilke Diettrich, Norbert Hahn, Dirk Lipski\nMitarbeit: Amanda Negele, Marina Onneken\nGrafik: Alina Bilkis, Keren Rothenberg\nSchnitt: Cornelia Zaluskowski\nTon: Philipp Menzel\nProduktion: Lena Auth, Christiane Torno\nRedaktionsassistenz: Kerstin M\u00f6ller\nRedaktion: Shafagh Laghai, Nicole Ripperda\n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Milit\u00e4rparade Tag des Sieges, Moskau 2025\n01:57 Kloster Sergijew Possad bei Moskau\n04:35 Museum f\u00fcr die sogenannte \u201eSpezialoperation\u201c, f\u00fcr den Krieg in der Ukraine\n07:37 Was denken Menschen \u00fcber den Krieg damals und den Krieg heute? Umfrage im Gorki-Park\n09:40 Prozess gegen Journalisten\n11:37 Alternatives Zentrum \u201eOpenSpace\u201c\n13:33 B\u00fcchermesse mit patriotischer Literatur\n15:07 Kloster Sergijew Possad\n15:59 Milit\u00e4rparade Moskau\n\nDieser Film wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#Russland #Ukraine #Krieg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weltspiegel",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Putins inszenierte Milit\u00e4rparade \u2013 Warum sein ganzes Volk hinter ihm steht | Weltspiegel extra",
                    "description": "80 Jahre nach Kriegsende nutzt Russlands Pr\u00e4sident Putin die gro\u00dfe Parade, um den Krieg gegen die Ukraine als angebliche Fortsetzung des Kampfes gegen Nazis darzustellen. Wie aber gedenken die Menschen in Russland der Vergangenheit und wie blicken sie in die Zukunft?\nDas wollten unsere ARD-Korrespondent:innen wissen und deshalb sind sie in Russland in verschiedenen Orten gewesen und kamen dort mit Menschen ins Gespr\u00e4ch. Zum Beispiel in einem der ber\u00fchmtesten Kl\u00f6ster Russlands, in Sergijew Possad. Hier wird nicht nur gebetet, hier trainieren Kinder und Jugendliche auch an Waffen. Oder in Nischni Nowgorod, wo der jungen Generation gezeigt wird, warum der Krieg in der Ukraine aus russischer Sicht notwendig ist. Im Museum der so genannten Spezialoperation \u2013 in dem sogar M\u00e4nner arbeiten, die an der Front waren.  \u00dcberall hat Patriotismus hier einen besonderen Wert. Aber die Korrespondent:innen waren auch in einem alternativen Zentrum, das der Staat noch nicht stillgelegt hat. Hier finden alternative Aktionen statt, ohne staatliche Propaganda. Wie lange dieses Zentrum aber noch besteht, ist unsicher.\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n\nEin Film von\nSilke Diettrich, Norbert Hahn, Dirk Lipski\nMitarbeit: Amanda Negele, Marina Onneken\nGrafik: Alina Bilkis, Keren Rothenberg\nSchnitt: Cornelia Zaluskowski\nTon: Philipp Menzel\nProduktion: Lena Auth, Christiane Torno\nRedaktionsassistenz: Kerstin M\u00f6ller\nRedaktion: Shafagh Laghai, Nicole Ripperda\n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Milit\u00e4rparade Tag des Sieges, Moskau 2025\n01:57 Kloster Sergijew Possad bei Moskau\n04:35 Museum f\u00fcr die sogenannte \u201eSpezialoperation\u201c, f\u00fcr den Krieg in der Ukraine\n07:37 Was denken Menschen \u00fcber den Krieg damals und den Krieg heute? Umfrage im Gorki-Park\n09:40 Prozess gegen Journalisten\n11:37 Alternatives Zentrum \u201eOpenSpace\u201c\n13:33 B\u00fcchermesse mit patriotischer Literatur\n15:07 Kloster Sergijew Possad\n15:59 Milit\u00e4rparade Moskau\n\nDieser Film wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#Russland #Ukraine #Krieg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149511",
                "likeCount": "1771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kc61ty5k64cEAFg5AnaSMohg_q4",
            "id": "FbXas2iz33Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:06Z",
                "channelId": "UC2YB2mkrznekfZICDsSgPVA",
                "title": "LX \u00fcber 187, Bonez MC, Lakmann, Knast & \"bissu dumm \u00bf\" Megalodon-Remix \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                "description": "187-Legende LX sitzt zum ersten Mal in einem Interview und erz\u00e4hlt Aria von den letzten 15 Jahren seines Lebens. Der Hamburger spricht \u00fcber die Anf\u00e4nge bei der 187 Strassenbande, wie er Bonez MC kennenlernte und wieso Lakmann einer seiner Lieblingsrapper ist. LX blickt au\u00dferdem zur\u00fcck auf seine Zeit im Knast, die geplatzten Ausbildungsversuche und diverse ikonische 187-Momente. Auch die Frage, welche Parts auf dem Megalodon-Remix von \"bissu dumm \u00bf\" er am meisten feiert, beantwortet er.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARIA NEJATI",
                "tags": [
                    "LX \u00fcber 187 Knast bissu dumm \u00bf Megalodon Remix Lakmann Bonez MC Interview mit Aria Nejati",
                    "LX Interview Aria Nejati",
                    "LX Interview Aria",
                    "LX Interview",
                    "LX Aria Nejati",
                    "LX 187 Strassenbande",
                    "LX Bonez",
                    "LX Bissu dumm",
                    "LX megalodon",
                    "LX perdono",
                    "LX lakmann",
                    "LX Maxwell",
                    "LX Compton",
                    "LX knast",
                    "LX Schiebedach",
                    "LX gef\u00e4ngnis",
                    "LX gzuz",
                    "LX sa4",
                    "Aria Nejati",
                    "Interviews mit Aria Nejati",
                    "HYPED Radio",
                    "HYPED Radio mit Aria",
                    "Deutschrap Interview",
                    "Aria Apple Music"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LX \u00fcber 187, Bonez MC, Lakmann, Knast & \"bissu dumm \u00bf\" Megalodon-Remix \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                    "description": "187-Legende LX sitzt zum ersten Mal in einem Interview und erz\u00e4hlt Aria von den letzten 15 Jahren seines Lebens. Der Hamburger spricht \u00fcber die Anf\u00e4nge bei der 187 Strassenbande, wie er Bonez MC kennenlernte und wieso Lakmann einer seiner Lieblingsrapper ist. LX blickt au\u00dferdem zur\u00fcck auf seine Zeit im Knast, die geplatzten Ausbildungsversuche und diverse ikonische 187-Momente. Auch die Frage, welche Parts auf dem Megalodon-Remix von \"bissu dumm \u00bf\" er am meisten feiert, beantwortet er.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148296",
                "likeCount": "5046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GID7HOVYZnKx1J9LVKU3nzPexVA",
            "id": "DglKBuAe5wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:15:01Z",
                "channelId": "UCAlY7RXQZctvNuUIh9L7GmA",
                "title": "Freunde trauern um Naddel (\u2020 60): Erste Details zur Trauerfeier",
                "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nDer Tod von Nadja Abd el Farrag bewegt viele. Wie bekannt wurde, war die als \"Naddel\" bekannte S\u00e4ngerin, Moderatorin und Ex von Dieter Bohlen bereits am 9. Mai im Altonaer Krankenhaus verstorben. Heute  \u00e4u\u00dfern sich viele Weggef\u00e4hrten. \n\n#Naddel #Hamburg #RIP #RTLNord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Nord",
                "tags": [
                    "rtl",
                    "rtl nord",
                    "rtlnord",
                    "rtl +",
                    "rtl+",
                    "rtl plus",
                    "rtlplus",
                    "tvnow"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Freunde trauern um Naddel (\u2020 60): Erste Details zur Trauerfeier",
                    "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nDer Tod von Nadja Abd el Farrag bewegt viele. Wie bekannt wurde, war die als \"Naddel\" bekannte S\u00e4ngerin, Moderatorin und Ex von Dieter Bohlen bereits am 9. Mai im Altonaer Krankenhaus verstorben. Heute  \u00e4u\u00dfern sich viele Weggef\u00e4hrten. \n\n#Naddel #Hamburg #RIP #RTLNord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115663",
                "likeCount": "979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-Wxtglgw7gvpRcRHFPz67q57iU",
            "id": "aLh7xAIucyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:26:23Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 19",
                    "iOS 19 Neuerungen",
                    "iOS 19 features",
                    "iOS 19 Funktionen",
                    "iOS 19 neue Funktionen",
                    "iOS 19 was ist neu",
                    "iOS 19 iPhone",
                    "iOS 19 test",
                    "iOS 19 Bedienungshilfen",
                    "iOS 19 Accessibility",
                    "iOS 19 design",
                    "iOS 19 leaks",
                    "iOS 19 look",
                    "iOS 19 ui",
                    "iOS 19 interface"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                    "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128661",
                "likeCount": "5230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wTkPt8rbsA_eVUYCZJsHMF38xNA",
            "id": "cRM4CXko_dU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:57Z",
                "channelId": "UC-k-5F2j4CUzuwkx1QLRlpA",
                "title": "Aus f\u00fcr private Photovoltaik? - Einspeise Entgelt f\u00fcr ALLE soll kommen!",
                "description": "Die Konditionen f\u00fcr private Photovoltaikanlagen werden immer unattraktiver. Nach dem Solarspitzengesetz kommt jetzt der n\u00e4chste finanzielle R\u00fcckschlag - und auch der Bestand ist betroffen.\n\nDiskussionspapier der Bundesnetzagentur: https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/20250512_AgNes.html?nn=660040\n\nAnzeige: Unser neues Buch \"Energiewende - so geht's\" - jetzt im Handel! https://www.penguin.de/Paperback/Energiewende-so-gehts/Martin-Oster/Yuna-Publishing/e633371.rhd\n   \nDie perfekte Erg\u00e4nzung dazu bietet unser erstes Buch \"Photovoltaik f\u00fcr Einsteiger\": https://www.penguinrandomhouse.de/PV-f%C3%BCr-Einsteiger\n\nBeide B\u00fccher direkt bei Amazon bestellen: https://www.amazon.de/s?i=stripbooks&rh=p_27%3AAnne+Pamperin&s=relevancerank&text=Anne+Pamperin&ref=dp_byline_sr_book_2\n\nGeld f\u00fcrs E-Auto: Mit unserem Link zur THG-Quote bei Geld f\u00fcr eAuto erh\u00e4ltst du die guten Konditionen und wir eine Vermittlungsgeb\u00fchr: https://Geld-fuer-eAuto.de/ref/Gewaltignachhaltig \n\nFalls euch unsere Arbeit gef\u00e4llt und unsere Tipps f\u00fcr euch n\u00fctzlich sind, unterst\u00fctzt uns gerne bei Paypal: \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=SD4BJJHK8ASL4\n\nF\u00fcr mehr Nachhaltigkeit im Leben - Tipps, Trends, Tests, Statistiken, Kaufempfehlungen, Umfragen und vieles mehr:\nhttps://www.utopia.de\n\n20 Mrd. Euro pro Jahr f\u00fcr Diesel und Kerosin: https://gewaltignachhaltig.de/Download/umweltschaedliche-subventionen.pdf\n\nEmojis und viele weitere Bilddateien auf unserem Kanal nutzen wir mit der freundlichen Freigabe durch pixabay.com\n\nUnsere PV-Anlage: 20,56 kWp 44x IBC Polysol 270/285 Wp 10\u00b0 aufgest\u00e4ndert Ost-West (-65\u00b0/115\u00b0) / 11x Astronergy 405 Wp Ost (-65\u00b0) / 10x Astronergy 405 Wp S\u00fcd (25\u00b0) - SMA STP SE 10.0 + STP 6.0 - Speicher LG Resu Flex 8.6 kWh - SMA eCharger 22 - Ertrag PV: 615 kWh/kWp\n\nUnser Balkonkraftwerk: 1,78 kWp 4x IBC-Module 445 Wp 90\u00b0 an der Fassade S\u00fcd-Ost (-65\u00b0) - Speicher 8 kWh - Wechselrichter 800 W.\n\nUnser Elektroauto: Tesla Model 3 Performance mit j\u00e4hrlicher Fahrleistung 15.000 km, davon 3000 km Langstrecke mit ausw\u00e4rtigem Laden.\n\nUnsere Heizung: W\u00e4rmepumpe Vaillant arotherm plus VWL 75/6 A \u2013 Heizleistung bis 7 kW \u2013 elektrische Leistung bis 3 kW \u2013 Gasverbrauch bislang ca. 24.000 kWh.\n\nUnser Wohnhaus: Atriumbungalow BJ 1983 unsaniert \u2013 120 m\u00b2 Erdgeschoss mit FBH \u2013 40 m\u00b2 Keller unged\u00e4mmt ohne Heizung \u2013 D\u00e4mmung Au\u00dfenwand (42 cm Kalksandstein) 10 cm \u2013 D\u00e4mmung Flachdach 15 cm - Holzfenster mit Doppelverglasung aus 1983 - 2 Personen-Haushalt \u2013 Temperatur Wohnr\u00e4ume: 19-20\u00b0 - Temperatur andere R\u00e4ume 17-18\u00b0 \u2013 Temperatur Keller 16-18\u00b0 Heizlastberechnung: 8 kW. Geb\u00e4udeenergiebedarf: 160 kWh*m\u00b2/a\n\nUnsere Investitionsmehrkosten durch die private Energiewende: PV-Anlage zun\u00e4chst gepachtet, dann f\u00fcr 9.000 Euro abgekauft und erweitert. Gesamtkosten 36.000 Euro + 1% j\u00e4hrliche Betriebskosten. E-Auto ist in Anschaffung und Unterhalt au\u00dfer Treibstoffkosten kostenneutral zu einem vergleichbaren Verbrenner. W\u00e4rmepumpe hat nach 40% F\u00f6rderung 8.500 Euro mehr gekostet als eine neue Gastherme. Finanzierungszinsen: 10.000 Euro. Macht insgesamt einen Mehraufwand von 60.000 Euro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gewaltig nachhaltig",
                "tags": [
                    "Energiewende",
                    "Photovoltaik",
                    "Solar",
                    "Stromspeicher",
                    "CO2",
                    "Klimawandel",
                    "Klimaschutz",
                    "Autarkie",
                    "autark",
                    "Elektromobilit\u00e4t",
                    "E-Auto",
                    "Elektroauto",
                    "W\u00e4rmepumpe",
                    "Erneuerbare Energien",
                    "Balkonkraftwerk"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aus f\u00fcr private Photovoltaik? - Einspeise Entgelt f\u00fcr ALLE soll kommen!",
                    "description": "Die Konditionen f\u00fcr private Photovoltaikanlagen werden immer unattraktiver. Nach dem Solarspitzengesetz kommt jetzt der n\u00e4chste finanzielle R\u00fcckschlag - und auch der Bestand ist betroffen.\n\nDiskussionspapier der Bundesnetzagentur: https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/20250512_AgNes.html?nn=660040\n\nAnzeige: Unser neues Buch \"Energiewende - so geht's\" - jetzt im Handel! https://www.penguin.de/Paperback/Energiewende-so-gehts/Martin-Oster/Yuna-Publishing/e633371.rhd\n   \nDie perfekte Erg\u00e4nzung dazu bietet unser erstes Buch \"Photovoltaik f\u00fcr Einsteiger\": https://www.penguinrandomhouse.de/PV-f%C3%BCr-Einsteiger\n\nBeide B\u00fccher direkt bei Amazon bestellen: https://www.amazon.de/s?i=stripbooks&rh=p_27%3AAnne+Pamperin&s=relevancerank&text=Anne+Pamperin&ref=dp_byline_sr_book_2\n\nGeld f\u00fcrs E-Auto: Mit unserem Link zur THG-Quote bei Geld f\u00fcr eAuto erh\u00e4ltst du die guten Konditionen und wir eine Vermittlungsgeb\u00fchr: https://Geld-fuer-eAuto.de/ref/Gewaltignachhaltig \n\nFalls euch unsere Arbeit gef\u00e4llt und unsere Tipps f\u00fcr euch n\u00fctzlich sind, unterst\u00fctzt uns gerne bei Paypal: \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=SD4BJJHK8ASL4\n\nF\u00fcr mehr Nachhaltigkeit im Leben - Tipps, Trends, Tests, Statistiken, Kaufempfehlungen, Umfragen und vieles mehr:\nhttps://www.utopia.de\n\n20 Mrd. Euro pro Jahr f\u00fcr Diesel und Kerosin: https://gewaltignachhaltig.de/Download/umweltschaedliche-subventionen.pdf\n\nEmojis und viele weitere Bilddateien auf unserem Kanal nutzen wir mit der freundlichen Freigabe durch pixabay.com\n\nUnsere PV-Anlage: 20,56 kWp 44x IBC Polysol 270/285 Wp 10\u00b0 aufgest\u00e4ndert Ost-West (-65\u00b0/115\u00b0) / 11x Astronergy 405 Wp Ost (-65\u00b0) / 10x Astronergy 405 Wp S\u00fcd (25\u00b0) - SMA STP SE 10.0 + STP 6.0 - Speicher LG Resu Flex 8.6 kWh - SMA eCharger 22 - Ertrag PV: 615 kWh/kWp\n\nUnser Balkonkraftwerk: 1,78 kWp 4x IBC-Module 445 Wp 90\u00b0 an der Fassade S\u00fcd-Ost (-65\u00b0) - Speicher 8 kWh - Wechselrichter 800 W.\n\nUnser Elektroauto: Tesla Model 3 Performance mit j\u00e4hrlicher Fahrleistung 15.000 km, davon 3000 km Langstrecke mit ausw\u00e4rtigem Laden.\n\nUnsere Heizung: W\u00e4rmepumpe Vaillant arotherm plus VWL 75/6 A \u2013 Heizleistung bis 7 kW \u2013 elektrische Leistung bis 3 kW \u2013 Gasverbrauch bislang ca. 24.000 kWh.\n\nUnser Wohnhaus: Atriumbungalow BJ 1983 unsaniert \u2013 120 m\u00b2 Erdgeschoss mit FBH \u2013 40 m\u00b2 Keller unged\u00e4mmt ohne Heizung \u2013 D\u00e4mmung Au\u00dfenwand (42 cm Kalksandstein) 10 cm \u2013 D\u00e4mmung Flachdach 15 cm - Holzfenster mit Doppelverglasung aus 1983 - 2 Personen-Haushalt \u2013 Temperatur Wohnr\u00e4ume: 19-20\u00b0 - Temperatur andere R\u00e4ume 17-18\u00b0 \u2013 Temperatur Keller 16-18\u00b0 Heizlastberechnung: 8 kW. Geb\u00e4udeenergiebedarf: 160 kWh*m\u00b2/a\n\nUnsere Investitionsmehrkosten durch die private Energiewende: PV-Anlage zun\u00e4chst gepachtet, dann f\u00fcr 9.000 Euro abgekauft und erweitert. Gesamtkosten 36.000 Euro + 1% j\u00e4hrliche Betriebskosten. E-Auto ist in Anschaffung und Unterhalt au\u00dfer Treibstoffkosten kostenneutral zu einem vergleichbaren Verbrenner. W\u00e4rmepumpe hat nach 40% F\u00f6rderung 8.500 Euro mehr gekostet als eine neue Gastherme. Finanzierungszinsen: 10.000 Euro. Macht insgesamt einen Mehraufwand von 60.000 Euro."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104963",
                "likeCount": "3702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FGtlXnKxmRBs16m_2nbROQs3orA",
            "id": "0nawgvYAlTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T11:00:05Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Hugo, Rewi, Faister, Sarah & Huy",
                "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nhttps://www.twitch.tv/letshugo\nhttps://www.twitch.tv/huytastic\nhttps://www.twitch.tv/rewinside\nhttps://www.twitch.tv/faister",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "robin",
                    "schmobin",
                    "quiz",
                    "quiz duell",
                    "quiz show",
                    "duell",
                    "show",
                    "jeopardy",
                    "hugo",
                    "letshugo",
                    "lets",
                    "tv",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "clip",
                    "clips",
                    "bestof",
                    "hetslugo",
                    "letshugo gaming",
                    "erraten",
                    "live",
                    "r\u00e4tsel",
                    "xxl",
                    "allgemeinwissen",
                    "wissen",
                    "flaggen",
                    "streamer",
                    "geo",
                    "geografie",
                    "geographie",
                    "gaming",
                    "rewi",
                    "rewinside",
                    "faister",
                    "sarah",
                    "tonin",
                    "huy",
                    "huytastic",
                    "sarahtoninx9",
                    "sara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Hugo, Rewi, Faister, Sarah & Huy",
                    "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nhttps://www.twitch.tv/letshugo\nhttps://www.twitch.tv/huytastic\nhttps://www.twitch.tv/rewinside\nhttps://www.twitch.tv/faister"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169155",
                "likeCount": "7798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ayTgqA-uG87Zu-0CLYzpXmpCjZM",
            "id": "aRflRQG42Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:06:31Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315751",
                "likeCount": "11261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ls5j9SXwWmhuPQ176CC9jS_-S7Q",
            "id": "Z8IRRphKFZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:30:31Z",
                "channelId": "UC3XBkDeCVXCoCofFgfUZXGw",
                "title": "COURTSIDE (OFFICIAL MUSIC VIDEO) KARAN AUJLA  | LATEST PUNJABI SONGS 2025",
                "description": "Song - COURTSIDE\nArtist/Lyrics/Composer: Karan Aujla\nMusic: Signature by SB\nVideo - Revive Films\nYoutube Advertising - LA Music Promotions Co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karan Aujla",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COURTSIDE (OFFICIAL MUSIC VIDEO) KARAN AUJLA  | LATEST PUNJABI SONGS 2025",
                    "description": "Song - COURTSIDE\nArtist/Lyrics/Composer: Karan Aujla\nMusic: Signature by SB\nVideo - Revive Films\nYoutube Advertising - LA Music Promotions Co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16778284",
                "likeCount": "251406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oz8etMTMT094iGbM8AeHU7qEomY",
            "id": "wtbc9Pqxmx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:45:06Z",
                "channelId": "UCVY-2HqPluJFjgjooBF6tNQ",
                "title": "Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST, Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!",
                "description": "\u2794 Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!\nMit dabei sind meine besten Freunde: Dilly, Elly und Mia.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PL07KIlruSBjMKdgHu0fLFwj89pu5_NnLy&si=Vcr8r5yYskFVMwqq\n\n\u2796Mehr Lumi\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.shop\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich, Familien freundlich & perfekt f\u00fcr kleine Jungs und M\u00e4dchen\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BASE Bau CHALLENGE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/-8jBBqN5egg?si=J-OdOcHpM7dVG4ds\n\n\u2794 \"NUR MIT EINER FARBE BAUEN\" Challenge in Minecraft!\nhttps://youtu.be/wCACbbZF2Dg?si=axSZ10FqiynLaTZL\n\n\u2794 1000 M\u00c4DCHEN vs SICHERSTE JUNGS BASE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/0ShkR_TTNIc?si=UacdTwALW5TH73v8\n\n\u2794 SICHERSTER BUNKER vs RIESEN TSUNAMI in Minecraft!\nhttps://youtu.be/jFYw8DndzxI?si=-mS9EAc3MK2Jq90G\n\n\u2794 WAHRHEIT oder PFLICHT! in Minecraft\nhttps://youtu.be/GM-hGfaTFnc?si=5wbDMgMbAN40vaEy\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nIdeal f\u00fcr Kinder, Kleiner Junge & und Kleines M\u00e4dchen, Teenager und Erwachsene, die Gaming, Challenges, Pranks, witzige Stories, gruselige Erlebnisse, Real Life Videos, lustige Momente, Songs und coole Unterhaltung feiern. Es passt in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Musik, Tiere, Comedy sowie Film & Animation. Dieses Video ist perfekt f\u00fcr Deutsche Zuschauer, kann aber trotzdem weltweit ohne Einschr\u00e4nkungen angesehen werden.\n\n\ud83e\ude75 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lumi",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "lumi",
                    "dilly",
                    "elly",
                    "mia",
                    "ukri",
                    "semlaki",
                    "orksui",
                    "lea",
                    "billy",
                    "icrimax",
                    "avivehd",
                    "benx",
                    "paluten",
                    "lumexx",
                    "kinderfreundlich",
                    "familienfreundlich",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "minecraft rp",
                    "minecraft liebe",
                    "minecraft freunde",
                    "minecraft prank",
                    "minecraft oneblock",
                    "minecraft bau battle",
                    "minecraft mob battle",
                    "minecraft bau challenge",
                    "minecraft lumi",
                    "minecraft lumexx",
                    "minecraft ukri",
                    "minecraft semlaki",
                    "pool party",
                    "lumi poolparty",
                    "heissem swimmingpool",
                    "minecraft pool challenge",
                    "lumi prankt seine freunde"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST, Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!",
                    "description": "\u2794 Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!\nMit dabei sind meine besten Freunde: Dilly, Elly und Mia.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PL07KIlruSBjMKdgHu0fLFwj89pu5_NnLy&si=Vcr8r5yYskFVMwqq\n\n\u2796Mehr Lumi\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.shop\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich, Familien freundlich & perfekt f\u00fcr kleine Jungs und M\u00e4dchen\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BASE Bau CHALLENGE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/-8jBBqN5egg?si=J-OdOcHpM7dVG4ds\n\n\u2794 \"NUR MIT EINER FARBE BAUEN\" Challenge in Minecraft!\nhttps://youtu.be/wCACbbZF2Dg?si=axSZ10FqiynLaTZL\n\n\u2794 1000 M\u00c4DCHEN vs SICHERSTE JUNGS BASE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/0ShkR_TTNIc?si=UacdTwALW5TH73v8\n\n\u2794 SICHERSTER BUNKER vs RIESEN TSUNAMI in Minecraft!\nhttps://youtu.be/jFYw8DndzxI?si=-mS9EAc3MK2Jq90G\n\n\u2794 WAHRHEIT oder PFLICHT! in Minecraft\nhttps://youtu.be/GM-hGfaTFnc?si=5wbDMgMbAN40vaEy\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nIdeal f\u00fcr Kinder, Kleiner Junge & und Kleines M\u00e4dchen, Teenager und Erwachsene, die Gaming, Challenges, Pranks, witzige Stories, gruselige Erlebnisse, Real Life Videos, lustige Momente, Songs und coole Unterhaltung feiern. Es passt in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Musik, Tiere, Comedy sowie Film & Animation. Dieses Video ist perfekt f\u00fcr Deutsche Zuschauer, kann aber trotzdem weltweit ohne Einschr\u00e4nkungen angesehen werden.\n\n\ud83e\ude75 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78110",
                "likeCount": "2228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FjxsbW-DraTCh13C9j_RSUQgo5k",
            "id": "ifaGfFoSark",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:13:55Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\nDanke f\u00fcr die Dominosteine an https://www.calmado.toys/ (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                    "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\nDanke f\u00fcr die Dominosteine an https://www.calmado.toys/ (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316231",
                "likeCount": "25194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pCRh5dohNarhduF6JJaMQChYo1w",
            "id": "2lR04YVsh7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:00:06Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                    "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387837",
                "likeCount": "22358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lmpFfodcYQaSPCNeQjMwL6v1zm8",
            "id": "kcMJ1IcQh3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:08:12Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 18.5 update",
                    "iOS 18.5 iPhone",
                    "iOS 18.5 iPad",
                    "iOS 18.5 bugs",
                    "iOS 18.5 review",
                    "iOS 18.5 changes",
                    "iOS 18.5 Ver\u00e4nderungen",
                    "iOS 18.5 infos",
                    "iOS 18.5 \u00c4nderungen",
                    "iOS 18.5 was ist neu",
                    "iOS 18.5 performance",
                    "iOS 18.5 akku",
                    "iOS 18.5 Akkulaufzeit",
                    "iOS 18.5",
                    "iOS 18.5 iPhone 16 pro",
                    "iOS 18.5 Neuerungen",
                    "iOS 18.5 neue Funktionen",
                    "iPadOS 18.5",
                    "iOS 18.5 test",
                    "iOS 18.4.1 vs iOS 18.5",
                    "apple intelligence",
                    "iOS 18.5 apple intelligence",
                    "iOS 18.4 vs 18.5"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                    "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298590",
                "likeCount": "8302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}