{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PtIQHjng2WSu9CDGi2xXIuVDWug",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O0w74-XrEPs6eyVpAPYYY6r0Y24",
            "id": "EL1bUGpbqxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Ego Jinpachi \ud83d\udc8e (Blue Lock) Prod. Sid | MHRAP",
                "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, ICHIRO\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Teaga e MS\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL1bUGpbqxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL1bUGpbqxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL1bUGpbqxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL1bUGpbqxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL1bUGpbqxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Ego Jinpachi \ud83d\udc8e (Blue Lock) Prod. Sid | MHRAP",
                    "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, ICHIRO\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Teaga e MS\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45370",
                "likeCount": "9457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yfCb46QO2WVEzFN_Jpf_zN-caY",
            "id": "t5uEprvZ8zA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:51:12Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland",
                "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland\n\nAssista ao novo trailer de #HomemAranha4UmNovoDia\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland",
                    "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland\n\nAssista ao novo trailer de #HomemAranha4UmNovoDia\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1026388",
                "likeCount": "44906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_0bhw2vggBQ_t8CT8N1qHo6zRQM",
            "id": "cENr1jx8DkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T01:19:35Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "SOM PROIBID\u00c3O na FRENTE DA PM \ud83d\ude02 GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cENr1jx8DkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cENr1jx8DkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cENr1jx8DkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cENr1jx8DkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cENr1jx8DkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOM PROIBID\u00c3O na FRENTE DA PM \ud83d\ude02 GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271520",
                "likeCount": "42023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "In5fFRLdwAUWVy50wqxDLz-hHc4",
            "id": "edXVTCKJXnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T10:02:00Z",
                "channelId": "UCE705eB9XX_25xG_iOnImUg",
                "title": "\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nBarretos 2025 - Hits do Maior Rodeio do Brasil\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Daniel Caon\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edXVTCKJXnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edXVTCKJXnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edXVTCKJXnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edXVTCKJXnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/edXVTCKJXnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego & Victor Hugo - Topic",
                "tags": [
                    "Diego & Victor Hugo",
                    "Barretos 2025 - Hits do Maior Rodeio do Brasil",
                    "\u00c1udio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c1udio (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nBarretos 2025 - Hits do Maior Rodeio do Brasil\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Daniel Caon\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29034",
                "likeCount": "90",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NFO8PArNF6yYuCLOe4TXYDkHyKA",
            "id": "hi76aA61PQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T19:54:48Z",
                "channelId": "UClqUSY9SshvuFja6yNXp4nQ",
                "title": "GUILTY GEAR -STRIVE- Season Pass 4 Playable Character #4 [Lucy] Trailer",
                "description": "\u25a0Official website: https://www.guiltygear.com/ggst/en/\nGUILTY GEAR : the next entry to the series\n\n\u25a0GUILTY GEAR Official X\nhttps://twitter.com/GUILTYGEAR_PR\n\n\u25a0The fate of the universe will be determined...\nThe story of Guilty Gear, spanning over 25 years, will finally come to a conclusion in \u201cGUILTY GEAR -STRIVE-.\" The trials and tribulations of the series\u2019 heroes and villains will finally be resolved. Discover the astonishing truth awaiting at the end of all things.\n\nCheck out the play style of the fourth character in Season Pass 4, Lucy, in this trailer.\n\n\u25a0Buy now!\nhttps://www.guiltygear.com/ggst/en/buynow/\n\n\u00a9 ARC SYSTEM WORKS\n\n\"Run to the Edge (Cyberpunk: Edgerunners)\"\nWritten and Produced by Marcin Przyby\u0142owicz & P.T. Adamczyk.\n\u00a9 2025 CD PROJEKT S.A. All rights reserved. CD PROJEKT, the CD PROJEKT logo, Cyberpunk, Cyberpunk 2077, the Cyberpunk 2077 logo and Cyberpunk: Edgerunners are trademarks and/or registered trademarks of CD PROJEKT S.A. in the US and/or other countries.\n\n\u201cI Really Want to Stay at Your House\u201d\nPerformed by Rosa Walton.\nCourtesy of Transgressive Records Limited.  \u00a9 2025.  All rights reserved.\n\n#GGST #GUILTYGEAR #Edgerunners #Lucy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hi76aA61PQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "arcsystemworks",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ja",
                "localized": {
                    "title": "GUILTY GEAR -STRIVE- Season Pass 4 Playable Character #4 [Lucy] Trailer",
                    "description": "\u25a0Official website: https://www.guiltygear.com/ggst/en/\nGUILTY GEAR : the next entry to the series\n\n\u25a0GUILTY GEAR Official X\nhttps://twitter.com/GUILTYGEAR_PR\n\n\u25a0The fate of the universe will be determined...\nThe story of Guilty Gear, spanning over 25 years, will finally come to a conclusion in \u201cGUILTY GEAR -STRIVE-.\" The trials and tribulations of the series\u2019 heroes and villains will finally be resolved. Discover the astonishing truth awaiting at the end of all things.\n\nCheck out the play style of the fourth character in Season Pass 4, Lucy, in this trailer.\n\n\u25a0Buy now!\nhttps://www.guiltygear.com/ggst/en/buynow/\n\n\u00a9 ARC SYSTEM WORKS\n\n\"Run to the Edge (Cyberpunk: Edgerunners)\"\nWritten and Produced by Marcin Przyby\u0142owicz & P.T. Adamczyk.\n\u00a9 2025 CD PROJEKT S.A. All rights reserved. CD PROJEKT, the CD PROJEKT logo, Cyberpunk, Cyberpunk 2077, the Cyberpunk 2077 logo and Cyberpunk: Edgerunners are trademarks and/or registered trademarks of CD PROJEKT S.A. in the US and/or other countries.\n\n\u201cI Really Want to Stay at Your House\u201d\nPerformed by Rosa Walton.\nCourtesy of Transgressive Records Limited.  \u00a9 2025.  All rights reserved.\n\n#GGST #GUILTYGEAR #Edgerunners #Lucy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552698",
                "likeCount": "39731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDE5RjelnsCM0VvunDbi5eCoHWM",
            "id": "bOy_CEs32h0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T22:17:33Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "COELHO STANNI ROUBOU MEU TOP 1 MUNDIAL no BRAINROT\u2026 ENT\u00c3O TIVE QUE FAZER ISSO! \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOy_CEs32h0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOy_CEs32h0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOy_CEs32h0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOy_CEs32h0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOy_CEs32h0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COELHO STANNI ROUBOU MEU TOP 1 MUNDIAL no BRAINROT\u2026 ENT\u00c3O TIVE QUE FAZER ISSO! \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385054",
                "likeCount": "16442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "olXf93A8DAGLrWbPrfMQBGlOC3E",
            "id": "4SQHRFouNk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T12:00:06Z",
                "channelId": "UC3HKTqrUuEX2E7rzs7rMoqw",
                "title": "NATANZINHO LIMA 2025 - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO - CD NOVO - M\u00daSICAS NOVAS",
                "description": "Bem-vindos ao nosso canal, onde celebramos o som vibrante da nova gera\u00e7\u00e3o de cantores brasileiros! \ud83c\udf1f Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o cuidadosa das melhores m\u00fasicas de talentos emergentes, como Heitor Costa, Natanzinho Lima, Mari Fernandez e muitos outros.\n\nNosso objetivo \u00e9 apresentar os ritmos aut\u00eanticos e as vozes inovadoras que est\u00e3o moldando o cen\u00e1rio musical brasileiro. Desde o sertanejo at\u00e9 o pagode e o funk, cada artista traz uma ess\u00eancia \u00fanica que promete tocar seu cora\u00e7\u00e3o e animar seu dia.\n\n\ud83d\udd0d O que voc\u00ea pode esperar?\n\nBiografias: Conhe\u00e7a os artistas e suas hist\u00f3rias.\nLan\u00e7amentos: Fique por dentro dos \u00faltimos hits.\nAn\u00e1lises: Mergulhe nas letras e na produ\u00e7\u00e3o musical.\nPlaylists: Curadoria de m\u00fasicas imperd\u00edveis para cada momento.\nJunte-se a n\u00f3s nesta jornada musical e descubra a riqueza da nova m\u00fasica brasileira! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de sons aut\u00eanticos e jovens talentos, este \u00e9 o seu lugar! \ud83c\udfb6\n Entre em contato conosco pelo endere\u00e7o do Gmail. : yeuthuongvodieukien123k@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SQHRFouNk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SQHRFouNk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SQHRFouNk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SQHRFouNk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SQHRFouNk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nonstop worship Songs",
                "tags": [
                    "natanzinho lima",
                    "heitor costa",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima ao vivo",
                    "natanzinho lima 5 da manha",
                    "natanzinho lima as melhores",
                    "natanzinho lima 2025 repert\u00f3rio novo",
                    "natanzinho de bar em bar 6",
                    "natanzinho lima - de bar em bar 6",
                    "natanzinho lima de bar em bar 6",
                    "de bar em bar natanzinho lima",
                    "natanzinho lima de bar em bar",
                    "mentira estampada",
                    "natanzinho lima 2024 repert\u00f3rio novo",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "natanzinho lima - ao vivo no buzu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA 2025 - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO - CD NOVO - M\u00daSICAS NOVAS",
                    "description": "Bem-vindos ao nosso canal, onde celebramos o som vibrante da nova gera\u00e7\u00e3o de cantores brasileiros! \ud83c\udf1f Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma sele\u00e7\u00e3o cuidadosa das melhores m\u00fasicas de talentos emergentes, como Heitor Costa, Natanzinho Lima, Mari Fernandez e muitos outros.\n\nNosso objetivo \u00e9 apresentar os ritmos aut\u00eanticos e as vozes inovadoras que est\u00e3o moldando o cen\u00e1rio musical brasileiro. Desde o sertanejo at\u00e9 o pagode e o funk, cada artista traz uma ess\u00eancia \u00fanica que promete tocar seu cora\u00e7\u00e3o e animar seu dia.\n\n\ud83d\udd0d O que voc\u00ea pode esperar?\n\nBiografias: Conhe\u00e7a os artistas e suas hist\u00f3rias.\nLan\u00e7amentos: Fique por dentro dos \u00faltimos hits.\nAn\u00e1lises: Mergulhe nas letras e na produ\u00e7\u00e3o musical.\nPlaylists: Curadoria de m\u00fasicas imperd\u00edveis para cada momento.\nJunte-se a n\u00f3s nesta jornada musical e descubra a riqueza da nova m\u00fasica brasileira! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de sons aut\u00eanticos e jovens talentos, este \u00e9 o seu lugar! \ud83c\udfb6\n Entre em contato conosco pelo endere\u00e7o do Gmail. : yeuthuongvodieukien123k@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46127",
                "likeCount": "470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m89J-GgF5KH2dMQRSvBgjnhIEsg",
            "id": "1syQkOAxM90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T10:00:09Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "MORTAL KOMBAT 2 Trailer Dublado (2025)",
                "description": "MORTAL KOMBAT 2 Trailer Dublado (2025) MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros Pictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1syQkOAxM90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1syQkOAxM90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1syQkOAxM90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1syQkOAxM90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1syQkOAxM90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Mortal Kombat 2",
                    "Mortal Kombat 2 Trailer",
                    "Mortal Kombat 2 Trailer Dublado",
                    "MK2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MORTAL KOMBAT 2 Trailer Dublado (2025)",
                    "description": "MORTAL KOMBAT 2 Trailer Dublado (2025) MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros Pictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30558",
                "likeCount": "1731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ouXa4RrF-nmadeusGTBu3HIR8Sg",
            "id": "7a5fZChAylM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T13:00:13Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Comi Todos os Mobs do Minecraft!!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a5fZChAylM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a5fZChAylM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a5fZChAylM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a5fZChAylM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7a5fZChAylM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comi Todos os Mobs do Minecraft!!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689240",
                "likeCount": "13799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aNN5iri8BSFQiAYlFOxW1dFdXmY",
            "id": "4bf0GW5KQnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T21:00:08Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Impec\u00e1vel (Itoshi Sae)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, RMDS, Wata, Ryan, Nickzada e Sadly\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Thigas\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Sae do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Sae)\n\n\"Sae Itoshi \u00e9 um jogador de futebol prod\u00edgio que \u00e9 conhecido como o melhor jogador do Jap\u00e3o. Sae tamb\u00e9m \u00e9 membro do New Generation World XI, bem como da equipe juvenil da Re Al. Ele \u00e9 o irm\u00e3o mais velho de Rin Itoshi.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do itoshi sae",
                    "rap do sae itoshi",
                    "rap do itoshi sae react",
                    "react rap do itoshi sae",
                    "rap de itoshi sae",
                    "itoshi sae rap",
                    "rap itoshi sae",
                    "rap do itoshi",
                    "sae itoshi rap",
                    "rap do itoshi rin",
                    "rap do sae",
                    "rap do rin itoshi",
                    "musica do itoshi sae",
                    "react rap do itoshi rin",
                    "itoshi sae anirap",
                    "anirap itoshi sae",
                    "sae itoshi trap",
                    "react rap do rin itoshi",
                    "itoshi sae",
                    "itoshi sae anirap react",
                    "react itoshi sae anirap",
                    "kaito itoshi sae",
                    "sae itoshi",
                    "M4rkim",
                    "M4rkim Itoshi Sae"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Impec\u00e1vel (Itoshi Sae)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, RMDS, Wata, Ryan, Nickzada e Sadly\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Thigas\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Sae do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Sae)\n\n\"Sae Itoshi \u00e9 um jogador de futebol prod\u00edgio que \u00e9 conhecido como o melhor jogador do Jap\u00e3o. Sae tamb\u00e9m \u00e9 membro do New Generation World XI, bem como da equipe juvenil da Re Al. Ele \u00e9 o irm\u00e3o mais velho de Rin Itoshi.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248788",
                "likeCount": "29175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sLBjMmZ7AjI-o3Mr51Ngi6FdAAg",
            "id": "5mu5GzPCzXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:00:17Z",
                "channelId": "UCferfyAeOJAjS9GoI4td6gg",
                "title": "Trailer \"Mortal Kombat 2\" | An\u00e1lise e Expectativas para o Novo Filme da Saga MK",
                "description": "A continua\u00e7\u00e3o de Mortal Kombat est\u00e1 chegando! Hoje analisamos o trailer do novo filme e deixamos aqui a nossa opini\u00e3o sobre ele. Diz a\u00ed nos coment\u00e1rios: t\u00e1 empolgado? \n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal PeeWee",
                "tags": [
                    "peewee",
                    "canal peewee",
                    "podcast peewee",
                    "peeweecast",
                    "leo do peewee",
                    "miguel do peewee",
                    "Mortal Kombat 2",
                    "Mortal Kombat 2 trailer",
                    "An\u00e1lise",
                    "segredos",
                    "An\u00e1lise completa",
                    "Trailer dublado",
                    "Trailer legendado",
                    "Saga mortal Kombat",
                    "Novo filme",
                    "Johnny cage",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Analise",
                    "Com spoilers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trailer \"Mortal Kombat 2\" | An\u00e1lise e Expectativas para o Novo Filme da Saga MK",
                    "description": "A continua\u00e7\u00e3o de Mortal Kombat est\u00e1 chegando! Hoje analisamos o trailer do novo filme e deixamos aqui a nossa opini\u00e3o sobre ele. Diz a\u00ed nos coment\u00e1rios: t\u00e1 empolgado? \n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107761",
                "likeCount": "16707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8kOCmdQTstvfgzyWtd4fy8Rd5Hw",
            "id": "WePVEMl3XhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T03:33:02Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "G2 x EG | LOUD x KRU | VCT Americas Etapa 2 | Semana 3 - Dia 3",
                "description": "Domingo // 03/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: G2 Esports (G2) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\nJogo 2 - 21h: LOUD (LOUD) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePVEMl3XhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePVEMl3XhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePVEMl3XhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePVEMl3XhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WePVEMl3XhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "G2 x EG | LOUD x KRU | VCT Americas Etapa 2 | Semana 3 - Dia 3",
                    "description": "Domingo // 03/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: G2 Esports (G2) x Evil Geniuses (EG) (Md3)\nJogo 2 - 21h: LOUD (LOUD) x KR\u00dc Visa (KRU) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301134",
                "likeCount": "9357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UmiBWLlE0S5Y97-8RpLd7D3fGGM",
            "id": "dwTmyd5CsBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 05] SABOTAGEM REVERSE  - Kysha e Mine, Stefan Baby, Evy",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[05 de 07]\n\u201cNem t\u00e3o bads assim!\u201d\nUm cora\u00e7\u00e3o gelado pode aquecer com o poder da empatia e da amizade? H\u00e1 quem diga que sim, ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o bad quanto parece ser.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Stefan Baby, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior e Kysha\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka",
                    "evy",
                    "eve",
                    "evi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 05] SABOTAGEM REVERSE  - Kysha e Mine, Stefan Baby, Evy",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[05 de 07]\n\u201cNem t\u00e3o bads assim!\u201d\nUm cora\u00e7\u00e3o gelado pode aquecer com o poder da empatia e da amizade? H\u00e1 quem diga que sim, ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o bad quanto parece ser.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Stefan Baby, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior e Kysha\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374872",
                "likeCount": "14255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k5EJUfoVmeG2ZuioGXRKuafxkJQ",
            "id": "TDEeEiHIcdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T16:30:39Z",
                "channelId": "UCdCwl6xTzBejAKjrGer0-7Q",
                "title": "UM CABRA BOM DE BOLA KKKKK ANALISANDO O NOVO FILME DA SONY - imaginago",
                "description": "\ud83d\udd25 WHATSAPP DO IMAGINAGO: https://whatsapp.com/channel/0029Vb5ctZ3KAwEc1Nf0U52B\n\nCANAL PRINCIPAL \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/channel/imaginagotv\n\nSIGA O IMAGINEWS \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/imaginews.com.br/\n\nCOLE\u00c7\u00c3O DE CAMISETAS DO IMAGINAGO: \ud83d\udc49 https://www.lolja.com.br/imaginago\n\nimaginago assiste e analisa o trailer da anima\u00e7\u00e3o \"Um cabra bom de bola\", da Sony,  filme traduzido de GOAT em ingl\u00eas. Confira agora o trailer dublado.\n\nM\u00fasicas por: Epidemic Sound*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDEeEiHIcdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDEeEiHIcdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDEeEiHIcdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDEeEiHIcdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDEeEiHIcdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "imaginago EXTRA",
                "tags": [
                    "imaginago",
                    "react",
                    "disney",
                    "cortes",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "goat",
                    "sony",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "animation",
                    "trailer",
                    "dublado",
                    "oficial",
                    "analise",
                    "novo",
                    "filme",
                    "zootopia 2",
                    "um cabra bom de bola"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM CABRA BOM DE BOLA KKKKK ANALISANDO O NOVO FILME DA SONY - imaginago",
                    "description": "\ud83d\udd25 WHATSAPP DO IMAGINAGO: https://whatsapp.com/channel/0029Vb5ctZ3KAwEc1Nf0U52B\n\nCANAL PRINCIPAL \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/channel/imaginagotv\n\nSIGA O IMAGINEWS \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/imaginews.com.br/\n\nCOLE\u00c7\u00c3O DE CAMISETAS DO IMAGINAGO: \ud83d\udc49 https://www.lolja.com.br/imaginago\n\nimaginago assiste e analisa o trailer da anima\u00e7\u00e3o \"Um cabra bom de bola\", da Sony,  filme traduzido de GOAT em ingl\u00eas. Confira agora o trailer dublado.\n\nM\u00fasicas por: Epidemic Sound*"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22475",
                "likeCount": "2884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_dEoLXw3a84UN5ef2uA0TjM9o9A",
            "id": "XG2YhMoOs_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T14:00:59Z",
                "channelId": "UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw",
                "title": "FERRUGEM FICOU MAIS FORTE! Lixo Bot",
                "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS LIGA MIST\u00c9RIO\nhttps://www.lolja.com.br/xinglau\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#xinglau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XG2YhMoOs_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XG2YhMoOs_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XG2YhMoOs_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XG2YhMoOs_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XG2YhMoOs_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xinglau",
                "tags": [
                    "bauers",
                    "trolagem",
                    "xinglau",
                    "bauergang",
                    "xing lau",
                    "trolei meu amigo",
                    "sandega",
                    "xing lao",
                    "video do xing lao",
                    "video bauers",
                    "meu caneco",
                    "smile",
                    "bad",
                    "love",
                    "palha\u00e7os darkweb",
                    "zozo",
                    "liga misterio",
                    "desafios",
                    "vlogs",
                    "Pegadinhas",
                    "Emilly Vick",
                    "enaldinho",
                    "Liga mist\u00e9rio",
                    "detetive",
                    "blue bot",
                    "botfriends",
                    "scoob",
                    "ziggy",
                    "bruna",
                    "darkweb"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FERRUGEM FICOU MAIS FORTE! Lixo Bot",
                    "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS LIGA MIST\u00c9RIO\nhttps://www.lolja.com.br/xinglau\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#xinglau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402657",
                "likeCount": "14773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yNghsPntLZC_1qVBiiUSNrZ3ud0",
            "id": "aCMOCLmGQL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T02:30:04Z",
                "channelId": "UCALupPL-hg77jyHPY70sYJQ",
                "title": "F* F* M*",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nF* F* M* \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-03-18\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nComposer, Associated Performer, Lead Vocalist: Filipe Ret\nComposer, Associated Performer, Producer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret - Topic",
                "tags": [
                    "Filipe Ret",
                    "Dallass",
                    "Imaterial",
                    "F* F* M*"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F* F* M*",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nF* F* M* \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-03-18\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nComposer, Associated Performer, Lead Vocalist: Filipe Ret\nComposer, Associated Performer, Producer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100660",
                "likeCount": "457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KyXQqoPLnHm-HKsITmpnvKHJiw4",
            "id": "7oWVbTGWF_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T20:30:01Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "O PACIFICADOR VAI PARA OUTRO UNIVERSO? AN\u00c1LISE DO TRAILER DA SEGUNDA TEMPORADA DA S\u00c9RIE",
                "description": "O que o trailer da 2\u00aa temporada de Pacificador realmente revela sobre o futuro do personagem ser\u00e1 que o Pacificador vai viajar para outro universo a s\u00e9rie vai abordar o fim do DCEU e a transi\u00e7\u00e3o para o novo DCU como a fenda dimensional se conecta com a linha do tempo principal existe alguma rela\u00e7\u00e3o entre a dimens\u00e3o de bolso do Pacificador e a do Lex Luthor Frank Grillo ser\u00e1 o novo grande vil\u00e3o quem \u00e9 a variante do Pacificador que aparece estamos diante de um futuro p\u00f3s-apocal\u00edptico no universo DC a s\u00e9rie vai explicar as consequ\u00eancias das a\u00e7\u00f5es do Pacificador o que significa a poss\u00edvel perda de controle sobre a realidade como os novos elementos do trailer influenciam o futuro do personagem no DCU entenda cada detalhe e teoria com base em fatos e pistas visuais reveladas nesse trailer insano da nova temporada\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Maur\u00edcio\n\n#Pacificador #DCU #TrailerPacificador #An\u00e1liseDC #SegundaTemporadaPacificador\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O PACIFICADOR VAI PARA OUTRO UNIVERSO? AN\u00c1LISE DO TRAILER DA SEGUNDA TEMPORADA DA S\u00c9RIE",
                    "description": "O que o trailer da 2\u00aa temporada de Pacificador realmente revela sobre o futuro do personagem ser\u00e1 que o Pacificador vai viajar para outro universo a s\u00e9rie vai abordar o fim do DCEU e a transi\u00e7\u00e3o para o novo DCU como a fenda dimensional se conecta com a linha do tempo principal existe alguma rela\u00e7\u00e3o entre a dimens\u00e3o de bolso do Pacificador e a do Lex Luthor Frank Grillo ser\u00e1 o novo grande vil\u00e3o quem \u00e9 a variante do Pacificador que aparece estamos diante de um futuro p\u00f3s-apocal\u00edptico no universo DC a s\u00e9rie vai explicar as consequ\u00eancias das a\u00e7\u00f5es do Pacificador o que significa a poss\u00edvel perda de controle sobre a realidade como os novos elementos do trailer influenciam o futuro do personagem no DCU entenda cada detalhe e teoria com base em fatos e pistas visuais reveladas nesse trailer insano da nova temporada\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Maur\u00edcio\n\n#Pacificador #DCU #TrailerPacificador #An\u00e1liseDC #SegundaTemporadaPacificador\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60374",
                "likeCount": "8200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "65vYs9r0jun3v1V9YXXlGFbR3TI",
            "id": "Hvk23KlXABs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T21:03:13Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "99 NOITES SEM FOGUEIRA NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hvk23KlXABs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hvk23KlXABs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hvk23KlXABs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hvk23KlXABs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hvk23KlXABs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES SEM FOGUEIRA NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144580",
                "likeCount": "3989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lohNk8pI9ghAthn6ypiWGHirZjU",
            "id": "qXaTDKwKVdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T11:57:48Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025  \nLink: https://youtu.be/qXaTDKwKVdg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025  \nLink: https://youtu.be/qXaTDKwKVdg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83347",
                "likeCount": "385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQx_8zsyzdlFkAv434Gd_z7HvCw",
            "id": "mXHanabYyOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:00:20Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Mortal Kombat 2 l Trailer Oficial #1 Dublado",
                "description": "Chama-se Mortal Kombat (2). Assista agora ao trailer dublado.  #MortalKombat2Filme - 23 de outubro, somente nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat 2 l Trailer Oficial #1 Dublado",
                    "description": "Chama-se Mortal Kombat (2). Assista agora ao trailer dublado.  #MortalKombat2Filme - 23 de outubro, somente nos cinemas."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98408",
                "likeCount": "7316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NWONsqFA9z7U7q_CtmpP0NmCfXw",
            "id": "vM-EjyxIMbY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T21:48:58Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "BOTEI MEU BRAINROT DE 650M NA M\u00c1QUINA DE FUS\u00c3O PRA VER MINHA SORTE!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM-EjyxIMbY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM-EjyxIMbY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM-EjyxIMbY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM-EjyxIMbY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM-EjyxIMbY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOTEI MEU BRAINROT DE 650M NA M\u00c1QUINA DE FUS\u00c3O PRA VER MINHA SORTE!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116013",
                "likeCount": "1894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ykw6zoYMqLfbAOSfujjI0EqHbts",
            "id": "8ZGc6D4M4dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:00:06Z",
                "channelId": "UCm_-Z3AAyEEAciecu61h8XA",
                "title": "Como um Anjo / Amor N\u00e3o Vai Faltar / Tem Nada a Ver / Te Cuida Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nComo um Anjo / Amor N\u00e3o Vai Faltar / Tem Nada a Ver / Te Cuida Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Jose Angel Ramon Robles Ramallo \u00b7 Roberto Merli \u00b7 Luiz Mario de Abreu e Freitas \u00b7 Marco Aurelio de Abreu e Freitas \u00b7 Carlos De Carvalho Colla \u00b7 Elias Muniz Sobrinho \u00b7 Juvenil Jos\u00e9 de Lacerda\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Ribeir\u00e3o Preto)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZGc6D4M4dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZGc6D4M4dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZGc6D4M4dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZGc6D4M4dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZGc6D4M4dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda - Topic",
                "tags": [
                    "Panda",
                    "\u00cdcaro e Gilmar",
                    "Humberto & Ronaldo",
                    "MJ Records",
                    "Jose Angel Ramon Robles Ramallo",
                    "Roberto Merli",
                    "Luiz Mario de Abreu e Freitas",
                    "Marco Aurelio de Abreu e Freitas",
                    "Carlos De Carvalho Colla",
                    "Elias Muniz Sobrinho",
                    "Juvenil Jos\u00e9 de Lacerda",
                    "C\u00ea T\u00e1 Doido (Ribeir\u00e3o Preto)",
                    "Como um Anjo / Amor N\u00e3o Vai Faltar / Tem Nada a Ver / Te Cuida Cora\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como um Anjo / Amor N\u00e3o Vai Faltar / Tem Nada a Ver / Te Cuida Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nComo um Anjo / Amor N\u00e3o Vai Faltar / Tem Nada a Ver / Te Cuida Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Jose Angel Ramon Robles Ramallo \u00b7 Roberto Merli \u00b7 Luiz Mario de Abreu e Freitas \u00b7 Marco Aurelio de Abreu e Freitas \u00b7 Carlos De Carvalho Colla \u00b7 Elias Muniz Sobrinho \u00b7 Juvenil Jos\u00e9 de Lacerda\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Ribeir\u00e3o Preto)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43069",
                "likeCount": "298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4xj5QYfnGkDoLnUEbiFC8F0uo4I",
            "id": "sU-z35nLtBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T02:44:11Z",
                "channelId": "UCtWnMj_xrm4HfdjUQafEoCw",
                "title": "ALIEN CUP \ud83d\udc9c FINAL DIA 02 \ud83d\udc9c QUEM SER\u00c1 O GRANDE CAMPE\u00c3O? #ALIENCUP",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU-z35nLtBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU-z35nLtBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU-z35nLtBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU-z35nLtBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU-z35nLtBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA ALIEN",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALIEN CUP \ud83d\udc9c FINAL DIA 02 \ud83d\udc9c QUEM SER\u00c1 O GRANDE CAMPE\u00c3O? #ALIENCUP",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207549",
                "likeCount": "12993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xHYgtZwhVRz5Zj4UZJnH4HsXVQ",
            "id": "t0YotHgRKvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T21:00:07Z",
                "channelId": "UClUcgL5F6pvtP3pnXui-ulQ",
                "title": "WLO - Her\u00f3i Ca\u00eddo [ Rensuke Kunigami / Blue Lock ]",
                "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: ( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo \nCoral: @Ninja Raps, @Mands, @ReddinTheMic\nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @Gekko\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @Smoker, @Rutra, @tmzin, @Garu, @apk\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0YotHgRKvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0YotHgRKvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0YotHgRKvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0YotHgRKvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0YotHgRKvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WLO",
                "tags": [
                    "WLO",
                    "Trap geek",
                    "Rap Geek",
                    "One Piece",
                    "Mihawk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WLO - Her\u00f3i Ca\u00eddo [ Rensuke Kunigami / Blue Lock ]",
                    "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: ( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo \nCoral: @Ninja Raps, @Mands, @ReddinTheMic\nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @Gekko\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @Smoker, @Rutra, @tmzin, @Garu, @apk\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16969",
                "likeCount": "3308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LVKyY2VkL_6hISm5aKnjsSjbuEc",
            "id": "hrPtK5D5yn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T15:16:09Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
                "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrPtK5D5yn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "f1 highlights",
                    "hungaroring",
                    "hungarian grand prix",
                    "lando norris",
                    "charles leclerc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
                    "description": "Catch up on the most intense and dramatic moments from the final race before summer break, as the drivers' championship fight is shaken up once more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4278323",
                "likeCount": "87131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OxBATz6--xZwYQ_qquSt5Xt2EIw",
            "id": "JzFOCQLdLv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T13:38:38Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)",
                "description": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nT\u00edtulo: VOU PELA MADRUGADA\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa Nk e DJ Guh Mix\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzFOCQLdLv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzFOCQLdLv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzFOCQLdLv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzFOCQLdLv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzFOCQLdLv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original",
                    "Jvila",
                    "Meno K",
                    "Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)",
                    "vou pela madrugada",
                    "pela madrugada eu vou encontrar um novo amor",
                    "mc neg\u00e3o original",
                    "neg\u00e3o original 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)",
                    "description": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nT\u00edtulo: VOU PELA MADRUGADA\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa Nk e DJ Guh Mix\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12475",
                "likeCount": "106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2pOjrtl63C2wDiZXtjGOzbyflUU",
            "id": "hNybX1idaqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T15:00:57Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "FUI EM UM PODCAST NO ROBLOX!",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNybX1idaqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNybX1idaqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNybX1idaqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNybX1idaqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNybX1idaqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI EM UM PODCAST NO ROBLOX!",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218886",
                "likeCount": "11565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V1xIILymbGsat2ewzvIJDggG9x0",
            "id": "ZhmNBr8PRbo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T23:15:01Z",
                "channelId": "UCbI8oiCdgXdWpG86ab35zlA",
                "title": "Dan - Monstro Copiador | Eun Han (Lookism)",
                "description": "Voz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: Ark King\nMixagem/Master: HMZ\nEdi\u00e7\u00e3o por: Wata, Nv21, Katsu, Erick, Dux, Tennyson, Kukki, Xeu e Rockwzz\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Monstro Copiador | Johan Seong/Eun Han (Lookism)\nDan - Monstro Copiador | Johan Seong/Eun Han (Lookism)\nDan - Monstro Copiador | Johan Seong/Eun Han (Lookism)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhmNBr8PRbo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhmNBr8PRbo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhmNBr8PRbo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhmNBr8PRbo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhmNBr8PRbo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oDan",
                "tags": [
                    "Lookism",
                    "Anirap Gun",
                    "Oni Branco lookism",
                    "Eun Han",
                    "Johan Seong",
                    "God Dogs",
                    "#lookismwebtoon",
                    "#lookismedit",
                    "lookismdaniel",
                    "Gun Lookism",
                    "Daniel Park vs Eun Han",
                    "instinto Superior Lookism",
                    "lookism anime",
                    "Anirap",
                    "Gun",
                    "Vasco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dan - Monstro Copiador | Eun Han (Lookism)",
                    "description": "Voz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: Ark King\nMixagem/Master: HMZ\nEdi\u00e7\u00e3o por: Wata, Nv21, Katsu, Erick, Dux, Tennyson, Kukki, Xeu e Rockwzz\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Monstro Copiador | Johan Seong/Eun Han (Lookism)\nDan - Monstro Copiador | Johan Seong/Eun Han (Lookism)\nDan - Monstro Copiador | Johan Seong/Eun Han (Lookism)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10526",
                "likeCount": "2517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dDVyoQZhiCqxaLHHFk1BEX2pOzU",
            "id": "eOtaIgm1nL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T19:18:04Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "GRANDE FINAL - SPIRIT X MOUZ - IEM COLOGNE - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "GRANDE FINAL - SPIRIT X MOUZ - IEM COLOGNE - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOtaIgm1nL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOtaIgm1nL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOtaIgm1nL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOtaIgm1nL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOtaIgm1nL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRANDE FINAL - SPIRIT X MOUZ - IEM COLOGNE - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "GRANDE FINAL - SPIRIT X MOUZ - IEM COLOGNE - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393482",
                "likeCount": "15544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-uP9SKtgV7F53Ie-n1IBCspC6M",
            "id": "H-i7Ml8mmck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T12:42:17Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Pra Juntar (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nPra Juntar (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nPor Mais Beijos Ao Vivo\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2020-03-26\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Douglas Mello\nComposer: Flavinho Tinto\nComposer: Elcio Di Carvalho\nComposer: Nando Marx\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-i7Ml8mmck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-i7Ml8mmck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-i7Ml8mmck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-i7Ml8mmck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-i7Ml8mmck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Por Mais Beijos Ao Vivo",
                    "Pra Juntar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pra Juntar (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nPra Juntar (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nPor Mais Beijos Ao Vivo\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2020-03-26\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Douglas Mello\nComposer: Flavinho Tinto\nComposer: Elcio Di Carvalho\nComposer: Nando Marx\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15836",
                "likeCount": "72",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PboXleGhJiMveDZ6XMbJBcRxyb4",
            "id": "0PCrC-JmLGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T04:52:24Z",
                "channelId": "UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig",
                "title": "BORA JOGAR! - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PCrC-JmLGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PCrC-JmLGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PCrC-JmLGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PCrC-JmLGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0PCrC-JmLGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Kenji",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BORA JOGAR! - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                    "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401310",
                "likeCount": "5152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJqhXoy_zjRHgeWUQaMCkkdpGPw",
            "id": "nAWF1GgmPso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T00:02:23Z",
                "channelId": "UCgdng0uA3fUklL7pE1zyrKg",
                "title": "Se Quiser (Anytime) / L\u00e1bios Divididos (Labios Compartidos) / Vivendo de Solid\u00e3o (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSe Quiser (Anytime) / L\u00e1bios Divididos (Labios Compartidos) / Vivendo de Solid\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez \u00b7 Clayton & Rom\u00e1rio\n\nSe Quiser (Anytime) / L\u00e1bios Divididos (Labios Compartidos) / Vivendo de Solid\u00e3o\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Mari Fernandez Eventos e Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nAssociated Performer: Mari Fernandez, Clayton & Rom\u00e1rio\nAssociated Performer: Mari Fernandez\nAssociated Performer: Clayton & Rom\u00e1rio\nComposer: Batista Lima\nComposer: Louis Biancaniello\nComposer: Man\u00e1\nComposer: Joao Lopes\nComposer: Sam Watters\nTranslator: Cl\u00e1udio Rabello\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAWF1GgmPso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAWF1GgmPso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAWF1GgmPso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAWF1GgmPso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAWF1GgmPso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez - Topic",
                "tags": [
                    "Mari Fernandez",
                    "Clayton & Rom\u00e1rio",
                    "Se Quiser (Anytime) / L\u00e1bios Divididos (Labios Compartidos) / Vivendo de Solid\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se Quiser (Anytime) / L\u00e1bios Divididos (Labios Compartidos) / Vivendo de Solid\u00e3o (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSe Quiser (Anytime) / L\u00e1bios Divididos (Labios Compartidos) / Vivendo de Solid\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez \u00b7 Clayton & Rom\u00e1rio\n\nSe Quiser (Anytime) / L\u00e1bios Divididos (Labios Compartidos) / Vivendo de Solid\u00e3o\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Mari Fernandez Eventos e Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nAssociated Performer: Mari Fernandez, Clayton & Rom\u00e1rio\nAssociated Performer: Mari Fernandez\nAssociated Performer: Clayton & Rom\u00e1rio\nComposer: Batista Lima\nComposer: Louis Biancaniello\nComposer: Man\u00e1\nComposer: Joao Lopes\nComposer: Sam Watters\nTranslator: Cl\u00e1udio Rabello\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18857",
                "likeCount": "255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "66KhauXBAtRipGrFqo2LDTf6vQ4",
            "id": "oOWO6o9uYbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T12:30:55Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "ENTREI na CIVILIZA\u00c7\u00c3O de Evoluir MOBS de NOOB at\u00e9 PRO",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOWO6o9uYbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOWO6o9uYbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOWO6o9uYbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOWO6o9uYbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOWO6o9uYbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI na CIVILIZA\u00c7\u00c3O de Evoluir MOBS de NOOB at\u00e9 PRO",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147164",
                "likeCount": "2275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fxsRua5c02EnrbpbT9EapLaEIyk",
            "id": "1GDt12fRYuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T03:01:17Z",
                "channelId": "UCQVebgfXEquClKls1YQ2eOQ",
                "title": "Morango do Nordeste / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nMorango do Nordeste / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo) \u00b7 Corpo e Alma \u00b7 Walter de Afogados \u00b7 Fernando Alves\n\nMorango do Nordeste / Voc\u00ea Virou Saudade\n\n\u2117 Corpo e Alma\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nProducer: Niltinho Fonseca\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GDt12fRYuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GDt12fRYuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GDt12fRYuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GDt12fRYuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GDt12fRYuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corpo e Alma - Topic",
                "tags": [
                    "Corpo e Alma",
                    "Walter de Afogados",
                    "Fernando Alves",
                    "Morango do Nordeste / Voc\u00ea Virou Saudade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morango do Nordeste / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nMorango do Nordeste / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo) \u00b7 Corpo e Alma \u00b7 Walter de Afogados \u00b7 Fernando Alves\n\nMorango do Nordeste / Voc\u00ea Virou Saudade\n\n\u2117 Corpo e Alma\n\nReleased on: 2025-07-31\n\nProducer: Niltinho Fonseca\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20735",
                "likeCount": "240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS_zM3dhni6-VJqAudJpS1-sOUc",
            "id": "VpsypSTOlXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T20:00:28Z",
                "channelId": "UC3-KxDn5XOxLhC6uKz9Ge3g",
                "title": "SOBREVIV\u00caNCIA em TODOS os TAMANHOS FOSSO UDIN DIN DUN ORCALEIRO ORCALA NUCLEARO DINOSSAURO Minecraft",
                "description": "Ol\u00e1! Neste v\u00eddeo voc\u00ea ver\u00e1: SOBREVIV\u00caNCIA em TODOS os TAMANHOS de FOSSO UDIN DIN DUN ORCALEIRO ORCALA NUCLEARO DINOSSAURO no Minecraft! Machinimas e anima\u00e7\u00f5es divertidas de Minecraft! Comente, inscreva-se no canal e deixe seu like! Este canal cria v\u00eddeos com fins educativos e de entretenimento sobre o jogo Minecraft, por Denic \u2013 Minecraft\n\n#minecraft #sobreviv\u00eancia #brainrot #games #roblox #fossa #segredos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpsypSTOlXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpsypSTOlXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpsypSTOlXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpsypSTOlXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpsypSTOlXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denic - Minecraft",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "noob vs pro",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o minecraft",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "v\u00eddeo minecraft",
                    "compila\u00e7\u00e3o minecraft",
                    "minecraft machinima",
                    "fosso no minecraft",
                    "todos os tamanhos fosso minecraft",
                    "sobreviv\u00eancia minecraft",
                    "sobreviv\u00eancia no fosso minecraft",
                    "fosso minecraft",
                    "denic minecraft",
                    "minecraft denic",
                    "udin din dun fosso minecraft",
                    "italian brainrot animals",
                    "ai brainrot animal",
                    "brainrot",
                    "italian brainrot",
                    "orcaleiro orcala fosso minecraft",
                    "nuclearo dinossauro fosso minecraft",
                    "fosso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIV\u00caNCIA em TODOS os TAMANHOS FOSSO UDIN DIN DUN ORCALEIRO ORCALA NUCLEARO DINOSSAURO Minecraft",
                    "description": "Ol\u00e1! Neste v\u00eddeo voc\u00ea ver\u00e1: SOBREVIV\u00caNCIA em TODOS os TAMANHOS de FOSSO UDIN DIN DUN ORCALEIRO ORCALA NUCLEARO DINOSSAURO no Minecraft! Machinimas e anima\u00e7\u00f5es divertidas de Minecraft! Comente, inscreva-se no canal e deixe seu like! Este canal cria v\u00eddeos com fins educativos e de entretenimento sobre o jogo Minecraft, por Denic \u2013 Minecraft\n\n#minecraft #sobreviv\u00eancia #brainrot #games #roblox #fossa #segredos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56952",
                "likeCount": "1607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXS_Ph5bnky-f8aMWPlBihyNnEs",
            "id": "uYdSsdMNMgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T16:04:31Z",
                "channelId": "UCvP-JRD0Ta8La1P6ybhF8Zg",
                "title": "Zelita Zangada",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nZelita Zangada \u00b7 Rodrigo Silva Pegada do Forr\u00f3 \u00b7 Dimas e seus teclados\n\nPiza Xote - S\u00f3 no Balan\u00e7o\n\n\u2117 Rodrigo Silva Pegada do Forr\u00f3\n\nReleased on: 2025-07-27\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYdSsdMNMgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYdSsdMNMgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYdSsdMNMgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYdSsdMNMgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYdSsdMNMgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rodrigo Silva Pegada do Forr\u00f3 - Topic",
                "tags": [
                    "Rodrigo Silva Pegada do Forr\u00f3",
                    "Dimas e seus teclados",
                    "Piza Xote - S\u00f3 no Balan\u00e7o",
                    "Zelita Zangada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zelita Zangada",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nZelita Zangada \u00b7 Rodrigo Silva Pegada do Forr\u00f3 \u00b7 Dimas e seus teclados\n\nPiza Xote - S\u00f3 no Balan\u00e7o\n\n\u2117 Rodrigo Silva Pegada do Forr\u00f3\n\nReleased on: 2025-07-27\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31948",
                "likeCount": "427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p1N_83s3p6PyYTALYwIYph6ILa4",
            "id": "3-51NFQ9g54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T15:00:05Z",
                "channelId": "UCo57VeZ2Y4J74jyeU7B19YQ",
                "title": "Algo seguiu esse jogador para dentro do Minecraft",
                "description": "Hoje vou falar da hist\u00f3ria do canal Ben2Fr, que conta os relatos de um jogador que est\u00e1 sendo perseguido por algo que n\u00e3o deveria existir.\n\nVeja o canal Ben2FR: https://www.youtube.com/@Ben2Fr\n\nBAIXE MEU MOD DO MINECRAFT\nDownload do Mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/zedonho\nCriadores do Mod: https://x.com/Mithria_Studios\n\nMeus contatos:\nInstagram: https://www.instagram.com/zedin.23/\nBluesky: https://bsky.app/profile/zedin.bsky.social\nroxin: /zedin23\nSeja membro: https://www.youtube.com/channel/UCo57VeZ2Y4J74jyeU7B19YQ/join\n\nArte da Thumbnail feita por: https://x.com/MiriamAbsent\n\nEditado por: https://www.instagram.com/vincius_ryan/?igshid=NGExMmI2YTkyZg%3D%3D\n\nMinecraft, analog horror, mod, arg\n\n__________________________________________________________\nM\u00fasica:\n\nSpirit's Eve Festival (Stardew Valley)\nBELL OF HORROR - Bulletin Investigation (World of Horror)\nDark (Eastward)\nBackward Alley (Disillusion ST)\nLittle Lost Things (Little Nightmares)\nMetamorphosis II (CARRION)\nTemptation in HD! (The Binding of Isaac)\nThe Four Scrybes (Inscryption)\nMel (Disillusion ST)\nItem Storage (World of Horror)\nI'll be here for a while (Milk Outside a Bag of Milk Outside a Bag of Milk)\nTitle Song (Ib)\nBlood World (Yume 2kki)\nLorn Tower (Yume 2kki)\nAquarium - Overgrown City (Yume 2kki)\nSolitude (Dreaming Sarah)\nClean State (OMORI)\nPiano (Hylics)\nThe Beginning of the Night (Ghost Trick)\nNull Moon (Silent Hill 2)\nCarnival Town - Victorian Drains (Yume 2kki)\nYou Ooze You Lose (Disillusion ST)\nAnxiety (Celeste)\nDeath Music (Milk Outside a Bag of Milk Outside a Bag of Milk)\nPaper Boats (Transistor)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-51NFQ9g54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-51NFQ9g54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-51NFQ9g54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-51NFQ9g54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-51NFQ9g54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zedin",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Arg",
                    "stalker",
                    "Ben2Fr",
                    "teoria",
                    "hist\u00f3ria",
                    "misterio",
                    "verdade",
                    "creepypasta",
                    "arg",
                    "theory",
                    "descobrindo",
                    "o que aconteceu com",
                    "a verdade por tr\u00e1s",
                    "a hist\u00f3ria de",
                    "resolvendo",
                    "entendendo o mist\u00e9rio de",
                    "bizarro",
                    "cinco",
                    "fatos",
                    "pesados",
                    "ARG",
                    "Medo",
                    "Terror",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Narra\u00e7\u00e3o",
                    "No Sleep",
                    "Tirar o sono",
                    "Zedin",
                    "Zedin23",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Animacao",
                    "Edit",
                    "story",
                    "suspense",
                    "m\u00fasica de terror",
                    "animatic",
                    "br",
                    "brasil",
                    "narra\u00e7\u00e3o",
                    "horror",
                    "terror",
                    "portugues",
                    "pt-br",
                    "Segredos",
                    "Completa",
                    "segredos",
                    "explicado",
                    "explained",
                    "mod",
                    "mod terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Algo seguiu esse jogador para dentro do Minecraft",
                    "description": "Hoje vou falar da hist\u00f3ria do canal Ben2Fr, que conta os relatos de um jogador que est\u00e1 sendo perseguido por algo que n\u00e3o deveria existir.\n\nVeja o canal Ben2FR: https://www.youtube.com/@Ben2Fr\n\nBAIXE MEU MOD DO MINECRAFT\nDownload do Mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/zedonho\nCriadores do Mod: https://x.com/Mithria_Studios\n\nMeus contatos:\nInstagram: https://www.instagram.com/zedin.23/\nBluesky: https://bsky.app/profile/zedin.bsky.social\nroxin: /zedin23\nSeja membro: https://www.youtube.com/channel/UCo57VeZ2Y4J74jyeU7B19YQ/join\n\nArte da Thumbnail feita por: https://x.com/MiriamAbsent\n\nEditado por: https://www.instagram.com/vincius_ryan/?igshid=NGExMmI2YTkyZg%3D%3D\n\nMinecraft, analog horror, mod, arg\n\n__________________________________________________________\nM\u00fasica:\n\nSpirit's Eve Festival (Stardew Valley)\nBELL OF HORROR - Bulletin Investigation (World of Horror)\nDark (Eastward)\nBackward Alley (Disillusion ST)\nLittle Lost Things (Little Nightmares)\nMetamorphosis II (CARRION)\nTemptation in HD! (The Binding of Isaac)\nThe Four Scrybes (Inscryption)\nMel (Disillusion ST)\nItem Storage (World of Horror)\nI'll be here for a while (Milk Outside a Bag of Milk Outside a Bag of Milk)\nTitle Song (Ib)\nBlood World (Yume 2kki)\nLorn Tower (Yume 2kki)\nAquarium - Overgrown City (Yume 2kki)\nSolitude (Dreaming Sarah)\nClean State (OMORI)\nPiano (Hylics)\nThe Beginning of the Night (Ghost Trick)\nNull Moon (Silent Hill 2)\nCarnival Town - Victorian Drains (Yume 2kki)\nYou Ooze You Lose (Disillusion ST)\nAnxiety (Celeste)\nDeath Music (Milk Outside a Bag of Milk Outside a Bag of Milk)\nPaper Boats (Transistor)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167577",
                "likeCount": "22766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "el1SUl4cAjDZ3WnFAXvhGsvyMa4",
            "id": "GzKK6pi-cmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T03:23:14Z",
                "channelId": "UCO4WKDMfkgoQm0X_W7K-ADA",
                "title": "Mel\u00f4 De Lucimar",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMel\u00f4 De Lucimar \u00b7 Emerson Remix \u00b7 Emerson Remix \u00b7 Emerson Remix\n\nMel\u00f4 De Lucimar\n\n\u2117 9727561 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-27\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzKK6pi-cmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzKK6pi-cmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzKK6pi-cmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzKK6pi-cmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GzKK6pi-cmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emerson Remix - Topic",
                "tags": [
                    "Emerson Remix",
                    "Mel\u00f4 De Lucimar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mel\u00f4 De Lucimar",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMel\u00f4 De Lucimar \u00b7 Emerson Remix \u00b7 Emerson Remix \u00b7 Emerson Remix\n\nMel\u00f4 De Lucimar\n\n\u2117 9727561 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-27\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37977",
                "likeCount": "576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DK-n2HhRAbOOGPKSae6RPHh5asw",
            "id": "b6KPTf42tU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T12:00:55Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "SOBREVIVI em 1 CHUNK ALEAT\u00d3RIO no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6KPTf42tU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6KPTf42tU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6KPTf42tU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6KPTf42tU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6KPTf42tU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI em 1 CHUNK ALEAT\u00d3RIO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349834",
                "likeCount": "3608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4SM-6rUY9ioabLilZ3hA0AjCEeI",
            "id": "ZbgQ7Xvg52w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T10:01:02Z",
                "channelId": "UCt7gEkoYX31_jHT6RH7rgCA",
                "title": "Sangrando Sem Corte (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSangrando Sem Corte (Ao Vivo) \u00b7 Cristiano Ara\u00fajo\n\nIn The Cities - Ao Vivo Em Cuiab\u00e1\n\n\u2117 2014 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Prime Jb Producoes e Eventos\n\nReleased on: 2014-11-17\n\nAssociated Performer: Cristiano Ara\u00fajo\nComposer: Nivardo Paz\nComposer: Talism\u00e3\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbgQ7Xvg52w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbgQ7Xvg52w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbgQ7Xvg52w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbgQ7Xvg52w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbgQ7Xvg52w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cristiano Ara\u00fajo - Topic",
                "tags": [
                    "Cristiano Ara\u00fajo",
                    "In The Cities - Ao Vivo Em Cuiab\u00e1",
                    "Sangrando Sem Corte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sangrando Sem Corte (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSangrando Sem Corte (Ao Vivo) \u00b7 Cristiano Ara\u00fajo\n\nIn The Cities - Ao Vivo Em Cuiab\u00e1\n\n\u2117 2014 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Prime Jb Producoes e Eventos\n\nReleased on: 2014-11-17\n\nAssociated Performer: Cristiano Ara\u00fajo\nComposer: Nivardo Paz\nComposer: Talism\u00e3\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21373",
                "likeCount": "178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZqbxX8V9aGamrLHoeomZE2Lw4zo",
            "id": "QGEKEeoB17g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T17:30:14Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "Carros vs Garamararam no Teardown Mods (brainrot)",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGEKEeoB17g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGEKEeoB17g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGEKEeoB17g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGEKEeoB17g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGEKEeoB17g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carros vs Garamararam no Teardown Mods (brainrot)",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89465",
                "likeCount": "1532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HfpMb-BFFmHrmCGJI9Wjpcgto2Y",
            "id": "7C95ZCOnKII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:03:24Z",
                "channelId": "UC4b1x2r-Wy95FwXj91T_eDQ",
                "title": "Ainda Queima a Esperan\u00e7a",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nAinda Queima a Esperan\u00e7a \u00b7 Diana\n\nAinda Queima a Esperan\u00e7a / Carinhoso\n\n\u2117 1971 CBS\n\nReleased on: 2025-07-18\n\nAssociated Performer: Diana\nComposer: Raulzito\nComposer: Mauro Motta\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C95ZCOnKII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C95ZCOnKII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C95ZCOnKII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C95ZCOnKII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7C95ZCOnKII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana - Topic",
                "tags": [
                    "Diana",
                    "Ainda Queima a Esperan\u00e7a / Carinhoso",
                    "Ainda Queima a Esperan\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ainda Queima a Esperan\u00e7a",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nAinda Queima a Esperan\u00e7a \u00b7 Diana\n\nAinda Queima a Esperan\u00e7a / Carinhoso\n\n\u2117 1971 CBS\n\nReleased on: 2025-07-18\n\nAssociated Performer: Diana\nComposer: Raulzito\nComposer: Mauro Motta\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68935",
                "likeCount": "1109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dXYCu1qkGSRjA007qgSFqOTx18w",
            "id": "0SMx43mRvC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T19:56:19Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "LEV x VKS | LOUD x RED | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 2, Dia 2",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 3 de agosto de 2025:\n12h - LEVIAT\u00c1N (LEV) x (VKS) Vivo Keyd Stars\nA seguir - RED Canids Kalunga (RED)  x (LOUD) LOUD\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0SMx43mRvC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0SMx43mRvC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0SMx43mRvC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0SMx43mRvC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0SMx43mRvC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "Isurus Gaming",
                    "ISG",
                    "RED",
                    "RED Kalunga",
                    "Vivo Keyd Stars",
                    "VKS",
                    "LOUD"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LEV x VKS | LOUD x RED | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 2, Dia 2",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 3 de agosto de 2025:\n12h - LEVIAT\u00c1N (LEV) x (VKS) Vivo Keyd Stars\nA seguir - RED Canids Kalunga (RED)  x (LOUD) LOUD\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204507",
                "likeCount": "5888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbArCts30tVs1lGebp2Q9ZFAEjk",
            "id": "-TCPGG1_NrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:00:00Z",
                "channelId": "UCuf6-jYQG31i-9CesfBNL1Q",
                "title": "AMANDA WANESSA - T\u00e1 Chorando Por Qu\u00ea,\u00c9 Adorar,J\u00f3..(Voz e Piano) TOP 35 HINOS EVANG\u00c9LICOS[NOVA LISTA]",
                "description": "AMANDA WANESSA - T\u00e1 Chorando Por Qu\u00ea,\u00c9 Adorar,J\u00f3..(Voz e Piano) TOP 35 HINOS EVANG\u00c9LICOS[NOVA LISTA]\nhttps://youtu.be/-TCPGG1_NrM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TCPGG1_NrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TCPGG1_NrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TCPGG1_NrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TCPGG1_NrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TCPGG1_NrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lines & Life",
                "tags": [
                    "gospel",
                    "louvores",
                    "ora\u00e7\u00e3o",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Louvores 2024",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos",
                    "Hinos Gospel",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "Top Hinos Gospel",
                    "cantores gospel",
                    "ao vivo",
                    "musicas",
                    "mk music",
                    "todad",
                    "Sele\u00e7\u00e3o gospel",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "S\u00f3 as mais Tocadas",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "Amanda Wanessa - T\u00e1 Chorando Por Qu\u00ea",
                    "\u00c9 Adorar",
                    "J\u00f3",
                    "Voz e Piano",
                    "\"Top 35 Hinos Evang\u00e9licos[NOVA LISTA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMANDA WANESSA - T\u00e1 Chorando Por Qu\u00ea,\u00c9 Adorar,J\u00f3..(Voz e Piano) TOP 35 HINOS EVANG\u00c9LICOS[NOVA LISTA]",
                    "description": "AMANDA WANESSA - T\u00e1 Chorando Por Qu\u00ea,\u00c9 Adorar,J\u00f3..(Voz e Piano) TOP 35 HINOS EVANG\u00c9LICOS[NOVA LISTA]\nhttps://youtu.be/-TCPGG1_NrM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11483",
                "likeCount": "230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHwKmdAULN4oDbKADWWHylp-TgM",
            "id": "pbSMvyvnh1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T13:30:45Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "EU ODEIO MEU VIZINHO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nEU ODEIO MEU VIZINHO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nEU ODEIO MEU VIZINHO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbSMvyvnh1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbSMvyvnh1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbSMvyvnh1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbSMvyvnh1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbSMvyvnh1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "odeio",
                    "vizinho"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ODEIO MEU VIZINHO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nEU ODEIO MEU VIZINHO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nEU ODEIO MEU VIZINHO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235586",
                "likeCount": "4188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AMrs5fFnlPVuEEgvaisd3eZvyqo",
            "id": "Mb7zN9-Dk1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T03:30:13Z",
                "channelId": "UCwuBNS7gH0rguuRj80VTeEw",
                "title": "Delley & Dorivan - Homenagem A Z\u00e9 Do Prato (Delley & Dorivan)(\u00c1udio Oficial)",
                "description": "Inscreva-se no canal: http://goo.gl/XVgyo\n\nDelley & Dorivan interpretam a m\u00fasica \"Homenagem A Z\u00e9 Do Prato\" do \u00e1lbum \"Delley & Dorivan\"\n\u25b6\ufe0e Ou\u00e7a Agora: https://orcd.co/dglao4r\n\n\u25b6\ufe0e Acompanhe:\nFacebook: https://www.facebook.com/GravadoraAtracao\nInstagram: http://instagram.com/gravadoraatracao\nSite: http://www.atracao.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/atracaoonline\n\n\u25b6\ufe0e Siga #delleyedorivan nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/DelleyEDorivan/ \nInstagram: https://www.instagram.com/delleyedorivan/\nYouTube: https://www.youtube.com/user/canaldelleyedorivan/\n\n\u25b6\ufe0e Confira tamb\u00e9m:\nBrazil M\u00fasica: https://www.youtube.com/brazilmusica/\nCultura Reggae: http://www.youtube.com/CulturaReggae\nAtra\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica: https://www.youtube.com/AtracaoCatolica\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Atra\u00e7\u00e3o\nCEOs: Ana Maria Mendez e Wilson Souto Junior\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Ana Maria Mendez\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Ana Maria Mendez e Chico Pardal \n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e arranjos: Jo\u00e3o Gustavo\n\nVoz e viola: Delley\nVoz e viol\u00e3o: Dorivan\nAcordeon: Jo\u00e3o Gustavo\nViol\u00e3o: Emerson Cordeiro/Jefferson Andrade\nBateria: Rafael Franklin\nBaixo: Lau Gomes\n\nEst\u00fadio Rimas\n\nFotos: Stela Handa\nMaquiagem: Fabiano Almeida\n\nHOMENAGEM A Z\u00c9 DO PRATO\n(Delley)\n\nRegeria l\u00e1 no sul, no norte o rei do bai\u00e3o\nTi\u00e3o Carreiro na viola, o pel\u00e9 da sele\u00e7\u00e3o\nO rodeio de Barretos \u00e9 um show de tradi\u00e7\u00e3o\nO negr\u00e3o apaixonado, o saudoso Z\u00e9 do Prato\nCriador desse bord\u00e3o\n\nRodeio que ele narrava tinha outra empolga\u00e7\u00e3o\nArquibancada vibrava com a sua narra\u00e7\u00e3o\nCentenas de imitadores nos 4 pontos cardeais\nDesculpem o meu relato, mas igual o Z\u00e9 do Prato\nNunca mais\n\nQuem \u00e9 rei, \u00e9 majestade, nunca perde o seu reinado\nQuem \u00e9 mito nunca morre, pra sempre ser\u00e1 lembrado\nO rodeio l\u00e1 no c\u00e9u cada dia mais lotado\nPioneiro e o maior, viva Regente Feij\u00f3\nTerra natal do Z\u00e9 do Prato\n\nVeja mais do artista em:\n#delleyedorivan #sertanejo #atracaodivulga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mb7zN9-Dk1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mb7zN9-Dk1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mb7zN9-Dk1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mb7zN9-Dk1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mb7zN9-Dk1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atra\u00e7\u00e3o Divulga",
                "tags": [
                    "atra\u00e7\u00e3o",
                    "atracao",
                    "atra\u00e7\u00e3o divulga",
                    "atracao divulga",
                    "musica",
                    "m\u00fasica",
                    "atra\u00e7ao",
                    "atra\u00e7ao divulga",
                    "oficial",
                    "delley e dorivan",
                    "delley",
                    "dellei",
                    "deley",
                    "delei",
                    "dorivan",
                    "show",
                    "dvd",
                    "\u00e1lbum",
                    "album",
                    "\u00e1udio",
                    "audio",
                    "ao vivo",
                    "ac\u00fastico",
                    "acustico",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo raiz",
                    "raiz",
                    "mod\u00e3o",
                    "modao",
                    "modao sertanejo",
                    "modao raiz",
                    "moda",
                    "moda raiz",
                    "moda de viola",
                    "viola",
                    "cl\u00e1ssico",
                    "classico",
                    "classico sertanejo",
                    "musica caipira",
                    "caipira",
                    "musica raiz",
                    "violeiro",
                    "homenagem",
                    "z\u00e9 do prato",
                    "ze do prato",
                    "homenagem a z\u00e9 do prato"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Delley & Dorivan - Homenagem A Z\u00e9 Do Prato (Delley & Dorivan)(\u00c1udio Oficial)",
                    "description": "Inscreva-se no canal: http://goo.gl/XVgyo\n\nDelley & Dorivan interpretam a m\u00fasica \"Homenagem A Z\u00e9 Do Prato\" do \u00e1lbum \"Delley & Dorivan\"\n\u25b6\ufe0e Ou\u00e7a Agora: https://orcd.co/dglao4r\n\n\u25b6\ufe0e Acompanhe:\nFacebook: https://www.facebook.com/GravadoraAtracao\nInstagram: http://instagram.com/gravadoraatracao\nSite: http://www.atracao.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/atracaoonline\n\n\u25b6\ufe0e Siga #delleyedorivan nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/DelleyEDorivan/ \nInstagram: https://www.instagram.com/delleyedorivan/\nYouTube: https://www.youtube.com/user/canaldelleyedorivan/\n\n\u25b6\ufe0e Confira tamb\u00e9m:\nBrazil M\u00fasica: https://www.youtube.com/brazilmusica/\nCultura Reggae: http://www.youtube.com/CulturaReggae\nAtra\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica: https://www.youtube.com/AtracaoCatolica\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Atra\u00e7\u00e3o\nCEOs: Ana Maria Mendez e Wilson Souto Junior\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Ana Maria Mendez\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Ana Maria Mendez e Chico Pardal \n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e arranjos: Jo\u00e3o Gustavo\n\nVoz e viola: Delley\nVoz e viol\u00e3o: Dorivan\nAcordeon: Jo\u00e3o Gustavo\nViol\u00e3o: Emerson Cordeiro/Jefferson Andrade\nBateria: Rafael Franklin\nBaixo: Lau Gomes\n\nEst\u00fadio Rimas\n\nFotos: Stela Handa\nMaquiagem: Fabiano Almeida\n\nHOMENAGEM A Z\u00c9 DO PRATO\n(Delley)\n\nRegeria l\u00e1 no sul, no norte o rei do bai\u00e3o\nTi\u00e3o Carreiro na viola, o pel\u00e9 da sele\u00e7\u00e3o\nO rodeio de Barretos \u00e9 um show de tradi\u00e7\u00e3o\nO negr\u00e3o apaixonado, o saudoso Z\u00e9 do Prato\nCriador desse bord\u00e3o\n\nRodeio que ele narrava tinha outra empolga\u00e7\u00e3o\nArquibancada vibrava com a sua narra\u00e7\u00e3o\nCentenas de imitadores nos 4 pontos cardeais\nDesculpem o meu relato, mas igual o Z\u00e9 do Prato\nNunca mais\n\nQuem \u00e9 rei, \u00e9 majestade, nunca perde o seu reinado\nQuem \u00e9 mito nunca morre, pra sempre ser\u00e1 lembrado\nO rodeio l\u00e1 no c\u00e9u cada dia mais lotado\nPioneiro e o maior, viva Regente Feij\u00f3\nTerra natal do Z\u00e9 do Prato\n\nVeja mais do artista em:\n#delleyedorivan #sertanejo #atracaodivulga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21778",
                "likeCount": "330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XgzWUpOsdPlQEOQdHzwKPp4qX_k",
            "id": "uq8oWMP31Zo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T15:43:00Z",
                "channelId": "UCYbFSNjB7zFBz6EZLv-GrJw",
                "title": "MINHA PRIMEIRA VEZ no ROBLOX",
                "description": "Hoje eu decidi jogar Roblox pela primeira vez, convidei o Davi pra jogar comigo.\nFoi muito divertido!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq8oWMP31Zo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq8oWMP31Zo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq8oWMP31Zo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq8oWMP31Zo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq8oWMP31Zo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAROL e DUDU",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartilhamento",
                    "celular com c\u00e2mera",
                    "gratuito",
                    "envio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA PRIMEIRA VEZ no ROBLOX",
                    "description": "Hoje eu decidi jogar Roblox pela primeira vez, convidei o Davi pra jogar comigo.\nFoi muito divertido!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88698",
                "likeCount": "1144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xilzk8I3nMHIoVNaL9vlHc0fkWs",
            "id": "Gz2j0v-_FEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T08:00:20Z",
                "channelId": "UCosVCOLH8YB15MR4KpDHEpA",
                "title": "100 LOUVORES PARA ENCHER A SUA CASA COM A PRESEN\u00c7A DE DEUS \ud83e\udd81 Top M\u00fasicas Gospel De 2025 \ud83c\udfb6Hinos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "description": "100 LOUVORES PARA ENCHER A SUA CASA COM A PRESEN\u00c7A DE DEUS \ud83e\udd81 Top M\u00fasicas Gospel De 2025 \ud83c\udfb6Hinos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f==============================\nTop M\u00fasica Gospel, encontrar\u00e1s los mejores himnos, canciones de adoraci\u00f3n y oraciones cuidadosamente seleccionadas de artistas gospel famosos. Nuestras canciones no solo te levantan el \u00e1nimo sino que tambi\u00e9n traen paz, esperanza e inspiraci\u00f3n a tu vida.\n=============================\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete hoy al canal para no perderte ni una sola canci\u00f3n y compartir m\u00fasica gospel con todos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gz2j0v-_FEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gz2j0v-_FEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gz2j0v-_FEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gz2j0v-_FEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gz2j0v-_FEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Gospel",
                "tags": [
                    "100 LOUVORES",
                    "Top M\u00fasicas Gospel De 2025",
                    "louvores",
                    "musica gospel",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "louvor",
                    "top",
                    "ora\u00e7\u00e3o",
                    "musicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "Top M\u00fasicas Gospel",
                    "fernandinho",
                    "isadora pompeo",
                    "top 5",
                    "M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "gospel",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "As Melhores Musicas Gospel",
                    "As Melhores Musicas Gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "M\u00fasicas Gospel General",
                    "Top Musicas Gospel",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 LOUVORES PARA ENCHER A SUA CASA COM A PRESEN\u00c7A DE DEUS \ud83e\udd81 Top M\u00fasicas Gospel De 2025 \ud83c\udfb6Hinos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                    "description": "100 LOUVORES PARA ENCHER A SUA CASA COM A PRESEN\u00c7A DE DEUS \ud83e\udd81 Top M\u00fasicas Gospel De 2025 \ud83c\udfb6Hinos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f==============================\nTop M\u00fasica Gospel, encontrar\u00e1s los mejores himnos, canciones de adoraci\u00f3n y oraciones cuidadosamente seleccionadas de artistas gospel famosos. Nuestras canciones no solo te levantan el \u00e1nimo sino que tambi\u00e9n traen paz, esperanza e inspiraci\u00f3n a tu vida.\n=============================\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete hoy al canal para no perderte ni una sola canci\u00f3n y compartir m\u00fasica gospel con todos!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3857",
                "likeCount": "366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AHk9-Lkw5WGYlyNzm5ZS8NKkxak",
            "id": "oxvpCtWQWpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T21:44:48Z",
                "channelId": "UCWXzkMnj8qvJd6quJVBNevA",
                "title": "ROUBEI A CRIAN\u00c7A LADRONA NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude31 ELA CHOROU PRO ADMIN PRA ME BANIR \ud83d\ude02",
                "description": "Meu Discord: https://discord.com/invite/J8tZMhhyrk\n\nMeu Perfil: https://www.roblox.com/pt/users/98029649/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxvpCtWQWpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxvpCtWQWpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxvpCtWQWpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxvpCtWQWpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxvpCtWQWpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pianista do Roblox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI A CRIAN\u00c7A LADRONA NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude31 ELA CHOROU PRO ADMIN PRA ME BANIR \ud83d\ude02",
                    "description": "Meu Discord: https://discord.com/invite/J8tZMhhyrk\n\nMeu Perfil: https://www.roblox.com/pt/users/98029649/profile"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49722",
                "likeCount": "2577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h4AZ5gcp1kGa7P8gbRTDd66-tcA",
            "id": "EiPdx6CGiew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T10:00:18Z",
                "channelId": "UCEWsUvm0WtG5jFFgr9u5PXQ",
                "title": "Calculista 2",
                "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nCalculista 2 \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 Mc Paiva ZS \u00b7 MC Tuto \u00b7 DJ JR No Beat\n\nCalculista 2\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-04\n\nProducer: DJ JR No Beat\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nComposer: Emerson Teixeira Muniz\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Davi Jos\u00e9 Xavier Paiva\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Emerson Teixeira Muniz\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Davi Jos\u00e9 Xavier Paiva\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EiPdx6CGiew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EiPdx6CGiew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EiPdx6CGiew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EiPdx6CGiew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EiPdx6CGiew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Jo\u00e3ozinho VT - Topic",
                "tags": [
                    "MC Jo\u00e3ozinho VT",
                    "Mc Paiva ZS",
                    "MC Tuto",
                    "DJ JR No Beat",
                    "Calculista 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Calculista 2",
                    "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nCalculista 2 \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 Mc Paiva ZS \u00b7 MC Tuto \u00b7 DJ JR No Beat\n\nCalculista 2\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-04\n\nProducer: DJ JR No Beat\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nComposer: Emerson Teixeira Muniz\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Davi Jos\u00e9 Xavier Paiva\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Emerson Teixeira Muniz\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Davi Jos\u00e9 Xavier Paiva\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2438",
                "likeCount": "552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}