{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LwNR7dYOmdMPzdiJipaGEK69804",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmQNAbhXnGvmoyKCBK16HARQWuM",
            "id": "NGRzLpWuMLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:54:34Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836450",
                "likeCount": "58728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "54mFEiMe-od2X4dyvO5oz2UyDmU",
            "id": "9TD-v_deapc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T10:59:58Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.15 MEXICO CITY",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.15 MEXICO CITY\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nCheck out the NORTH AMERICA, EUROPE & UK tour dates! \ud83c\udf87\n\ud83d\udc49https://straykidsworldtour.com\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "skz mexico city",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uba55\uc2dc\ucf54\uc2dc\ud2f0",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uba55\uc2dc\ucf54",
                    "skz mexico",
                    "skz latin america",
                    "stray kids dominate"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.15 MEXICO CITY",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.15 MEXICO CITY\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nCheck out the NORTH AMERICA, EUROPE & UK tour dates! \ud83c\udf87\n\ud83d\udc49https://straykidsworldtour.com\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459938",
                "likeCount": "85059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LE2Ige24yqpCbaMldtJmZgRRC04",
            "id": "U6ltFDHju6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:20:00Z",
                "channelId": "UCVZsY1CF9VwLTKgs9YLQkXw",
                "title": "Comida Saludable. No Engorda, En Pocos Minutos y Ensuciando 1 S\u00f3lo Sart\u00e9n!",
                "description": "Carne Molida con Espinacas. Carne Molida guisada con Espinacas de Jauja Cocina Mexicana\u2122. Carne de res molida cocinada a la perfecci\u00f3n con jitomate, chile verde, y especias, guisada con repollo y espinacas frescas. Receta completa, t\u00e9cnicas paso-a-paso y los mejores tips de c\u00f3mo hacer Carne Molida con Espinacas. Servida en Tortillas de Ma\u00edz calientitas reci\u00e9n hechas https://youtu.be/SlX7M40M7LY  y acompa\u00f1ada con Frijoles Refritos a la @JaujaCocinaMexicana es un guisado r\u00e1pido, f\u00e1cil y saludable para almuerzos, comidas y meriendas de diario con la familia. Buen provecho, y mil gracias por suscribirse https://www.youtube.com/c/JaujaCocinaMexicana\n#carnemolida  #espinaca  #guisado  #recetafacil  #recetarapida  #recetasaludable #comidasaludable  #cocinamexicana \n\n RECETAS F\u00c1CILES Y R\u00c1PIDAS PARA LA FAMILIA @JaujaCocinaMexicana   \n\nSalchichas a la Mexicana con Papas y Queso https://youtu.be/laNQwTIx8Ro\n\nPostre de Mango con S\u00f3lo 3 Ingredientes en 15 Minutos https://youtu.be/IxQq8m7LyCg\n\nLa Mejor Sopa de Tortilla Tradicional https://youtu.be/25l4ZbYAOOA\n\nComida Para La Familia en Media Hora https://youtu.be/9x4OOdSJ6kg\n\nTaquitos No Te Rajes https://youtu.be/MGJbA7wgNuc\n\nA Buen Comer, 3 Aguas Frescas Para Beber https://youtu.be/v8UfhCNp87k\n\n3 Salsas Con Aguacate Para Taquear https://youtu.be/5GxZniS68aQ\n\nAlb\u00f3ndigas en Caldillo https://youtu.be/PbW53KLy1R4\n\nPicadillo de Carne Molida https://youtu.be/x1YKbXM7wgE\n\nAlmuerzo Mexicano Muy Sabroso y Bien Barato https://youtu.be/ovhwFyXWTw0\n\nLos Mejores Chiles Rellenos de Queso sin Capear y Tip para Que Se Pelen F\u00e1cilmente https://youtu.be/bbRM082wx8I\n\nTortitas de Papa con Jam\u00f3n y Queso Perfectas y Tips Para que No se Desbaraten https://youtu.be/g4DmvX1KRrQ\n\nAlmuerzo Mexicano Completo y Econ\u00f3mico con Caf\u00e9 de Olla https://youtu.be/uBEU7WbBYSU\n\nEnfrijoladas https://youtu.be/pxPhNv3yg2Q\n\nQuesadillas Fritas - El Secreto Est\u00e1 en la Masa https://youtu.be/8ltJFanRBoU\n\nAlambre de Res y Tips para Suavizar la Carne https://youtu.be/PInhNKDcUY0 \n\nChilaquiles Rojos Rancheros https://youtu.be/9QSgB9APYV4\n\nSimplemente los Mejores Tacos de Pescado Que Van A Probar https://youtu.be/YoDNGDrDH5U\n\nC\u00f3mo Hacer Carne Deshebrada Estilo Ranchero https://youtu.be/loPQz-RgSfc\n\nLas Mejores Enchiladas Rojas con Papa y Zanahoria https://youtu.be/jQrFtxZv-mQ\n\nPur\u00e9 de Papa Cremoso https://youtu.be/SdixTKBXKqA\n\nPollo Adobado Estilo Mixiote https://youtu.be/ub-iIAC8414\n\nEl Mejor Estofado de Pollo. Sencillo y Muy Sabroso https://youtu.be/seGn0SFPqw4\n\nPollo de Fiesta en Barbacoa https://youtu.be/yN9JLaKKS-A\n\nSimplemente La M\u00e1s Sabrosa Deshebrada que Van a Probar https://youtu.be/vCvFDmRDv1Y\n\nPollo en Crema de Chipotle F\u00e1cil y R\u00e1pido https://youtu.be/YqLsVAoarU4\n\nReceta Secreta de las Enchiladas Suizas https://youtu.be/E_qLMOf9lDs El Mejor Mole de Olla https://youtu.be/j2lAXbQYxMc\n\nEstofado de Pollo Jalape\u00f1o Muy F\u00e1cil y Bien Sabroso https://youtu.be/KiCZUrUB0Mw\n\nQueso con Rajas en Salsa Asada https://youtu.be/xBtnW3VXc5U\n\nPescado Empapelado https://youtu.be/NgAUABkPwJcCarne y Costillitas de Puerco en Salsa Roja https://youtu.be/QvGPsEXQMnU\n\nPollo Doradito con Papas al Horno Facil\u00edsimo https://youtu.be/j1RV6alWhsw\n\nC\u00f3mo Hacer Frijoles con Costillitas de Puerco https://youtu.be/bZHjkXJQhMo \n\nEntomatadas de Queso https://youtu.be/XVhC6sBg8BY\n\nTaquitos Dorados Ahogados https://youtu.be/oYhQM34fhAY\n\nPan de Lechera y Pl\u00e1tano Sin Batidora https://youtu.be/a2ZQ7SqtkSY\n\nNo Hay Pan de Queso Crema M\u00e1s Rico y F\u00e1cil que Este https://youtu.be/tThHjx-hUHE\n\nPan de Zanahoria con Glaseado de Queso Crema. F\u00e1cil y Sin Batidora https://youtu.be/OPTSZRIukDs\n\nEl Original Pay de Mango sin Horno https://youtu.be/bRXRNI8_E3s\n\nAguas Frescas. \u00bfCual Se Les Antoja M\u00e1s? https://youtu.be/xBvTVy2nqlU\n\nMicheladas https://youtu.be/JvFBpYMDNDQ\n\nHorchata de Avena Cremosita y Saludable https://youtu.be/uphHQ227mtY \n\nAgua Fresca de Pi\u00f1a Colada https://youtu.be/7fhNZkGP6_s\n\nAgua de Horchata https://youtu.be/aO0pXw2qmVc\n\nYouTube youtube.com/@JaujaCocinaMexicana\nFacebook https://www.facebook.com/JaujaCocinaMexicana\nFacebook fans https://www.facebook.com/groups/129106551256274/\nTwitter https://twitter.com/JaujaCocinaMex\nInstagram https://www.instagram.com/jaujacocinamexicana\nPinterest https://www.pinterest.com/jaujacocinamex\nContacto: jaujacocinamexicana@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6ltFDHju6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6ltFDHju6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6ltFDHju6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6ltFDHju6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6ltFDHju6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jauja Cocina Mexicana",
                "tags": [
                    "carne molida",
                    "carne molida receta",
                    "receta con carne molida",
                    "como hacer carne molida",
                    "como hacer carne molida receta"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comida Saludable. No Engorda, En Pocos Minutos y Ensuciando 1 S\u00f3lo Sart\u00e9n!",
                    "description": "Carne Molida con Espinacas. Carne Molida guisada con Espinacas de Jauja Cocina Mexicana\u2122. Carne de res molida cocinada a la perfecci\u00f3n con jitomate, chile verde, y especias, guisada con repollo y espinacas frescas. Receta completa, t\u00e9cnicas paso-a-paso y los mejores tips de c\u00f3mo hacer Carne Molida con Espinacas. Servida en Tortillas de Ma\u00edz calientitas reci\u00e9n hechas https://youtu.be/SlX7M40M7LY  y acompa\u00f1ada con Frijoles Refritos a la @JaujaCocinaMexicana es un guisado r\u00e1pido, f\u00e1cil y saludable para almuerzos, comidas y meriendas de diario con la familia. Buen provecho, y mil gracias por suscribirse https://www.youtube.com/c/JaujaCocinaMexicana\n#carnemolida  #espinaca  #guisado  #recetafacil  #recetarapida  #recetasaludable #comidasaludable  #cocinamexicana \n\n RECETAS F\u00c1CILES Y R\u00c1PIDAS PARA LA FAMILIA @JaujaCocinaMexicana   \n\nSalchichas a la Mexicana con Papas y Queso https://youtu.be/laNQwTIx8Ro\n\nPostre de Mango con S\u00f3lo 3 Ingredientes en 15 Minutos https://youtu.be/IxQq8m7LyCg\n\nLa Mejor Sopa de Tortilla Tradicional https://youtu.be/25l4ZbYAOOA\n\nComida Para La Familia en Media Hora https://youtu.be/9x4OOdSJ6kg\n\nTaquitos No Te Rajes https://youtu.be/MGJbA7wgNuc\n\nA Buen Comer, 3 Aguas Frescas Para Beber https://youtu.be/v8UfhCNp87k\n\n3 Salsas Con Aguacate Para Taquear https://youtu.be/5GxZniS68aQ\n\nAlb\u00f3ndigas en Caldillo https://youtu.be/PbW53KLy1R4\n\nPicadillo de Carne Molida https://youtu.be/x1YKbXM7wgE\n\nAlmuerzo Mexicano Muy Sabroso y Bien Barato https://youtu.be/ovhwFyXWTw0\n\nLos Mejores Chiles Rellenos de Queso sin Capear y Tip para Que Se Pelen F\u00e1cilmente https://youtu.be/bbRM082wx8I\n\nTortitas de Papa con Jam\u00f3n y Queso Perfectas y Tips Para que No se Desbaraten https://youtu.be/g4DmvX1KRrQ\n\nAlmuerzo Mexicano Completo y Econ\u00f3mico con Caf\u00e9 de Olla https://youtu.be/uBEU7WbBYSU\n\nEnfrijoladas https://youtu.be/pxPhNv3yg2Q\n\nQuesadillas Fritas - El Secreto Est\u00e1 en la Masa https://youtu.be/8ltJFanRBoU\n\nAlambre de Res y Tips para Suavizar la Carne https://youtu.be/PInhNKDcUY0 \n\nChilaquiles Rojos Rancheros https://youtu.be/9QSgB9APYV4\n\nSimplemente los Mejores Tacos de Pescado Que Van A Probar https://youtu.be/YoDNGDrDH5U\n\nC\u00f3mo Hacer Carne Deshebrada Estilo Ranchero https://youtu.be/loPQz-RgSfc\n\nLas Mejores Enchiladas Rojas con Papa y Zanahoria https://youtu.be/jQrFtxZv-mQ\n\nPur\u00e9 de Papa Cremoso https://youtu.be/SdixTKBXKqA\n\nPollo Adobado Estilo Mixiote https://youtu.be/ub-iIAC8414\n\nEl Mejor Estofado de Pollo. Sencillo y Muy Sabroso https://youtu.be/seGn0SFPqw4\n\nPollo de Fiesta en Barbacoa https://youtu.be/yN9JLaKKS-A\n\nSimplemente La M\u00e1s Sabrosa Deshebrada que Van a Probar https://youtu.be/vCvFDmRDv1Y\n\nPollo en Crema de Chipotle F\u00e1cil y R\u00e1pido https://youtu.be/YqLsVAoarU4\n\nReceta Secreta de las Enchiladas Suizas https://youtu.be/E_qLMOf9lDs El Mejor Mole de Olla https://youtu.be/j2lAXbQYxMc\n\nEstofado de Pollo Jalape\u00f1o Muy F\u00e1cil y Bien Sabroso https://youtu.be/KiCZUrUB0Mw\n\nQueso con Rajas en Salsa Asada https://youtu.be/xBtnW3VXc5U\n\nPescado Empapelado https://youtu.be/NgAUABkPwJcCarne y Costillitas de Puerco en Salsa Roja https://youtu.be/QvGPsEXQMnU\n\nPollo Doradito con Papas al Horno Facil\u00edsimo https://youtu.be/j1RV6alWhsw\n\nC\u00f3mo Hacer Frijoles con Costillitas de Puerco https://youtu.be/bZHjkXJQhMo \n\nEntomatadas de Queso https://youtu.be/XVhC6sBg8BY\n\nTaquitos Dorados Ahogados https://youtu.be/oYhQM34fhAY\n\nPan de Lechera y Pl\u00e1tano Sin Batidora https://youtu.be/a2ZQ7SqtkSY\n\nNo Hay Pan de Queso Crema M\u00e1s Rico y F\u00e1cil que Este https://youtu.be/tThHjx-hUHE\n\nPan de Zanahoria con Glaseado de Queso Crema. F\u00e1cil y Sin Batidora https://youtu.be/OPTSZRIukDs\n\nEl Original Pay de Mango sin Horno https://youtu.be/bRXRNI8_E3s\n\nAguas Frescas. \u00bfCual Se Les Antoja M\u00e1s? https://youtu.be/xBvTVy2nqlU\n\nMicheladas https://youtu.be/JvFBpYMDNDQ\n\nHorchata de Avena Cremosita y Saludable https://youtu.be/uphHQ227mtY \n\nAgua Fresca de Pi\u00f1a Colada https://youtu.be/7fhNZkGP6_s\n\nAgua de Horchata https://youtu.be/aO0pXw2qmVc\n\nYouTube youtube.com/@JaujaCocinaMexicana\nFacebook https://www.facebook.com/JaujaCocinaMexicana\nFacebook fans https://www.facebook.com/groups/129106551256274/\nTwitter https://twitter.com/JaujaCocinaMex\nInstagram https://www.instagram.com/jaujacocinamexicana\nPinterest https://www.pinterest.com/jaujacocinamex\nContacto: jaujacocinamexicana@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91463",
                "likeCount": "7074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d-nYotYeYjnQtYLgBpkVpnvsVW8",
            "id": "oXxNtVlNwR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T01:00:07Z",
                "channelId": "UCyJbb85EUgWjl38GcF236Jg",
                "title": "El INFIERNO de VIAJAR del EDO. MEX. a CDMX - Ruido Social",
                "description": "BOLETOS PARA MI SHOW COMPLETO DE STAND UP EN TU CIUDAD:\n\nAGUASCALIENTES \u2014 30 de Mayo\nhttps://es-la-ultima-vez-que-digo-leperadas-el-show-aguascaliente.boletia.com/\n\nLE\u00d3N GUANAJUATO\u2014 31 de Mayo \nhttps://es-la-ultima-vez-que-digo-leperadas-el-show-leon.boletia.com/\n\n\nS\u00edgueme en IG: https://www.instagram.com/misstercermundo/\nS\u00edgueme en TikTok: https://www.tiktok.com/@misstercermundo\nS\u00edgueme en Facebook:  https://www.facebook.com/profile.php?id=61558287990457",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXxNtVlNwR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXxNtVlNwR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXxNtVlNwR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXxNtVlNwR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXxNtVlNwR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Maria Beristain",
                "tags": [
                    "Eva Maria Beristain",
                    "Miss Tercer Mundo",
                    "Entrevista",
                    "Viaje",
                    "alanxelmundo",
                    "mrbeast",
                    "luisitocomunica",
                    "ruido social",
                    "cristina pacheco",
                    "documental",
                    "best documentary",
                    "documentary",
                    "zaza el italiano",
                    "lalo villar",
                    "documantales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El INFIERNO de VIAJAR del EDO. MEX. a CDMX - Ruido Social",
                    "description": "BOLETOS PARA MI SHOW COMPLETO DE STAND UP EN TU CIUDAD:\n\nAGUASCALIENTES \u2014 30 de Mayo\nhttps://es-la-ultima-vez-que-digo-leperadas-el-show-aguascaliente.boletia.com/\n\nLE\u00d3N GUANAJUATO\u2014 31 de Mayo \nhttps://es-la-ultima-vez-que-digo-leperadas-el-show-leon.boletia.com/\n\n\nS\u00edgueme en IG: https://www.instagram.com/misstercermundo/\nS\u00edgueme en TikTok: https://www.tiktok.com/@misstercermundo\nS\u00edgueme en Facebook:  https://www.facebook.com/profile.php?id=61558287990457"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352701",
                "likeCount": "13727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQtn1iWDGSmXkFCE_vP5bR_VRew",
            "id": "nRGsvz4W-bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:51:29Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRGsvz4W-bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY A ESTE PA\u00cdS DE COMPRAS Y DE PASEO \ud83c\udff0\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb/ MAYVE CASTRO!",
                    "description": "HOLA MI GENTE BONITA , ESTAMOS DE VUELTA CON USTEDES MI SEGUNDA FAMILIA \ud83e\udd0d EN ESTE VIDEO NOS FUIMOS A OTRO PA\u00cdS DE VACACIONES Y DE COMPRAS \ud83d\udecd\ufe0f\ud83c\udff0, FUE UN VIDEO A LA O MEJOR UN POCO DIFERENTE ME SENT\u00cdA MUY NERVIOSA PERO LO HIZE CON TODO MI CORAZ\u00d3N , GRACIAS POR SU APOYO QUE NO ME AN DEJADO SOLA NUNCA Y SEGU\u00cdR AQUI ESPER\u00c1NDOME DIOS LOS BENDIGA LQM\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1286729",
                "likeCount": "81550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xw59hISTykkm0sxsCPK2UvIwDFc",
            "id": "5NJB27uXoVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T02:26:33Z",
                "channelId": "UCLWE3Y_JkecVd0jZVBwGelg",
                "title": "VIVIMOS LA FINAL TOLUCA vs AM\u00c9RICA en el ESTADIO y FUE UNA LOCURA \ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd **final Liga MX**",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLWE3Y_JkecVd0jZVBwGelg/join\n\nNo olvides seguirnos en todas nuestras redes sociales:\n\u2764\ufe0f CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/channel/UClN7WIjbKAMTmBAuL2sJclQ\n\ud83e\udde1 https://www.instagram.com/aldarayalex/\n\ud83d\udc9b https://www.tiktok.com/@aldarayalex\n\ud83d\udc99 https://www.facebook.com/Aldara-y-Alex-111242548312901\n\ud83d\udc9c https://www.twitch.tv/aldarayalex\n\ud83d\udc9a https://discord.gg/XaXTWMS9Bg\n\ud83c\udf0dPaypal: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=H3G87EJA5EA48\n\nChicos para m\u00e1s v\u00eddeos como este, no olvides suscribirte y darle like si te ha gustado! \nSois los mejores \u2665\ufe0f\n\n#aldarayalex #mexico #aldarayalexenmexico #viajeamexico \n\nCanci\u00f3n final: https://www.youtube.com/watch?v=CwKrvO1FunI&ab_channel=SAAMX\n\n\n\n\n\n\n\nEste v\u00eddeo fue una creaci\u00f3n audiovisual que se baso en la recopilaci\u00f3n de distintos medios visuales para realizaci\u00f3n de este v\u00eddeo. La Ley de Copyright de los Estados Unidos de Am\u00e9rica especifica que todo v\u00eddeo cuyo prop\u00f3sito sea entretenimiento, reportaje, educaci\u00f3n, investigaci\u00f3n o comentario no infringe los derechos originales de los contenidos y por lo tanto se considera \"Uso Justo\" \"Fair Use\" bajo la ley estadounidense. \n\u2605 DISCLAIMER \u2605 I do not own the anime, music, artwork or the lyrics. All rights reserved to their respective owners!!! This video is not meant to infringe any of the copyrights. This is for promote.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJB27uXoVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJB27uXoVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJB27uXoVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJB27uXoVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NJB27uXoVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aldara y Alex",
                "tags": [
                    "aldara y alex",
                    "reaccion",
                    "reacciones",
                    "reaccionando",
                    "aldara y alex reaccionan",
                    "espa\u00f1oles reaccionan",
                    "Mexico",
                    "Aldarayalex",
                    "Viajes",
                    "toluca Am\u00e9rica",
                    "Final liga",
                    "Liga MX",
                    "Clausura MX",
                    "Liga BBVA M\u00e9xico",
                    "Lo mejor de M\u00e9xico",
                    "F\u00fatbol",
                    "Futbol mexicano",
                    "Espa\u00f1oles mexico",
                    "Espa\u00f1oles en mexico",
                    "Espa\u00f1oles f\u00fatbol mexicano",
                    "Partido ayer",
                    "Toluca Am\u00e9rica ayer",
                    "F\u00fatbol M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVIMOS LA FINAL TOLUCA vs AM\u00c9RICA en el ESTADIO y FUE UNA LOCURA \ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd **final Liga MX**",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLWE3Y_JkecVd0jZVBwGelg/join\n\nNo olvides seguirnos en todas nuestras redes sociales:\n\u2764\ufe0f CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/channel/UClN7WIjbKAMTmBAuL2sJclQ\n\ud83e\udde1 https://www.instagram.com/aldarayalex/\n\ud83d\udc9b https://www.tiktok.com/@aldarayalex\n\ud83d\udc99 https://www.facebook.com/Aldara-y-Alex-111242548312901\n\ud83d\udc9c https://www.twitch.tv/aldarayalex\n\ud83d\udc9a https://discord.gg/XaXTWMS9Bg\n\ud83c\udf0dPaypal: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=H3G87EJA5EA48\n\nChicos para m\u00e1s v\u00eddeos como este, no olvides suscribirte y darle like si te ha gustado! \nSois los mejores \u2665\ufe0f\n\n#aldarayalex #mexico #aldarayalexenmexico #viajeamexico \n\nCanci\u00f3n final: https://www.youtube.com/watch?v=CwKrvO1FunI&ab_channel=SAAMX\n\n\n\n\n\n\n\nEste v\u00eddeo fue una creaci\u00f3n audiovisual que se baso en la recopilaci\u00f3n de distintos medios visuales para realizaci\u00f3n de este v\u00eddeo. La Ley de Copyright de los Estados Unidos de Am\u00e9rica especifica que todo v\u00eddeo cuyo prop\u00f3sito sea entretenimiento, reportaje, educaci\u00f3n, investigaci\u00f3n o comentario no infringe los derechos originales de los contenidos y por lo tanto se considera \"Uso Justo\" \"Fair Use\" bajo la ley estadounidense. \n\u2605 DISCLAIMER \u2605 I do not own the anime, music, artwork or the lyrics. All rights reserved to their respective owners!!! This video is not meant to infringe any of the copyrights. This is for promote."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257673",
                "likeCount": "15870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOxJnzamWSjifZH-Hny1DPnzhs8",
            "id": "2g5bsgXHbRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:28:25Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "toluca liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "final - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Toluca vs Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                    "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2214536",
                "likeCount": "20488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfqRTLylzwsQPQLrfXuMDp2-tQI",
            "id": "2FgwlhORvfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T01:00:06Z",
                "channelId": "UCgoM5NJLiyVzeWSZHyqa3IA",
                "title": "A\u0301NGELA AGUILAR: Equivocada no, fiel a s\u00ed misma, s\u00ed | Pati Chapoy | Nada es lo que parece",
                "description": "A punto de cumplir un a\u00f1o de casada con #ChristianNodal, #AngelaAguilar debuta como productora ejecutiva de sus propias canciones pues asegura que en esta nueva etapa de su vida es cuando m\u00e1s fiel se es a s\u00ed misma en todos los sentidos.\nPero #PatiChapoy que la conoce muy bien desde que a sus 12 a\u00f1os daba sus primeros pasos en la m\u00fasica, no puede dejar de preguntarle por la agitaci\u00f3n que su matrimonio con Christian Nodal ha provocado y la manera en que soporta las cr\u00edticas en su contra a veces sumamente crueles.\nLa joven de apenas 21 a\u00f1os, apela al respaldo de su familia y al silencio prudente que ha decidido guardar frente a eso, aunque ya habr\u00e1 tiempo, dice, para contar la verdadera historia de c\u00f3mo surgi\u00f3 su relaci\u00f3n con Nodal, a quien parece haber dedicado \"El equivocado\", primer sencillo de su nuevo \u00e1lbum. Ella afirma que no aunque ya sabemos que nada es lo que parece.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FgwlhORvfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Pati Chapoy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A\u0301NGELA AGUILAR: Equivocada no, fiel a s\u00ed misma, s\u00ed | Pati Chapoy | Nada es lo que parece",
                    "description": "A punto de cumplir un a\u00f1o de casada con #ChristianNodal, #AngelaAguilar debuta como productora ejecutiva de sus propias canciones pues asegura que en esta nueva etapa de su vida es cuando m\u00e1s fiel se es a s\u00ed misma en todos los sentidos.\nPero #PatiChapoy que la conoce muy bien desde que a sus 12 a\u00f1os daba sus primeros pasos en la m\u00fasica, no puede dejar de preguntarle por la agitaci\u00f3n que su matrimonio con Christian Nodal ha provocado y la manera en que soporta las cr\u00edticas en su contra a veces sumamente crueles.\nLa joven de apenas 21 a\u00f1os, apela al respaldo de su familia y al silencio prudente que ha decidido guardar frente a eso, aunque ya habr\u00e1 tiempo, dice, para contar la verdadera historia de c\u00f3mo surgi\u00f3 su relaci\u00f3n con Nodal, a quien parece haber dedicado \"El equivocado\", primer sencillo de su nuevo \u00e1lbum. Ella afirma que no aunque ya sabemos que nada es lo que parece."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462167",
                "likeCount": "7330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LsPsLJKEfJvzZhmnjt0MPqLemjw",
            "id": "kOiWDyred_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:09:19Z",
                "channelId": "UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw",
                "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyBlecus",
                "tags": [
                    "the strongest battlegrounds",
                    "the strongest battlegrounds roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes",
                    "los campos de batalla mas fuertes roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes momentos divertidos",
                    "blecus",
                    "beclus",
                    "belcus",
                    "soyblecus",
                    "soybeclus",
                    "soybelcus",
                    "tsb",
                    "tsbg",
                    "tsb update",
                    "update tsb",
                    "the strongest battlegrounds update",
                    "actualizacion los campos de batalla mas fuertes",
                    "garou monstruo",
                    "monster garou",
                    "child emperor",
                    "child emperor update",
                    "garou monstruo update",
                    "garou mastery",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                    "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434478",
                "likeCount": "19917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lY3HLJh0baU07eYPnYfa6kIPNVw",
            "id": "lQs3HT3oYNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:00:11Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Maria Becerra",
                    "Ramen Para Dos",
                    "Ramen",
                    "Asia",
                    "Kawai",
                    "Gatos",
                    "Cute",
                    "Duki",
                    "Emilia Mernes",
                    "BigOne",
                    "Xross",
                    "Paulo",
                    "Anime",
                    "Sailor Moon",
                    "Naruto",
                    "Pokemon",
                    "Jap\u00f3n",
                    "Trap",
                    "R&B",
                    "Nicki Nickole",
                    "Argentina",
                    "Los del espacio",
                    "Gotti",
                    "Tini",
                    "Futttura",
                    "animeversion",
                    "PauloMar\u00edaLove",
                    "AnimeCouple",
                    "RamenDate",
                    "RamenNights",
                    "PauloMar\u00edaLyric",
                    "PauloMar\u00edaFans",
                    "xross",
                    "Trueno",
                    "LocaRemix",
                    "ModoDiablo",
                    "ArgentinaTrap",
                    "UrbanMusic",
                    "TrapLatam",
                    "FreestyleArgentino",
                    "ElQuintoEscal\u00f3n",
                    "TrapVibes",
                    "BuenosAiresTrap",
                    "LatinTrap",
                    "\"Khea\"",
                    "\"Cazzu\"",
                    "\"YSYA\"",
                    "\"NeoPistea\""
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                    "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334410",
                "likeCount": "45143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfLF_hBjhPGi0xrTuaF_0TFaWSI",
            "id": "WCGjHyyfT-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:12:57Z",
                "channelId": "UCJjyyWFwUIOfKhb35WgCqVg",
                "title": "Almorzamos Solitos Con Mi Viejo, Almuerzo Verdadero De Rancho",
                "description": "Almorzamos Solitos Con Mi Viejo, Almuerzo Verdadero De Rancho, una receta de huevo con rajas en chile rojo. #demiranchoatucocina #comidamexicana #almuerzo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WCGjHyyfT-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WCGjHyyfT-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WCGjHyyfT-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WCGjHyyfT-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WCGjHyyfT-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De mi Rancho a Tu Cocina",
                "tags": [
                    "receta f\u00e1cil",
                    "recetas",
                    "Almorzamos Solitos Con Mi Viejo",
                    "Almuerzo Verdadero De Rancho",
                    "Rancho",
                    "la se\u00f1ora del rancho",
                    "recetas f\u00e1ciles",
                    "de mi rancho a tu cocina",
                    "recetas de rancho",
                    "do\u00f1a angela"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Almorzamos Solitos Con Mi Viejo, Almuerzo Verdadero De Rancho",
                    "description": "Almorzamos Solitos Con Mi Viejo, Almuerzo Verdadero De Rancho, una receta de huevo con rajas en chile rojo. #demiranchoatucocina #comidamexicana #almuerzo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162693",
                "likeCount": "3299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HiC3vhYY5Azl2-xui1hWw2ztDG0",
            "id": "IaWMZrq-qRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T06:58:08Z",
                "channelId": "UCpEiErFDU-GgsRhusqZNszA",
                "title": "TOLUCA CAMPE\u00d3N DEL CLAUSURA 2025 // TURCO MOHAMED, ALEXIS VEGA, MARCEL RUIZ (2-0 AM\u00c9RICA)",
                "description": "$1,000 pesos GRATIS SIN DEP\u00d3SITO en caliente.mx utilizando nuestro link: \n\nhttps://shorturl.at/mQ2eG\n\n\nREDES SOCIALES:\nYoutube principal: @santiagopadillagro \nInstagram: @santiagopadillagro \nTikTok: @santiagopadillaguerrero\nTwitter: @spadillagro \nTWITCH: @santiagopadillagro \n\n\nAgradezco a PATRICIO MU\u00d1OZ LUCE el creador de la miniatura del v\u00eddeo.\n\nTitle:       Inhale / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nAuthor:   Beat Mekanik / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/ \nSource:  Free Music Archive / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nLicense:  CC BY / https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nMusic by a href=\"https://pixabay.com/users/jeremusic70-25199461/?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Jeremiah Alves/a from a href=\"https://pixabay.com/music//?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Pixabay/a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IaWMZrq-qRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PADIGOL",
                "tags": [
                    "Padigol",
                    "Santiago Padilla",
                    "podcast de padilla",
                    "Podcast Padilla",
                    "Padigod",
                    "Champions League",
                    "SANTIAGO PADILLA",
                    "Champions league",
                    "liga mx",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "champions",
                    "champions league",
                    "mbappe",
                    "mexico",
                    "MEXICO",
                    "messi",
                    "cronicas",
                    "cronicas padigol",
                    "toluca",
                    "toluca campeon",
                    "toluca sequia",
                    "alexis",
                    "alexis vega",
                    "turco",
                    "turco mohamed",
                    "antonio mohamed",
                    "toluca vs america",
                    "toluca america",
                    "toluca 2-0 america",
                    "alexis vega gol",
                    "alexis vega campeon"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOLUCA CAMPE\u00d3N DEL CLAUSURA 2025 // TURCO MOHAMED, ALEXIS VEGA, MARCEL RUIZ (2-0 AM\u00c9RICA)",
                    "description": "$1,000 pesos GRATIS SIN DEP\u00d3SITO en caliente.mx utilizando nuestro link: \n\nhttps://shorturl.at/mQ2eG\n\n\nREDES SOCIALES:\nYoutube principal: @santiagopadillagro \nInstagram: @santiagopadillagro \nTikTok: @santiagopadillaguerrero\nTwitter: @spadillagro \nTWITCH: @santiagopadillagro \n\n\nAgradezco a PATRICIO MU\u00d1OZ LUCE el creador de la miniatura del v\u00eddeo.\n\nTitle:       Inhale / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nAuthor:   Beat Mekanik / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/ \nSource:  Free Music Archive / https://freemusicarchive.org/music/beat-mekanik/single/inhale/\nLicense:  CC BY / https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nMusic by a href=\"https://pixabay.com/users/jeremusic70-25199461/?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Jeremiah Alves/a from a href=\"https://pixabay.com/music//?utm_source=link-attribution&utm_medium=referral&utm_campaign=music&utm_content=180368\"Pixabay/a"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156421",
                "likeCount": "3475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_wqRXe97CVHIXgiw_2Bw3oQW0Q",
            "id": "otcret9szWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T06:36:08Z",
                "channelId": "UCFS2LA91XLKmPqWhAFXknrA",
                "title": "\ud83c\udfc6 \u00a1TOLUCA CAMPE\u00d3N Y ADI\u00d3S TETRA! \ud83c\udfc6 Desde el Estadio Toluca 2-0 Ame\u0301rica",
                "description": "Reacci\u00f3n y color del Toluca Campe\u00f3n desde el Estadio Nemesio Diez, con goles de Alexis Vega y Luan Garc\u00eda el Toluca venci\u00f3 al Am\u00e9rica y es Campe\u00f3n del futbol mexicano.\n\n- Am\u00e9rica 4-0 Chivas: https://www.youtube.com/watch?v=aDUlGYFrdKY\n- Am\u00e9rica 3-0 Toluca: https://www.youtube.com/watch?v=9JyG2E1y26o&t=138s\n- Am\u00e9rica Tricampe\u00f3n: https://www.youtube.com/watch?v=GtUKkNAMw64&t=680s\n- Canal de vlogs de mis viajes: https://www.youtube.com/c/Paulalchile\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES Y NO TE PIERDAS DE NADA!\nTwitch: https://www.twitch.tv/futbolalchile/\nInstagram: https://www.instagram.com/futbolalchileok/?hl=es\nTikTok: https://vm.tiktok.com/qpYggM/\nFacebook: http://goo.gl/kJFz46\nTwitter: http://goo.gl/jMDZe5\n\nConvi\u00e9rtete en miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCFS2...\n\nContacto: infoalchile@gmail.com\n\nCapitulos\n\nSubs: 382,387\n\n#clubamerica #ligamx #toluca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otcret9szWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol al chile",
                "tags": [
                    "LIGA BBVA MX",
                    "toluca 2-0 am\u00e9rica",
                    "toluca vs america final ligamx",
                    "reacciones toluca 2-0 america",
                    "alexis vega",
                    "reacciones toluca campe\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 \u00a1TOLUCA CAMPE\u00d3N Y ADI\u00d3S TETRA! \ud83c\udfc6 Desde el Estadio Toluca 2-0 Ame\u0301rica",
                    "description": "Reacci\u00f3n y color del Toluca Campe\u00f3n desde el Estadio Nemesio Diez, con goles de Alexis Vega y Luan Garc\u00eda el Toluca venci\u00f3 al Am\u00e9rica y es Campe\u00f3n del futbol mexicano.\n\n- Am\u00e9rica 4-0 Chivas: https://www.youtube.com/watch?v=aDUlGYFrdKY\n- Am\u00e9rica 3-0 Toluca: https://www.youtube.com/watch?v=9JyG2E1y26o&t=138s\n- Am\u00e9rica Tricampe\u00f3n: https://www.youtube.com/watch?v=GtUKkNAMw64&t=680s\n- Canal de vlogs de mis viajes: https://www.youtube.com/c/Paulalchile\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES Y NO TE PIERDAS DE NADA!\nTwitch: https://www.twitch.tv/futbolalchile/\nInstagram: https://www.instagram.com/futbolalchileok/?hl=es\nTikTok: https://vm.tiktok.com/qpYggM/\nFacebook: http://goo.gl/kJFz46\nTwitter: http://goo.gl/jMDZe5\n\nConvi\u00e9rtete en miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCFS2...\n\nContacto: infoalchile@gmail.com\n\nCapitulos\n\nSubs: 382,387\n\n#clubamerica #ligamx #toluca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157097",
                "likeCount": "5798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWvbDMgEiNHRZ35HRZFfB85ekVQ",
            "id": "lDLmPSm4QJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T03:36:35Z",
                "channelId": "UCbtodmCOE5CDdVvVvUzwQfQ",
                "title": "Gabriel Milito es el nuevo entrenador de las Chivas | Reporte Rojiblanco",
                "description": "Gabriel Milito ya recorri\u00f3 las instalaciones de Verde Valle y tuvo su primer encuentro con los jugadores del Reba\u00f1o. Con entusiasmo y compromiso, est\u00e1 listo para comenzar su etapa al frente de Chivas como nuevo Director T\u00e9cnico.\n\n#Chivas #Guadalajara #LigaMX\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE  \ud83c\udfa5 YOUTUBE! https://www.youtube.com/@chivas \n\nGabriel Milito es el nuevo entrenador de las Chivas | Reporte Rojiblanco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDLmPSm4QJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDLmPSm4QJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDLmPSm4QJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDLmPSm4QJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDLmPSm4QJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chivas",
                "tags": [
                    "Chivas",
                    "Club Deportivo Guadalajara",
                    "Chivas de Guadalajara",
                    "Liga MX",
                    "Chivas Femenil",
                    "liga mx femenil",
                    "chivastv",
                    "Tapat\u00edo",
                    "Estadio AKRON",
                    "noticias chivas",
                    "chivas en vivo",
                    "chivas liga mx",
                    "chivas partidos",
                    "las chivas",
                    "chivas en vivo hoy",
                    "chivas hoy en vivo",
                    "chivas club",
                    "juego de chivas",
                    "chivas hoy",
                    "chivas next game",
                    "chivas futbol",
                    "chivas Soccer",
                    "chivas pasion",
                    "chivas live",
                    "chivas juega hoy",
                    "chivas juego hoy",
                    "chivas fc",
                    "chivas vs",
                    "clausura 2025",
                    "Gabriel Milito"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Gabriel Milito es el nuevo entrenador de las Chivas | Reporte Rojiblanco",
                    "description": "Gabriel Milito ya recorri\u00f3 las instalaciones de Verde Valle y tuvo su primer encuentro con los jugadores del Reba\u00f1o. Con entusiasmo y compromiso, est\u00e1 listo para comenzar su etapa al frente de Chivas como nuevo Director T\u00e9cnico.\n\n#Chivas #Guadalajara #LigaMX\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AL CANAL DE  \ud83c\udfa5 YOUTUBE! https://www.youtube.com/@chivas \n\nGabriel Milito es el nuevo entrenador de las Chivas | Reporte Rojiblanco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49431",
                "likeCount": "1571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3ntv6eHcarxDwrlz78OOWen4Jo",
            "id": "qAWhiZ97DjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T10:01:52Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "JOKER",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Kris R.",
                    "JOKER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOKER",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157514",
                "likeCount": "12196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jX2MfU2opnXhdoUuOOnNMzgWfzs",
            "id": "NFZrJR4CJho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:58:26Z",
                "channelId": "UCEaiL_vENAspZzJ21oHsTJg",
                "title": "Resumen: Etapa 16 - Giro de Italia 2025 | Del Toro sufri\u00f3 y Carapaz brill\u00f3 | Caracol Sports",
                "description": "La tercera semana del Giro de Italia empez\u00f3 con toda. Este martes 27 de mayo, entre Piazzola sul Brenta y San Valentino (Brentonico), se disput\u00f3 la etapa reina, que cont\u00f3 con un recorrido de 203 kil\u00f3metros, un puerto de segunda y tres de primera categor\u00eda, con final en alto. Raz\u00f3n por la que era la oportunidad perfecta para que los favoritos hicieran de las suyas. Eso s\u00ed, la fuga tambi\u00e9n se la jug\u00f3 y obtuvo su premio, gracias al buen trabajo del XDS Astana Team. Y es que Christian Scaroni se llev\u00f3 la victoria, seguido de Lorenzo Fortunato; ambos cruzaron la meta, tomados de la mano.\n\nRespecto a los candidatos al t\u00edtulo, Richard Carapaz (EF Education EasyPost) fue el m\u00e1s beneficiado, descontando tiempo y subiendo puestos, mientras que Isaac del Toro (UAE Team Emirates XRG) no la pas\u00f3 bien, pero le alcanz\u00f3 para defender la 'maglia rosa'. As\u00ed las cosas, el mexicano sigue como l\u00edder de la clasificaci\u00f3n general del Giro de Italia 2025, seguido de Simon Yates (Team Visma Lease a Bike), en la segunda plaza, a 26 segundos, mientras que el ecuatoriano completa el podio, en el tercer lugar, a 31'' segundos. Pero no fueron los \u00fanicos cambios que se dieron.\n\nEn el canal de Caracol Sports podr\u00e1 ver ciclismo en vivo, partidos de la Selecci\u00f3n Colombia y otros deportes de Colombia y el mundo. Noticias de deportes, entrevistas exclusivas con nuestros deportistas y mucha m\u00e1s informaci\u00f3n en la actualidad deportiva.\n\n\u2b50 Noticias de deportes: https://noticias.caracoltv.com/deportes\n\u26bd Noticias de f\u00fatbol: https://gol.caracoltv.com\n\n#CaracolSports #Ciclismo #F\u00fatbol #Deportes\n\n\u2b50 Suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2SkyjlM.\n\nS\u00edganos en redes sociales: \n\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/Caracolsports  \n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/CaracolSports (@CaracolSports)  \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/caracolsports/ \n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@caracolsports \n\ud83d\udc49 Kwai: https://s.kw.ai/u/p1jprCTH o (@CaracolSports) \n\ud83d\udc49 Twitch: https://www.twitch.tv/caracolsports\n\n\nNuestros canales en YouTube:\n\n\ud83c\udfac Caracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\n\u26bd Gol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\n\ud83c\udfb5 Shock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\n\ud83d\udcfb Blu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\n\ud83d\udcfb La Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\n\ud83d\udcfa Caracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\n\ud83d\udcf0 El Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFZrJR4CJho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Sports",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen: Etapa 16 - Giro de Italia 2025 | Del Toro sufri\u00f3 y Carapaz brill\u00f3 | Caracol Sports",
                    "description": "La tercera semana del Giro de Italia empez\u00f3 con toda. Este martes 27 de mayo, entre Piazzola sul Brenta y San Valentino (Brentonico), se disput\u00f3 la etapa reina, que cont\u00f3 con un recorrido de 203 kil\u00f3metros, un puerto de segunda y tres de primera categor\u00eda, con final en alto. Raz\u00f3n por la que era la oportunidad perfecta para que los favoritos hicieran de las suyas. Eso s\u00ed, la fuga tambi\u00e9n se la jug\u00f3 y obtuvo su premio, gracias al buen trabajo del XDS Astana Team. Y es que Christian Scaroni se llev\u00f3 la victoria, seguido de Lorenzo Fortunato; ambos cruzaron la meta, tomados de la mano.\n\nRespecto a los candidatos al t\u00edtulo, Richard Carapaz (EF Education EasyPost) fue el m\u00e1s beneficiado, descontando tiempo y subiendo puestos, mientras que Isaac del Toro (UAE Team Emirates XRG) no la pas\u00f3 bien, pero le alcanz\u00f3 para defender la 'maglia rosa'. As\u00ed las cosas, el mexicano sigue como l\u00edder de la clasificaci\u00f3n general del Giro de Italia 2025, seguido de Simon Yates (Team Visma Lease a Bike), en la segunda plaza, a 26 segundos, mientras que el ecuatoriano completa el podio, en el tercer lugar, a 31'' segundos. Pero no fueron los \u00fanicos cambios que se dieron.\n\nEn el canal de Caracol Sports podr\u00e1 ver ciclismo en vivo, partidos de la Selecci\u00f3n Colombia y otros deportes de Colombia y el mundo. Noticias de deportes, entrevistas exclusivas con nuestros deportistas y mucha m\u00e1s informaci\u00f3n en la actualidad deportiva.\n\n\u2b50 Noticias de deportes: https://noticias.caracoltv.com/deportes\n\u26bd Noticias de f\u00fatbol: https://gol.caracoltv.com\n\n#CaracolSports #Ciclismo #F\u00fatbol #Deportes\n\n\u2b50 Suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2SkyjlM.\n\nS\u00edganos en redes sociales: \n\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/Caracolsports  \n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/CaracolSports (@CaracolSports)  \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/caracolsports/ \n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@caracolsports \n\ud83d\udc49 Kwai: https://s.kw.ai/u/p1jprCTH o (@CaracolSports) \n\ud83d\udc49 Twitch: https://www.twitch.tv/caracolsports\n\n\nNuestros canales en YouTube:\n\n\ud83c\udfac Caracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\n\u26bd Gol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\n\ud83c\udfb5 Shock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\n\ud83d\udcfb Blu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\n\ud83d\udcfb La Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\n\ud83d\udcfa Caracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\n\ud83d\udcf0 El Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52881",
                "likeCount": "348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DUq9dRQNoPm2A8eBSktgbe10IFM",
            "id": "n14d-7e4Uaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T04:01:49Z",
                "channelId": "UCUf4RLsG_TsjinvtL2jT-VA",
                "title": "\u00a1Leones Negros se corona en penales! | Final Liga de Expansi\u00f3n",
                "description": "La U. de G. fue de menos a m\u00e1s en la Final de Vuelta, donde forz\u00f3 los tiempos extras y se impuso en penales. \n\n#LigaExpansi\u00f3nxFSMX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n14d-7e4Uaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX Sports MX",
                "tags": [
                    "FOX Sports",
                    "Leones Negros vs Jaiba Brava",
                    "Liga de Expansi\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Leones Negros se corona en penales! | Final Liga de Expansi\u00f3n",
                    "description": "La U. de G. fue de menos a m\u00e1s en la Final de Vuelta, donde forz\u00f3 los tiempos extras y se impuso en penales. \n\n#LigaExpansi\u00f3nxFSMX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "987270",
                "likeCount": "2890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTHs9vSQqkMvm_V7ZWh4Dfq3xE4",
            "id": "tmOgQGdZ_hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCoGDh1Xa3kUCpok24JN5DKA",
                "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "enchufetv",
                "tags": [
                    "Enchufetv",
                    "Enchufe.tv",
                    "Enchufe tv",
                    "Enchufle",
                    "enhcufe",
                    "enhcufe tv",
                    "echufe",
                    "echufetv",
                    "echufe.tv",
                    "echufe tv",
                    "enchufe sketch",
                    "enchufe video",
                    "enchufetv videos",
                    "enchufetv sketch",
                    "enchufetv chingu amiga",
                    "chingu amiga",
                    "chingu amiga envhufetv",
                    "sketch chingu amiga",
                    "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga",
                    "kdrama",
                    "parodia kdrama",
                    "enchufetv y chingu amiga",
                    "chingu amiga y enchufetv",
                    "chingu amiga kdrama",
                    "sketch enchufetv chingu amiga",
                    "novela latina vs kdrama",
                    "parodia telenovela"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                    "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740751",
                "likeCount": "58063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2no7i_rnI2i3SuMFuYcaVLR48k",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173471",
                "likeCount": "42707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aami8L08Pj7fwK1S97vCGsIsihk",
            "id": "iBLWm4nNfIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:44Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845528",
                "likeCount": "46152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYBF2xHRZfiv9Z-VonMwSU1lIVM",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80153598",
                "likeCount": "2672186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIJ0zidtePv4OvjwUT-30-xf5a8",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986475",
                "likeCount": "52864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HG2ZLNTHamljGMnObFRhTGzZG4E",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5730665",
                "likeCount": "117170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "evbzY39rZjrO3v32x3vpPEGwjlo",
            "id": "Z7K3d-OAfK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T02:00:06Z",
                "channelId": "UCVRZXIE7Q2BqyhctJL8nq_Q",
                "title": "V\u00edctor Mendivil x Alem\u00e1n - RZR",
                "description": "Escucha RZR en tu plataforma favorita \ud83d\udc49 https://lnk.dmsmusic.co/victormendivilalemn_rzr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7K3d-OAfK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rico o muerto music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "V\u00edctor Mendivil x Alem\u00e1n - RZR",
                    "description": "Escucha RZR en tu plataforma favorita \ud83d\udc49 https://lnk.dmsmusic.co/victormendivilalemn_rzr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "777738",
                "likeCount": "29902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LoNSoUQJmDxZbWLcBQT0yzCJtkc",
            "id": "p9AAXtHtWOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T02:29:06Z",
                "channelId": "UCvKhnicGlLpJWfgAcmX8zXQ",
                "title": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico",
                "description": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico\n\nUn tribunal de Florida conden\u00f3 al narcotraficante Genaro Garc\u00eda Luna y su esposa, Linda Cristina Pereyra, a pagar al Estado Mexicano m\u00e1s de 48 mil millones de pesos tras ser declarados culpables de haber orquestado una red de corrupci\u00f3n mediante la cual sacaron del pa\u00eds m\u00e1s de 700 millones de d\u00f3lares procedentes de recursos p\u00fablicos.\n\nS\u00edguenos a trav\u00e9s de nuestras redes sociales:\n\n\ud83d\udda5\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcbb X (Twitter): https://x.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf1Threads: https://www.threads.net/@canalcatorcemx\n\ud83c\udfac Tik Tok: https://www.tiktok.com/@canal_catorcemx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9AAXtHtWOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Catorce",
                "tags": [
                    "TV P\u00fablica",
                    "M\u00e9xico",
                    "Medios P\u00fablicos",
                    "Unidos por las Audiencias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico",
                    "description": "Informe Especial | Garc\u00eda Luna. Las cuentas pendientes en M\u00e9xico\n\nUn tribunal de Florida conden\u00f3 al narcotraficante Genaro Garc\u00eda Luna y su esposa, Linda Cristina Pereyra, a pagar al Estado Mexicano m\u00e1s de 48 mil millones de pesos tras ser declarados culpables de haber orquestado una red de corrupci\u00f3n mediante la cual sacaron del pa\u00eds m\u00e1s de 700 millones de d\u00f3lares procedentes de recursos p\u00fablicos.\n\nS\u00edguenos a trav\u00e9s de nuestras redes sociales:\n\n\ud83d\udda5\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcbb X (Twitter): https://x.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/canalcatorcemx\n\ud83d\udcf1Threads: https://www.threads.net/@canalcatorcemx\n\ud83c\udfac Tik Tok: https://www.tiktok.com/@canal_catorcemx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87012",
                "likeCount": "1195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lp2Sh6TbdxmnHCCS6POygO43boc",
            "id": "rv0skGe_g9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:33:31Z",
                "channelId": "UC-bk3CDvTwt2TqPHykduhcQ",
                "title": "Pegar\u00e1 inusual Frente Fr\u00edo: prep\u00e1rate para 4 d\u00edas de lluvia en estos estados",
                "description": "De acuerdo con el pron\u00f3stico extendido a 96 horas del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional (SMN), habr\u00e1 condiciones de lluvia desde este domingo 25 de mayo y hasta el mi\u00e9rcoles 28, afectando diversas regiones del pa\u00eds. \n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.unotv.com/clima/posible-ciclon-e-inesperado-frente-frio-amenazan-a-estos-estados/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv0skGe_g9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UnoTV",
                "tags": [
                    "Uno TV",
                    "Uno TV Noticias",
                    "News",
                    "Noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Pegar\u00e1 inusual Frente Fr\u00edo: prep\u00e1rate para 4 d\u00edas de lluvia en estos estados",
                    "description": "De acuerdo con el pron\u00f3stico extendido a 96 horas del Servicio Meteorol\u00f3gico Nacional (SMN), habr\u00e1 condiciones de lluvia desde este domingo 25 de mayo y hasta el mi\u00e9rcoles 28, afectando diversas regiones del pa\u00eds. \n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.unotv.com/clima/posible-ciclon-e-inesperado-frente-frio-amenazan-a-estos-estados/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237378",
                "likeCount": "1959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63ycupxZS_EGFS0MyJbFSfHRd1o",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892535",
                "likeCount": "44046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dFgAc4OPM6qWIRl4kUFf-NLUMuE",
            "id": "wtzy_T6_uDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T00:10:11Z",
                "channelId": "UCZia5uu4v4MmzpSbrF9uOwg",
                "title": "MI NUEVA SONRISA/ADIOS A LOS BRACKETS\ud83d\ude2d\ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtzy_T6_uDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanda Herrera",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI NUEVA SONRISA/ADIOS A LOS BRACKETS\ud83d\ude2d\ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106810",
                "likeCount": "4970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4T_MGhzgtzjDSKofdx5BbBtg24",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069594",
                "likeCount": "59117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoLUJT9kpXaHtkgGqq8xnUpMevQ",
            "id": "3HgJ2mQnWmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:46:12Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                    "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114766",
                "likeCount": "12386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4JukE8_HwXlLE-RvEnYu6ORII8",
            "id": "8NEYo505fYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtwm5hIyKoSUV7ROLVC4YFQ",
                "title": "Adios Mama - (Video Oficial) - El Makabelico - DEL Records 2025",
                "description": "Mira el Video Oficial de \"Adios Mama\" de El Makabelico | Descarga https://delrec.io/perdon | Suscr\u00edbete al canal oficial de DEL Records \"https://bit.ly/2KIi2on\" \n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009, la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment, es la casa de grandes estrellas internacionales como T3R Elemento, Eslabon Armado, Ulices Chaidez, Lenin Ramirez, Cheli Madrid y m\u00e1s!\n\n#AdiosMama #ElMakabelico #DELRecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NEYo505fYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Makabelico",
                "tags": [
                    "el makabelico",
                    "el comando exclusivo",
                    "DEL Records 2025",
                    "Regional Mexican",
                    "Regional Mexicano",
                    "Musica Mexicana",
                    "Latin",
                    "video oficial",
                    "official music video",
                    "el makabelico 2025",
                    "makabelico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adios Mama - (Video Oficial) - El Makabelico - DEL Records 2025",
                    "description": "Mira el Video Oficial de \"Adios Mama\" de El Makabelico | Descarga https://delrec.io/perdon | Suscr\u00edbete al canal oficial de DEL Records \"https://bit.ly/2KIi2on\" \n\nDEL Records, es la empresa l\u00edder independiente de entretenimiento de la m\u00fasica Regional Mexicana en Estados Unidos y M\u00e9xico. Desde su lanzamiento en el 2009, la compa\u00f1\u00eda ha creado un sin n\u00famero de exitosos e innovadores artistas y canciones. Sus cantantes redefinen el g\u00e9nero y se posicionan en los primeros lugares de las listas de popularidad, generando gran impacto en las redes sociales. DEL Records, DEL Publishing y DEL Entertainment, es la casa de grandes estrellas internacionales como T3R Elemento, Eslabon Armado, Ulices Chaidez, Lenin Ramirez, Cheli Madrid y m\u00e1s!\n\n#AdiosMama #ElMakabelico #DELRecords"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576969",
                "likeCount": "30288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBs5fB6HCPMnvFo2IkeUm003CSc",
            "id": "8MOloydIPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UCmWtpHeGuFuibVMfVFOg7Aw",
                "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hermanas JM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                    "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1584467",
                "likeCount": "112325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W80s8vXhXqiXsFg7D_hMG-Oaibg",
            "id": "S8dCUzPX098",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T23:01:49Z",
                "channelId": "UCOxkTml7Lh87P8zuubxYJPA",
                "title": "CONSTRUYO SU PRESA durante 20 a\u00f1os el SOLO con su familia",
                "description": "En el video de hoy conoceremos a Don Ram\u00f3n, un hombre de 73 a\u00f1os que ha dedicado su vida a trabajar en el rancho Macarenos. A lo largo de su vida, ha construido presas y cuidado huertas de frutas, pero una fuerte tormenta arras\u00f3 con su huerta y dej\u00f3 su presa llena de arena que baj\u00f3 del cerro, tambi\u00e9n nos platico su incre\u00edble encuentro con un puma en el cerro entre otras interesantes historias de su vida.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8dCUzPX098/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Explorando Zacatecas",
                "tags": [
                    "mi querido zacatecas",
                    "telepaisa",
                    "zacatecano soy",
                    "al estilo zacatecas",
                    "campo zacatecano",
                    "exploracion",
                    "aventura",
                    "mexico",
                    "zacatecas",
                    "zacatecano",
                    "villanueva",
                    "jerez",
                    "serpiente",
                    "cerro",
                    "monte",
                    "sierra",
                    "telepaisa mexico",
                    "telepaisa usa",
                    "cuevas",
                    "barrancas",
                    "valle",
                    "minas",
                    "ruinas",
                    "antiguas minas",
                    "minas abandonadas",
                    "arroyos",
                    "rios",
                    "vibora"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUYO SU PRESA durante 20 a\u00f1os el SOLO con su familia",
                    "description": "En el video de hoy conoceremos a Don Ram\u00f3n, un hombre de 73 a\u00f1os que ha dedicado su vida a trabajar en el rancho Macarenos. A lo largo de su vida, ha construido presas y cuidado huertas de frutas, pero una fuerte tormenta arras\u00f3 con su huerta y dej\u00f3 su presa llena de arena que baj\u00f3 del cerro, tambi\u00e9n nos platico su incre\u00edble encuentro con un puma en el cerro entre otras interesantes historias de su vida."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137858",
                "likeCount": "1226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XHJ44eJibXawOjF742vgOvqa12o",
            "id": "aQa1CWGo3gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:39:46Z",
                "channelId": "UCxKloJFxlAIEeE7XtgZLd8w",
                "title": "Militares abaten a \"La Perris\", jefe de seguridad de \"Los Chapitos\", tras operativo en Navolato.",
                "description": "Los hechos se registraron minutos antes de las 4 de la tarde de este viernes, cuando efectivos militares y grupos de civiles armados intercambiaron balas en las inmediaciones de la comunidad de Bariometo, extendi\u00e9ndose hasta la zona urbana de Navolato, muy cerca del pante\u00f3n del municipio ca\u00f1ero.\n\nFue en un domicilio ubicado en la colonia Infonavit CTM de Navolato, entre la calle Javier Mina y Guadalupe Victoria, que el grupo de civiles armados se concentr\u00f3 para enfrentar a los efectivos militares. \n\nEn el lugar fue abatido Jorge Humberto Figueroa Ben\u00edtez, alias \"La Perris\" o \"El 27\"; adem\u00e1s, dos elementos militares terminaron heridos por lo que fueron trasladados a la cl\u00ednica del Issste, en Culiac\u00e1n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQa1CWGo3gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luz Noticias",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Militares abaten a \"La Perris\", jefe de seguridad de \"Los Chapitos\", tras operativo en Navolato.",
                    "description": "Los hechos se registraron minutos antes de las 4 de la tarde de este viernes, cuando efectivos militares y grupos de civiles armados intercambiaron balas en las inmediaciones de la comunidad de Bariometo, extendi\u00e9ndose hasta la zona urbana de Navolato, muy cerca del pante\u00f3n del municipio ca\u00f1ero.\n\nFue en un domicilio ubicado en la colonia Infonavit CTM de Navolato, entre la calle Javier Mina y Guadalupe Victoria, que el grupo de civiles armados se concentr\u00f3 para enfrentar a los efectivos militares. \n\nEn el lugar fue abatido Jorge Humberto Figueroa Ben\u00edtez, alias \"La Perris\" o \"El 27\"; adem\u00e1s, dos elementos militares terminaron heridos por lo que fueron trasladados a la cl\u00ednica del Issste, en Culiac\u00e1n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96863",
                "likeCount": "1274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WphsXV6Hx86vbRTQ-7pRBNvJjJ0",
            "id": "QKEKS46p5rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:22Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "924610",
                "likeCount": "35684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a5ccRWKl1q0DzqNoZLNuSm-yTMQ",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305786",
                "likeCount": "28174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b96zIBJiDnbu-EY1JwVQMxldFoE",
            "id": "A4ryvHJAic4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:12:26Z",
                "channelId": "UCybqDNHM87SVyL1LrcWwQJg",
                "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghosty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                    "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344223",
                "likeCount": "9774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UFFqITMVwBjwldhlQwZiN-RVing",
            "id": "0KDEWrQRRCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:03:53Z",
                "channelId": "UCB6w3YIXxmlpbGg8YDVpPgA",
                "title": "RZR",
                "description": "Provided to YouTube by Rico o Muerto Music LLC\n\nRZR \u00b7 Victor Mendivil \u00b7 Alem\u00e1n\n\nRZR\n\n\u2117 2025 Rico o Muerto Music LLC\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nMastering Engineer: Wicked Outside\nUnknown: Victor Mendivil\nUnknown: Alem\u00e1n\nProducer: Wicked Outside\nComposer: Victor Alejandro Mendivil Ramirez\nComposer: Erick Raul Aleman Ramirez\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KDEWrQRRCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Mendivil - Topic",
                "tags": [
                    "Victor Mendivil",
                    "Alem\u00e1n",
                    "RZR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RZR",
                    "description": "Provided to YouTube by Rico o Muerto Music LLC\n\nRZR \u00b7 Victor Mendivil \u00b7 Alem\u00e1n\n\nRZR\n\n\u2117 2025 Rico o Muerto Music LLC\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nMastering Engineer: Wicked Outside\nUnknown: Victor Mendivil\nUnknown: Alem\u00e1n\nProducer: Wicked Outside\nComposer: Victor Alejandro Mendivil Ramirez\nComposer: Erick Raul Aleman Ramirez\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726289",
                "likeCount": "26076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gDHWMMO1PHFU7efh-W11eTW2I0E",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9302375",
                "likeCount": "127025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYBcejWd6EdiOExFgAeZ0diOZA8",
            "id": "gA3Ajrlnnq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:53:59Z",
                "channelId": "UC4H-BAZYRrSs-TjdPGZR9tw",
                "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA3Ajrlnnq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benny Benni",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENNY BENNI - RIP LOS 3 CHIFLADOS \u201cMOLU Y GRINGO\u201d PROD. PICHY BOYZ REAL NOTAZ",
                    "description": "#riptreschiflados #ripmolusco #ripgringo #ripovi #bennybenni #tiraera #loscompa\u00f1eres #freestylemania  \n\nEstuve haciendo buche por mucho tiempo pero ya me aborrecieron en especial el bola de mofongo!! deja de victimizarte eoo!! que t\u00fa sabes que eres un oculto!! esto es contenido mete mano!! como mismo TIRAS!! AGUANTA!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195157",
                "likeCount": "11818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BXHlBGVKgH-M4zZ_bttQwVj7uyk",
            "id": "78YiIwS9v4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T20:50:40Z",
                "channelId": "UCj8sJQFEWa2vg5HizLKu5kQ",
                "title": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios",
                "description": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78YiIwS9v4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peri\u00f3dico e-consulta",
                "tags": [
                    "Puebla",
                    "noticias en Puebla",
                    "noticias Puebla",
                    "pol\u00edtica",
                    "opini\u00f3n",
                    "e consulta",
                    "econsulta",
                    "e-consulta",
                    "noticias y pol\u00edtica",
                    "sociedad",
                    "M\u00e9xico",
                    "noticias en M\u00e9xico",
                    "noticias M\u00e9xico",
                    "news",
                    "chanel news",
                    "news channel",
                    "Casa en ruinas",
                    "casa quemada",
                    "casa destruida",
                    "casa quemada en Tehuac\u00e1n",
                    "agresor de MIsael",
                    "Misael",
                    "Tehuac\u00e1n",
                    "linchamiento en tehuac\u00e1n",
                    "agresor de misael",
                    "casa destruida en tehuac\u00e1n",
                    "casa de agresores de misael"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios",
                    "description": "As\u00ed qued\u00f3 la casa de los agresores de Misael en Tehuac\u00e1n tras disturbios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729517",
                "likeCount": "8329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3xD6WqYS5AeMO88-sHhMsvdsq0",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7025884",
                "likeCount": "346751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DP-ok5R7NUYgij6cGfaaxCDJavo",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1290044",
                "likeCount": "100480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CddS35gZG7LDrba-_zpBib6jY5I",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054510",
                "likeCount": "48007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWuvZzVJMDomSpQqlP40oJjhXaE",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193567",
                "likeCount": "88480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AT4o0nCRUpmMlechUunFPoqVZMI",
            "id": "KviDZAdlZNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T02:30:08Z",
                "channelId": "UCkl19nx8WrIGj2EUhfpS8Ug",
                "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CristoRata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760470",
                "likeCount": "39887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pBLNWMIsGwQRr8hQl3sQ_a6iBw",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1906139",
                "likeCount": "52211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yP0plU0gF7I4PFM02_-20Ktsrl8",
            "id": "fWLVtRQllSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T18:00:40Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986784",
                "likeCount": "66573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbw0SMuEMPm6AkNeLwVRileB-Lg",
            "id": "FO1n2Ma62bA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T03:26:15Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "GARNACHAS MEXICANAS \u00bfPOR QU\u00c9 NO ME SALIERON? | OR\u00cdGENES CHEF EN PROCESO",
                "description": "Todo comienza con un error en Master Chef y para enmendarlo exploro el origen, la diversidad y la historia en la cocina popular en M\u00e9xico. Desde sopes, gorditas y quesadillas hasta molotes, viajando por Oaxaca y otros estados para aprender de cocineras y cocineros que dominan el arte de las garnachas. Y nos sumergimos desde sus ra\u00edces, Espa\u00f1a, donde el chicharr\u00f3n, el chorizo y los quesos son fundamentales para este platillo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje lleno de sabor, historia y tradici\u00f3n! \n  \nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "garnachas",
                    "chef en proceso",
                    "chefenproceso",
                    "Isaias espinoza",
                    "cocina",
                    "platillos",
                    "gorditas",
                    "quesadillas",
                    "sopes",
                    "molotes",
                    "cdmx",
                    "oaxaca",
                    "espa\u00f1a",
                    "chef",
                    "cocineras",
                    "cocineros",
                    "historia",
                    "tradici\u00f3n",
                    "viaje",
                    "gastronom\u00eda",
                    "M\u00e9xico",
                    "master chef"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GARNACHAS MEXICANAS \u00bfPOR QU\u00c9 NO ME SALIERON? | OR\u00cdGENES CHEF EN PROCESO",
                    "description": "Todo comienza con un error en Master Chef y para enmendarlo exploro el origen, la diversidad y la historia en la cocina popular en M\u00e9xico. Desde sopes, gorditas y quesadillas hasta molotes, viajando por Oaxaca y otros estados para aprender de cocineras y cocineros que dominan el arte de las garnachas. Y nos sumergimos desde sus ra\u00edces, Espa\u00f1a, donde el chicharr\u00f3n, el chorizo y los quesos son fundamentales para este platillo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje lleno de sabor, historia y tradici\u00f3n! \n  \nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "925602",
                "likeCount": "30680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "euI7p7nv9UKZkOBEINQnh9Um588",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582604",
                "likeCount": "36477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2315"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}