{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "D0L6XgaYyAq-m9VQOR1V1w9TVwY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6XvFuMUzswWAm_jdyUkox91yCRg",
            "id": "ngY93wePl3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:01:20Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Burak ve Cengo Hapiste Ma\u015fa Oldu! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "k\u0131yma",
                    "short",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak ve Cengo Hapiste Ma\u015fa Oldu! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444353",
                "likeCount": "21105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LHi2v80xDHTRZ8p0Q6mL2XrWqXE",
            "id": "AhHvd25mhoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:16:45Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3261350",
                "likeCount": "87281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "or-P9nGgOmDtQedFLiVvv6O6PcE",
            "id": "kbnROLYZiMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:17:58Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "KALEC\u0130LER\u0130N DOKUNULMAZLI\u011eI KURALI",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KALEC\u0130LER\u0130N DOKUNULMAZLI\u011eI KURALI",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "891553",
                "likeCount": "22620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oOBJjq6fMPkp_i48K-pEwdqXRoE",
            "id": "X6a_5DZQkJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:49:54Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "RONALDO MA\u011eAZASI \ud83d\udccdPortekiz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "RONALDO MA\u011eAZASI \ud83d\udccdPortekiz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1142417",
                "likeCount": "15278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xVhGelPqg7xTDDGgHcAsXLjMQJg",
            "id": "414PjJbiSHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:15:42Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim",
                "description": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim",
                    "description": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753776",
                "likeCount": "15664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r6TfPKiih6O4_DedwjJgz9rBv_0",
            "id": "32k2EiH9UJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:59:54Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde...",
                "description": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde etkili olmaz demek zor.  \n\n#Galatasaray #LeroySane #VictorOsimhen #transfer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "futbol",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "kontraspor",
                    "milli tak\u0131m",
                    "nihat kahveci"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde...",
                    "description": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde etkili olmaz demek zor.  \n\n#Galatasaray #LeroySane #VictorOsimhen #transfer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283418",
                "likeCount": "6260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEDcN6XhCkxM1mXX28FwamckWSA",
            "id": "5ieQpqSrSBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:07:02Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "\ud83d\udccd Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'da!",
                "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray sk",
                    "galatasaray 2020",
                    "cimbombom",
                    "galatasaray youtube",
                    "galatasaray sk youtube",
                    "galatasaray youtube kanal\u0131",
                    "galatasaray youtube channel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udccd Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'da!",
                    "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735196",
                "likeCount": "81213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vu4LWufx8eK6xyZCKCacaqbOMa0",
            "id": "CXqSQeQb8jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:30:19Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "Sahipsizler: Devran ve Azize B\u00fcy\u00fck A\u015fk! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131 #dizi",
                "description": "Devran ve Azize'nin t\u00f6reye kar\u015f\u0131 ba\u015flayan b\u00fcy\u00fck a\u015fk hikayesinin \u00f6zetini sizler i\u00e7in derledik! \u2764\ufe0f\nSahipsizler dizisinin efsane \u00e7ifti Devran ve Azize\u2019nin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler dahil a\u015fk hikayesi!\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da yay\u0131nlan\u0131yor. Ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131n b\u00f6l\u00fcmleri bizden takip edebilirsin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "ogm pictures",
                    "hazal suba\u015f\u0131 azize",
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler dizi",
                    "sahipsizler izle",
                    "Sahipsizler",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "komedi",
                    "shorts",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "sahipsizler fragman",
                    "\u00f6zet",
                    "dizi \u00f6zeti",
                    "sahipsizler dizisi",
                    "sahipsizler yeni dizi",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm \u00f6zet",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "dizi",
                    "fragman",
                    "parodi",
                    "mizah",
                    "OGM",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler 22. Fragman\u0131",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "devran azize"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler: Devran ve Azize B\u00fcy\u00fck A\u015fk! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131 #dizi",
                    "description": "Devran ve Azize'nin t\u00f6reye kar\u015f\u0131 ba\u015flayan b\u00fcy\u00fck a\u015fk hikayesinin \u00f6zetini sizler i\u00e7in derledik! \u2764\ufe0f\nSahipsizler dizisinin efsane \u00e7ifti Devran ve Azize\u2019nin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler dahil a\u015fk hikayesi!\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da yay\u0131nlan\u0131yor. Ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131n b\u00f6l\u00fcmleri bizden takip edebilirsin."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388178",
                "likeCount": "7319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NsqEaeLP-7ryK4wMJ21tcSlNbpU",
            "id": "g0RxQGCi2xE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:15:04Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                    "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2065992",
                "likeCount": "80695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yQVm1YN7c83jg35DU0x_JT74eRA",
            "id": "l6TRO3_9lu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:11:40Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Leroy Sane \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\n\nKoray Ko\u00e7: https://youtube.com/@koraykoc-kk?si=Un8ZyBjP_KS6b72o\n\nKoray G\u00f6k: https://youtube.com/@koraygokyt?si=V8Rr29ZemsvPuXaM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leroy Sane \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                    "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\n\nKoray Ko\u00e7: https://youtube.com/@koraykoc-kk?si=Un8ZyBjP_KS6b72o\n\nKoray G\u00f6k: https://youtube.com/@koraygokyt?si=V8Rr29ZemsvPuXaM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "678520",
                "likeCount": "25888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jb2DW8OEXx5F5UtUdjGBhLOGiZg",
            "id": "hxZ_0BKCERA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:49:20Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "D\u00dcNYANIN EN EK\u015e\u0130 \u015eEKER\u0130N\u0130 ANNEME DENETT\u0130M. BU FARKLI \ud83e\udd23 ucretsiz reklam #summeronshorts #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00dcNYANIN EN EK\u015e\u0130 \u015eEKER\u0130N\u0130 ANNEME DENETT\u0130M. BU FARKLI \ud83e\udd23 ucretsiz reklam #summeronshorts #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "839089",
                "likeCount": "18166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91jHgdUIV8azOkKBD0Epd6U18Jw",
            "id": "VbPwRE0DfgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:49:20Z",
                "channelId": "UCLb86cLe-V30XbnQ8g1L_2A",
                "title": "\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c \ud2b8\ub784\ub784\ub77c \uac00\uc6d0 \uc5d0\ubc84\ub79c\ub4dc\uc5d0\uc11c?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #dance #\ub304\uc2a4 #kpop #kpop #music #\uc774\ud0c8\ub9ac\uc548\ube0c\ub808\uc778\ub86f #\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c\ud2b8\ub784\ub784\ub77c #chatgpt",
                "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^ \ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758 \ub79c\ub364\ub304\uc2a4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c \ud2b8\ub784\ub784\ub77c \uac00\uc6d0 \uc5d0\ubc84\ub79c\ub4dc\uc5d0\uc11c?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #dance #\ub304\uc2a4 #kpop #kpop #music #\uc774\ud0c8\ub9ac\uc548\ube0c\ub808\uc778\ub86f #\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c\ud2b8\ub784\ub784\ub77c #chatgpt",
                    "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^ \ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5914453",
                "likeCount": "59309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2vkhAS8oVXX99g2XiJSz27_tmiI",
            "id": "ROVmbq_RMWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T17:01:41Z",
                "channelId": "UCJfNJmcv6LXCDsaa2kB_-7A",
                "title": "Spa Time Rainfall Elegant Digital Shower Set ( # 2343  ) 1\ufe0f\u20e3 Product Link in Bio",
                "description": "\u2753 How to buy? Look for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products.\n\nYou can also find the product links in our bio  @MaviGadgets  \n\ud83d\udd25Product Number: # 2343\nProduct Name: Spa Time Rainfall Elegant Digital Shower Set\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/spa-time-rainfall-elegant-digital-shower-set/?ref=mbuy\n\nLook for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products. \n\n Find more unique products -  @MaviGadgets  \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app\n\nDiscover the latest gadgets with MaviGadget! Explore smart tech, innovative devices, and trending accessories. Subscribe for updates and reviews on cutting-edge products.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROVmbq_RMWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROVmbq_RMWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROVmbq_RMWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROVmbq_RMWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROVmbq_RMWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaviGadget",
                "tags": [
                    "gadget",
                    "tech",
                    "useful",
                    "technology",
                    "gadgets",
                    "home",
                    "outdoor",
                    "camping",
                    "car",
                    "car gadgets",
                    "must-have products",
                    "trending products",
                    "trending gadgets",
                    "trending",
                    "viral",
                    "shorts",
                    "new technology",
                    "innovations",
                    "tech world",
                    "tech blogger",
                    "tech lover",
                    "satisfying",
                    "future tech",
                    "innovation",
                    "digital transformation",
                    "tech geek",
                    "design",
                    "product design",
                    "product designer",
                    "design inspiration",
                    "design inspirations",
                    "innovative design",
                    "innovative products",
                    "modern design",
                    "design love",
                    "design ideas",
                    "archiproducts"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Spa Time Rainfall Elegant Digital Shower Set ( # 2343  ) 1\ufe0f\u20e3 Product Link in Bio",
                    "description": "\u2753 How to buy? Look for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products.\n\nYou can also find the product links in our bio  @MaviGadgets  \n\ud83d\udd25Product Number: # 2343\nProduct Name: Spa Time Rainfall Elegant Digital Shower Set\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/spa-time-rainfall-elegant-digital-shower-set/?ref=mbuy\n\nLook for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products. \n\n Find more unique products -  @MaviGadgets  \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app\n\nDiscover the latest gadgets with MaviGadget! Explore smart tech, innovative devices, and trending accessories. Subscribe for updates and reviews on cutting-edge products."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7557956",
                "likeCount": "65688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_pTk4LfgjPCCn8WT5KMSlcfoKv0",
            "id": "BdW9soilkgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:50:01Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "Hatay'da bir sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 omzu \u00e7\u0131kan gencin omzunu b\u00f6yle oturttu #shorts #hatay #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-625\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hatay'da bir sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 omzu \u00e7\u0131kan gencin omzunu b\u00f6yle oturttu #shorts #hatay #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-625\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1130865",
                "likeCount": "46887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "575aGoshUHSn4Blo-iHhr3Y4PaE",
            "id": "D9fbUTz7SCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T19:49:06Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31223285",
                "likeCount": "1353437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bNjIR9DcPgezRgd5ByxPoWnPN7o",
            "id": "RL7E9_XyIrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T07:07:54Z",
                "channelId": "UCD1R_7IhcpPZu9-wxTKLTpA",
                "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emrah Ko\u00e7o\u011flu",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4653746",
                "likeCount": "109907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gn3fqgMsaaHc0MWcRxJi6A1aUhk",
            "id": "wisCXdFReu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T19:04:36Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "The Joker's obsession with long hair#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Joker's obsession with long hair#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7426463",
                "likeCount": "133740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TBp_b9NsTZRFdNsgK5NZ69lLltc",
            "id": "ckQK33k5F1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:01:05Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Zamans\u0131zd\u0131k - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k, @m6nifestgirls",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin ilk konu\u011fu @m6nifestgirls ile birlikte \u2018Zamans\u0131zd\u0131k\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nmanifest YouTube kanal\u0131 i\u00e7in: https://www.youtube.com/@m6nifestgirls\n\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nManifest Sanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Manifest Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n#zamans\u0131zd\u0131k #zeynepbast\u0131k #manifest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "zamans\u0131zd\u0131k zeynep bast\u0131k",
                    "zeynep bast\u0131k",
                    "zamans\u0131zd\u0131k ilk ba\u015fta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamans\u0131zd\u0131k - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k, @m6nifestgirls",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin ilk konu\u011fu @m6nifestgirls ile birlikte \u2018Zamans\u0131zd\u0131k\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nmanifest YouTube kanal\u0131 i\u00e7in: https://www.youtube.com/@m6nifestgirls\n\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nManifest Sanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Manifest Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n#zamans\u0131zd\u0131k #zeynepbast\u0131k #manifest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531264",
                "likeCount": "31813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KHwr0IjCaJB62jznaB4TBJRXIdc",
            "id": "dgvMjn10yk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T20:10:15Z",
                "channelId": "UCZrN40rKKaBlIOadNxI1hPw",
                "title": "Ballerina Girl Sneaks Lipstick In School \ud83d\udc84 #makeup #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yap Yap Snazz",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ballerina Girl Sneaks Lipstick In School \ud83d\udc84 #makeup #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7689523",
                "likeCount": "104484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2JLCTEoB33dx73SQJcxhAca0LBI",
            "id": "uTsHk8ig2f8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T12:31:03Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "T\u00f6vbekar Ye\u011fenine Yap\u0131lan Yanl\u0131\u015f\u0131 Affetmiyor! | #trt1 #te\u015fkilat",
                "description": "------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "t\u00f6vbekar",
                    "hakan boyav",
                    "te\u015fkilat",
                    "bar\u0131\u015f"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f6vbekar Ye\u011fenine Yap\u0131lan Yanl\u0131\u015f\u0131 Affetmiyor! | #trt1 #te\u015fkilat",
                    "description": "------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1140969",
                "likeCount": "48795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hbu2_V2QnPESa0-mSMqVO_NfbEA",
            "id": "djY8F7FCcMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T09:55:00Z",
                "channelId": "UCPhHBEtG6dVZ5fJKoNArcJw",
                "title": "3D Stereoscopic Lip Plumper",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc2b9\ube44\ub2c8 Seungbini",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3D Stereoscopic Lip Plumper",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4867467",
                "likeCount": "76418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbI9FwAerEa6eiXsV3Zmt66aq80",
            "id": "Z5NpKWjJLX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T10:55:23Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                    "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1438614",
                "likeCount": "26048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IFpGAXe0nDjQcCZtD3hGSY6OzaE",
            "id": "5ofTmh9B__0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:15:26Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "\ud83d\udd34 \ud83d\udd25 U\u00e7ak Takibi | Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'a geliyor",
                "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray sk",
                    "galatasaray 2020",
                    "cimbombom",
                    "galatasaray youtube",
                    "galatasaray sk youtube",
                    "galatasaray youtube kanal\u0131",
                    "galatasaray youtube channel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 \ud83d\udd25 U\u00e7ak Takibi | Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'a geliyor",
                    "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1446894",
                "likeCount": "86365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Tj5_kFl4O3vDYvEN0IYlK951EU",
            "id": "TcGJBai76JM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:31:35Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "Portekiz - \u0130spanya (2-2) (PEN 5-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Final Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0@ExxenSpor",
                "description": "Portekiz ile \u0130spanya aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\n\u26bd Nuno Mendes\n\u26bd Cristiano Ronaldo\n\u26bd Mart\u00edn Zubimendi\n\u26bd Mikel Oyarzabal\n\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Portekiz - \u0130spanya (2-2) (PEN 5-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Final Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0@ExxenSpor",
                    "description": "Portekiz ile \u0130spanya aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\n\u26bd Nuno Mendes\n\u26bd Cristiano Ronaldo\n\u26bd Mart\u00edn Zubimendi\n\u26bd Mikel Oyarzabal\n\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3417246",
                "likeCount": "45677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YZjaNB7S4u8xyRfy45g4IOM5ds8",
            "id": "p1_MnK_W1GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:01:29Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Bebeklik Halleri \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                "description": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131n\u0131 bebeklik hallerinden tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Bebeklik Halleri \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                    "description": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131n\u0131 bebeklik hallerinden tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3485053",
                "likeCount": "71625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AmqBYB5AAW1QuywH68lzB4R-ny8",
            "id": "mz8z5YMSo0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T14:01:08Z",
                "channelId": "UCsuCJkznDGPaYMkBUWY8tdA",
                "title": "Ni\u015fan\u0131mda Giyece\u011fim #yalan",
                "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsuCJkznDGPaYMkBUWY8tdA?sub_confirmation=1\n\nKocas\u0131n\u0131n katili olmakla su\u00e7lanan Melike, yirmi y\u0131l sonra hapisten \u00e7\u0131kar. Y\u0131llarca hasret kald\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131na kavu\u015fmaktan ba\u015fka derdi olmayan Melike, d\u0131\u015far\u0131da kendisini yalanlarla \u00f6r\u00fcl\u00fc bir d\u00fcnyan\u0131n bekledi\u011finden habersizdir. Melike\u2019yi bekleyen yaln\u0131z yalanlar de\u011fildir, kocas\u0131n\u0131n kin dolu ailesi de intikam almak i\u00e7in g\u00fcn saymaktad\u0131r. Melike yeni hayat\u0131n\u0131n daha en ba\u015f\u0131nda m\u00fccadele etmek zorunda kal\u0131rken, en b\u00fcy\u00fck sava\u015f\u0131n\u0131 k\u0131z\u0131 Hazal\u2019la yak\u0131nl\u0131k kurabilmek i\u00e7in verecektir. Ancak bu hi\u00e7 de kolay olmaz...\n\nAsl\u0131han G\u00fcner, Feyyaz Duman, Eyl\u00fcl Tumbar, Ye\u015fim Ceren Bozo\u011flu, \u00d6zge Borak, Emir Benderlio\u011flu, Serra Pirin\u00e7, Atakan Ho\u015fg\u00f6ren, Renan Bilek, Kubilay Tun\u00e7er ve Zeynep Eronat gibi tecr\u00fcbeli isimlerin kadrosunda yer ald\u0131\u011f\u0131 Yalan\u2019\u0131n y\u00f6netmen koltu\u011funa Hakan \u0130nan otururken; dizinin senaryosunu Cem Akyolda\u015f ve Murat Boyac\u0131o\u011flu kaleme al\u0131yor.\n\n#yalan #kanald #yalandizisi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yalan",
                "tags": [
                    "Yalan dizisi izle",
                    "yalan dizisi konusu",
                    "yalan dizisi oyuncular\u0131",
                    "yalan dizisi full b\u00f6l\u00fcm",
                    "yalan tek par\u00e7a",
                    "yalan dizi konusu",
                    "yalan dizisi feyyaz duman",
                    "yalan Asl\u0131han g\u00fcner",
                    "yalan emir benderlio\u011flu",
                    "yalan atakan ho\u015fg\u00f6ren",
                    "yalan Zeynep eronat",
                    "yalan eyl\u00fcl tumbar",
                    "eylul tumbar yalan",
                    "yalan \u00f6zge borak",
                    "yalan ye\u015fim ceren Bozo\u011flu",
                    "ya\u015fan serra pirin\u00e7",
                    "yalan Zeynep Eronat",
                    "yalan yeni dizi",
                    "kanal d yalan dizisi",
                    "kanal d yalan izle"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ni\u015fan\u0131mda Giyece\u011fim #yalan",
                    "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsuCJkznDGPaYMkBUWY8tdA?sub_confirmation=1\n\nKocas\u0131n\u0131n katili olmakla su\u00e7lanan Melike, yirmi y\u0131l sonra hapisten \u00e7\u0131kar. Y\u0131llarca hasret kald\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131na kavu\u015fmaktan ba\u015fka derdi olmayan Melike, d\u0131\u015far\u0131da kendisini yalanlarla \u00f6r\u00fcl\u00fc bir d\u00fcnyan\u0131n bekledi\u011finden habersizdir. Melike\u2019yi bekleyen yaln\u0131z yalanlar de\u011fildir, kocas\u0131n\u0131n kin dolu ailesi de intikam almak i\u00e7in g\u00fcn saymaktad\u0131r. Melike yeni hayat\u0131n\u0131n daha en ba\u015f\u0131nda m\u00fccadele etmek zorunda kal\u0131rken, en b\u00fcy\u00fck sava\u015f\u0131n\u0131 k\u0131z\u0131 Hazal\u2019la yak\u0131nl\u0131k kurabilmek i\u00e7in verecektir. Ancak bu hi\u00e7 de kolay olmaz...\n\nAsl\u0131han G\u00fcner, Feyyaz Duman, Eyl\u00fcl Tumbar, Ye\u015fim Ceren Bozo\u011flu, \u00d6zge Borak, Emir Benderlio\u011flu, Serra Pirin\u00e7, Atakan Ho\u015fg\u00f6ren, Renan Bilek, Kubilay Tun\u00e7er ve Zeynep Eronat gibi tecr\u00fcbeli isimlerin kadrosunda yer ald\u0131\u011f\u0131 Yalan\u2019\u0131n y\u00f6netmen koltu\u011funa Hakan \u0130nan otururken; dizinin senaryosunu Cem Akyolda\u015f ve Murat Boyac\u0131o\u011flu kaleme al\u0131yor.\n\n#yalan #kanald #yalandizisi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1039205",
                "likeCount": "28498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QDBisnzC3r2tfZOavvp580zj5ic",
            "id": "iOV438NR-tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:01:25Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "?? Bride\u2019s Elevator Nightmare Flips Into a Happy Ending!",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "?? Bride\u2019s Elevator Nightmare Flips Into a Happy Ending!",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51162018",
                "likeCount": "698355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SFnFvvFALtWG0a_r4vvG9rparXA",
            "id": "Nlvol1_u778",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T10:00:38Z",
                "channelId": "UCREFXZzL5vJuAaBmK9nTTBg",
                "title": "What should I do if a child wants to swim without swimming rings?#Short #Officer Rabbit #angel",
                "description": "Welcome to [Officer Rabbit]'s channel. The video will be updated every day. I hope you can enjoy it. \nIf you have any thoughts, you can leave me a message.\n\nWe promise that the channel content is 100% original and strictly abides by the platform rules. We will take resolute measures to protect copyright from infringement for any piracy!\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u5154\u5b50\u8b66\u5b98",
                "tags": [
                    "Officer Rabbit.",
                    "clown",
                    "short",
                    "Superhero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "What should I do if a child wants to swim without swimming rings?#Short #Officer Rabbit #angel",
                    "description": "Welcome to [Officer Rabbit]'s channel. The video will be updated every day. I hope you can enjoy it. \nIf you have any thoughts, you can leave me a message.\n\nWe promise that the channel content is 100% original and strictly abides by the platform rules. We will take resolute measures to protect copyright from infringement for any piracy!\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38172763",
                "likeCount": "434952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_zbDXaa380slvDC6nFsuFUqDJo",
            "id": "WlO4witjZFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:49:36Z",
                "channelId": "UCOpJOBKVJC9HX3M3aQq6hRg",
                "title": "\ud83d\udc31Punch Minecraft challenge/ Villager sv Golem sv Zombie sv Witch #challenge #shorts #minecraft",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULIA xS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc31Punch Minecraft challenge/ Villager sv Golem sv Zombie sv Witch #challenge #shorts #minecraft",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12876252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OLnqyk22GeZVYj5dCRfLk9wFoEU",
            "id": "sq4PJiidmZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T14:10:12Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | \u00c7in - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na \u00c7in kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n#T\u00fcrkiye #\u00c7in #VNL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | \u00c7in - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na \u00c7in kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n#T\u00fcrkiye #\u00c7in #VNL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "908752",
                "likeCount": "11639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Axv2VEAxfAeGeVdnsyk85QD9Yk",
            "id": "jJuCLjhb_hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T13:00:06Z",
                "channelId": "UCE7DCT5ikgv55I_cxXN1gmA",
                "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 3 #uzak\u015fehir #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal",
                "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nAy Yap\u0131m, kuruldu\u011fu 2005 y\u0131l\u0131ndan bug\u00fcne kadar \u00fcretti\u011fi 4000 saat ve 60 adet dizi ve  22 adet film ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00f6nemli i\u00e7erik \u00fcreticilerinden biridir.\n \nDizi sekt\u00f6r\u00fcne ve sanata yapt\u0131\u011f\u0131 yat\u0131r\u0131mlarla \u00fclkenin dizi ihracat\u0131nda b\u00fcy\u00fcmesinde b\u00fcy\u00fck paya sahip olan Ay Yap\u0131m 2016 y\u0131l\u0131ndan itibaren en \u00e7ok dizi ihracat\u0131 yapan yap\u0131m \u015firketi olmu\u015f ve 5 defa T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Birli\u011fi taraf\u0131ndan \u00f6d\u00fcllendirilmi\u015ftir.\nGlobal pazarda ses getiren i\u00e7eriklerinin sayesinde \u00fclkenin en fazla uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcllere sahip \u015firketlerinden biri olan Ay Yap\u0131m,  T\u00fcrkiye\u2019de \u201cInternational Emmy\u201d \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk ve bu \u00f6d\u00fcle 2 defa lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen tek yap\u0131m \u015firketidir. \n \nD\u00fcnyada  150 \u00fclkeye ula\u015fan Ay Yap\u0131m orta\u011f\u0131 oldu\u011fu Madd ile \u00fclkenin en b\u00fcy\u00fck da\u011f\u0131t\u0131m a\u011f\u0131na sahiptir.\n \nYaratt\u0131\u011f\u0131 i\u015f hacmi ve global pazardaki pay\u0131 nedeniyle devlet taraf\u0131ndan da onurland\u0131r\u0131lan Ay Yap\u0131m, b\u00fcy\u00fcmeye ve hem ulusal hem uluslararas\u0131 dizi sekt\u00f6r\u00fcne yat\u0131r\u0131m yapmaya, yarat\u0131c\u0131 ekiplere imkan sa\u011flamaya ve b\u00fcy\u00fck \u00e7apta sosyal sorumluluk projelerini hayata ge\u00e7irmeye devam etmektedir.\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ay Yap\u0131m",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Ay Yapim",
                    "\u00c7ukur",
                    "Dizi",
                    "Movie",
                    "Yeni",
                    "Youtube",
                    "Season",
                    "Fragman",
                    "Tan\u0131t\u0131m",
                    "Full Dizi",
                    "Turkish Tv Series",
                    "Drama",
                    "Film (Invention)",
                    "Film (Film)",
                    "Kara Sevda",
                    "\u015eahsiyet",
                    "Persona",
                    "Yarg\u0131",
                    "Yarg\u0131 Dizi",
                    "Haluk Bilginer",
                    "Series",
                    "\u015eahsiyet \u0130zle",
                    "\u015eahsiyet Tan\u0131t\u0131m",
                    "Aile",
                    "K\u0131van\u00e7 Tatl\u0131tu\u011f",
                    "Serenay Sar\u0131kaya",
                    "\u015eahane Hayat\u0131m",
                    "\u015eahsiyet 2. Sezon",
                    "Deha",
                    "Leyla",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Aras Bulut \u0130ynemli",
                    "Deha Tan\u0131t\u0131m",
                    "Leyla Tan\u0131t\u0131m",
                    "\u0130zle",
                    "Leyla \u0130zle",
                    "Deha \u0130zle",
                    "Cemre Baysel",
                    "Alperen Duymaz",
                    "Leyla Dizi",
                    "Deha Dizi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 3 #uzak\u015fehir #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal",
                    "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nAy Yap\u0131m, kuruldu\u011fu 2005 y\u0131l\u0131ndan bug\u00fcne kadar \u00fcretti\u011fi 4000 saat ve 60 adet dizi ve  22 adet film ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00f6nemli i\u00e7erik \u00fcreticilerinden biridir.\n \nDizi sekt\u00f6r\u00fcne ve sanata yapt\u0131\u011f\u0131 yat\u0131r\u0131mlarla \u00fclkenin dizi ihracat\u0131nda b\u00fcy\u00fcmesinde b\u00fcy\u00fck paya sahip olan Ay Yap\u0131m 2016 y\u0131l\u0131ndan itibaren en \u00e7ok dizi ihracat\u0131 yapan yap\u0131m \u015firketi olmu\u015f ve 5 defa T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Birli\u011fi taraf\u0131ndan \u00f6d\u00fcllendirilmi\u015ftir.\nGlobal pazarda ses getiren i\u00e7eriklerinin sayesinde \u00fclkenin en fazla uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcllere sahip \u015firketlerinden biri olan Ay Yap\u0131m,  T\u00fcrkiye\u2019de \u201cInternational Emmy\u201d \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk ve bu \u00f6d\u00fcle 2 defa lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen tek yap\u0131m \u015firketidir. \n \nD\u00fcnyada  150 \u00fclkeye ula\u015fan Ay Yap\u0131m orta\u011f\u0131 oldu\u011fu Madd ile \u00fclkenin en b\u00fcy\u00fck da\u011f\u0131t\u0131m a\u011f\u0131na sahiptir.\n \nYaratt\u0131\u011f\u0131 i\u015f hacmi ve global pazardaki pay\u0131 nedeniyle devlet taraf\u0131ndan da onurland\u0131r\u0131lan Ay Yap\u0131m, b\u00fcy\u00fcmeye ve hem ulusal hem uluslararas\u0131 dizi sekt\u00f6r\u00fcne yat\u0131r\u0131m yapmaya, yarat\u0131c\u0131 ekiplere imkan sa\u011flamaya ve b\u00fcy\u00fck \u00e7apta sosyal sorumluluk projelerini hayata ge\u00e7irmeye devam etmektedir.\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "819349",
                "likeCount": "17715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-ex11mLxeaPZkZZ5V2BIDXZQZ4",
            "id": "0HVWb7TsFbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:26:27Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61958459",
                "likeCount": "927547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-CcTcwqEK3spoLSvh6E1uQP10J4",
            "id": "uPtDLacuok8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:34:29Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "World\u2019s Strongest Man vs Apple!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "World\u2019s Strongest Man vs Apple!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10171857",
                "likeCount": "281276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYONeH0C7Usf79chfMfAbRP_ezo",
            "id": "RAdU_ubUxGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T08:14:22Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113631935",
                "likeCount": "2502312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zsPqiC4fEjZbr6linc_xSP7Az3A",
            "id": "tPGGHaqEcSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:41:27Z",
                "channelId": "UCyjk1p8uLdyxFzNpkdUYssA",
                "title": "B\u00dcY\u00dc + AT + @EnisKirazogluvideolar =?",
                "description": "#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Gamerszon",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "gamerszon",
                    "good game show",
                    "ggs",
                    "enis kirazoglu",
                    "ferit karakaya",
                    "eray \u00f6zkenar",
                    "eray",
                    "ebonivon",
                    "jrokez",
                    "oguzhan dalgakiran",
                    "oguzhan",
                    "wtcn",
                    "rdr",
                    "red dead redemption",
                    "the witcher",
                    "witcher",
                    "geralt",
                    "geralt of rivia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u00dcY\u00dc + AT + @EnisKirazogluvideolar =?",
                    "description": "#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833333",
                "likeCount": "26196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "97EVuUPeGlw6blpszlYzn19KL8g",
            "id": "xEniQeTALdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T06:33:20Z",
                "channelId": "UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ",
                "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                "tags": [
                    "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973",
                    "\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38",
                    "\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5",
                    "\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b",
                    "\u6597\u667a\u6597\u52c7",
                    "\u6bcd\u5973\u4eb2\u60c5",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e50\u8da3",
                    "\u65e5\u5e38\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7d\u9ed8\u751f\u6d3b",
                    "\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8",
                    "\u5bb6\u5ead\u6545\u4e8b",
                    "\u5988\u5988\u65e5\u8bb0",
                    "\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u7b11",
                    "\u6559\u80b2\u667a\u6167",
                    "\u751f\u6d3b\u70b9\u6ef4",
                    "\u4eb2\u5b50\u6e38\u620f",
                    "\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u6bcd\u5973\u60c5\u6df1",
                    "\u5feb\u4e50\u80b2\u513f",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e50\u56ed",
                    "\u751f\u6d3b\u5e7d\u9ed8",
                    "\u4eb2\u5b50\u6559\u80b2",
                    "\u5e78\u798f\u751f\u6d3b",
                    "\u4eb2\u5b50\u65f6\u5149",
                    "\u80b2\u513f\u8da3\u4e8b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17224859",
                "likeCount": "426029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8qhAzBmvI8Seu-zKcUa45P3jAs",
            "id": "SXSZxB4LdAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:31:01Z",
                "channelId": "UCJFg4qHvB3773J4vGDUqw0g",
                "title": "Tralalero Tralala \ud83e\udd23 This Color is Better \ud83d\ude31\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stacy FOX",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala \ud83e\udd23 This Color is Better \ud83d\ude31\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6228470",
                "likeCount": "65139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SMkB4PpRmWiBqyDneaG1srdM_KI",
            "id": "eY7IlysrmM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T17:11:46Z",
                "channelId": "UC26buublzO30XpR-KP2TfAw",
                "title": "Kuzey Kore\u2019den ka\u00e7\u0131r\u0131lan telefon #shortvideo",
                "description": "#reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "webtekno",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kuzey Kore\u2019den ka\u00e7\u0131r\u0131lan telefon #shortvideo",
                    "description": "#reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906462",
                "likeCount": "40739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hWv2zTc86s5ODCzyCUWfRdGCXYU",
            "id": "xnNmFzYBvKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T17:19:33Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Herkesin Konu\u015faca\u011f\u0131 Bir Gece Olacak!",
                "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Herkesin Konu\u015faca\u011f\u0131 Bir Gece Olacak!\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnNmFzYBvKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnNmFzYBvKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnNmFzYBvKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnNmFzYBvKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnNmFzYBvKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Herkesin Konu\u015faca\u011f\u0131 Bir Gece Olacak!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Herkesin Konu\u015faca\u011f\u0131 Bir Gece Olacak!",
                    "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Herkesin Konu\u015faca\u011f\u0131 Bir Gece Olacak!\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5218169",
                "likeCount": "80553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zs83xVN88HB6ywsDG5jtA6KaUAU",
            "id": "Fh5FRvxQOLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T10:24:40Z",
                "channelId": "UCbirTc2eA8spyfd2Y8Ak6lg",
                "title": "KURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N",
                "description": "Merhaba arkada\u015flar, bu videoda Kurban Bayram\u0131na \u00f6zel Mami Emen, Sefa K\u0131nd\u0131r, Bar\u0131\u015f G ve Murat Sungurtekin Hatay'da deprem b\u00f6lgesine giderek yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerimize yard\u0131mda bulundu ve minik \u00e7ocuklar\u0131 mutlu etmek i\u00e7in oyuncaklar da\u011f\u0131tt\u0131.\n\nBiz bu videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok duygulan\u0131rken ayn\u0131 zamanda onurland\u0131k umar\u0131z sizlerde izlerken ayn\u0131 \u015fekilde hissedersiniz. \n\nDeprem b\u00f6lgesinde halen yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerin oldu\u011funu anlatmak istedik l\u00fctfen sizlerde i\u00e7eri\u011fi be\u011fenip, yorum at\u0131p, arkada\u015f\u0131n\u0131zla payla\u015farak yard\u0131m\u0131 \u00f6rnek hale getirmeye yard\u0131mc\u0131 olun!\n\n#mamiemen #sefak\u0131nd\u0131r #bar\u0131\u015fg #muratsungurtekin\n\nKURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N\n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUBG MOBILE T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "mami emen",
                    "sefa k\u0131nd\u0131r",
                    "murat sungurtekin",
                    "bar\u0131\u015f g",
                    "Pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "Mami emen kurban",
                    "Mami emen kurbanl\u0131k",
                    "kurban bayram\u0131",
                    "Sefa k\u0131nd\u0131r kurbanl\u0131k da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "kurbanl\u0131k da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "Mami emen kurbanl\u0131k da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "bar\u0131\u015f g yeni video",
                    "bar\u0131\u015f g yeni",
                    "Mami emen kurban videosu",
                    "Sefa k\u0131nd\u0131r kurban videosu",
                    "Murat Sungurtekin yeni",
                    "Murat Sungurtekin yeni video",
                    "kurban videosu",
                    "kurban da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "mami emen hatay",
                    "Sefa k\u0131nd\u0131r Hatay",
                    "Hatay",
                    "mami sefa",
                    "sefa mami",
                    "mami emen sefa k\u0131nd\u0131r",
                    "mami"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N",
                    "description": "Merhaba arkada\u015flar, bu videoda Kurban Bayram\u0131na \u00f6zel Mami Emen, Sefa K\u0131nd\u0131r, Bar\u0131\u015f G ve Murat Sungurtekin Hatay'da deprem b\u00f6lgesine giderek yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerimize yard\u0131mda bulundu ve minik \u00e7ocuklar\u0131 mutlu etmek i\u00e7in oyuncaklar da\u011f\u0131tt\u0131.\n\nBiz bu videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok duygulan\u0131rken ayn\u0131 zamanda onurland\u0131k umar\u0131z sizlerde izlerken ayn\u0131 \u015fekilde hissedersiniz. \n\nDeprem b\u00f6lgesinde halen yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerin oldu\u011funu anlatmak istedik l\u00fctfen sizlerde i\u00e7eri\u011fi be\u011fenip, yorum at\u0131p, arkada\u015f\u0131n\u0131zla payla\u015farak yard\u0131m\u0131 \u00f6rnek hale getirmeye yard\u0131mc\u0131 olun!\n\n#mamiemen #sefak\u0131nd\u0131r #bar\u0131\u015fg #muratsungurtekin\n\nKURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N\n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047636",
                "likeCount": "61837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dmc7W0mDRVTFBHvcu3YMMp3F03w",
            "id": "OALtkmQVIWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:52:45Z",
                "channelId": "UChK6a3Ro3po3fUfAm3_MyUQ",
                "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo Sim",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135805890",
                "likeCount": "4303163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WNpZqhIMgOdKzIioum3KoZrA2pg",
            "id": "MfXmG6tqexI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:22:52Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "Meksika - T\u00fcrkiye (1-0) Ma\u00e7 \u00d6zeti | FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 Elemeleri Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0\u200b@ExxenSpor",
                "description": "Meksika ve T\u00fcrkiye aras\u0131nda oynanan FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131\u00a0kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\u26bd45' Orbel\u00edn Pineda\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfXmG6tqexI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfXmG6tqexI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfXmG6tqexI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfXmG6tqexI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfXmG6tqexI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "Meksika - T\u00fcrkiye (1-0) Ma\u00e7 \u00d6zeti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Meksika - T\u00fcrkiye (1-0) Ma\u00e7 \u00d6zeti | FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 Elemeleri Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0\u200b@ExxenSpor",
                    "description": "Meksika ve T\u00fcrkiye aras\u0131nda oynanan FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131\u00a0kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\u26bd45' Orbel\u00edn Pineda\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1686263",
                "likeCount": "11818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbTvP9ZROGj8yrYT-od7DrE8oPU",
            "id": "346i0496yVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:16:12Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 194. B\u00f6l\u00fcm (Sezon Finali) @atvturkiye",
                "description": "194.B\u00f6l\u00fcm: \nOSMAN BEY, CLAUDIUS VE ROMA ORDUSUYLA \u00c7ET\u0130N B\u0130R SAVA\u015eA G\u0130R\u0130YOR!\nOsman Bey, de\u011fi\u015fen dengelere ra\u011fmen Bizans muhaf\u0131zlar\u0131n\u0131 p\u00fcsk\u00fcrterek b\u00fcy\u00fck bir tehdit olan Roma ordusunu durdurmay\u0131 ba\u015far\u0131r. Ancak u\u00e7lardaki tehlike hen\u00fcz ge\u00e7memi\u015ftir. Oban\u0131n i\u00e7inde h\u00e2l\u00e2 bir hain saklanmaktad\u0131r. Osman Bey bu sinsi d\u00fc\u015fman\u0131 ortaya \u00e7\u0131karmak i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kuracakt\u0131r?\n\nY\u0130\u011e\u0130T\u2019TEN BALA HATUN\u2019A HA\u0130N PLAN!\n\u0130ktidar h\u0131rs\u0131yla g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Yi\u011fit, yard\u0131mc\u0131s\u0131 Eleni ile birlikte Bala Hatun\u2019u \u00f6ld\u00fcrmek i\u00e7in al\u00e7ak\u00e7a bir plan yapar. Ancak bu karanl\u0131k plan\u0131n sonunda Yi\u011fit, a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131kmamak i\u00e7in neye ba\u015fvuracakt\u0131r?\n\nCLAUDIUS\u2019TAN KAYI OBASI\u2019NA AL\u00c7AK SALDIRI!\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 kini her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen Claudius, g\u00f6z\u00fc d\u00f6nm\u00fc\u015f \u015fekilde Kay\u0131 Obas\u0131\u2019na sald\u0131r\u0131r. Bu hain sald\u0131r\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Claudius, Osman Bey\u2019in eline d\u00fc\u015fer. Art\u0131k yolun sonu g\u00f6r\u00fcnm\u00fc\u015ft\u00fcr. Osman Bey\u2019in gazab\u0131 Claudius\u2019un \u00fczerine nas\u0131l \u00e7\u00f6kecek?\n\nSOFIA \u0130LE SON HESAPLA\u015eMA!\nYaln\u0131zca intikam i\u00e7in ya\u015fayan Sofia, Osman Bey ve Bala Hatun\u2019la bir kez daha kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir. Bir kez daha ma\u011flup olan Sofia, obada herkesin \u00f6n\u00fcnde infaz edilir. Ezeli d\u00fc\u015fmanl\u0131k sona m\u0131 eriyor? Osman Bey, bu belay\u0131 sonsuza dek ortadan kald\u0131rabilecek mi?\n\nY\u0130\u011e\u0130T, \u00d6Z KARDE\u015e\u0130N\u0130 DAH\u0130 G\u00d6ZDEN \u00c7IKARIYOR!\nArt arda al\u0131nan yenilgilerle k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015fan Yi\u011fit, \u00f6z a\u011fabeyi Koca Bey\u2019i bile g\u00f6zden \u00e7\u0131kar\u0131r. Koca Bey, karde\u015finin hainli\u011fini \u00f6\u011frenince ne yapacakt\u0131r?\nYi\u011fit, ihanetiyle y\u00fczle\u015fip, bedelini \u00f6deyecek mi?\n\nOSMAN BEY\u2019\u0130N B\u00dcY\u00dcK HEDEF\u0130 NE?\nU\u00e7larda b\u00fcy\u00fck bir varolu\u015f m\u00fccadelesi veren Osman Bey, yeni hedefiyle Anadolu\u2019yu sarsmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Kazand\u0131\u011f\u0131 zaferlerle T\u00fcrkmenlerin kalbine umut tohumlar\u0131 eken Osman Bey\u2019in bu b\u00fcy\u00fck hedefi ne olacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Cengiz Co\u015fkun (Turgut Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius),Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Mustafa K\u0131rantepe (Yigit Bey), Alma Terzic Sara\u00e7o\u011flu (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin \u00c7elik(Koca Bey), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Ay\u00e7elik (Hasan Bey), Efekan Can (O\u011fuz Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun), Elif Sava\u015f (G\u00fclce Hatun), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe)\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 194. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 194. B\u00f6l\u00fcm (Sezon Finali) @atvturkiye",
                    "description": "194.B\u00f6l\u00fcm: \nOSMAN BEY, CLAUDIUS VE ROMA ORDUSUYLA \u00c7ET\u0130N B\u0130R SAVA\u015eA G\u0130R\u0130YOR!\nOsman Bey, de\u011fi\u015fen dengelere ra\u011fmen Bizans muhaf\u0131zlar\u0131n\u0131 p\u00fcsk\u00fcrterek b\u00fcy\u00fck bir tehdit olan Roma ordusunu durdurmay\u0131 ba\u015far\u0131r. Ancak u\u00e7lardaki tehlike hen\u00fcz ge\u00e7memi\u015ftir. Oban\u0131n i\u00e7inde h\u00e2l\u00e2 bir hain saklanmaktad\u0131r. Osman Bey bu sinsi d\u00fc\u015fman\u0131 ortaya \u00e7\u0131karmak i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kuracakt\u0131r?\n\nY\u0130\u011e\u0130T\u2019TEN BALA HATUN\u2019A HA\u0130N PLAN!\n\u0130ktidar h\u0131rs\u0131yla g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Yi\u011fit, yard\u0131mc\u0131s\u0131 Eleni ile birlikte Bala Hatun\u2019u \u00f6ld\u00fcrmek i\u00e7in al\u00e7ak\u00e7a bir plan yapar. Ancak bu karanl\u0131k plan\u0131n sonunda Yi\u011fit, a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131kmamak i\u00e7in neye ba\u015fvuracakt\u0131r?\n\nCLAUDIUS\u2019TAN KAYI OBASI\u2019NA AL\u00c7AK SALDIRI!\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 kini her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen Claudius, g\u00f6z\u00fc d\u00f6nm\u00fc\u015f \u015fekilde Kay\u0131 Obas\u0131\u2019na sald\u0131r\u0131r. Bu hain sald\u0131r\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Claudius, Osman Bey\u2019in eline d\u00fc\u015fer. Art\u0131k yolun sonu g\u00f6r\u00fcnm\u00fc\u015ft\u00fcr. Osman Bey\u2019in gazab\u0131 Claudius\u2019un \u00fczerine nas\u0131l \u00e7\u00f6kecek?\n\nSOFIA \u0130LE SON HESAPLA\u015eMA!\nYaln\u0131zca intikam i\u00e7in ya\u015fayan Sofia, Osman Bey ve Bala Hatun\u2019la bir kez daha kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir. Bir kez daha ma\u011flup olan Sofia, obada herkesin \u00f6n\u00fcnde infaz edilir. Ezeli d\u00fc\u015fmanl\u0131k sona m\u0131 eriyor? Osman Bey, bu belay\u0131 sonsuza dek ortadan kald\u0131rabilecek mi?\n\nY\u0130\u011e\u0130T, \u00d6Z KARDE\u015e\u0130N\u0130 DAH\u0130 G\u00d6ZDEN \u00c7IKARIYOR!\nArt arda al\u0131nan yenilgilerle k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015fan Yi\u011fit, \u00f6z a\u011fabeyi Koca Bey\u2019i bile g\u00f6zden \u00e7\u0131kar\u0131r. Koca Bey, karde\u015finin hainli\u011fini \u00f6\u011frenince ne yapacakt\u0131r?\nYi\u011fit, ihanetiyle y\u00fczle\u015fip, bedelini \u00f6deyecek mi?\n\nOSMAN BEY\u2019\u0130N B\u00dcY\u00dcK HEDEF\u0130 NE?\nU\u00e7larda b\u00fcy\u00fck bir varolu\u015f m\u00fccadelesi veren Osman Bey, yeni hedefiyle Anadolu\u2019yu sarsmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Kazand\u0131\u011f\u0131 zaferlerle T\u00fcrkmenlerin kalbine umut tohumlar\u0131 eken Osman Bey\u2019in bu b\u00fcy\u00fck hedefi ne olacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Cengiz Co\u015fkun (Turgut Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius),Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Mustafa K\u0131rantepe (Yigit Bey), Alma Terzic Sara\u00e7o\u011flu (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin \u00c7elik(Koca Bey), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Ay\u00e7elik (Hasan Bey), Efekan Can (O\u011fuz Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun), Elif Sava\u015f (G\u00fclce Hatun), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe)\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7657306",
                "likeCount": "135730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RKx8ibpAdAEpYfMuYWe1RHw81Wc",
            "id": "8uguYNTuAfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T09:20:59Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Polonya  \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na Polonya kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Polonya  \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na Polonya kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608925",
                "likeCount": "6906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hpNFZ8J_4m1THOdEJjH5wyTCT84",
            "id": "fEXeY76xIyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T07:15:02Z",
                "channelId": "UCotq9MFP4JB4d4b3tUY9QaQ",
                "title": "\u5c0f\u4e11\u53d8\u51fa\u4e86\u4e2a\u4e11\u5973 #cosplay#shorts #\u827e\u838e",
                "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50",
                "tags": [
                    "#\u827e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u4e11\u53d8\u51fa\u4e86\u4e2a\u4e11\u5973 #cosplay#shorts #\u827e\u838e",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23796400",
                "likeCount": "312591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Z7_YorXuALWfDMJDcOGeZlfGlQ",
            "id": "0YUQvXDO-qw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T16:20:51Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 3. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | ''Bu K\u0131z Sizden Ho\u015flan\u0131yor Olabilir Mi?''",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 3. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | ''Bu K\u0131z Sizden Ho\u015flan\u0131yor Olabilir Mi?''\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm:https://youtu.be/IIzijvUhdEo\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YUQvXDO-qw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YUQvXDO-qw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YUQvXDO-qw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YUQvXDO-qw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YUQvXDO-qw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "Hivda Zizan Alp",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 3. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | ''Bu K\u0131z Sizden Ho\u015flan\u0131yor Olabilir Mi?''"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 3. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | ''Bu K\u0131z Sizden Ho\u015flan\u0131yor Olabilir Mi?''",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 3. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | ''Bu K\u0131z Sizden Ho\u015flan\u0131yor Olabilir Mi?''\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm:https://youtu.be/IIzijvUhdEo\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1599594",
                "likeCount": "29255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bv_lvWxYr-ZqlSQlrZ7deM92S18",
            "id": "XlWOgpD8VZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T07:06:40Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "What should I do next? \ud83e\udee3 #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlWOgpD8VZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlWOgpD8VZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlWOgpD8VZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlWOgpD8VZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlWOgpD8VZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What should I do next? \ud83e\udee3 #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4465456",
                "likeCount": "142575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PY1oYi_IuZ_48rUXP9S_g9BlURg",
            "id": "7VjkKuLFtec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T20:27:37Z",
                "channelId": "UCPuEAY09CtdTzFNWuqVZgDw",
                "title": "Don\u2019t Kick The Cake!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topper Guild",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don\u2019t Kick The Cake!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57488703",
                "likeCount": "3011842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZacjz-2dfor9iOxstrQyEFwQEc",
            "id": "jD0itbshB3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T07:00:42Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "Runner Vs Bikes",
                "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Runner Vs Bikes",
                    "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13806203",
                "likeCount": "432181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "33gBWGEsVClODVJapLqPgPSYqDs",
            "id": "V_0GbWs8alQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:19:38Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "\u0130spanya - Fransa (5-4) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final @ExxenSpor   \u202c",
                "description": "\u0130spanya ile Fransa aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\n\u26bd Nico Williams\n\u26bd Mikel Merino\n\u26bd\u26bd\u00a0Lamine Yamal\n\u26bd Pedri\n\u26bd Kylian Mbappe\n\u26bd Rayan Cherki\n\u26bd Daniel Vivian (K.K)\n\u26bd Randal Kolo Muani\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130spanya - Fransa (5-4) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final @ExxenSpor   \u202c",
                    "description": "\u0130spanya ile Fransa aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\n\u26bd Nico Williams\n\u26bd Mikel Merino\n\u26bd\u26bd\u00a0Lamine Yamal\n\u26bd Pedri\n\u26bd Kylian Mbappe\n\u26bd Rayan Cherki\n\u26bd Daniel Vivian (K.K)\n\u26bd Randal Kolo Muani\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3067573",
                "likeCount": "37682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2949"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 64,
        "resultsPerPage": 50
    }
}