{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ImbxOcsTL9GbNTQS6IumCbh3uAo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g8HmihPO7Sy6_v5LTYlvLmSaWA4",
            "id": "LNhxyjPpTVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Grama Verde (Clipe Alternativo) \u26f3",
                "description": "M\u00fasica: Grama Verde\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: MT$\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Ret\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\nDire\u00e7\u00e3o: Filipe Ret e bossoisfilmes\nCapta\u00e7\u00e3o: bossoisfilmes \nEdi\u00e7\u00e3o: luckebxd\nProd. Executiva: Thiago Tico\n\nLetra:\n\n(RET)\n\nViaje nessa grama verde\u2026\n\nEu decifrei o mundo\nCada segundo \u00e9 tudo ou nada (tudo ou nada)\nEu j\u00e1 tinha ambi\u00e7\u00e3o, lembrei da vaca magra (Retch\u00ea)\nJuro eu vivo em temporada de ca\u00e7a \nComo esses cara t\u00e3o duro e continuam sem ra\u00e7a\nSem gra\u00e7a, n\u00e3o conseguem sair da v\u00e1rzea\nN\u00e3o sabem multiplicar voltam pro Serasa\nT\u00f4 pelos fundamento de Afrika Bambaataa\nLevante sua fam\u00edlia e receba a medalha!\n\n(REFR\u00c3O)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nForam v\u00e1rias luta, foram v\u00e1rias luta\n\u00c9 f\u00e1cil parecer perfeito quando n\u00e3o se faz p*rra nenhuma\nMeu mano a vida \u00e9 curta, mano a vida \u00e9 curta\n\u00c9 que no TTK o tribunal \u00e9 a rua\nA noite cai n\u00f3s fuma\nE quem peitou ficou sem peito (quem peitou ficou)\nEu tenho sonhos e sede (Eu tenho sonhos e sede)\nO tempo voa feito o tempo\nS\u00f3 aproveita o momento, menina\n\n(REFR\u00c3O 2x)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nGrava meu nome e meu beijo\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos deuses!\n\nSIGA FILIPE RET:\nInstagram: @filiperet\nFacebook: @filiperet\nTwitter: @filiperet\nTikTok: @filiperet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grama Verde (Clipe Alternativo) \u26f3",
                    "description": "M\u00fasica: Grama Verde\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: MT$\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Ret\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\nDire\u00e7\u00e3o: Filipe Ret e bossoisfilmes\nCapta\u00e7\u00e3o: bossoisfilmes \nEdi\u00e7\u00e3o: luckebxd\nProd. Executiva: Thiago Tico\n\nLetra:\n\n(RET)\n\nViaje nessa grama verde\u2026\n\nEu decifrei o mundo\nCada segundo \u00e9 tudo ou nada (tudo ou nada)\nEu j\u00e1 tinha ambi\u00e7\u00e3o, lembrei da vaca magra (Retch\u00ea)\nJuro eu vivo em temporada de ca\u00e7a \nComo esses cara t\u00e3o duro e continuam sem ra\u00e7a\nSem gra\u00e7a, n\u00e3o conseguem sair da v\u00e1rzea\nN\u00e3o sabem multiplicar voltam pro Serasa\nT\u00f4 pelos fundamento de Afrika Bambaataa\nLevante sua fam\u00edlia e receba a medalha!\n\n(REFR\u00c3O)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nForam v\u00e1rias luta, foram v\u00e1rias luta\n\u00c9 f\u00e1cil parecer perfeito quando n\u00e3o se faz p*rra nenhuma\nMeu mano a vida \u00e9 curta, mano a vida \u00e9 curta\n\u00c9 que no TTK o tribunal \u00e9 a rua\nA noite cai n\u00f3s fuma\nE quem peitou ficou sem peito (quem peitou ficou)\nEu tenho sonhos e sede (Eu tenho sonhos e sede)\nO tempo voa feito o tempo\nS\u00f3 aproveita o momento, menina\n\n(REFR\u00c3O 2x)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nGrava meu nome e meu beijo\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos deuses!\n\nSIGA FILIPE RET:\nInstagram: @filiperet\nFacebook: @filiperet\nTwitter: @filiperet\nTikTok: @filiperet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "902991",
                "likeCount": "10358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X6j9YCVE7QG7O2hm8Us7l94GN5Y",
            "id": "aSM1YJj7o4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:00:04Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "The Witcher: Temporada 4 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Ap\u00f3s os acontecimentos que abalaram o Continente na temporada 3, Geralt, Yennefer e Ciri se veem separados por uma violenta guerra e incont\u00e1veis inimigos. Trilhando caminhos diferentes, mas com objetivos bem definidos, eles encontram aliados inesperados com interesse em acompanh\u00e1-los em suas jornadas. Se aceitarem esses novos companheiros, eles poder\u00e3o ter a chance de se reunir para sempre\u2026 A temporada 4 de \"The Witcher\" estreia na Netflix em 30 de outubro.\n\nOu\u00e7a a trilha sonora de The Witcher: Temporada 4 aqui: \nhttps://netflixmusic.ffm.to/witcher4\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81628138\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nThe Witcher: Temporada 4 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nSeparados e com destinos incertos, Geralt, Yennefer e Ciri atravessam o Continente devastado pela guerra e encaram incont\u00e1veis inimigos para tentar se reencontrar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSM1YJj7o4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSM1YJj7o4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSM1YJj7o4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSM1YJj7o4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSM1YJj7o4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Andrzej Sapkowski",
                    "Anya Chalotra",
                    "CD Projekt Red",
                    "CDPR",
                    "Ciri",
                    "Freya Allan",
                    "Geralt",
                    "Halloween",
                    "Hemsworth",
                    "Jaskier",
                    "Joey Batey",
                    "Lauren Hissrich",
                    "Laurence Fishburne",
                    "Liam Hemsworth",
                    "Regis",
                    "The Witcher",
                    "Witcher",
                    "Witcher videogame",
                    "Yennefer",
                    "continente",
                    "espectro",
                    "fantasma",
                    "fera",
                    "gostosura",
                    "monstro",
                    "o continente",
                    "temporada 4",
                    "travessura"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher: Temporada 4 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Ap\u00f3s os acontecimentos que abalaram o Continente na temporada 3, Geralt, Yennefer e Ciri se veem separados por uma violenta guerra e incont\u00e1veis inimigos. Trilhando caminhos diferentes, mas com objetivos bem definidos, eles encontram aliados inesperados com interesse em acompanh\u00e1-los em suas jornadas. Se aceitarem esses novos companheiros, eles poder\u00e3o ter a chance de se reunir para sempre\u2026 A temporada 4 de \"The Witcher\" estreia na Netflix em 30 de outubro.\n\nOu\u00e7a a trilha sonora de The Witcher: Temporada 4 aqui: \nhttps://netflixmusic.ffm.to/witcher4\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81628138\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nThe Witcher: Temporada 4 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nSeparados e com destinos incertos, Geralt, Yennefer e Ciri atravessam o Continente devastado pela guerra e encaram incont\u00e1veis inimigos para tentar se reencontrar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180002",
                "likeCount": "4407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Jnqw4qwFDBIvPKm1PZdp_lsQRw",
            "id": "HZ7x9WG3pE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T00:51:00Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "A CIDADE INTEIRA EST\u00c1 ATR\u00c1S de MIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Conhe\u00e7a a Arena Breakout: Infinite: https://p.itddo2.com/PAULINHOOLOKOsteam\n\nVOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_pub...\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55\n\n#ArenaBreakoutPC\n\n#ArenaBreakoutInfinite\n\n #ABISTEAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE INTEIRA EST\u00c1 ATR\u00c1S de MIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Conhe\u00e7a a Arena Breakout: Infinite: https://p.itddo2.com/PAULINHOOLOKOsteam\n\nVOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_pub...\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55\n\n#ArenaBreakoutPC\n\n#ArenaBreakoutInfinite\n\n #ABISTEAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427294",
                "likeCount": "70888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iUtLUqt1bGZWhvw2kFKWgrsa7WY",
            "id": "XOMY_can8is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T18:00:08Z",
                "channelId": "UCWTL-TU_Dkq6Rpsmwxe2RSQ",
                "title": "BANCO DO CARONA - Netto Brito | Pra Encher e Derramar de Ver\u00e3o - OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #nettobrito  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/praencherederramardeverao\n\n-----\nBANCO DO CARONA\nRaffa l\u00edbi / Rafinha Mattos / Italo Dias / Matheus Damasceno\n\nOlha o clim\u00e3o que c\u00ea deixou na festa\nEntrosando com a minha galera\nDe m\u00e1 inten\u00e7\u00e3o\nE todo mundo esperando a minha rea\u00e7\u00e3o\n\nFalou que ia me evitar, mas fica me beirando\nQue n\u00e3o ia me procurar, mas t\u00e1 me achando\nE pela sua palavra de centavos\nHoje c\u00ea vai embora no meu carro\n\nQuer me esquecer ent\u00e3o, toma toma\nDuas, tr\u00eas no banco do carona, toma...\nPor isso que c\u00ea n\u00e3o desapaixona\nT\u00e1 tendo \u00faltima vez\nToda vez que a gente se encontra\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netto Brito",
                "tags": [
                    "Netto brito",
                    "pra encher e derramar",
                    "neto brito",
                    "neto brito 2025",
                    "netto brito 2025",
                    "chuva de arroz",
                    "quem ama nao machuca pablo",
                    "quem ama n\u00e3o machuca",
                    "netto brito",
                    "neto brito atualizado",
                    "netto brito m\u00fasica nova",
                    "m\u00fasica nova de neto brito",
                    "neto brito m\u00fasica nova",
                    "neto brito novo",
                    "banco do carona",
                    "quer me esquecer entao toma",
                    "banco do carona netto brito",
                    "banco do carona neto brito",
                    "quer me esquecer entao toma netto brito",
                    "toma toma",
                    "toma toma netto brito",
                    "toma toma neto brito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BANCO DO CARONA - Netto Brito | Pra Encher e Derramar de Ver\u00e3o - OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #nettobrito  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/praencherederramardeverao\n\n-----\nBANCO DO CARONA\nRaffa l\u00edbi / Rafinha Mattos / Italo Dias / Matheus Damasceno\n\nOlha o clim\u00e3o que c\u00ea deixou na festa\nEntrosando com a minha galera\nDe m\u00e1 inten\u00e7\u00e3o\nE todo mundo esperando a minha rea\u00e7\u00e3o\n\nFalou que ia me evitar, mas fica me beirando\nQue n\u00e3o ia me procurar, mas t\u00e1 me achando\nE pela sua palavra de centavos\nHoje c\u00ea vai embora no meu carro\n\nQuer me esquecer ent\u00e3o, toma toma\nDuas, tr\u00eas no banco do carona, toma...\nPor isso que c\u00ea n\u00e3o desapaixona\nT\u00e1 tendo \u00faltima vez\nToda vez que a gente se encontra\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45362",
                "likeCount": "3004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ir3K1HE_txYx1rvZlqOoyxh1fBg",
            "id": "dVs4q7S25fQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T23:27:44Z",
                "channelId": "UC033rpv7OKk-QYfrvwl5s8Q",
                "title": "CHOQUE DE CULTURA - O TRAILER (info da estreia na descri\u00e7\u00e3o)",
                "description": "Vai ter Choque da Mostra de Cinema de SP! Dia 23 tem essa bel\u00edssima mesa de debate e dia 24 tem\u2026 ESTREIA DA S\u00c9RIE DO CHOQUE!\n\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n\n23/10, \u00e0s 14h45: mesa de debate com Daniel Furlan, Fernando Fraiha, Raul Chequer e Leandro Ramos, mediada pela produtora Barbara Sturm\n\n24/10, \u00e0s 21h00: apresenta\u00e7\u00e3o do elenco, exibi\u00e7\u00e3o \u00fanica de todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie do Choque e logo ap\u00f3s, festa com show da MC Carol!\n\n\ud83d\udccdLocal: Cinemateca Brasileira (Largo Sen. Raul Cardoso, 207 - Vila Clementino, S\u00e3o Paulo/SP)\n________\n\nACESSE: https://tvquase.com\nINSCREVA-SE: https://tvquase.com/inscreva-se\nINSTAGRAM: https://instagram.com/tvquase\nTWITTER: https://twitter.com/tvquase\nFACEBOOK: https://facebook.com/tvquase\nTIKTOK: https://tiktok.com/@tvquase\n________\n\nCOMPRE NOSSOS PRODUTOS!\n\nMERCH TV QUASE NA EL CABRITON:\nhttps://tvquase.com/elcabriton\n\nMERCH TV QUASE NA CHICO REI:\nhttps://tvquase.com/chicorei\n\nLIVRO DO CHOQUE DE CULTURA:\nhttps://tvquase.com/livro-choque-de-cultura\n\nLIVRO E AUDIOLIVRO DO CRAQUE DANIEL:\nhttps://tvquase.com/livro-craque-daniel\n\nCAMISA E ADESIVO RENANZINHO:\nhttps://tvquase.com/camiseta-renanzinho\n________\n\n#choquedecultura #cinema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVs4q7S25fQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVs4q7S25fQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVs4q7S25fQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVs4q7S25fQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVs4q7S25fQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Quase",
                "tags": [
                    "choque",
                    "de",
                    "cultura",
                    "tv",
                    "quase",
                    "falha",
                    "cobertura",
                    "\u00faltimo",
                    "programa",
                    "do",
                    "mundo",
                    "irm\u00e3o",
                    "jorel",
                    "d\u00e9cimo",
                    "andar",
                    "overdose",
                    "daniel",
                    "furlan",
                    "caito",
                    "mainier",
                    "raul",
                    "chequer",
                    "leandro",
                    "ramos",
                    "juliano",
                    "enrico",
                    "fernando",
                    "fraiha",
                    "renan",
                    "rogerinho",
                    "ing\u00e1",
                    "maur\u00edlio",
                    "dos",
                    "anjos",
                    "julinho",
                    "da",
                    "van",
                    "vice",
                    "consul",
                    "cerginho",
                    "craque"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CHOQUE DE CULTURA - O TRAILER (info da estreia na descri\u00e7\u00e3o)",
                    "description": "Vai ter Choque da Mostra de Cinema de SP! Dia 23 tem essa bel\u00edssima mesa de debate e dia 24 tem\u2026 ESTREIA DA S\u00c9RIE DO CHOQUE!\n\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n\n23/10, \u00e0s 14h45: mesa de debate com Daniel Furlan, Fernando Fraiha, Raul Chequer e Leandro Ramos, mediada pela produtora Barbara Sturm\n\n24/10, \u00e0s 21h00: apresenta\u00e7\u00e3o do elenco, exibi\u00e7\u00e3o \u00fanica de todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie do Choque e logo ap\u00f3s, festa com show da MC Carol!\n\n\ud83d\udccdLocal: Cinemateca Brasileira (Largo Sen. Raul Cardoso, 207 - Vila Clementino, S\u00e3o Paulo/SP)\n________\n\nACESSE: https://tvquase.com\nINSCREVA-SE: https://tvquase.com/inscreva-se\nINSTAGRAM: https://instagram.com/tvquase\nTWITTER: https://twitter.com/tvquase\nFACEBOOK: https://facebook.com/tvquase\nTIKTOK: https://tiktok.com/@tvquase\n________\n\nCOMPRE NOSSOS PRODUTOS!\n\nMERCH TV QUASE NA EL CABRITON:\nhttps://tvquase.com/elcabriton\n\nMERCH TV QUASE NA CHICO REI:\nhttps://tvquase.com/chicorei\n\nLIVRO DO CHOQUE DE CULTURA:\nhttps://tvquase.com/livro-choque-de-cultura\n\nLIVRO E AUDIOLIVRO DO CRAQUE DANIEL:\nhttps://tvquase.com/livro-craque-daniel\n\nCAMISA E ADESIVO RENANZINHO:\nhttps://tvquase.com/camiseta-renanzinho\n________\n\n#choquedecultura #cinema"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39045",
                "likeCount": "9545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ZohrVlBExg-ekOm2ZEGCybZiho",
            "id": "pKho7Pn17DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:17:15Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "SE O TAXMAN TE PEDIR UM ITEM NO MINECRAFT \u00c9 MELHOR VOC\u00ca DAR, SE N\u00c3O...",
                "description": "Hoje vamos conhecer um novo mob no Minecraft chamado Taxman. Quando ele aparece ele vai exigir que voc\u00ea d\u00ea para ele um item aleat\u00f3rio. E \u00e9 melhor voc\u00ea fazer isso, se n\u00e3o voc\u00ea t\u00e1 MUITO lascado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD Taxman)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKho7Pn17DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKho7Pn17DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKho7Pn17DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKho7Pn17DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKho7Pn17DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft",
                    "taxman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SE O TAXMAN TE PEDIR UM ITEM NO MINECRAFT \u00c9 MELHOR VOC\u00ca DAR, SE N\u00c3O...",
                    "description": "Hoje vamos conhecer um novo mob no Minecraft chamado Taxman. Quando ele aparece ele vai exigir que voc\u00ea d\u00ea para ele um item aleat\u00f3rio. E \u00e9 melhor voc\u00ea fazer isso, se n\u00e3o voc\u00ea t\u00e1 MUITO lascado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD Taxman)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1115784",
                "likeCount": "58087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTC_96lD9Oc2b1tiGpvFcuVJRBY",
            "id": "2TsTKDY5MQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T21:03:03Z",
                "channelId": "UC4I9OFY_9ZYLs0Lj4bfEOvA",
                "title": "EYES CLOSED (with ZAYN) (Preview)",
                "description": "Provided to YouTube by Warner Records\n\nEYES CLOSED (with ZAYN) (Preview) \u00b7 JISOO \u00b7 ZAYN\n\nEYES CLOSED (with ZAYN)\n\n\u2117 2025 Warner Records Inc., under exclusive license from Blissoo Limited\n\nProducer: Monsters & Strangerz\nProducer: Monsters & Strangerz\nProducer: Isaiah Tejada\nProducer: Alex Hope\nExecutive Producer: Aaron Bay-Shuck\nGuitar: Alex Hope\nAssistant Mix Engineer: Bryce Bordone\nMasterer: Chris Gehringer\nProduction Co- Ordinator: Christian \u201cC\u201d John\nProduction Co- Ordinator: David \u201cDsilb\u201d Silberstein\nRecorded By: Frank \"Waterz\" Holland\nDrums, Guitar, Keyboards, Programming: Isaiah Tejada\nVocals: JISOO\nProduction Co- Ordinator: Jeremy \u201cJboogs\u201d Levin\nRecorded By: Joe Grasso\nDrums, Guitar, Keyboards, Programming: Jordan K Johnson\nA& R: Karen Kwak\nUnknown: Kiddo\nUnknown: Mischke Butler\nRecorded By: Mischke Butler\nMixer: Serban Ghenea\nDrums, Guitar, Keyboards, Programming: Stefan Johnson\nA And R Administrator: Terese Joseph\nAssistant Mastering Engineer: Will Quinnell\nVocals: ZAYN\nWith Vocals: ZAYN\nWriter: Alex Hope\nWriter: Amanda \"Kiddo\" Ibanez\nWriter: Isaiah Tejada\nWriter: JISOO\nWriter: Jordan K Johnson\nWriter: Mikky Ekko\nWriter: Nick Long\nWriter: Stefan Johnson\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TsTKDY5MQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TsTKDY5MQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TsTKDY5MQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TsTKDY5MQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TsTKDY5MQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JISOO - Topic",
                "tags": [
                    "JISOO",
                    "ZAYN",
                    "EYES CLOSED (with ZAYN)",
                    "EYES CLOSED (with ZAYN) (Preview)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EYES CLOSED (with ZAYN) (Preview)",
                    "description": "Provided to YouTube by Warner Records\n\nEYES CLOSED (with ZAYN) (Preview) \u00b7 JISOO \u00b7 ZAYN\n\nEYES CLOSED (with ZAYN)\n\n\u2117 2025 Warner Records Inc., under exclusive license from Blissoo Limited\n\nProducer: Monsters & Strangerz\nProducer: Monsters & Strangerz\nProducer: Isaiah Tejada\nProducer: Alex Hope\nExecutive Producer: Aaron Bay-Shuck\nGuitar: Alex Hope\nAssistant Mix Engineer: Bryce Bordone\nMasterer: Chris Gehringer\nProduction Co- Ordinator: Christian \u201cC\u201d John\nProduction Co- Ordinator: David \u201cDsilb\u201d Silberstein\nRecorded By: Frank \"Waterz\" Holland\nDrums, Guitar, Keyboards, Programming: Isaiah Tejada\nVocals: JISOO\nProduction Co- Ordinator: Jeremy \u201cJboogs\u201d Levin\nRecorded By: Joe Grasso\nDrums, Guitar, Keyboards, Programming: Jordan K Johnson\nA& R: Karen Kwak\nUnknown: Kiddo\nUnknown: Mischke Butler\nRecorded By: Mischke Butler\nMixer: Serban Ghenea\nDrums, Guitar, Keyboards, Programming: Stefan Johnson\nA And R Administrator: Terese Joseph\nAssistant Mastering Engineer: Will Quinnell\nVocals: ZAYN\nWith Vocals: ZAYN\nWriter: Alex Hope\nWriter: Amanda \"Kiddo\" Ibanez\nWriter: Isaiah Tejada\nWriter: JISOO\nWriter: Jordan K Johnson\nWriter: Mikky Ekko\nWriter: Nick Long\nWriter: Stefan Johnson\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299193",
                "likeCount": "62223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N8DgXEoqXneXndMGxp-7UnKsZL0",
            "id": "4CRb0tPXCXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:00:05Z",
                "channelId": "UCYRkq7GwQm0ezrhFJOZPO9Q",
                "title": "Warwick Gameplay Reveal Trailer | 2XKO",
                "description": "There\u2019s no escape. Warwick is 2XKO's newest champion, available now.\n\nPlay Warwick in 2XKO Season 0. Download for free at: https://2xko.riotgames.com/en-us/ \n\n2XKO is a free 2v2 fighting game featuring the iconic champions from League of Legends. Team up with or against friends for explosive 2v2 showdowns, mastering a variety of unique tag and assist mechanics to take down the enemy duo.\n\n#2XKO #RiotGames\n\nFind us on:\nFacebook: http://facebook.com/play2XKO\nInstagram: http://instagram.com/2XKO\nX: http://twitter.com/play2XKO\nTikTok: http://tiktok.com/@2xko\nTwitch: http://www.twitch.tv/2xko \nBluesky: http://bsky.app/profile/2xko.riotgames.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CRb0tPXCXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CRb0tPXCXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CRb0tPXCXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CRb0tPXCXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4CRb0tPXCXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2XKO",
                "tags": [
                    "2xko",
                    "riot games",
                    "league of legends",
                    "warwick",
                    "zaun",
                    "vander",
                    "arcane",
                    "2xko new champion",
                    "2xko gameplay",
                    "warwick trailer",
                    "warwick reveal",
                    "warwick gameplay",
                    "2xko update",
                    "2xko champion reveal",
                    "fighting games",
                    "fighting games for pc",
                    "fighting game community",
                    "2xko warwick",
                    "2xko new champ",
                    "fighting game characters",
                    "2xko release date",
                    "2xko trailer",
                    "2xko characters",
                    "warwick 2xko",
                    "2xko season 0",
                    "2xko launch",
                    "new fighting games 2025",
                    "2xko roster",
                    "2xko full roster",
                    "2xko launch roster"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Warwick Gameplay Reveal Trailer | 2XKO",
                    "description": "There\u2019s no escape. Warwick is 2XKO's newest champion, available now.\n\nPlay Warwick in 2XKO Season 0. Download for free at: https://2xko.riotgames.com/en-us/ \n\n2XKO is a free 2v2 fighting game featuring the iconic champions from League of Legends. Team up with or against friends for explosive 2v2 showdowns, mastering a variety of unique tag and assist mechanics to take down the enemy duo.\n\n#2XKO #RiotGames\n\nFind us on:\nFacebook: http://facebook.com/play2XKO\nInstagram: http://instagram.com/2XKO\nX: http://twitter.com/play2XKO\nTikTok: http://tiktok.com/@2xko\nTwitch: http://www.twitch.tv/2xko \nBluesky: http://bsky.app/profile/2xko.riotgames.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379263",
                "likeCount": "20604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HtbXhFwvC7N7nvEC7mEs5DLrCN4",
            "id": "dn8fHrm5qsw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T22:23:48Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "FUI ENGANADO no BRAINROT e PERDI TODOS os MEUS PETS RAROS! \ud83d\ude2d\ud83d\udc80",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn8fHrm5qsw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn8fHrm5qsw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn8fHrm5qsw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn8fHrm5qsw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dn8fHrm5qsw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUI ENGANADO no BRAINROT e PERDI TODOS os MEUS PETS RAROS! \ud83d\ude2d\ud83d\udc80",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431967",
                "likeCount": "26339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CX86lSxhJ7tuqaOhxEX46fI2yFo",
            "id": "ggs55WcUUyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:02:08Z",
                "channelId": "UCPjmYdGF09vjSusqClNuF-A",
                "title": "Medley de Igarat\u00e1 7",
                "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMedley de Igarat\u00e1 7 \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 DJ Guh Mix\n\nMedley de Igarat\u00e1 7\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nVocals: DJ Guh Mix\nA And R Administrator: Herika Marinho\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nComposer, Lyricist: DJ Guh Mix\nComposer: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Neg\u00e3o Original - Topic",
                "tags": [
                    "Mc Neg\u00e3o Original",
                    "DJ Guh Mix",
                    "Medley de Igarat\u00e1 7"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Medley de Igarat\u00e1 7",
                    "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMedley de Igarat\u00e1 7 \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 DJ Guh Mix\n\nMedley de Igarat\u00e1 7\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nVocals: DJ Guh Mix\nA And R Administrator: Herika Marinho\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nComposer, Lyricist: DJ Guh Mix\nComposer: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22558",
                "likeCount": "899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "numy3LTmSqDceKkJsBeHXUmw5kI",
            "id": "QxkzEfF7oyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T20:06:07Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Marvel Wolverine Trailer - O POVO QUER ISSO, MARVEL!!!",
                "description": "INTEL\nOu\u00e7a o \u00faltimo NerdTech: https://jovemnerd.short.gy/NerdTech_113_Intel_NerdOffice\n\nBEM BRASIL\nConhe\u00e7a as Batatas Bem Brasil, a batata oficial do NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/Bem_Brasil_NerdOffice\n\nNo TrailerOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal se banham no sanguinolento trailer de Wolverine, o novo game da Insomniac Games!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "Wolverine",
                    "Hugh Jackman",
                    "Marvel",
                    "Wolverine Imortal",
                    "Wolverine Trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Wolverine Trailer - O POVO QUER ISSO, MARVEL!!!",
                    "description": "INTEL\nOu\u00e7a o \u00faltimo NerdTech: https://jovemnerd.short.gy/NerdTech_113_Intel_NerdOffice\n\nBEM BRASIL\nConhe\u00e7a as Batatas Bem Brasil, a batata oficial do NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/Bem_Brasil_NerdOffice\n\nNo TrailerOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal se banham no sanguinolento trailer de Wolverine, o novo game da Insomniac Games!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109896",
                "likeCount": "13014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yx93lcnQI8n1bHArAS_DMqWRxNE",
            "id": "5QVzcwCGHaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T22:56:07Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "INICIEI S\u00d3 COM BRAINROTS DE COMIDA NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QVzcwCGHaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QVzcwCGHaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QVzcwCGHaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QVzcwCGHaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QVzcwCGHaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INICIEI S\u00d3 COM BRAINROTS DE COMIDA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304132",
                "likeCount": "5987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BUYKWjhk55e9muRnWvaku_KaWMo",
            "id": "aPLZ81ySg9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Cena de Novela - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nCena de Novela\nComposi\u00e7\u00e3o: Edinho Filho\n\nO nosso amor \u00e9 cena de novela\nFico parada com voc\u00ea na tela\nO nosso amor \u00e9 como esta\u00e7\u00e3o\n\u00c9 tempestade, chuva de ver\u00e3o\nCalor e frio\nAlaga o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nEssa saudade um dia ainda me mata\nFico perdida sem voc\u00ea aqui\nPasse a borracha no que j\u00e1 passou\nAgora \u00e9 hora de viver amor\nQuero sentir o teu corpo quente todo em mim\n\nAssim n\u00e3o d\u00e1\nVou mudar o meu rumo\nEncontrar outro mundo que eu possa viver sem sofrer\n\nN\u00e3o vou chorar\nNem mostrar o que sinto\nMas juro, eu n\u00e3o minto\nEsse amor no meu peito ainda vai ficar\n\nO nosso amor \u00e9 cena de novela\nFico parada com voc\u00ea na tela\nO nosso amor \u00e9 como esta\u00e7\u00e3o\n\u00c9 tempestade, chuva de ver\u00e3o\nCalor e frio\nAlaga o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nEssa saudade um dia ainda me mata\nFico perdida sem voc\u00ea aqui\nPasse a borracha no que j\u00e1 passou\nAgora \u00e9 hora de viver amor\nQuero sentir o teu corpo quente todo em mim\n\nAssim n\u00e3o d\u00e1\nVou mudar o meu rumo\nEncontrar outro mundo que eu possa viver sem sofrer\n\nN\u00e3o vou chorar\nNem mostrar o que sinto\nMas juro, eu n\u00e3o minto\nEsse amor no meu peito ainda vai ficar\n\nAssim n\u00e3o d\u00e1\nVou mudar o meu rumo\nEncontrar outro mundo que eu possa viver sem sofrer\n\nN\u00e3o vou chorar\nVem mostrar o que sinto\nMas juro, eu n\u00e3o minto\nEsse amor no meu peito ainda vai ficar\n\nO nosso amor \u00e9 cena de novela\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPLZ81ySg9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPLZ81ySg9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPLZ81ySg9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPLZ81ySg9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPLZ81ySg9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Cena de Novela - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nCena de Novela\nComposi\u00e7\u00e3o: Edinho Filho\n\nO nosso amor \u00e9 cena de novela\nFico parada com voc\u00ea na tela\nO nosso amor \u00e9 como esta\u00e7\u00e3o\n\u00c9 tempestade, chuva de ver\u00e3o\nCalor e frio\nAlaga o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nEssa saudade um dia ainda me mata\nFico perdida sem voc\u00ea aqui\nPasse a borracha no que j\u00e1 passou\nAgora \u00e9 hora de viver amor\nQuero sentir o teu corpo quente todo em mim\n\nAssim n\u00e3o d\u00e1\nVou mudar o meu rumo\nEncontrar outro mundo que eu possa viver sem sofrer\n\nN\u00e3o vou chorar\nNem mostrar o que sinto\nMas juro, eu n\u00e3o minto\nEsse amor no meu peito ainda vai ficar\n\nO nosso amor \u00e9 cena de novela\nFico parada com voc\u00ea na tela\nO nosso amor \u00e9 como esta\u00e7\u00e3o\n\u00c9 tempestade, chuva de ver\u00e3o\nCalor e frio\nAlaga o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nEssa saudade um dia ainda me mata\nFico perdida sem voc\u00ea aqui\nPasse a borracha no que j\u00e1 passou\nAgora \u00e9 hora de viver amor\nQuero sentir o teu corpo quente todo em mim\n\nAssim n\u00e3o d\u00e1\nVou mudar o meu rumo\nEncontrar outro mundo que eu possa viver sem sofrer\n\nN\u00e3o vou chorar\nNem mostrar o que sinto\nMas juro, eu n\u00e3o minto\nEsse amor no meu peito ainda vai ficar\n\nAssim n\u00e3o d\u00e1\nVou mudar o meu rumo\nEncontrar outro mundo que eu possa viver sem sofrer\n\nN\u00e3o vou chorar\nVem mostrar o que sinto\nMas juro, eu n\u00e3o minto\nEsse amor no meu peito ainda vai ficar\n\nO nosso amor \u00e9 cena de novela\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128327",
                "likeCount": "2729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d-0bk3j8R6kaRE4KJv2JeVR7S5I",
            "id": "INUCI4Ssfoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T19:14:16Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "INSANO!!!! Trailer PREDADOR: TERRAS SELVAGENS Explicado (20th Century, 2025)",
                "description": "Predador: Terras Selvagens, novo filme da franquia do ca\u00e7ador alien\u00edgena, revelou uma segunda personagem de Elle Fanning.\n\nO filme \u00e9 estrelado por Elle Fanning e Dimitrius Schuster-Koloamatangi, e se passa no futuro, em um planeta remoto, onde um jovem Predador (Schuster-Koloamatangi), exclu\u00eddo de seu cl\u00e3, encontra uma aliada improv\u00e1vel em Thia (Fanning), uma sint\u00e9tica da Weyland-Yutani (empresa dos filmes de Alien) e embarca em uma jornada trai\u00e7oeira em busca do advers\u00e1rio final.\n\nA obra \u00e9 dirigida por Dan Trachtenberg e produzida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt e Brent O'Connor.\n\nAl\u00e9m deste filme, Trachtenberg, que dirigiu uma hist\u00f3ria de \u00e9poca centrada numa nativo-americana lutando contra o Predador em Predador: A Ca\u00e7ada em 2022, tamb\u00e9m lan\u00e7ou um filme animado da franquia diretamente no Disney+.\n\nEm Predador: Assassino dos Assassinos, acompanhamos tr\u00eas hist\u00f3rias diferentes, em anima\u00e7\u00e3o, de encontros de guerreiros humanos com um Predador. A primeira se passa na era viking; a segunda \u00e9 no Jap\u00e3o feudal; a \u00faltima ocorre durante a Segunda Guerra Mundial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "omelete",
                    "omeleteve",
                    "omeleTV",
                    "predador filme trailer",
                    "predator badlands trailer",
                    "predador badlands trailer",
                    "predador",
                    "predator movie 2025",
                    "predador filme 2025",
                    "Predador terras selvagens",
                    "Predator badlands",
                    "predador terras selvagens",
                    "predator badlands",
                    "predador terras selvagens trailer",
                    "predador terras selvagens trailer final",
                    "predador terras selvagens trailer oficial",
                    "predador badlands trailer oficial",
                    "predador badlands trailer final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INSANO!!!! Trailer PREDADOR: TERRAS SELVAGENS Explicado (20th Century, 2025)",
                    "description": "Predador: Terras Selvagens, novo filme da franquia do ca\u00e7ador alien\u00edgena, revelou uma segunda personagem de Elle Fanning.\n\nO filme \u00e9 estrelado por Elle Fanning e Dimitrius Schuster-Koloamatangi, e se passa no futuro, em um planeta remoto, onde um jovem Predador (Schuster-Koloamatangi), exclu\u00eddo de seu cl\u00e3, encontra uma aliada improv\u00e1vel em Thia (Fanning), uma sint\u00e9tica da Weyland-Yutani (empresa dos filmes de Alien) e embarca em uma jornada trai\u00e7oeira em busca do advers\u00e1rio final.\n\nA obra \u00e9 dirigida por Dan Trachtenberg e produzida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt e Brent O'Connor.\n\nAl\u00e9m deste filme, Trachtenberg, que dirigiu uma hist\u00f3ria de \u00e9poca centrada numa nativo-americana lutando contra o Predador em Predador: A Ca\u00e7ada em 2022, tamb\u00e9m lan\u00e7ou um filme animado da franquia diretamente no Disney+.\n\nEm Predador: Assassino dos Assassinos, acompanhamos tr\u00eas hist\u00f3rias diferentes, em anima\u00e7\u00e3o, de encontros de guerreiros humanos com um Predador. A primeira se passa na era viking; a segunda \u00e9 no Jap\u00e3o feudal; a \u00faltima ocorre durante a Segunda Guerra Mundial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165882",
                "likeCount": "1223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-8Kiku3_PI0g6IO4OXAnMwDthYM",
            "id": "K3Dgl6KvmEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T21:52:24Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "TROQUEI O LARRYZINHO e ADOTEI NOVOS PETS NO 99 NOITES NA FLORESTA do ROBLOX!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3Dgl6KvmEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3Dgl6KvmEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3Dgl6KvmEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3Dgl6KvmEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3Dgl6KvmEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "TROQUEI O LARRYZINHO e ADOTEI NOVOS PETS NO 99 NOITES NA FLORESTA do ROBLOX!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162918",
                "likeCount": "3903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xQGjL0l_TmE7Wo48QQ_tdYFjG7U",
            "id": "Yc4qnLhGG8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - TALISM\u00c3/OUTRA VEZ FEAT. PAULA FERNANDES (RAIZ BH)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #Talism\u00e3 #OutraVez #RaizBeloHorizonteAoVivo #PaulaFernandes\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nTALISM\u00c3\n\nSabe quanto tempo n\u00e3o te vejo\nCada vez voc\u00ea distante\nMais eu gosto de voc\u00ea\nPor qu\u00ea\n\nSabe eu pensei que fosse f\u00e1cil\nEsquecer seu jeito fr\u00e1gil\nDe se dar sem receber\nS\u00f3 voc\u00ea\nS\u00f3 voc\u00ea que me ilumina\nMeu pequeno talism\u00e3\nComo \u00e9 doce essa rotina\nDe te amar toda manh\u00e3\nNos momentos mais dif\u00edceis\nVoc\u00ea \u00e9 o meu div\u00e3\nNosso amor n\u00e3o tem segredos\nSabe tudo de n\u00f3s dois\nE joga fora nossos medos\n\nVai saudade diz pra ela\nDiz pra ela aparecer\nVai saudade v\u00ea se troca\nA minha solid\u00e3o por ela\nPra valer o meu viver\nA minha solid\u00e3o por ela\nPra valer o meu viver\n\nOUTRA VEZ\n\nVoc\u00ea foi o maior dos meus casos\nDe todos os abra\u00e7os\nO que eu nunca esqueci\nVoc\u00ea foi dos amores que eu tive\nO mais complicado\nE o mais simples pra mim\n\nVoc\u00ea foi o melhor dos meus erros\nA mais estranha hist\u00f3ria \nQue algu\u00e9m j\u00e1 escreveu\nE \u00e9 por essas e outras\nQue a minha saudade \nFaz lembrar de tudo outra vez\n\nVoc\u00ea foi a mentira sincera\nBrincadeira mais s\u00e9ria que me aconteceu\nVoc\u00ea foi o caso mais antigo\nO amor mais amigo que me apareceu\n\nDas lembran\u00e7as que eu trago na vida\nVoc\u00ea \u00e9 a saudade que eu gosto de ter\nS\u00f3 assim sinto voc\u00ea bem perto de mim\nOutra vez\n\nEsqueci de tentar te esquecer\nResolvi te querer por querer\nDecidi te lembrar quantas vezes\nEu tenha vontade sem nada a perder\n\nVoc\u00ea foi a mentira sincera\nBrincadeira mais s\u00e9ria que me aconteceu\nVoc\u00ea foi o caso mais antigo\nO amor mais amigo que me apareceu\nDas lembran\u00e7as que eu trago na vida\nVoc\u00ea \u00e9 a saudade que eu gosto de ter\nS\u00f3 assim sinto voc\u00ea bem perto de mim\nOutra vez\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yc4qnLhGG8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yc4qnLhGG8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yc4qnLhGG8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yc4qnLhGG8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yc4qnLhGG8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Paula Fernandes",
                    "#Raiz BH",
                    "#Lauana Prado Raiz Completo",
                    "#M\u00fasica Sertaneja",
                    "#Lauana Prado e Paula Fernandes",
                    "#Talism\u00e3",
                    "#Outra Vez",
                    "#Raiz Belo Horizonte"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - TALISM\u00c3/OUTRA VEZ FEAT. PAULA FERNANDES (RAIZ BH)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #Talism\u00e3 #OutraVez #RaizBeloHorizonteAoVivo #PaulaFernandes\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nTALISM\u00c3\n\nSabe quanto tempo n\u00e3o te vejo\nCada vez voc\u00ea distante\nMais eu gosto de voc\u00ea\nPor qu\u00ea\n\nSabe eu pensei que fosse f\u00e1cil\nEsquecer seu jeito fr\u00e1gil\nDe se dar sem receber\nS\u00f3 voc\u00ea\nS\u00f3 voc\u00ea que me ilumina\nMeu pequeno talism\u00e3\nComo \u00e9 doce essa rotina\nDe te amar toda manh\u00e3\nNos momentos mais dif\u00edceis\nVoc\u00ea \u00e9 o meu div\u00e3\nNosso amor n\u00e3o tem segredos\nSabe tudo de n\u00f3s dois\nE joga fora nossos medos\n\nVai saudade diz pra ela\nDiz pra ela aparecer\nVai saudade v\u00ea se troca\nA minha solid\u00e3o por ela\nPra valer o meu viver\nA minha solid\u00e3o por ela\nPra valer o meu viver\n\nOUTRA VEZ\n\nVoc\u00ea foi o maior dos meus casos\nDe todos os abra\u00e7os\nO que eu nunca esqueci\nVoc\u00ea foi dos amores que eu tive\nO mais complicado\nE o mais simples pra mim\n\nVoc\u00ea foi o melhor dos meus erros\nA mais estranha hist\u00f3ria \nQue algu\u00e9m j\u00e1 escreveu\nE \u00e9 por essas e outras\nQue a minha saudade \nFaz lembrar de tudo outra vez\n\nVoc\u00ea foi a mentira sincera\nBrincadeira mais s\u00e9ria que me aconteceu\nVoc\u00ea foi o caso mais antigo\nO amor mais amigo que me apareceu\n\nDas lembran\u00e7as que eu trago na vida\nVoc\u00ea \u00e9 a saudade que eu gosto de ter\nS\u00f3 assim sinto voc\u00ea bem perto de mim\nOutra vez\n\nEsqueci de tentar te esquecer\nResolvi te querer por querer\nDecidi te lembrar quantas vezes\nEu tenha vontade sem nada a perder\n\nVoc\u00ea foi a mentira sincera\nBrincadeira mais s\u00e9ria que me aconteceu\nVoc\u00ea foi o caso mais antigo\nO amor mais amigo que me apareceu\nDas lembran\u00e7as que eu trago na vida\nVoc\u00ea \u00e9 a saudade que eu gosto de ter\nS\u00f3 assim sinto voc\u00ea bem perto de mim\nOutra vez\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63620",
                "likeCount": "1245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qFfRjkVCSpiE6J0EDInvzCn-9qo",
            "id": "5nEs7JCjayA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T16:31:41Z",
                "channelId": "UCTFbGAgp5L6IgUTQDW93zlQ",
                "title": "Predador: Terras Selvagens | Trailer Oficial 2 Dublado",
                "description": "Entre no territ\u00f3rio, se tiver coragem. \n\n#Predador: Terras Selvagens, em 6 de novembro nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Brasil",
                "tags": [
                    "filme",
                    "cinema",
                    "20th century fox film do brasil",
                    "trailer",
                    "oficial",
                    "estreia",
                    "dublado",
                    "em portugues",
                    "legendado"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Predador: Terras Selvagens | Trailer Oficial 2 Dublado",
                    "description": "Entre no territ\u00f3rio, se tiver coragem. \n\n#Predador: Terras Selvagens, em 6 de novembro nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60460",
                "likeCount": "3611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UEdjNdWjCJ2irfUioQjeC0fj_0c",
            "id": "gD_J1HZ8i4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T13:01:21Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Comi 1 Milh\u00e3o de Blocos no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gD_J1HZ8i4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gD_J1HZ8i4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gD_J1HZ8i4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gD_J1HZ8i4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gD_J1HZ8i4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Comi 1 Milh\u00e3o de Blocos no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480028",
                "likeCount": "9514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hDt8M35-5WKIiThYHNdiofIG76Q",
            "id": "G9Niby7Fvjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:07Z",
                "channelId": "UCi0dHgtTQ4CNqq_c-8TEYzQ",
                "title": "Liniker feat. Priscila Senna - POTE DE OURO",
                "description": "POTE DE OURO feat. Priscila Senna | Clipe oficial \ud83c\udfc6\n_\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEstrelando:\nCaju: Liniker\nMusa: Priscila Senna\nJohnny Jambo: Cleom\u00e1cio In\u00e1cio\nMaria Amora: Joy Catharina\nPitanga: Kyra Reis\nAcerola: Zaila Barbosa\nGar\u00e7onete: Raiana Moraes\nCapangas: Miran & Ycko Marcelus\nSaxofonistas: Melifona & Vinisax \nPart. Especial: Castiel Vitorino\n\nDire\u00e7\u00e3o: Sillas H. e Liniker\n1\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Amanda Barros\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Jess\u00e9 Santos\nDire\u00e7\u00e3o de movimento e coreografia: Raiana Moraes\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Liniker, Ar____pa, Gabiru Nogueira, Sillas H.\nRoteiro: Liniker, Gabiru Nogueira, Sillas H., Zalu Amorim\nDesenvolvimento da Primeira Vers\u00e3o do Roteiro em parceria com Black Pen Filmes\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Zalu Amorim\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Cau\u00ea Mesquita, Grasciele Mendes\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o executiva: Vini Poffo\nProdutora de set: Fef\u00ea Venturini\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Julia Mendes\nAssessoria jur\u00eddica: Emanuelle Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Caio Humb\nSteadicam: Joshua Wolf\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: B\u00e1rbara Lacerda\n2\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Duda Jord\u00e3o\nLogger / V\u00eddeo Assist: Caim\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o:\nMontagem / Edi\u00e7\u00e3o / VFX: Diego Lomac\nColor grading: Marla Colour Grading \nCoordena\u00e7\u00e3o: Leandro Basso\nColorista: Isabella Giampaoli\nProjeto Gr\u00e1fico: PURITANA.CO\n\nEl\u00e9trica & Maquinaria:\nGaffer: Ant\u00f4nio Tk\n1\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Marco Aur\u00e9lio \n2\u00aa Assistente de El\u00e9trica:  Genivaldo Barreta\n3\u00aa Assistente de El\u00e9trica: David dos santos\n4\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Luana Guimar\u00e3es\nChefe de Maquin\u00e1ria: Edvaldo Aparecido (Grand\u00e3o)\n1\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Florisvaldo Viturino\n2\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Willians Barbosa \n3\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Rodrigo mesquita\n\nSom direto: Juliana Santana \n\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Alan Wallace, Kayque Barros \nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Wanessa Lemos\nContrarregras: Frank Magalh\u00e3es, Matheus Vieira, Wilson Martins, Nelson Ferreira\nAssistentes de arte: Rai do Sol, Mirela Alerim\nDesenho 3D: Beatriz Justo\nAderecistas: Natalia Munck, Julia Leandro\nFotografia objetos de arte: Larissa Kreili, Caroline Lima, William Oliveira\nIlustra\u00e7\u00e3o Musa: Maria Jo\u00e3o\nStyling Liniker e elenco: Tamara Salazar\nEstilista: Ellias Kaleb\nAssist\u00eancia de styling: Arthur Carvalho, Carolina Camelo, Lucas Fontyneelli, Dani Wassano, Larissa Nycoli \nStyling Priscila Senna: Luiz Pl\u00ednio\n\nEquipe Beleza Liniker:\nMakeup artist: Artur Figueiredo\nHairstylist: Lu Safro\nHairstylist assistant: Priscila Bispo\nNail Stylist: Aline Carvalho \nEquipe Beleza Priscila Senna:\nBeleza/Make: Well Dias\nAssistente de Make: Igor Proen\u00e7a\nCabelo: Pehu Vi\nMaquiagem e cabelo elenco de apoio: Solita\nAssistente de maquiagem e cabelo: Francisco Nicoli\n\nFotografia still: Larissa Kreili, Ligia Triumpho\n\nDigital Content:\nComunica\u00e7\u00e3o e Roteiros: Luisa Talulah\nMaking Of: Beni Blazquez & Thiago Han\n\nElenco de apoio:\nAlba Rocha, Arthur Donzel, Barbie Twoo, Clara Alice, Cyber Mila, Dand\u00e1 Costa, Eliza Oliver, J\u00e9ssica Pereira, Kenzo, Leo Maino, Mariana Michels, Mateus Reis, Matheus Casari, Pither Lopes, Querino, TOMBOY, Wendell Alexandre\n\nEQUIPE LINIKER | BREU ENTERTAINMENT\nDire\u00e7\u00e3o geral: Liniker  \nManagement: Priscila Melo\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Juliana Arruda\nProdu\u00e7\u00e3o de campo: Leandro Lopes\nPr\u00e9 produ\u00e7\u00e3o: Xulia\nDire\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Gabiru Nogueira  \nAssist\u00eancia de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Paulo Almeida\nJur\u00eddico: Jaqueline Ara\u00fajo  \nFinanceiro: Elisa Brasil  \nEstrat\u00e9gia digital: Mayara Lacerda \nAg\u00eancia digital: b+ca  \nAssessoria de imprensa: Perfexx Assessoria  \nSeguran\u00e7a: Jo\u00e3o Victor Filgueira\nMotorista: Wesley Salles  \n\nEQUIPE PRISCILA SENNA\nFot\u00f3grafo: Raul Bittencourt\nAssessoria Pessoal: Diego Marcel\nAssistente Pessoal: M\u00f4nica Menezes\nProdutor Geral: Robson Souza\nEmpres\u00e1rio: Thyago Santos\n\nEQUIPE ESTRELLA GALICIA\nDiretora de Marketing: Renata Cecco \nGerente de Marketing: Fernanda Menezes \nCoordenador de Marketing: Carlos Albano\nCoordenadora de Marketing: Gabrielle Barcelos \nEspecialista de Eventos: Gabriel Rios\n\u00c9rico Freitas (Travessia)\n\nCatering: De Paula Silva Eventos, Christiane Regina Santos, Vanessa de Jesus da Rocha, Iricelia Oliveira Costa\nMotoristas arte: Paulo Almeida & F\u00e1bio Silveira\nMotorista produ\u00e7\u00e3o & c\u00e2mera: Artur Santana \nMotorista maquinaria: Bira almeida\nCarregadores: Luiz Claudio Pimenta Junior, Diego Paladino Arruda\nBombeira: Sabrina Cacemiro da Rosa\nSeguran\u00e7a: Vinicius Fidelis, J\u00fanior Fazzio\nEquipe limpeza: Mariana Santos Ven\u00e2ncio, Washington Luiz Ven\u00e2ncio\n\nAPOIO E AGRADECIMENTOS ESPECIAIS\nInsider Store\nUni\u00e3o Fraterna \nRufino Bar\nGo Run Transportes \nDe Paula Silva Eventos \nElitecam\nWn ilumina\u00e7\u00f5es - Andr\u00e9 Nascimento \nDecinetras\nMichigan\nGerador \u2013 S\u00e9rgio Hofmann, Caio Hofmann\nCamila Maria Carvalho\nS\u00e3o Paulo Film Commission\nBarretta\nCasa do Roadie\nCarlos Penna \nMelissa\nPATROC\u00cdNIO: Estrella Galicia\nREALIZA\u00c7\u00c3O: BREU Entertainment\nUMA CO-PRODU\u00c7\u00c3O: SUFE, TRINCO, BREU Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liniker",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Liniker feat. Priscila Senna - POTE DE OURO",
                    "description": "POTE DE OURO feat. Priscila Senna | Clipe oficial \ud83c\udfc6\n_\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEstrelando:\nCaju: Liniker\nMusa: Priscila Senna\nJohnny Jambo: Cleom\u00e1cio In\u00e1cio\nMaria Amora: Joy Catharina\nPitanga: Kyra Reis\nAcerola: Zaila Barbosa\nGar\u00e7onete: Raiana Moraes\nCapangas: Miran & Ycko Marcelus\nSaxofonistas: Melifona & Vinisax \nPart. Especial: Castiel Vitorino\n\nDire\u00e7\u00e3o: Sillas H. e Liniker\n1\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Amanda Barros\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Jess\u00e9 Santos\nDire\u00e7\u00e3o de movimento e coreografia: Raiana Moraes\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Liniker, Ar____pa, Gabiru Nogueira, Sillas H.\nRoteiro: Liniker, Gabiru Nogueira, Sillas H., Zalu Amorim\nDesenvolvimento da Primeira Vers\u00e3o do Roteiro em parceria com Black Pen Filmes\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Zalu Amorim\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Cau\u00ea Mesquita, Grasciele Mendes\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o executiva: Vini Poffo\nProdutora de set: Fef\u00ea Venturini\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Julia Mendes\nAssessoria jur\u00eddica: Emanuelle Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Caio Humb\nSteadicam: Joshua Wolf\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: B\u00e1rbara Lacerda\n2\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Duda Jord\u00e3o\nLogger / V\u00eddeo Assist: Caim\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o:\nMontagem / Edi\u00e7\u00e3o / VFX: Diego Lomac\nColor grading: Marla Colour Grading \nCoordena\u00e7\u00e3o: Leandro Basso\nColorista: Isabella Giampaoli\nProjeto Gr\u00e1fico: PURITANA.CO\n\nEl\u00e9trica & Maquinaria:\nGaffer: Ant\u00f4nio Tk\n1\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Marco Aur\u00e9lio \n2\u00aa Assistente de El\u00e9trica:  Genivaldo Barreta\n3\u00aa Assistente de El\u00e9trica: David dos santos\n4\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Luana Guimar\u00e3es\nChefe de Maquin\u00e1ria: Edvaldo Aparecido (Grand\u00e3o)\n1\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Florisvaldo Viturino\n2\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Willians Barbosa \n3\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Rodrigo mesquita\n\nSom direto: Juliana Santana \n\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Alan Wallace, Kayque Barros \nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Wanessa Lemos\nContrarregras: Frank Magalh\u00e3es, Matheus Vieira, Wilson Martins, Nelson Ferreira\nAssistentes de arte: Rai do Sol, Mirela Alerim\nDesenho 3D: Beatriz Justo\nAderecistas: Natalia Munck, Julia Leandro\nFotografia objetos de arte: Larissa Kreili, Caroline Lima, William Oliveira\nIlustra\u00e7\u00e3o Musa: Maria Jo\u00e3o\nStyling Liniker e elenco: Tamara Salazar\nEstilista: Ellias Kaleb\nAssist\u00eancia de styling: Arthur Carvalho, Carolina Camelo, Lucas Fontyneelli, Dani Wassano, Larissa Nycoli \nStyling Priscila Senna: Luiz Pl\u00ednio\n\nEquipe Beleza Liniker:\nMakeup artist: Artur Figueiredo\nHairstylist: Lu Safro\nHairstylist assistant: Priscila Bispo\nNail Stylist: Aline Carvalho \nEquipe Beleza Priscila Senna:\nBeleza/Make: Well Dias\nAssistente de Make: Igor Proen\u00e7a\nCabelo: Pehu Vi\nMaquiagem e cabelo elenco de apoio: Solita\nAssistente de maquiagem e cabelo: Francisco Nicoli\n\nFotografia still: Larissa Kreili, Ligia Triumpho\n\nDigital Content:\nComunica\u00e7\u00e3o e Roteiros: Luisa Talulah\nMaking Of: Beni Blazquez & Thiago Han\n\nElenco de apoio:\nAlba Rocha, Arthur Donzel, Barbie Twoo, Clara Alice, Cyber Mila, Dand\u00e1 Costa, Eliza Oliver, J\u00e9ssica Pereira, Kenzo, Leo Maino, Mariana Michels, Mateus Reis, Matheus Casari, Pither Lopes, Querino, TOMBOY, Wendell Alexandre\n\nEQUIPE LINIKER | BREU ENTERTAINMENT\nDire\u00e7\u00e3o geral: Liniker  \nManagement: Priscila Melo\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Juliana Arruda\nProdu\u00e7\u00e3o de campo: Leandro Lopes\nPr\u00e9 produ\u00e7\u00e3o: Xulia\nDire\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Gabiru Nogueira  \nAssist\u00eancia de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Paulo Almeida\nJur\u00eddico: Jaqueline Ara\u00fajo  \nFinanceiro: Elisa Brasil  \nEstrat\u00e9gia digital: Mayara Lacerda \nAg\u00eancia digital: b+ca  \nAssessoria de imprensa: Perfexx Assessoria  \nSeguran\u00e7a: Jo\u00e3o Victor Filgueira\nMotorista: Wesley Salles  \n\nEQUIPE PRISCILA SENNA\nFot\u00f3grafo: Raul Bittencourt\nAssessoria Pessoal: Diego Marcel\nAssistente Pessoal: M\u00f4nica Menezes\nProdutor Geral: Robson Souza\nEmpres\u00e1rio: Thyago Santos\n\nEQUIPE ESTRELLA GALICIA\nDiretora de Marketing: Renata Cecco \nGerente de Marketing: Fernanda Menezes \nCoordenador de Marketing: Carlos Albano\nCoordenadora de Marketing: Gabrielle Barcelos \nEspecialista de Eventos: Gabriel Rios\n\u00c9rico Freitas (Travessia)\n\nCatering: De Paula Silva Eventos, Christiane Regina Santos, Vanessa de Jesus da Rocha, Iricelia Oliveira Costa\nMotoristas arte: Paulo Almeida & F\u00e1bio Silveira\nMotorista produ\u00e7\u00e3o & c\u00e2mera: Artur Santana \nMotorista maquinaria: Bira almeida\nCarregadores: Luiz Claudio Pimenta Junior, Diego Paladino Arruda\nBombeira: Sabrina Cacemiro da Rosa\nSeguran\u00e7a: Vinicius Fidelis, J\u00fanior Fazzio\nEquipe limpeza: Mariana Santos Ven\u00e2ncio, Washington Luiz Ven\u00e2ncio\n\nAPOIO E AGRADECIMENTOS ESPECIAIS\nInsider Store\nUni\u00e3o Fraterna \nRufino Bar\nGo Run Transportes \nDe Paula Silva Eventos \nElitecam\nWn ilumina\u00e7\u00f5es - Andr\u00e9 Nascimento \nDecinetras\nMichigan\nGerador \u2013 S\u00e9rgio Hofmann, Caio Hofmann\nCamila Maria Carvalho\nS\u00e3o Paulo Film Commission\nBarretta\nCasa do Roadie\nCarlos Penna \nMelissa\nPATROC\u00cdNIO: Estrella Galicia\nREALIZA\u00c7\u00c3O: BREU Entertainment\nUMA CO-PRODU\u00c7\u00c3O: SUFE, TRINCO, BREU Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143671",
                "likeCount": "25282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ClBzIdg7UlNdwAUFn6wLO13YYAE",
            "id": "TyR50amDUnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T19:52:47Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X AURORA -AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 -DIA 9 |Siga @Gaules nas redes sociais",
                "description": "FURIA X AURORA -AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 -DIA 9 |Siga @Gaules nas redes sociais\n\n8:30 FURIA X AURORA\n11:00 3DMAX X MOUZ\n13:30 VITALITY X G2\n\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyR50amDUnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyR50amDUnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyR50amDUnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyR50amDUnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyR50amDUnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X AURORA -AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 -DIA 9 |Siga @Gaules nas redes sociais",
                    "description": "FURIA X AURORA -AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 -DIA 9 |Siga @Gaules nas redes sociais\n\n8:30 FURIA X AURORA\n11:00 3DMAX X MOUZ\n13:30 VITALITY X G2\n\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "647456",
                "likeCount": "27417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJa-YD60wjmbswZsLEAc-6CMLO4",
            "id": "Aj7HKQwbQ7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T00:00:10Z",
                "channelId": "UCezhasjAtxa0T9CqdZeaslg",
                "title": "Urias - V\u00e9nus Noir (Visualizer)",
                "description": "Visualizer oficial de V\u00e9nus Noir, parte do \u00e1lbum CARRANCA\n\nInscreva-se:  @Uriasss  \n\nSiga Urias:\nhttps://www.instagram.com/uriasss\nhttps://twitter.com/uriassnake\nhttps://www.tiktok.com/@uriassnake\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nM\u00daSICA\nInt\u00e9rprete: Urias\nAutores: Urias, Paulo DKVPZ, Gorky, Number Teddie, Mackson Kennedy\nM\u00fasicos: Mackson Kennedy (guitarra e baixo) e Gorky (escaleta)\nProdu\u00e7\u00e3o: Paulo DKVPZ, Mackson Kennedy e Gorky\nMix: Rafael Fadul\nMaster: Arthur Luna\n\nVIDEO\nDire\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Styling: Ode\nDiretor de Fotografia: Bernardo Nielsen\nProdu\u00e7\u00e3o: BELTRAME+\nSet Design: Jean Labanca\nCabelo: Rafaella Schlindwein\nMaquiagem: Camila Anac\nNail Artist: Cyshimi\nAssistente de Nail Artist: Nilza\nDesign Gr\u00e1fico: Mark Schlickmann\n\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Peterson Lomovtov\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nAssistente de Gaffer: Carlos Maguila\nMaquinista: Lucas Baiano\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Lucas Matoso\nAssistente de Styling: Malu Lucatelli\nAssistentes de Set Design: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eug\u00eanio Brosco e Madson Barboza\nCamareiras: M\u00e1rcia e N\u00fabia Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marina Beltrame\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Clara Faitin\nContrarregras: Paul de Oliveira e Thiago Fernandes\n\nManagement de Urias: MATADEROS\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Urias: \u00c9rika Fiocchi\nProdu\u00e7\u00e3o Geral de Urias: Carol Jafet\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Urias: Gabriel Braga\nAssistente Pessoal de Urias: Danilo Gomes\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nImprensa: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\nUrias veste Marine Serre, Pucci e Carlos Penna.\n\nLETRA\nNa porta do hotel\nQuerem sentir todo o sabor do meu mel\nPreta mal\u00edcia, pintada a pincel\nTudo pro povo \u2014 Pr\u00eamio Nobel\n\nNegra!\nPerguntam como, onde e por qu\u00ea\nNegra!\nCabelo pro alto e o quadril largo\nNegra!\nPerguntam como eu levantei desse ch\u00e3o\nProcesso de cria\u00e7\u00e3o \u2014 quantas m\u00fasicas ter\u00e3o?\n\nNa porta do hotel\nEu me pergunto se escutaram o que \u00e9 meu\nPercebo que ningu\u00e9m prestou aten\u00e7\u00e3o\nMas \u00e9 tudo pro povo \u2014 um Grammy, um trof\u00e9u\n\nNa porta do c\u00e9u\nDistribuo selfies, j\u00e1 que aqui eu sou r\u00e9u\nSendo arrebatada, de Mugler e Chanel\nNa porta do hotel, porta do c\u00e9u\n\nRam-pam-pam-pam\nDe Mugler e Chanel\nBarulheira negra, negra n\u00e3o entra no c\u00e9u\nSe j\u00e1 escolheu pra quem vai rezar\nO joelho dobrar j\u00e1 pode come\u00e7ar\n\nRam-pam-pam-pam\nRam-pam-pam-pam\nBarulheira negra, negra, negra, negra, negra, negra\nRam-pam-pam-pam\nRam-pam-pam-pam\n\nUhum, uhum\n\nNa porta do hotel\nEu me pergunto se escutaram o que \u00e9 meu\nPercebo que ningu\u00e9m prestou aten\u00e7\u00e3o\nMas \u00e9 tudo pro povo \u2014 um Grammy, um trof\u00e9u\n\nNa porta do c\u00e9u\nDistribuo selfies, j\u00e1 que aqui eu sou r\u00e9u\nSendo arrebatada, de Mugler e Chanel\nNa porta do hotel, porta do c\u00e9u\n\nNegra!\nPerguntam como, onde e por qu\u00ea\nNegra!\nCabelo pro alto e o quadril largo\nNegra!\n\nPerguntam como eu levantei desse ch\u00e3o\nProcesso de cria\u00e7\u00e3o \u2014 quantas m\u00fasicas ter\u00e3o\n\nNa porta do hotel\nNegra!\nTodo o meu mel\nNegra!\nPorta do c\u00e9u\nNegra!\nNegra!\nNegra!\n\n#Urias #CARRANCA #V\u00e9nusNoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aj7HKQwbQ7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aj7HKQwbQ7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aj7HKQwbQ7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aj7HKQwbQ7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aj7HKQwbQ7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urias",
                "tags": [
                    "Urias",
                    "Urias CARRANCA",
                    "Urias novo \u00e1lbum",
                    "Urias m\u00fasica nova",
                    "album CARRANCA",
                    "Urias \u00e1lbum",
                    "Urias V\u00e9nus Noir",
                    "V\u00e9nus Noir",
                    "Venus Noire",
                    "V\u00e9nus Noire",
                    "Venus Noir CARRANCA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Urias - V\u00e9nus Noir (Visualizer)",
                    "description": "Visualizer oficial de V\u00e9nus Noir, parte do \u00e1lbum CARRANCA\n\nInscreva-se:  @Uriasss  \n\nSiga Urias:\nhttps://www.instagram.com/uriasss\nhttps://twitter.com/uriassnake\nhttps://www.tiktok.com/@uriassnake\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nM\u00daSICA\nInt\u00e9rprete: Urias\nAutores: Urias, Paulo DKVPZ, Gorky, Number Teddie, Mackson Kennedy\nM\u00fasicos: Mackson Kennedy (guitarra e baixo) e Gorky (escaleta)\nProdu\u00e7\u00e3o: Paulo DKVPZ, Mackson Kennedy e Gorky\nMix: Rafael Fadul\nMaster: Arthur Luna\n\nVIDEO\nDire\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Styling: Ode\nDiretor de Fotografia: Bernardo Nielsen\nProdu\u00e7\u00e3o: BELTRAME+\nSet Design: Jean Labanca\nCabelo: Rafaella Schlindwein\nMaquiagem: Camila Anac\nNail Artist: Cyshimi\nAssistente de Nail Artist: Nilza\nDesign Gr\u00e1fico: Mark Schlickmann\n\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Peterson Lomovtov\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nAssistente de Gaffer: Carlos Maguila\nMaquinista: Lucas Baiano\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Lucas Matoso\nAssistente de Styling: Malu Lucatelli\nAssistentes de Set Design: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eug\u00eanio Brosco e Madson Barboza\nCamareiras: M\u00e1rcia e N\u00fabia Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marina Beltrame\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Clara Faitin\nContrarregras: Paul de Oliveira e Thiago Fernandes\n\nManagement de Urias: MATADEROS\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Urias: \u00c9rika Fiocchi\nProdu\u00e7\u00e3o Geral de Urias: Carol Jafet\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Urias: Gabriel Braga\nAssistente Pessoal de Urias: Danilo Gomes\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nImprensa: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\nUrias veste Marine Serre, Pucci e Carlos Penna.\n\nLETRA\nNa porta do hotel\nQuerem sentir todo o sabor do meu mel\nPreta mal\u00edcia, pintada a pincel\nTudo pro povo \u2014 Pr\u00eamio Nobel\n\nNegra!\nPerguntam como, onde e por qu\u00ea\nNegra!\nCabelo pro alto e o quadril largo\nNegra!\nPerguntam como eu levantei desse ch\u00e3o\nProcesso de cria\u00e7\u00e3o \u2014 quantas m\u00fasicas ter\u00e3o?\n\nNa porta do hotel\nEu me pergunto se escutaram o que \u00e9 meu\nPercebo que ningu\u00e9m prestou aten\u00e7\u00e3o\nMas \u00e9 tudo pro povo \u2014 um Grammy, um trof\u00e9u\n\nNa porta do c\u00e9u\nDistribuo selfies, j\u00e1 que aqui eu sou r\u00e9u\nSendo arrebatada, de Mugler e Chanel\nNa porta do hotel, porta do c\u00e9u\n\nRam-pam-pam-pam\nDe Mugler e Chanel\nBarulheira negra, negra n\u00e3o entra no c\u00e9u\nSe j\u00e1 escolheu pra quem vai rezar\nO joelho dobrar j\u00e1 pode come\u00e7ar\n\nRam-pam-pam-pam\nRam-pam-pam-pam\nBarulheira negra, negra, negra, negra, negra, negra\nRam-pam-pam-pam\nRam-pam-pam-pam\n\nUhum, uhum\n\nNa porta do hotel\nEu me pergunto se escutaram o que \u00e9 meu\nPercebo que ningu\u00e9m prestou aten\u00e7\u00e3o\nMas \u00e9 tudo pro povo \u2014 um Grammy, um trof\u00e9u\n\nNa porta do c\u00e9u\nDistribuo selfies, j\u00e1 que aqui eu sou r\u00e9u\nSendo arrebatada, de Mugler e Chanel\nNa porta do hotel, porta do c\u00e9u\n\nNegra!\nPerguntam como, onde e por qu\u00ea\nNegra!\nCabelo pro alto e o quadril largo\nNegra!\n\nPerguntam como eu levantei desse ch\u00e3o\nProcesso de cria\u00e7\u00e3o \u2014 quantas m\u00fasicas ter\u00e3o\n\nNa porta do hotel\nNegra!\nTodo o meu mel\nNegra!\nPorta do c\u00e9u\nNegra!\nNegra!\nNegra!\n\n#Urias #CARRANCA #V\u00e9nusNoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5092",
                "likeCount": "948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j2aFA3YadiDxN7KUZq4RhDQq25o",
            "id": "trfTdLI0LTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T20:26:52Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "LA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (NOVOS BRAINROT SECRETO)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nLA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (NOVOS BRAINROT SECRETO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trfTdLI0LTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trfTdLI0LTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trfTdLI0LTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trfTdLI0LTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trfTdLI0LTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "NOVOS BRAINROT SECRETO",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o de halloween brainrot",
                    "brainrot de halloween roblox",
                    "dia das bruxas brainrot",
                    "dia das bruxas roblox",
                    "roblox halloween",
                    "brainrot assustador roblox",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "bruxa brainrot roblox",
                    "brainrot bruxa roblox",
                    "admin brainrot roblox",
                    "top 1 global brainrot",
                    "brasil roblox brainrot",
                    "robux",
                    "robux roblox",
                    "xmarcelo brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (NOVOS BRAINROT SECRETO)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nLA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (NOVOS BRAINROT SECRETO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319606",
                "likeCount": "4441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AoCUbee_LY9b2jlB8AivIgdeQFo",
            "id": "NZF-hJU8nn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T14:00:07Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "Felipe Rodrigues & Samuel Messias - Meu Provedor (Ao Vivo)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nCreio que \u00e9s poderoso pra fazer\nMuito al\u00e9m do meu pensar\nO que eu posso imaginar \n\nCreio que em Ti eu posso descansar\nTua palavra cumprir\u00e1\nEu sei que posso confiar\n\nTua promessa sei que est\u00e1 de p\u00e9\nN\u00e3o temerei, confiarei em Ti\nMaior \u00e9 aquele que me prometeu\nEu sei que no seu tempo ir\u00e1 cumprir\n\n\u00c9s meu provedor\nE nada me faltar\u00e1\nNada faltar\u00e1\n\u00c9s meu bom pastor\nEle me sustentar\u00e1\nMe sustentar\u00e1\n\nSeguro estou em Ti\nTua voz me guiar\u00e1\nO mal n\u00e3o vai me alcan\u00e7ar\nSei que me guiar\u00e1\n\nEu creio em Teu poder\nS\u00f3 Tu podes fazer\nO imposs\u00edvel acontecer\n\n--\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues e Jadson Moreno\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Baby Batera\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Maior Amor (Ao Vivo): https://youtu.be/xn8dyf6x2Vs\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues & Samuel Messias - Meu Provedor (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #meuprovedor #samuelmessias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZF-hJU8nn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZF-hJU8nn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZF-hJU8nn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZF-hJU8nn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZF-hJU8nn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "tags": [
                    "Feliper rodrigues",
                    "samuel messias",
                    "felipe rodrigues e samuel messias",
                    "felipe rodrigues e samuel messias meu provedor",
                    "meu provedor",
                    "meu provedor ao vivo",
                    "felipe rodrigues ao vivo",
                    "meu provedor felipe rodrigues e samuel",
                    "\u00e9s meu provedor",
                    "nada me faltara",
                    "felipe rodrigues provedor",
                    "es meu provedor felipe",
                    "nada me faltar\u00e1",
                    "felipe rodrigues \u00e9s meu provedor nada me faltar\u00e1",
                    "seguro estou em ti",
                    "tua voz me guiar\u00e1",
                    "eu creio em teu poder",
                    "felipe rodrigues adora\u00e7\u00e3o",
                    "s\u00f3 tu podes fazer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Rodrigues & Samuel Messias - Meu Provedor (Ao Vivo)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nCreio que \u00e9s poderoso pra fazer\nMuito al\u00e9m do meu pensar\nO que eu posso imaginar \n\nCreio que em Ti eu posso descansar\nTua palavra cumprir\u00e1\nEu sei que posso confiar\n\nTua promessa sei que est\u00e1 de p\u00e9\nN\u00e3o temerei, confiarei em Ti\nMaior \u00e9 aquele que me prometeu\nEu sei que no seu tempo ir\u00e1 cumprir\n\n\u00c9s meu provedor\nE nada me faltar\u00e1\nNada faltar\u00e1\n\u00c9s meu bom pastor\nEle me sustentar\u00e1\nMe sustentar\u00e1\n\nSeguro estou em Ti\nTua voz me guiar\u00e1\nO mal n\u00e3o vai me alcan\u00e7ar\nSei que me guiar\u00e1\n\nEu creio em Teu poder\nS\u00f3 Tu podes fazer\nO imposs\u00edvel acontecer\n\n--\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues e Jadson Moreno\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Baby Batera\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Maior Amor (Ao Vivo): https://youtu.be/xn8dyf6x2Vs\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues & Samuel Messias - Meu Provedor (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #meuprovedor #samuelmessias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37304",
                "likeCount": "3537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eazKIygptvkydzuyRo2SKccKsRM",
            "id": "Ip8t5hgnVvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T23:00:21Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "DOMESTIQUEI O MAMUTE DE FOGO EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ip8t5hgnVvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ip8t5hgnVvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ip8t5hgnVvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ip8t5hgnVvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ip8t5hgnVvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DOMESTIQUEI O MAMUTE DE FOGO EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102055",
                "likeCount": "4641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nfWTfvJZ2JtJaIZ-X_I8AxRTz30",
            "id": "DBa4Vuko4V0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T13:51:29Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/DBa4Vuko4V0\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/DBa4Vuko4V0\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10813",
                "likeCount": "86",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R5BFeQxtS0OmjSHXAs166sK0WLo",
            "id": "hsThd1MVhSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T21:17:20Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "SOBREVIVI 150 DIAS COM A CLASSE GUARDI\u00c3O DO ZOOL\u00d3GICO \ud83e\ude88\ud83d\udc3e",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hsThd1MVhSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hsThd1MVhSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hsThd1MVhSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hsThd1MVhSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hsThd1MVhSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "GUARDI\u00c3O DO ZOOL\u00d3GICO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "NOVA CLASSE 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "domesticando animais no 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 150 DIAS COM A CLASSE GUARDI\u00c3O DO ZOOL\u00d3GICO \ud83e\ude88\ud83d\udc3e",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116883",
                "likeCount": "4767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RX1L6p8CzfSxqWLmVEnxfQM5QTE",
            "id": "ko70cExuzZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T23:00:06Z",
                "channelId": "UCqECaJ8Gagnn7YCbPEzWH6g",
                "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taylor Swift",
                "tags": [
                    "Taylor swift",
                    "taylor",
                    "swift",
                    "taylor swift TLOAS",
                    "TS12",
                    "Showgirl",
                    "The Life of a Showgirl",
                    "new taylor swift",
                    "taylor swift album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                    "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22554193",
                "likeCount": "1022114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3XXaEKrmGq6uU8xY0qeUfJDSoW0",
            "id": "y9PDEaZAzlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T22:01:11Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "OS SEGREDOS MAIS BIZARROS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9PDEaZAzlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9PDEaZAzlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9PDEaZAzlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9PDEaZAzlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9PDEaZAzlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "OS SEGREDOS MAIS BIZARROS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88174",
                "likeCount": "4974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s95sZcOvnUvAHy3UnzGFnlp-fUI",
            "id": "BZjxRqWBeHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T15:51:21Z",
                "channelId": "UCCrz2yNyIsxpPe2rhJR2zjA",
                "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia - Tipo Homem Aranha",
                "description": "tipo homem aranha salvando a cidade jogando sua teia esse \u00e9 o primeiro freestyle depois que eu sai da cadeia oruam 2025\n#oruam #trap #traprj #funk \nLetra:\ntipo homem - aranha salvando a cidade jogando sua teia\nesse \u00e9 o primeiro freestyle\ndepois que eu sair da cadeia\neu tava l\u00e1 na pris\u00e3o\nuns esqueceram de mim\noutros lembraram outros choraram\nl\u00e1grimas de crocodilo n\u00e3o entra no c\u00e9u\ne na TV disseram que era bandido\nvi que meu pai tava triste comigo\nDeus perdoa esse pecado meu\ne eu trancado dentro de uma cela\nquando eu sair \u00e9 festa na favela\ncena falsa do caralho vai tomar no cu eu \nmostrei que eu cheguei pra enterrar\nvoc\u00eas tem um trap no meu sangue\nl\u00e1 no morro canta funk invejoso\nfala mal mas depois vai l\u00e1 no meu show\n\u00e9 que tentaram me bater me trazendo como vil\u00e3o\nmas o le\u00e3o ferido ainda \u00e9 o le\u00e3o\nmachucaram o meu cora\u00e7\u00e3o e hoje eu voltei mais forte\ns\u00f3 me entreguei porque eu n\u00e3o quis uma guerra sangrenta\ntem um trap no meu sangue\nl\u00e1 no morro canta funk invejoso\nfala mal mas depois vai l\u00e1 no meu show\n\u00e9 que tentaram me bater me trazendo como vil\u00e3o\nmas o le\u00e3o ferido ainda \u00e9 o le\u00e3o\ntipo minha areia salvando a cidade jogando sua teia\nesse \u00e9 o primeiro freestyle\ndepois que eu sair da cadeia\neu tava l\u00e1 na pris\u00e3o\nuns esqueceram de mim\noutros lembraram outros choraram\nlagrimas de crocodilo n\u00e3o entra no c\u00e9u\ne na TV disseram que era bandido\nvi que meu pai tava triste comigo\nDeus perdoe esse pecado meu\n\nArtistas: Oruam \nM\u00fasica: Freestyle Depois da Cadeia/Tipo Homem Aranha\nProdu\u00e7\u00e3o:\nG\u00eanero: Funk\nAno: 2025\n\nCANAL BG LOVE FUNK\n#bglovefunk #lovefunk #funk\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nBG LOVE FUNK \u00e9 um canal parceiro da Love Funk Produtora, que tem autoriza\u00e7\u00e3o para lan\u00e7ar m\u00fasicas dos artistas que fazem parte da empresa.\n\nCopyright \u00a9 2025 BG LOVE FUNK e Love Funk\nTodos os direitos reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZjxRqWBeHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZjxRqWBeHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZjxRqWBeHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZjxRqWBeHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZjxRqWBeHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BG LOVE FUNK",
                "tags": [
                    "oruam",
                    "oruam freestyle depois da cadeia",
                    "tipo homem aranha salvando a cidade oruam",
                    "tipo homem aranha oruam",
                    "oruam tipo homem aranha",
                    "freestyle depois da cadeia",
                    "tipo homem aranha",
                    "oruam 2025",
                    "oruam m\u00fasica nova",
                    "mainstreet",
                    "funk",
                    "mc oruam",
                    "trap rj",
                    "oruam freestyle",
                    "oruam homem aranha",
                    "nova m\u00fasica de oruam",
                    "homem aranha oruam",
                    "freestyle oruam",
                    "oruam the box",
                    "bg love funk",
                    "funk 2025",
                    "trap 2025",
                    "orochi",
                    "mc poze",
                    "m\u00fasicas de funk",
                    "trap",
                    "oruam lan\u00e7amento",
                    "lan\u00e7amento oruam"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia - Tipo Homem Aranha",
                    "description": "tipo homem aranha salvando a cidade jogando sua teia esse \u00e9 o primeiro freestyle depois que eu sai da cadeia oruam 2025\n#oruam #trap #traprj #funk \nLetra:\ntipo homem - aranha salvando a cidade jogando sua teia\nesse \u00e9 o primeiro freestyle\ndepois que eu sair da cadeia\neu tava l\u00e1 na pris\u00e3o\nuns esqueceram de mim\noutros lembraram outros choraram\nl\u00e1grimas de crocodilo n\u00e3o entra no c\u00e9u\ne na TV disseram que era bandido\nvi que meu pai tava triste comigo\nDeus perdoa esse pecado meu\ne eu trancado dentro de uma cela\nquando eu sair \u00e9 festa na favela\ncena falsa do caralho vai tomar no cu eu \nmostrei que eu cheguei pra enterrar\nvoc\u00eas tem um trap no meu sangue\nl\u00e1 no morro canta funk invejoso\nfala mal mas depois vai l\u00e1 no meu show\n\u00e9 que tentaram me bater me trazendo como vil\u00e3o\nmas o le\u00e3o ferido ainda \u00e9 o le\u00e3o\nmachucaram o meu cora\u00e7\u00e3o e hoje eu voltei mais forte\ns\u00f3 me entreguei porque eu n\u00e3o quis uma guerra sangrenta\ntem um trap no meu sangue\nl\u00e1 no morro canta funk invejoso\nfala mal mas depois vai l\u00e1 no meu show\n\u00e9 que tentaram me bater me trazendo como vil\u00e3o\nmas o le\u00e3o ferido ainda \u00e9 o le\u00e3o\ntipo minha areia salvando a cidade jogando sua teia\nesse \u00e9 o primeiro freestyle\ndepois que eu sair da cadeia\neu tava l\u00e1 na pris\u00e3o\nuns esqueceram de mim\noutros lembraram outros choraram\nlagrimas de crocodilo n\u00e3o entra no c\u00e9u\ne na TV disseram que era bandido\nvi que meu pai tava triste comigo\nDeus perdoe esse pecado meu\n\nArtistas: Oruam \nM\u00fasica: Freestyle Depois da Cadeia/Tipo Homem Aranha\nProdu\u00e7\u00e3o:\nG\u00eanero: Funk\nAno: 2025\n\nCANAL BG LOVE FUNK\n#bglovefunk #lovefunk #funk\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nBG LOVE FUNK \u00e9 um canal parceiro da Love Funk Produtora, que tem autoriza\u00e7\u00e3o para lan\u00e7ar m\u00fasicas dos artistas que fazem parte da empresa.\n\nCopyright \u00a9 2025 BG LOVE FUNK e Love Funk\nTodos os direitos reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149711",
                "likeCount": "4045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gmrzZHNBI7EjdnHSH-I-SWjuxAk",
            "id": "r5lg2oGqWtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T18:57:01Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "PRECISO DE MAIS PODER DE CORTE NO ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Cortar \u00c1rvores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5lg2oGqWtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5lg2oGqWtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5lg2oGqWtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5lg2oGqWtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5lg2oGqWtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PRECISO DE MAIS PODER DE CORTE NO ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Cortar \u00c1rvores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94204",
                "likeCount": "3607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPMKckzOnHKLWeU826Cu4BRCq0Q",
            "id": "sOI8n5Boz98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Cassiane - Marca o Meu Cora\u00e7\u00e3o (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Marca o Meu Cora\u00e7\u00e3o\", novo single da cantora Cassiane, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"MARCA O MEU CORA\u00c7\u00c3O\": https://gospel.mk/pbmarcaomeucoracao\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/marcaomeucoracao\n\n#Cassiane #MarcaoMeuCora\u00e7\u00e3o #Lan\u00e7amento #ClipeOficial\n===============================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA CASSIANE: https://gospel.mk/playlistclipescassiane\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA CASSIANE:\nTem Milagre: https://gospel.mk/clipetemmilagre\nDVD Cassiane 40 Anos: https://gospel.mk/dvdcassiane40anos\nMedley (Ao Vivo): https://gospel.mk/medley4\nEu N\u00e3o Mudo: https://gospel.mk/clipeeunaomudo\nN\u00e3o Abro M\u00e3o: https://gospel.mk/3Nrr5dj\nRecompensa: https://gospel.mk/recompensaaovivo\nMedley: https://gospel.mk/medleycassianeeandersonfreire\nOferta Agrad\u00e1vel a Ti: https://gospel.mk/ofertaagradavelatiaovivo\nO Segredo: https://gospel.mk/clipeosegredo\nMinha B\u00ean\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhabencao\n500 Graus (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipe500grausaovivo\nCom Muito Louvor: https://gospel.mk/clipecommuitolouvoraovivo\nMedley: https://gospel.mk/clipemedley3\nEu Sou Uma P\u00e9rola: gospel.mk/clipeeusouumaperola \nOlha o Que Deus Faz: https://gospel.mk/clipeolhaoquedeusfaz\nJesus Est\u00e1 no Barco (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipejesusestanobarcoaovivo\nImagine: https://gospel.mk/clipeimaginecassiane40anos\nSementes da F\u00e9: https://gospel.mk/clipesementesdafe\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS PLATAFORMAS DIGITAIS:https://gospel.mk/37VmpXs\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: http://gospel.mk/canalMkMusic\n\n===============================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/CantoraCassianeOficial \nhttps://www.instagram.com/cassianecantora\nhttps://twitter.com/CASSIANECANTORA\n\n===============================\nMARCA O MEU CORA\u00c7\u00c3O\n\nO mundo quer calar a minha adora\u00e7\u00e3o\nOferecendo altares pro meu cora\u00e7\u00e3o\nCom manjares pra sujar a minha alma\nMas eu resistirei\n\nGuardei no cora\u00e7\u00e3o, Senhor, Tua palavra\nPois ela me ensina a n\u00e3o baixar a guarda\nE, contra a tenta\u00e7\u00e3o, ela \u00e9 a minha arma\nEu n\u00e3o temerei\n\nPois quando a Tua gl\u00f3ria invade o meu ser\nA minha fraqueza se torna poder\nEu n\u00e3o vou negociar a Tua un\u00e7\u00e3o\nNada vai roubar a minha adora\u00e7\u00e3o\nVou renunciar o mundo e seus manjares\nN\u00e3o me dobrarei perante os seus altares\nPois s\u00f3 o Senhor \u00e9 Deus\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nSe aperfei\u00e7oa na minha fraqueza\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nPois quando a Tua gl\u00f3ria invade o meu ser\nA minha fraqueza se torna poder\nEu n\u00e3o vou negociar a Tua un\u00e7\u00e3o\nNada vai roubar a minha adora\u00e7\u00e3o\nVou renunciar o mundo e seus manjares\nN\u00e3o me dobrarei perante os seus altares\nPois s\u00f3 o Senhor \u00e9 Deus\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nSe aperfei\u00e7oa na minha fraqueza\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nSe aperfei\u00e7oa na minha fraqueza\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nCompositores: Dim Soares e Kemisson Allan \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBack Vocal: Cleyde Jane, Rodrigo Mozart, Paulo Zuckini, Hedy Barboza e Adiel Ferr\nViol\u00e3o e Guitarra: Herlon Lima\nLoops: Rogerio Vieira \nViolino: Robson Rocha e Aramis Rocha \nCello: Deni Feijo \nBaixo: Marcos Natto\nTeclado e Piano: Rog\u00e9rio Vieira \nViola: Daniel Pires\nBateria: Valmir Bessa\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Jairo Manh\u00e3es\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Edson da Silva Cruz \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOI8n5Boz98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOI8n5Boz98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOI8n5Boz98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOI8n5Boz98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOI8n5Boz98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Cassiane marca o meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "marca o meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "marca o meu cora\u00e7\u00e3o cassiane",
                    "cassiane",
                    "Cassiane",
                    "mk",
                    "cantora cassiane",
                    "clipe oficial cassiane",
                    "mk music",
                    "cassiane mk music",
                    "novo clipe cassiane",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "gospel",
                    "clipe cassiane",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "cassiane lan\u00e7amento",
                    "hinos gospel",
                    "clipe oficial mk music",
                    "ouvir m\u00fasica gospel",
                    "melhores musicas gospel",
                    "cassiane oficial",
                    "cassiane sucessos",
                    "mk music lan\u00e7amento",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "top gospel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Cassiane - Marca o Meu Cora\u00e7\u00e3o (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Marca o Meu Cora\u00e7\u00e3o\", novo single da cantora Cassiane, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"MARCA O MEU CORA\u00c7\u00c3O\": https://gospel.mk/pbmarcaomeucoracao\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/marcaomeucoracao\n\n#Cassiane #MarcaoMeuCora\u00e7\u00e3o #Lan\u00e7amento #ClipeOficial\n===============================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA CASSIANE: https://gospel.mk/playlistclipescassiane\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA CASSIANE:\nTem Milagre: https://gospel.mk/clipetemmilagre\nDVD Cassiane 40 Anos: https://gospel.mk/dvdcassiane40anos\nMedley (Ao Vivo): https://gospel.mk/medley4\nEu N\u00e3o Mudo: https://gospel.mk/clipeeunaomudo\nN\u00e3o Abro M\u00e3o: https://gospel.mk/3Nrr5dj\nRecompensa: https://gospel.mk/recompensaaovivo\nMedley: https://gospel.mk/medleycassianeeandersonfreire\nOferta Agrad\u00e1vel a Ti: https://gospel.mk/ofertaagradavelatiaovivo\nO Segredo: https://gospel.mk/clipeosegredo\nMinha B\u00ean\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhabencao\n500 Graus (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipe500grausaovivo\nCom Muito Louvor: https://gospel.mk/clipecommuitolouvoraovivo\nMedley: https://gospel.mk/clipemedley3\nEu Sou Uma P\u00e9rola: gospel.mk/clipeeusouumaperola \nOlha o Que Deus Faz: https://gospel.mk/clipeolhaoquedeusfaz\nJesus Est\u00e1 no Barco (Ao Vivo): https://gospel.mk/clipejesusestanobarcoaovivo\nImagine: https://gospel.mk/clipeimaginecassiane40anos\nSementes da F\u00e9: https://gospel.mk/clipesementesdafe\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS PLATAFORMAS DIGITAIS:https://gospel.mk/37VmpXs\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: http://gospel.mk/canalMkMusic\n\n===============================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A CASSIANE NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/CantoraCassianeOficial \nhttps://www.instagram.com/cassianecantora\nhttps://twitter.com/CASSIANECANTORA\n\n===============================\nMARCA O MEU CORA\u00c7\u00c3O\n\nO mundo quer calar a minha adora\u00e7\u00e3o\nOferecendo altares pro meu cora\u00e7\u00e3o\nCom manjares pra sujar a minha alma\nMas eu resistirei\n\nGuardei no cora\u00e7\u00e3o, Senhor, Tua palavra\nPois ela me ensina a n\u00e3o baixar a guarda\nE, contra a tenta\u00e7\u00e3o, ela \u00e9 a minha arma\nEu n\u00e3o temerei\n\nPois quando a Tua gl\u00f3ria invade o meu ser\nA minha fraqueza se torna poder\nEu n\u00e3o vou negociar a Tua un\u00e7\u00e3o\nNada vai roubar a minha adora\u00e7\u00e3o\nVou renunciar o mundo e seus manjares\nN\u00e3o me dobrarei perante os seus altares\nPois s\u00f3 o Senhor \u00e9 Deus\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nSe aperfei\u00e7oa na minha fraqueza\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nPois quando a Tua gl\u00f3ria invade o meu ser\nA minha fraqueza se torna poder\nEu n\u00e3o vou negociar a Tua un\u00e7\u00e3o\nNada vai roubar a minha adora\u00e7\u00e3o\nVou renunciar o mundo e seus manjares\nN\u00e3o me dobrarei perante os seus altares\nPois s\u00f3 o Senhor \u00e9 Deus\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nSe aperfei\u00e7oa na minha fraqueza\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\nPra Te adorar foi que eu nasci\nNada nesse mundo apagar\u00e1\nTua marca em mim\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nSe aperfei\u00e7oa na minha fraqueza\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nMarca o meu cora\u00e7\u00e3o com a Tua un\u00e7\u00e3o\nEu vou vencer, pois Teu poder\nReveste a minha vida e me faz prevalecer\n\nCompositores: Dim Soares e Kemisson Allan \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBack Vocal: Cleyde Jane, Rodrigo Mozart, Paulo Zuckini, Hedy Barboza e Adiel Ferr\nViol\u00e3o e Guitarra: Herlon Lima\nLoops: Rogerio Vieira \nViolino: Robson Rocha e Aramis Rocha \nCello: Deni Feijo \nBaixo: Marcos Natto\nTeclado e Piano: Rog\u00e9rio Vieira \nViola: Daniel Pires\nBateria: Valmir Bessa\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Jairo Manh\u00e3es\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmann Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Edson da Silva Cruz \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27752",
                "likeCount": "2531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sUu9CAnJp7m8Uw7mancVKlGcQ_s",
            "id": "92hjI9qm6C4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T02:35:27Z",
                "channelId": "UCJRbp7JINJ9bQJ8jhv6RRGQ",
                "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92hjI9qm6C4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92hjI9qm6C4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92hjI9qm6C4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92hjI9qm6C4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92hjI9qm6C4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freezy",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "steal a brainrot tips",
                    "steal a brainrot code",
                    "steal a brainrot hack",
                    "steal a brainrot magma",
                    "steal a brainrot codes",
                    "steal a brainrot owner",
                    "caylus steal a brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "steal a brainrot secret",
                    "steal a brainrot update",
                    "steal a brainrot script",
                    "steal a brainrot modded",
                    "steal a brainrot glitch",
                    "modded steal a brainrot",
                    "steal a brainrot hidden",
                    "steal a brainrot rainbow",
                    "steal a brainrot exploit"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                    "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443570",
                "likeCount": "18048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j9q_b8jxC9Pvp2ff44PkViQTllg",
            "id": "3kSMQILkrIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T13:00:08Z",
                "channelId": "UC4AerYtVqvf4sxUTqqAfL4A",
                "title": "Air Supply - Making Love Out Of Nothing At All (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udf43 Air Supply - Making Love Out Of Nothing At All (Lyrics)\n\ud83c\udf0eDownload / Stream: https://open.spotify.com/track/1qQkXsvHcyenlqtPlGL9kn \n\ud83d\udc9aHelp us reach 50.000 subscribers!\ud83d\udc9a\n\n\ud83c\udf3bFollow Air Supply \nhttps://airsupplymusic.com/\n\n\ud83d\udc9a Lyrics:   Air Supply - Making Love Out Of Nothing At All \n\n[Verse 1]\nI know just how to whisper\nAnd I know just how to cry\nI know just where to find the answers\nAnd I know just how to lie\nI know just how to fake it\nAnd I know just how to scheme\nI know just when to face the truth\nAnd then I know just when to dream\n\n[Verse 2]\nAnd I know just where to touch you\nAnd I know just what to prove\nI know when to pull you closer\nAnd I know when to let you loose\nAnd I know the night is fading\nAnd I know the time's gonna fly\nAnd I'm never gonna tell you everything I gotta tell you\nBut I know I gotta give it a try\n\n[Verse 3]\nAnd I know the roads to riches\nAnd I know the ways to fame\nI know all the rules and then I know how to break 'em\nAnd I always know the name of the game\nBut I don't know how to leave you\nAnd I'll never let you fall\nAnd I don't know how you do it\nMaking love out of nothing at all\n\n[Chorus]\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love)\nOut of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n\n[Verse 4]\nEvery time I see you, all the rays of the sun\nAre all streaming through the waves in your hair\nAnd every star in the sky is taking aim at your eyes\nLike a spotlight\nThe beating of my heart is a drum and it's lost\nAnd it's looking for a rhythm like you\nYou can take the darkness from the pit of the night\nAnd turn it to a beacon burning endlessly bright\nI've gotta follow it 'cause everything I know\nWell it's nothing 'til I give it to you\n\n[Guitar Solo]\n\n[Verse 5]\nI can make the runner stumble\nI can make the final block\nAnd I can make every tackle at the sound of the whistle\nI can make all the stadiums rock\nI can make tonight forever\nOr I can make it disappear by the dawn\nAnd I can make you every promise that has ever been made\nAnd I can make all your demons be gone\n\n[Verse 6]\nBut I'm never gonna make it without you\nDo you really wanna see me crawl\nAnd I'm never gonna make it like you do\nMaking love out of nothing at all\n\n[Chorus]\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\n(Making love, love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love, love)\n(Making love, love, love)\n(Making love, love, love)\n\nTags:\nmaking love out of nothing at all,making love out of nothing at all lyrics,lyrics making love out of nothing at all,air supply,lyrics,air supply making love out of nothing at all,making love out of nothing at all air supply,air supply making love out of nothing at all lyrics,lyrics air supply making love out of nothing at all,air supply lyrics,air supply lyrics making love out of nothing at all,making love out of nothing at all air supply lyrics\n\n\n \n\ud83c\udf43Follow World of Healing\nhttps://www.instagram.com/worldofhealingmusic \nhttps://www.facebook.com/people/World-of-Healing/61570566586336/ \nhttps://youtube.com/@WorldofHealingMusic?si=Q-0PqjxP79YzVuRb\n..................................................................................................................................\n\u2b50Thank you very much for your support on World of Healing channel! \u2b50\ud83c\udf43\n...................................................................................................................................\n\n#airsupply #makingloveoutofnothingatall #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kSMQILkrIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kSMQILkrIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kSMQILkrIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kSMQILkrIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kSMQILkrIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World of Healing",
                "tags": [
                    "making love out of nothing at all",
                    "making love out of nothing at all lyrics",
                    "lyrics making love out of nothing at all",
                    "air supply",
                    "lyrics",
                    "air supply making love out of nothing at all",
                    "making love out of nothing at all air supply",
                    "air supply making love out of nothing at all lyrics",
                    "lyrics air supply making love out of nothing at all",
                    "air supply lyrics",
                    "air supply lyrics making love out of nothing at all",
                    "making love out of nothing at all air supply lyrics",
                    "music",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Air Supply - Making Love Out Of Nothing At All (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udf43 Air Supply - Making Love Out Of Nothing At All (Lyrics)\n\ud83c\udf0eDownload / Stream: https://open.spotify.com/track/1qQkXsvHcyenlqtPlGL9kn \n\ud83d\udc9aHelp us reach 50.000 subscribers!\ud83d\udc9a\n\n\ud83c\udf3bFollow Air Supply \nhttps://airsupplymusic.com/\n\n\ud83d\udc9a Lyrics:   Air Supply - Making Love Out Of Nothing At All \n\n[Verse 1]\nI know just how to whisper\nAnd I know just how to cry\nI know just where to find the answers\nAnd I know just how to lie\nI know just how to fake it\nAnd I know just how to scheme\nI know just when to face the truth\nAnd then I know just when to dream\n\n[Verse 2]\nAnd I know just where to touch you\nAnd I know just what to prove\nI know when to pull you closer\nAnd I know when to let you loose\nAnd I know the night is fading\nAnd I know the time's gonna fly\nAnd I'm never gonna tell you everything I gotta tell you\nBut I know I gotta give it a try\n\n[Verse 3]\nAnd I know the roads to riches\nAnd I know the ways to fame\nI know all the rules and then I know how to break 'em\nAnd I always know the name of the game\nBut I don't know how to leave you\nAnd I'll never let you fall\nAnd I don't know how you do it\nMaking love out of nothing at all\n\n[Chorus]\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love)\nOut of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n\n[Verse 4]\nEvery time I see you, all the rays of the sun\nAre all streaming through the waves in your hair\nAnd every star in the sky is taking aim at your eyes\nLike a spotlight\nThe beating of my heart is a drum and it's lost\nAnd it's looking for a rhythm like you\nYou can take the darkness from the pit of the night\nAnd turn it to a beacon burning endlessly bright\nI've gotta follow it 'cause everything I know\nWell it's nothing 'til I give it to you\n\n[Guitar Solo]\n\n[Verse 5]\nI can make the runner stumble\nI can make the final block\nAnd I can make every tackle at the sound of the whistle\nI can make all the stadiums rock\nI can make tonight forever\nOr I can make it disappear by the dawn\nAnd I can make you every promise that has ever been made\nAnd I can make all your demons be gone\n\n[Verse 6]\nBut I'm never gonna make it without you\nDo you really wanna see me crawl\nAnd I'm never gonna make it like you do\nMaking love out of nothing at all\n\n[Chorus]\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love) Out of nothing at all\n(Making love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\n(Making love, love, love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love)\nOut of nothing at all (Making love, love, love)\n(Making love, love, love)\n(Making love, love, love)\n\nTags:\nmaking love out of nothing at all,making love out of nothing at all lyrics,lyrics making love out of nothing at all,air supply,lyrics,air supply making love out of nothing at all,making love out of nothing at all air supply,air supply making love out of nothing at all lyrics,lyrics air supply making love out of nothing at all,air supply lyrics,air supply lyrics making love out of nothing at all,making love out of nothing at all air supply lyrics\n\n\n \n\ud83c\udf43Follow World of Healing\nhttps://www.instagram.com/worldofhealingmusic \nhttps://www.facebook.com/people/World-of-Healing/61570566586336/ \nhttps://youtube.com/@WorldofHealingMusic?si=Q-0PqjxP79YzVuRb\n..................................................................................................................................\n\u2b50Thank you very much for your support on World of Healing channel! \u2b50\ud83c\udf43\n...................................................................................................................................\n\n#airsupply #makingloveoutofnothingatall #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171499",
                "likeCount": "592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rx7yUqcYnqskhxJUpPTef9573AE",
            "id": "rap_7K3Y5AI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T18:05:01Z",
                "channelId": "UCHDV3JN5aqxAy9hwTTVHJow",
                "title": "Dei FUGA com carro que FICA PIOR!! (Gta 5 rp)",
                "description": "\ud83d\udcf8INSTAGRAM: @SKORPION\n\n*NOVO* Grupo NO WHATSAPP Amigos do SKORPION: https://skorpiongamer.com.br/\n\nOs melhores produtos s\u00e3o ACEGEEK: https://www.pichau.com.br/search?q=acegeek\n\nTudo GAMER em um lugar so \u00e9 na PICHAU! https://pruuu.me/skorpionpichau\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/YU6cdRUQhj\nCADERNO OFICIAL DO SKORPION:  https://www.curtaloja.com/caderno-skorpion-1-materia\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\n\n\n\n\ud83c\udfaeTk: @SKORPIONoficial\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: @SKORPION\n\ud83d\udc4dFACEBOOM: Skorpion Gamer\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rap_7K3Y5AI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rap_7K3Y5AI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rap_7K3Y5AI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rap_7K3Y5AI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rap_7K3Y5AI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Skorpion Gamer",
                "tags": [
                    "Skorpion",
                    "SkorpionGamer",
                    "Gamer",
                    "Scorpion",
                    "Skorpion Gamer",
                    "GTA V",
                    "EASTER EGG GTA 5",
                    "EASTER",
                    "EGGGTA",
                    "CURIOSIDADES",
                    "GTA 5 ONLINE",
                    "MODO HISTORIA",
                    "lugares secretos",
                    "GTA 5 MODS",
                    "MODS",
                    "evoluindo carros",
                    "skorpion gamer evoluindo carros",
                    "evoluindo carros gta",
                    "carros estranhos gta",
                    "skorpion gamer carros estranhos",
                    "super carros skorpion gamer",
                    "carros gta",
                    "carros gta 6",
                    "gta 6",
                    "GTA 5 RP",
                    "SKOPRION GTA RP",
                    "FELIPE SACOLA",
                    "MORRO DO SACOLA",
                    "EVOLUINDO CARRO GTA RP",
                    "SUPER CARRO GTA 5 RP"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Dei FUGA com carro que FICA PIOR!! (Gta 5 rp)",
                    "description": "\ud83d\udcf8INSTAGRAM: @SKORPION\n\n*NOVO* Grupo NO WHATSAPP Amigos do SKORPION: https://skorpiongamer.com.br/\n\nOs melhores produtos s\u00e3o ACEGEEK: https://www.pichau.com.br/search?q=acegeek\n\nTudo GAMER em um lugar so \u00e9 na PICHAU! https://pruuu.me/skorpionpichau\n\nDiscord do canal: https://discord.gg/YU6cdRUQhj\nCADERNO OFICIAL DO SKORPION:  https://www.curtaloja.com/caderno-skorpion-1-materia\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\n\n\n\n\ud83c\udfaeTk: @SKORPIONoficial\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: @SKORPION\n\ud83d\udc4dFACEBOOM: Skorpion Gamer\n\n\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88377",
                "likeCount": "2913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "meWoWiNmIJ42GmgOin1LF0FoFXw",
            "id": "SeEGdSRQ-jY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T20:00:07Z",
                "channelId": "UCxaYdMYNsCBJcFE9NicmVYg",
                "title": "ISAIAS SAAD - JESUS O BOM AMIGO",
                "description": "Jesus o Bom Amigo - @IsaiasSaadOfficial   \n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://onilnk.com/r/MusicasIsaiasSaad\n\u25b8 Se inscreva em meu canal: https://www.youtube.com/@IsaiasSaadOfficial \n\n\u25b8 Letra - Jesus o Bom Amigo \n\nCompositor: Justus Henry Nelson\n\nAchei um bom amigo Jesus, o Salvador\nO escolhido dos milhares para mim\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, \u00e9 o forte mediador\nQue me purifica e guarda para Si\nConsolador amado, meu protetor do mal\nSolicitude minha toma a Si\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, a estrela da manh\u00e3\nO escolhido dos milhares para mim\n\nLevou-me as dores todas, as m\u00e1goas lhe entreguei\nMinha fortaleza \u00e9 na tenta\u00e7\u00e3o\nDeixei por Ele tudo, os \u00eddolos queimei\nEle me conserva santo o cora\u00e7\u00e3o\nQue o mundo me abandone, persiga o tentador\nJesus me guarda at\u00e9 da vida o fim\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, a estrela da manh\u00e3\nO escolhido dos milhares para mim\n\nN\u00e3o desampara nunca, nem me abandonar\u00e1\nSe fiel e obediente eu viver\nUm muro \u00e9 de fogo que me proteger\u00e1\nAt\u00e9 que venha a mim o tempo de morrer\nAo c\u00e9u, ent\u00e3o, voando, Sua gl\u00f3ria eu verei\nOnde a dor e a morte nunca v\u00eam\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, a estrela da manh\u00e3\nO escolhido dos milhares para mim\nO escolhido dos milhares para mim\nO escolhido dos milhares para mim\n\n\u25b8 Isaias Saad \u00e9 um jovem nascido na comunidade do Jardim Peri, zona norte de S\u00e3o Paulo.\nAli, entre ruas simples e sonhos grandes, Deus o chamou.\nDesde ent\u00e3o, sua voz carrega um prop\u00f3sito maior: ser altar, ser ponte, ser um instrumento nas m\u00e3os de Deus.\nSeu novo \u00e1lbum, \u201cAltar Invis\u00edvel\u201d, \u00e9 um convite \u00e0 intimidade com o Pai \u2014 onde a adora\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa de palcos, s\u00f3 de entrega\n\n \u25b8  @IsaiasSaadOfficial  tamb\u00e9m nos traz muitas can\u00e7\u00f5es maravilhosas e parcerias incr\u00edveis como, Senhor dos Ex\u00e9rcitos com o Fernandinho, Ousado Amor, Enche-Me com a Gabriela Rocha, Bondade de Deus, Ruja o Le\u00e3o / Que Se Abram Os C\u00e9us com N\u00edvea Soares, Bem Perto com Isadora Pompeo entre outras.\n\n\u25b8 oni@1526!, Isaias Saad, Jesus o Bom Amigo, Isaias Saad 2025, Jesus o Bom Amigo 2025, Louvor, Louvores, M\u00fasica Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores para Acalmar, Igreja, Worship, Gospel, es fiel, ousado amor, bondade de Deus isaias saad, que ruja o leao.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Everson Menezes\nArranjo: Everson Menezes\nTeclado: Andrey Mendes\nViol\u00e3o: Everson Menezes e Rafael Max\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira e Elias Assun\u00e7\u00e3o\nT\u00e9cnico auxiliar: Cau\u00ea Krebsky\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Fabiano Vieira\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Guilherme Massone, Hananiel Eduardo e Alek Lemes\n\n\u25b8 Redes sociais:\nInstagram: https://onilnk.com/r/Instagram_IsaiasSaad \nFacebook: https://onilnk.com/r/Facebook_IsaiasSaad \nE-mail: contato.isaiassaad@gmail.com\n\n\u25b8 MAIS DE ISAIAS SAAD: \n\nOusado Amor (Clipe Oficial) - Isaias Saad\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wSKKEAnLTDw\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mZ9yZYo9Mmk\n\nENCHE-ME (Clipe Oficial) | Isa\u00edas Saad + Gabriela Rocha\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ozBlvwVizXI\n\nISAIAS SAAD + N\u00cdVEA SOARES - RUJA O LE\u00c3O / QUE SE ABRAM OS C\u00c9US (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gTRFVMkMajw\n\nISAIAS SAAD FEAT. JOHN DIAS - \u00c1GUAS PURIFICADORAS / OCEANOS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XUDifaNsjtA\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AC\u00daSTICO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b5DN9mPxMEI\n\nBEM PERTO (Clipe Oficial) | Isaias Saad + Isadora Pompeo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TEnozBTOeIs\n\nISAIAS SAAD, D\u00c9BORA BUZAS - RENDIDO ESTOU (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EhRoefQgV_U\n\nISAIAS SAAD & SUED SILVA - SANTO (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q\n\n#IsaiasSaad #JesusOBomAmigo  #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SeEGdSRQ-jY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SeEGdSRQ-jY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SeEGdSRQ-jY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SeEGdSRQ-jY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SeEGdSRQ-jY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isaias Saad",
                "tags": [
                    "Oni@1526!",
                    "Isaias Saad",
                    "Jesus o bom Amigo",
                    "isaias saad",
                    "isaias sad",
                    "ousado amor",
                    "bondade de deus",
                    "enche-me",
                    "ruja o le\u00e3o",
                    "tu \u00e9s",
                    "a boa parte",
                    "colossenses e Suas Linhas de Amor",
                    "isa\u00edas saad",
                    "lan\u00e7amento isaias saad",
                    "Filho perdido em minha pr\u00f3pria casa",
                    "isaias saad em minha propria casa",
                    "Isaias Saad Jesus o bom amigo",
                    "Isaias Jesus o bom amigo",
                    "Jesus o bom amigo Isaias",
                    "Isaias Sad",
                    "Justus Henry Nelson",
                    "O escolhido dos milhares para mim",
                    "Jesus me guarda at\u00e9 da vida o fim",
                    "Isaias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ISAIAS SAAD - JESUS O BOM AMIGO",
                    "description": "Jesus o Bom Amigo - @IsaiasSaadOfficial   \n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://onilnk.com/r/MusicasIsaiasSaad\n\u25b8 Se inscreva em meu canal: https://www.youtube.com/@IsaiasSaadOfficial \n\n\u25b8 Letra - Jesus o Bom Amigo \n\nCompositor: Justus Henry Nelson\n\nAchei um bom amigo Jesus, o Salvador\nO escolhido dos milhares para mim\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, \u00e9 o forte mediador\nQue me purifica e guarda para Si\nConsolador amado, meu protetor do mal\nSolicitude minha toma a Si\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, a estrela da manh\u00e3\nO escolhido dos milhares para mim\n\nLevou-me as dores todas, as m\u00e1goas lhe entreguei\nMinha fortaleza \u00e9 na tenta\u00e7\u00e3o\nDeixei por Ele tudo, os \u00eddolos queimei\nEle me conserva santo o cora\u00e7\u00e3o\nQue o mundo me abandone, persiga o tentador\nJesus me guarda at\u00e9 da vida o fim\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, a estrela da manh\u00e3\nO escolhido dos milhares para mim\n\nN\u00e3o desampara nunca, nem me abandonar\u00e1\nSe fiel e obediente eu viver\nUm muro \u00e9 de fogo que me proteger\u00e1\nAt\u00e9 que venha a mim o tempo de morrer\nAo c\u00e9u, ent\u00e3o, voando, Sua gl\u00f3ria eu verei\nOnde a dor e a morte nunca v\u00eam\nDos vales \u00e9 o l\u00edrio, a estrela da manh\u00e3\nO escolhido dos milhares para mim\nO escolhido dos milhares para mim\nO escolhido dos milhares para mim\n\n\u25b8 Isaias Saad \u00e9 um jovem nascido na comunidade do Jardim Peri, zona norte de S\u00e3o Paulo.\nAli, entre ruas simples e sonhos grandes, Deus o chamou.\nDesde ent\u00e3o, sua voz carrega um prop\u00f3sito maior: ser altar, ser ponte, ser um instrumento nas m\u00e3os de Deus.\nSeu novo \u00e1lbum, \u201cAltar Invis\u00edvel\u201d, \u00e9 um convite \u00e0 intimidade com o Pai \u2014 onde a adora\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa de palcos, s\u00f3 de entrega\n\n \u25b8  @IsaiasSaadOfficial  tamb\u00e9m nos traz muitas can\u00e7\u00f5es maravilhosas e parcerias incr\u00edveis como, Senhor dos Ex\u00e9rcitos com o Fernandinho, Ousado Amor, Enche-Me com a Gabriela Rocha, Bondade de Deus, Ruja o Le\u00e3o / Que Se Abram Os C\u00e9us com N\u00edvea Soares, Bem Perto com Isadora Pompeo entre outras.\n\n\u25b8 oni@1526!, Isaias Saad, Jesus o Bom Amigo, Isaias Saad 2025, Jesus o Bom Amigo 2025, Louvor, Louvores, M\u00fasica Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores para Acalmar, Igreja, Worship, Gospel, es fiel, ousado amor, bondade de Deus isaias saad, que ruja o leao.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Everson Menezes\nArranjo: Everson Menezes\nTeclado: Andrey Mendes\nViol\u00e3o: Everson Menezes e Rafael Max\nMixagem: Elias Assun\u00e7\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Coimbra\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Fabiano Vieira e Elias Assun\u00e7\u00e3o\nT\u00e9cnico auxiliar: Cau\u00ea Krebsky\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Fabiano Vieira\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Guilherme Massone, Hananiel Eduardo e Alek Lemes\n\n\u25b8 Redes sociais:\nInstagram: https://onilnk.com/r/Instagram_IsaiasSaad \nFacebook: https://onilnk.com/r/Facebook_IsaiasSaad \nE-mail: contato.isaiassaad@gmail.com\n\n\u25b8 MAIS DE ISAIAS SAAD: \n\nOusado Amor (Clipe Oficial) - Isaias Saad\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wSKKEAnLTDw\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mZ9yZYo9Mmk\n\nENCHE-ME (Clipe Oficial) | Isa\u00edas Saad + Gabriela Rocha\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ozBlvwVizXI\n\nISAIAS SAAD + N\u00cdVEA SOARES - RUJA O LE\u00c3O / QUE SE ABRAM OS C\u00c9US (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gTRFVMkMajw\n\nISAIAS SAAD FEAT. JOHN DIAS - \u00c1GUAS PURIFICADORAS / OCEANOS (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=XUDifaNsjtA\n\nISAIAS SAAD - BONDADE DE DEUS (AC\u00daSTICO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b5DN9mPxMEI\n\nBEM PERTO (Clipe Oficial) | Isaias Saad + Isadora Pompeo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TEnozBTOeIs\n\nISAIAS SAAD, D\u00c9BORA BUZAS - RENDIDO ESTOU (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EhRoefQgV_U\n\nISAIAS SAAD & SUED SILVA - SANTO (AO VIVO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aU6msYzTJ2Q\n\n#IsaiasSaad #JesusOBomAmigo  #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31205",
                "likeCount": "1873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KI1bWsrTYHm9ydzHseNKzM-kGlw",
            "id": "OFzKUIBdHGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T18:54:30Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "TROLLEI meu amigo com CARRO DE MOLAS no BeamNG Drive Multiplayer!",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFzKUIBdHGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFzKUIBdHGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFzKUIBdHGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFzKUIBdHGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OFzKUIBdHGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TROLLEI meu amigo com CARRO DE MOLAS no BeamNG Drive Multiplayer!",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64272",
                "likeCount": "3132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EFMuB29f_r4AIp7FRqH6uhz9GzA",
            "id": "g3ixgCAxwrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T13:00:07Z",
                "channelId": "UC1wr_slsrNRUcywBAUcNcGw",
                "title": "Ser Achado Nele - Thamires Garcia e @AndreAquino",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3ixgCAxwrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3ixgCAxwrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3ixgCAxwrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3ixgCAxwrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3ixgCAxwrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thamires Garcia Oficial",
                "tags": [
                    "thamires garcia",
                    "tamires garcia",
                    "Thamires",
                    "aquieta",
                    "aquieta minha alma",
                    "aquieta minh'alma",
                    "ministerio zoe",
                    "zoe",
                    "evangelica",
                    "crista",
                    "muisica",
                    "gospel",
                    "adoracao",
                    "louvor",
                    "muisca",
                    "como fazer",
                    "como chegar",
                    "como encontrar",
                    "Deus",
                    "Jesus",
                    "igreja",
                    "catolica",
                    "nunca foi sobre n\u00f3s",
                    "deserto",
                    "me leva ao deserto",
                    "at\u00e9 que o Senhor venha",
                    "fere meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "salmo 126"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ser Achado Nele - Thamires Garcia e @AndreAquino",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23881",
                "likeCount": "3841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RgQbWy3ccFl9Ar8PUKpRGW0XERc",
            "id": "i2dvePe7fwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T14:45:07Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Os Alde\u00f5es se Foram para Sempre!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2dvePe7fwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2dvePe7fwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2dvePe7fwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2dvePe7fwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2dvePe7fwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Os Alde\u00f5es se Foram para Sempre!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128598",
                "likeCount": "2962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LxZcqA_bnxCoRk_tIlCUyFNjm4s",
            "id": "yehTajUGYRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T13:00:07Z",
                "channelId": "UCmofVw_WgKPDy3pEiXLskug",
                "title": "A Tua Igreja Te Adora - DT Worship & Ana Paula Valad\u00e3o Feat. Luana Barbedo",
                "description": "@dt.worship & Ana Paula Valad\u00e3o Feat. Luana Barbedo - A Tua Igreja Te Adora\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/DTWorship \n\n\u25b8 Letra - A Tua Igreja Te Adora \n\nCompositora: Luana Barbedo\n\nNesse lugar de ora\u00e7\u00e3o, eu\nDerramo meu cora\u00e7\u00e3o\nEsperando um olhar Teu\nOh Deus, lembre-Se de mim\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nGrande \u00e9 o Senhor \nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nNesse lugar de ora\u00e7\u00e3o \nAos teus p\u00e9s me humilho \nE quanto mais eu fico aqui mais\nMe pare\u00e7o contigo \n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor \nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nA tua igreja Te adora\nA tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\nA tua igreja Te adora\nA tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se curva inclina pra me ver\n\nA Tua igreja Te adora\nA Tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\nA Tua igreja Te adora\nA Tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\n\u25b8 O DT Worship nasceu no sul da Fl\u00f3rida, na Igreja Diante do Trono - uma igreja aconchegante, fundamentada na Palavra e que aprecia a manifesta\u00e7\u00e3o da Presen\u00e7a de Deus em meio aos louvores. \n\nPastoreados por Gustavo e Ana Paula Bessa, brasileiros imigrantes e adoradores norte americanos, comp\u00f5em o time que serve a igreja local e que ama construir o trono de louvores a Jesus - Salmo 2:8.\n\nO DT Worship \u00e9 voz e consolo para muitos, e conecta pessoas ao cora\u00e7\u00e3o de Deus por meio da excel\u00eancia, da adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e prof\u00e9tica, e de composi\u00e7\u00f5es que a Igreja ao redor mundo vai abra\u00e7ar em seu repert\u00f3rio tamb\u00e9m. O grupo surgiu para expressar em can\u00e7\u00f5es, a fome por Deus que se intensifica em terra estrangeira.\n\nAfinal, somos todos peregrinos e forasteiros - 1 Pedro 2:11 - e o anseio, n\u00e3o importa em que geografia estejamos, \u00e9 pela P\u00e1tria Celestial que est\u00e1 por vir, invadindo e transformando a Terra.\n\n\u25b8 Oni@1526!, DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Luana Barbedo, A Tua Igreja Te Adora, DT Worship 2025, Ana Paula Valad\u00e3o 2025, Luana Barbedo 2025, A Tua Igreja Te Adora 2025, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nCompositora: Luana Barbedo\n\nInt\u00e9rprete: DT Worship, Luana Barbedo, Ana Paula Valad\u00e3o\n \nPiano: Rick Rodrigues\nArranjos: Sammie Lee/ Rick Rodrigues\n \nBateria: Nick Carvalho\nBaixo: Lucas Dollinger\nGuitarras: Heber Silva\nDan\u00e7a: Kely Cristina Bastos\nNayane Martins Lopes\nIsabel Silvestre\nL\u00edgia Cardoso\nM\u00e1rcia PJ Fraga\nLoren Leme\nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Telinho\nProdutor executivo e art\u00edstico: Paulo Alberto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Flavio Borges\nPreparador vocal: Michael \u00c1lex\n\n\u25b8 Rede social oficial:\n\n- Instagram: https://onilnk.com/r/Instagram_DTWorship \n\n#DTWorship #ATuaIgrejaTeAdora #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yehTajUGYRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yehTajUGYRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yehTajUGYRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yehTajUGYRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yehTajUGYRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diante do Trono",
                "tags": [
                    "Oni@1526!",
                    "Musica Gospel",
                    "Worship",
                    "Gospel",
                    "Musica Evangelica",
                    "Louvores",
                    "Hinos",
                    "Louvor",
                    "Gospel Music",
                    "Louvores Gospel",
                    "Louvores De Adoracao",
                    "Lan\u00e7amento Gospel",
                    "Gospel Lan\u00e7amentos",
                    "DT Worship",
                    "Ana Paula Valad\u00e3o",
                    "Luana Barbedo",
                    "A Tua Igreja te Adora",
                    "A tua igreja te adora",
                    "Jaco quem diria",
                    "Lan\u00e7amentos DT",
                    "Diante do Trono",
                    "dt worship",
                    "Ana Paula Valad\u00e3o e Luana Barbedo",
                    "Grande \u00e9 o Senhor",
                    "Ana Paula A tua igreja te adora",
                    "Luana A tua igreja te adora",
                    "a tua igreja te adora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A Tua Igreja Te Adora - DT Worship & Ana Paula Valad\u00e3o Feat. Luana Barbedo",
                    "description": "@dt.worship & Ana Paula Valad\u00e3o Feat. Luana Barbedo - A Tua Igreja Te Adora\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/DTWorship \n\n\u25b8 Letra - A Tua Igreja Te Adora \n\nCompositora: Luana Barbedo\n\nNesse lugar de ora\u00e7\u00e3o, eu\nDerramo meu cora\u00e7\u00e3o\nEsperando um olhar Teu\nOh Deus, lembre-Se de mim\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nGrande \u00e9 o Senhor \nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nNesse lugar de ora\u00e7\u00e3o \nAos teus p\u00e9s me humilho \nE quanto mais eu fico aqui mais\nMe pare\u00e7o contigo \n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor \nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nA tua igreja Te adora\nA tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\nA tua igreja Te adora\nA tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se inclina pra me ver\n\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\nQue habita nas alturas mas se curva inclina pra me ver\n\nA Tua igreja Te adora\nA Tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\nA Tua igreja Te adora\nA Tua igreja Te adora\nGrande \u00e9 o Senhor\nGrande \u00e9 o Senhor\n\n\u25b8 O DT Worship nasceu no sul da Fl\u00f3rida, na Igreja Diante do Trono - uma igreja aconchegante, fundamentada na Palavra e que aprecia a manifesta\u00e7\u00e3o da Presen\u00e7a de Deus em meio aos louvores. \n\nPastoreados por Gustavo e Ana Paula Bessa, brasileiros imigrantes e adoradores norte americanos, comp\u00f5em o time que serve a igreja local e que ama construir o trono de louvores a Jesus - Salmo 2:8.\n\nO DT Worship \u00e9 voz e consolo para muitos, e conecta pessoas ao cora\u00e7\u00e3o de Deus por meio da excel\u00eancia, da adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea e prof\u00e9tica, e de composi\u00e7\u00f5es que a Igreja ao redor mundo vai abra\u00e7ar em seu repert\u00f3rio tamb\u00e9m. O grupo surgiu para expressar em can\u00e7\u00f5es, a fome por Deus que se intensifica em terra estrangeira.\n\nAfinal, somos todos peregrinos e forasteiros - 1 Pedro 2:11 - e o anseio, n\u00e3o importa em que geografia estejamos, \u00e9 pela P\u00e1tria Celestial que est\u00e1 por vir, invadindo e transformando a Terra.\n\n\u25b8 Oni@1526!, DT Worship, Ana Paula Valad\u00e3o, Luana Barbedo, A Tua Igreja Te Adora, DT Worship 2025, Ana Paula Valad\u00e3o 2025, Luana Barbedo 2025, A Tua Igreja Te Adora 2025, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nCompositora: Luana Barbedo\n\nInt\u00e9rprete: DT Worship, Luana Barbedo, Ana Paula Valad\u00e3o\n \nPiano: Rick Rodrigues\nArranjos: Sammie Lee/ Rick Rodrigues\n \nBateria: Nick Carvalho\nBaixo: Lucas Dollinger\nGuitarras: Heber Silva\nDan\u00e7a: Kely Cristina Bastos\nNayane Martins Lopes\nIsabel Silvestre\nL\u00edgia Cardoso\nM\u00e1rcia PJ Fraga\nLoren Leme\nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Telinho\nProdutor executivo e art\u00edstico: Paulo Alberto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Flavio Borges\nPreparador vocal: Michael \u00c1lex\n\n\u25b8 Rede social oficial:\n\n- Instagram: https://onilnk.com/r/Instagram_DTWorship \n\n#DTWorship #ATuaIgrejaTeAdora #SomQueAlimenta\n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26458",
                "likeCount": "3128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ckEQGM3xRIvd8RvUiudTuTP9v7A",
            "id": "ahdLYNIU688",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T20:00:08Z",
                "channelId": "UCLYimOsgmIVf6KNjzXPkUwQ",
                "title": "\u00c9 pecado jogar no modo EASY? | Gaveta",
                "description": "Assine NordVPN e navegue com seguran\u00e7a usando o servi\u00e7o de VPN mais r\u00e1pido do mundo. Economize no plano de 2 anos e ganhe 4 meses b\u00f4nus aqui: https://nordvpn.com/gaveta\n\nT\u00e1 liberado zerar joguinho no modo easy? Esse papo \u00e9 velho: ser\u00e1 que os jogos deviam deixar o player escolher o n\u00edvel de dificuldade? Afinal, Dark Souls, Hollow Knight e Cuphead s\u00e3o s\u00f3 alguns exemplos famosos justamente por te fazerem sofrer. Ser\u00e1 que um modo f\u00e1cil estragaria o level design desses jogos? Ou todo game deveria, sim, ter uma op\u00e7\u00e3o mais acess\u00edvel para players menos experientes? Vou analisar os dois lados dessa discuss\u00e3o, no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nVota em mim no iBest, vai:\nhttps://shre.ink/gaveta-ibest\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahdLYNIU688/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahdLYNIU688/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahdLYNIU688/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahdLYNIU688/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahdLYNIU688/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaveta",
                "tags": [
                    "anderson gaveta",
                    "gaveta filmes",
                    "edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo",
                    "gaveta show",
                    "gaveta",
                    "gaveta modo easy",
                    "gaveta modo facil",
                    "modo facil em jogos",
                    "modo easy em games",
                    "dificuldade em jogos",
                    "jogos dif\u00edceis",
                    "jogos f\u00e1ceis",
                    "dark souls",
                    "astro bot",
                    "cuphead",
                    "celeste",
                    "dead cells",
                    "god of war 2018",
                    "super mario",
                    "soulslike",
                    "rogue like"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 pecado jogar no modo EASY? | Gaveta",
                    "description": "Assine NordVPN e navegue com seguran\u00e7a usando o servi\u00e7o de VPN mais r\u00e1pido do mundo. Economize no plano de 2 anos e ganhe 4 meses b\u00f4nus aqui: https://nordvpn.com/gaveta\n\nT\u00e1 liberado zerar joguinho no modo easy? Esse papo \u00e9 velho: ser\u00e1 que os jogos deviam deixar o player escolher o n\u00edvel de dificuldade? Afinal, Dark Souls, Hollow Knight e Cuphead s\u00e3o s\u00f3 alguns exemplos famosos justamente por te fazerem sofrer. Ser\u00e1 que um modo f\u00e1cil estragaria o level design desses jogos? Ou todo game deveria, sim, ter uma op\u00e7\u00e3o mais acess\u00edvel para players menos experientes? Vou analisar os dois lados dessa discuss\u00e3o, no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nVota em mim no iBest, vai:\nhttps://shre.ink/gaveta-ibest\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108054",
                "likeCount": "17949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-SOlfJR_oFsusUQB_Zm0SR3V1U",
            "id": "jM3L8a4vNtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T00:02:40Z",
                "channelId": "UCADjj2eVbrpSxlJDoW7IvTw",
                "title": "A Liberdade (Intro)",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nA Liberdade (Intro) \u00b7 Marcinha do Corintho \u00b7 Urias \u00b7 Guillaume Blanc-Marianne \u00b7 Maffalda\n\nCARRANCA\n\n\u2117 2025 Urias\n\nReleased on: 2025-10-07\n\nProducer: Maffalda\nMixer: Rafael Fadul\nMastering Engineer: Arthur Luna\nMusic Publisher: Warner Chappell\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM3L8a4vNtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM3L8a4vNtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM3L8a4vNtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM3L8a4vNtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM3L8a4vNtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Release - Topic",
                "tags": [
                    "Marcinha do Corintho",
                    "Urias",
                    "Guillaume Blanc-Marianne",
                    "Maffalda",
                    "CARRANCA",
                    "A Liberdade (Intro)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A Liberdade (Intro)",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nA Liberdade (Intro) \u00b7 Marcinha do Corintho \u00b7 Urias \u00b7 Guillaume Blanc-Marianne \u00b7 Maffalda\n\nCARRANCA\n\n\u2117 2025 Urias\n\nReleased on: 2025-10-07\n\nProducer: Maffalda\nMixer: Rafael Fadul\nMastering Engineer: Arthur Luna\nMusic Publisher: Warner Chappell\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3697",
                "likeCount": "437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zywA2flk7CbQ6qWYiZgwCbMU8Rw",
            "id": "LA2oBdLuOJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T23:00:20Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "MINHA NAMORADA TROLLOU MINHA CONTA DE FC MOBILE ENQUANTO EU DORMIA... \ud83d\ude2d",
                "description": "Acesse o Rei dos Coins e garanta o melhor custo benef\u00edcio! https://www.reidoscoins.com.br/\n\nMinha namorada esperou eu dormir e aprontou uma trolagem com a minha conta...\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LA2oBdLuOJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LA2oBdLuOJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LA2oBdLuOJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LA2oBdLuOJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LA2oBdLuOJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa mobile",
                    "amanhecer",
                    "rafao tv",
                    "rafao fc mobile",
                    "novos packs fc mobile",
                    "fc mobile 26",
                    "fc 26 mobile",
                    "novo fc mobile",
                    "aniversario fc mobile",
                    "bola de ouro fc mobile",
                    "trolagem fc mobile",
                    "namorada rafao",
                    "namorada rafao trolou conta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MINHA NAMORADA TROLLOU MINHA CONTA DE FC MOBILE ENQUANTO EU DORMIA... \ud83d\ude2d",
                    "description": "Acesse o Rei dos Coins e garanta o melhor custo benef\u00edcio! https://www.reidoscoins.com.br/\n\nMinha namorada esperou eu dormir e aprontou uma trolagem com a minha conta...\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65733",
                "likeCount": "5844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RUx4A0gzns2UVpHGqkZ4MFVdw0Y",
            "id": "Ox1NW5Z-F2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia (prod. Maurin)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin\nMix: Maurin\nMaster: Maurin\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia (prod. Maurin)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin\nMix: Maurin\nMaster: Maurin\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1679204",
                "likeCount": "101681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ojcgasleA_OYFa_Dnd1_hUkjeMY",
            "id": "YSsYp7qmiK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T22:00:42Z",
                "channelId": "UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg",
                "title": "FINALMENTE A ARMA MAIS \"BRUTAL\" DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSsYp7qmiK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSsYp7qmiK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSsYp7qmiK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSsYp7qmiK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YSsYp7qmiK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apuh",
                "tags": [
                    "APUH",
                    "ABSURDO 2",
                    "ABSURDO",
                    "ARMA",
                    "ILEGAL",
                    "BANIDA",
                    "OP",
                    "MINECRAFT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE A ARMA MAIS \"BRUTAL\" DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                    "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65827",
                "likeCount": "10239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rjdpjb0-GrSab4uQBprQH5W49dk",
            "id": "TI2OoFrV2Rs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T19:00:06Z",
                "channelId": "UCq_puGaIiyVyJPMoI20FrjA",
                "title": "Rema, Selena Gomez - Calm Down (sub. espa\u00f1ol + lyrics)",
                "description": "\ud83c\udf9b\ufe0f RETROWAVE FM \u2022 Video lyrics con est\u00e9tica nost\u00e1lgica \ud83c\udf9b\ufe0f\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n: Calm Down\n\ud83d\udcfc Artista: Rema, Selena Gomez \n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2023\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@heisrema\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/heisrema\n\u2022 \u2716\ufe0f X / Twitter: x.com/heisrema\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/heisrema\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@badboyrema\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/WcIcVapfqXw?si=yGh-ZRbpsqbmZ7wt\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd79\ufe0f Si te gust\u00f3 este viaje musical en el tiempo, suscr\u00edbete para no perderte nuevas joyas de los 80s, 90s y 2000s:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@RetroWaveF.M\n\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s vibes retro:\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/retrowave.fm_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@retrowave75\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\uddf7 #RetrowaveFM #Lyrics #80s #90s #2000s #MusicVibes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2OoFrV2Rs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2OoFrV2Rs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2OoFrV2Rs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2OoFrV2Rs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2OoFrV2Rs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RetroWave FM",
                "tags": [
                    "#RetrowaveFM",
                    "#LyricsVideo",
                    "#RetroLyrics",
                    "#RetroVibes",
                    "#OldSchoolVibes",
                    "#80sMusic",
                    "#BackToThe80s",
                    "#90sMusic",
                    "#2000sMusic",
                    "#BackToThe2000s",
                    "#80sAesthetic",
                    "#90sLook",
                    "#2000sFeels"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rema, Selena Gomez - Calm Down (sub. espa\u00f1ol + lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udf9b\ufe0f RETROWAVE FM \u2022 Video lyrics con est\u00e9tica nost\u00e1lgica \ud83c\udf9b\ufe0f\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n: Calm Down\n\ud83d\udcfc Artista: Rema, Selena Gomez \n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2023\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@heisrema\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/heisrema\n\u2022 \u2716\ufe0f X / Twitter: x.com/heisrema\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/heisrema\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@badboyrema\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/WcIcVapfqXw?si=yGh-ZRbpsqbmZ7wt\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd79\ufe0f Si te gust\u00f3 este viaje musical en el tiempo, suscr\u00edbete para no perderte nuevas joyas de los 80s, 90s y 2000s:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@RetroWaveF.M\n\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s vibes retro:\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/retrowave.fm_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@retrowave75\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\uddf7 #RetrowaveFM #Lyrics #80s #90s #2000s #MusicVibes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263700",
                "likeCount": "703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UC-xNKkOcs_YkLa3VQe3969Mr_c",
            "id": "qqJskdUrqRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T05:21:40Z",
                "channelId": "UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig",
                "title": "EVENTO NO ROUBE UM BRAINROT - LIVE PIX ON",
                "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nCanal de Games: https://www.youtube.com/@CrisKenjiGames\n\nhttps://legacyuniversity.com.br/oportunidade\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqJskdUrqRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqJskdUrqRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqJskdUrqRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqJskdUrqRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqJskdUrqRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Kenji",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EVENTO NO ROUBE UM BRAINROT - LIVE PIX ON",
                    "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nCanal de Games: https://www.youtube.com/@CrisKenjiGames\n\nhttps://legacyuniversity.com.br/oportunidade\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240683",
                "likeCount": "3204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bh2sF0kKW-cMrO_ti02fseqsiGM",
            "id": "S1x5Hz9wsls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T19:20:13Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o, Tarc\u00edsio do Acordeon e Iguinho & Lulinha - De Bra\u00e7os Abertos - Mu\u00eddo de Vaquejada",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: De Bra\u00e7os Abertos\nComposi\u00e7\u00e3o: Kara Veia\nParticipa\u00e7\u00f5es: Tarc\u00edsio do Acordeon e Iguinho & Lulinha\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1x5Hz9wsls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1x5Hz9wsls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1x5Hz9wsls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1x5Hz9wsls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1x5Hz9wsls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Tu xera",
                    "Borboletas",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "TBT",
                    "TBT WS",
                    "Nostalgia",
                    "Saudades",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu",
                    "Cicatrizes",
                    "Viva a Bagaceira",
                    "Rey Vaqueiro",
                    "Iguinho e Lulinha",
                    "Fim de Semana",
                    "Mu\u00eddo de Vaquejada",
                    "Tarc\u00edsio do Acordeon",
                    "De Bra\u00e7os Abertos",
                    "Kara Veia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o, Tarc\u00edsio do Acordeon e Iguinho & Lulinha - De Bra\u00e7os Abertos - Mu\u00eddo de Vaquejada",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: De Bra\u00e7os Abertos\nComposi\u00e7\u00e3o: Kara Veia\nParticipa\u00e7\u00f5es: Tarc\u00edsio do Acordeon e Iguinho & Lulinha\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42418",
                "likeCount": "579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g7Rjox10lMGPR7jeAKdgela0zzw",
            "id": "VNvZPoPVYsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T14:01:00Z",
                "channelId": "UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw",
                "title": "ADOTAMOS ANIMAIS em 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc36 Essa foi a MELHOR Atualiza\u00e7\u00e3o!",
                "description": "\ud83c\udf32\ud83d\udd25 AGORA SIMMMM!!! A FLORESTA NUNCA MAIS SER\u00c1 A MESMA!!! \ud83d\ude31\ud83c\udf33  \nNO JOGO **99 NOITES NA FLORESTA**, EU E **MINHA M\u00c3E** DESCOBRIMOS A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAIS INSANA DE TODAS: **AGORA D\u00c1 PRA DOMESTICAR ANIMAIS!!!** \ud83d\udc3a\ud83d\udc3b\ud83e\udd9d  \n\nSIM, MEU POVO!!! AGORA TEM **PETS FOFOS, PETS BRAVOS E AT\u00c9 PETS LOUCOS** QUE PODEM LUTAR JUNTO COM VOC\u00ca!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5  \nEU TENTEI DOMAR UM LOBO GIGANTE E ELE QUASE MORD... DIGO... *FEZ CARINHO* EM MIM \ud83e\udd23\ud83d\udc80  \nENQUANTO ISSO **MINHA M\u00c3E** ESTAVA TENTANDO FAZER AMIZADE COM UM GUAXINIM QUE ROUBOU TODAS AS COMIDAS DA NOSSA MOCHILA!!! \ud83c\udf5e\ud83e\uddc0\ud83d\ude02  \n\nESSA ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c1 CHEIA DE NOVIDADES:  \n\ud83d\udd25 **NOVOS ANIMAIS SELVAGENS** ESPALHADOS PELA FLORESTA  \n\ud83d\udc3e **SISTEMA DE DOMESTICA\u00c7\u00c3O** COMPLETO COM ALIMENTA\u00c7\u00c3O E CONFIAN\u00c7A  \n\ud83e\uddb4 **PETS QUE AJUDAM NO COMBATE, EXPLORA\u00c7\u00c3O E DEFESA**  \n\ud83d\udc8e E A MELHOR PARTE: ELES PODEM EVOLUIR E FICAR AINDA MAIS FORTES!!!  \n\nMAS NEM TUDO \u00c9 F\u00c1CIL... ALGUNS ANIMAIS S\u00c3O PERIGOSOS DEMAIS!!! \ud83d\ude28  \nEU QUASE FUI ENGOLIDO POR UM URSO GIGANTE, E A **MINHA M\u00c3E** TEVE QUE SALVAR COM UMA MA\u00c7\u00c3 ENCANTADA \ud83c\udf4e\u2728 (N\u00c3O PERGUNTA COMO ELA CONSEGUIU ESSA MA\u00c7\u00c3 \ud83e\udd23).  \n\nESSA \u00c9 A **ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAIS \u00c9PICA DE TODAS**, CHEIA DE MIST\u00c9RIO, MAGIA, ANIMAIS FANT\u00c1STICOS E MUITO SUSPENSE!!! \ud83c\udf0c\ud83d\udca5  \nSE VOC\u00ca CURTE **SOBREVIV\u00caNCIA, PETS FOFOS, BATALHAS NA SELVA E RISADAS SEM FIM**, ESSE V\u00cdDEO \u00c9 PRA VOC\u00ca!!!  \n\n\ud83d\udc9a DEIXA O LIKE, DOMA SEU PET FAVORITO E VEM SOBREVIVER COM A GENTE NAS 99 NOITES MAIS MALUCAS DO MUNDO!!!  \n\n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!\n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNvZPoPVYsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNvZPoPVYsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNvZPoPVYsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNvZPoPVYsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNvZPoPVYsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEC GO! #games",
                "tags": [
                    "alec go",
                    "roblox",
                    "alec go roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "alecgo",
                    "a like go",
                    "alikego",
                    "alek go",
                    "alic go",
                    "99 nights in forest",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "pets 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta",
                    "99 noites pets atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "jogo 99 noites na floresta alec go",
                    "99 noites animais",
                    "99 noites update",
                    "alec gol",
                    "alex gol",
                    "alex go",
                    "lau e alec",
                    "alec e lau",
                    "alec",
                    "alec jogando",
                    "jogo engra\u00e7ado",
                    "alec go e lau",
                    "alec e lau jogando",
                    "alecgol",
                    "alec go!",
                    "alec go games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ADOTAMOS ANIMAIS em 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc36 Essa foi a MELHOR Atualiza\u00e7\u00e3o!",
                    "description": "\ud83c\udf32\ud83d\udd25 AGORA SIMMMM!!! A FLORESTA NUNCA MAIS SER\u00c1 A MESMA!!! \ud83d\ude31\ud83c\udf33  \nNO JOGO **99 NOITES NA FLORESTA**, EU E **MINHA M\u00c3E** DESCOBRIMOS A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAIS INSANA DE TODAS: **AGORA D\u00c1 PRA DOMESTICAR ANIMAIS!!!** \ud83d\udc3a\ud83d\udc3b\ud83e\udd9d  \n\nSIM, MEU POVO!!! AGORA TEM **PETS FOFOS, PETS BRAVOS E AT\u00c9 PETS LOUCOS** QUE PODEM LUTAR JUNTO COM VOC\u00ca!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5  \nEU TENTEI DOMAR UM LOBO GIGANTE E ELE QUASE MORD... DIGO... *FEZ CARINHO* EM MIM \ud83e\udd23\ud83d\udc80  \nENQUANTO ISSO **MINHA M\u00c3E** ESTAVA TENTANDO FAZER AMIZADE COM UM GUAXINIM QUE ROUBOU TODAS AS COMIDAS DA NOSSA MOCHILA!!! \ud83c\udf5e\ud83e\uddc0\ud83d\ude02  \n\nESSA ATUALIZA\u00c7\u00c3O T\u00c1 CHEIA DE NOVIDADES:  \n\ud83d\udd25 **NOVOS ANIMAIS SELVAGENS** ESPALHADOS PELA FLORESTA  \n\ud83d\udc3e **SISTEMA DE DOMESTICA\u00c7\u00c3O** COMPLETO COM ALIMENTA\u00c7\u00c3O E CONFIAN\u00c7A  \n\ud83e\uddb4 **PETS QUE AJUDAM NO COMBATE, EXPLORA\u00c7\u00c3O E DEFESA**  \n\ud83d\udc8e E A MELHOR PARTE: ELES PODEM EVOLUIR E FICAR AINDA MAIS FORTES!!!  \n\nMAS NEM TUDO \u00c9 F\u00c1CIL... ALGUNS ANIMAIS S\u00c3O PERIGOSOS DEMAIS!!! \ud83d\ude28  \nEU QUASE FUI ENGOLIDO POR UM URSO GIGANTE, E A **MINHA M\u00c3E** TEVE QUE SALVAR COM UMA MA\u00c7\u00c3 ENCANTADA \ud83c\udf4e\u2728 (N\u00c3O PERGUNTA COMO ELA CONSEGUIU ESSA MA\u00c7\u00c3 \ud83e\udd23).  \n\nESSA \u00c9 A **ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAIS \u00c9PICA DE TODAS**, CHEIA DE MIST\u00c9RIO, MAGIA, ANIMAIS FANT\u00c1STICOS E MUITO SUSPENSE!!! \ud83c\udf0c\ud83d\udca5  \nSE VOC\u00ca CURTE **SOBREVIV\u00caNCIA, PETS FOFOS, BATALHAS NA SELVA E RISADAS SEM FIM**, ESSE V\u00cdDEO \u00c9 PRA VOC\u00ca!!!  \n\n\ud83d\udc9a DEIXA O LIKE, DOMA SEU PET FAVORITO E VEM SOBREVIVER COM A GENTE NAS 99 NOITES MAIS MALUCAS DO MUNDO!!!  \n\n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!\n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81275",
                "likeCount": "7486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QwtmI_cIstnV4WbR11S-bZd5_Y8",
            "id": "RtOrhscDdUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:00:08Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Kellen Byanca | Foi a Tua M\u00e3o [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Foi a Tua M\u00e3o\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em outubro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/PrLHGB5OZbk\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/FoiaTuaMao_KellenByanca\n\u25ba https://onerpm.link/PelaGraca_KellenByanca\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kellen Byanca\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Foi a Tua M\u00e3o\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Felipe Costa e Jan Nascimento\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Foi a Tua M\u00e3o\n\nPor muitas vezes eu ouvi o n\u00e3o \nLutei at\u00e9 que o meu cora\u00e7\u00e3o \nCalejou de uma vez, criou cascas que blinda minha alma \nDiluindo as minhas frustra\u00e7\u00f5es sei o quanto eu chorei\n \nMais em meio a esse processo, sempre esteve por perto\nNunca me deixou sozinho, viu minhas lagrimas caindo\nLembro como fosse hoje, quando em um quarto fechado\nChorando eu vi o c\u00e9u se abrindo\n \nFoi a Tua m\u00e3o, simplesmente a Tua m\u00e3o que me ajudou \nTodas as vezes que n\u00e3o consegui andar \n\u00c9s meu Tudo, Tudo, Bra\u00e7o Forte\n \nFoi a Tua m\u00e3o, simplesmente a Tua m\u00e3o que me ajudou \nTodas as vezes que n\u00e3o consegui andar\nCarregou-me em seus bra\u00e7os pra eu n\u00e3o parar\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #KellenByanca #FoiaTuaM\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtOrhscDdUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtOrhscDdUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtOrhscDdUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtOrhscDdUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtOrhscDdUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Kellen Byanca",
                    "Foi a Tua M\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Kellen Byanca | Foi a Tua M\u00e3o [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Foi a Tua M\u00e3o\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em outubro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/PrLHGB5OZbk\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/FoiaTuaMao_KellenByanca\n\u25ba https://onerpm.link/PelaGraca_KellenByanca\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kellen Byanca\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Foi a Tua M\u00e3o\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Felipe Costa e Jan Nascimento\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Foi a Tua M\u00e3o\n\nPor muitas vezes eu ouvi o n\u00e3o \nLutei at\u00e9 que o meu cora\u00e7\u00e3o \nCalejou de uma vez, criou cascas que blinda minha alma \nDiluindo as minhas frustra\u00e7\u00f5es sei o quanto eu chorei\n \nMais em meio a esse processo, sempre esteve por perto\nNunca me deixou sozinho, viu minhas lagrimas caindo\nLembro como fosse hoje, quando em um quarto fechado\nChorando eu vi o c\u00e9u se abrindo\n \nFoi a Tua m\u00e3o, simplesmente a Tua m\u00e3o que me ajudou \nTodas as vezes que n\u00e3o consegui andar \n\u00c9s meu Tudo, Tudo, Bra\u00e7o Forte\n \nFoi a Tua m\u00e3o, simplesmente a Tua m\u00e3o que me ajudou \nTodas as vezes que n\u00e3o consegui andar\nCarregou-me em seus bra\u00e7os pra eu n\u00e3o parar\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #KellenByanca #FoiaTuaM\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13774",
                "likeCount": "1709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ea3iuqqQrxD1NQ2mBbBRZWxPpUY",
            "id": "87BWM_NSdWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T13:05:01Z",
                "channelId": "UC40B1IOUytiN6AmnlR3BRaw",
                "title": "Entrei no Servidor de MINERAR pra FRENTE no Minecraft",
                "description": "Acompanhe as aventuras da Fam\u00edlia Creeper com Xey Skye e Pietrinho no Minecraft.\n\nCompre j\u00e1 os Produtos Fam\u00edlia Creeper: http://boxsugar.com.br/al3xey",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87BWM_NSdWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87BWM_NSdWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87BWM_NSdWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87BWM_NSdWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87BWM_NSdWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xey",
                "tags": [
                    "xey",
                    "xey games",
                    "familia creeper",
                    "skye",
                    "pietrinho",
                    "xey minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Entrei no Servidor de MINERAR pra FRENTE no Minecraft",
                    "description": "Acompanhe as aventuras da Fam\u00edlia Creeper com Xey Skye e Pietrinho no Minecraft.\n\nCompre j\u00e1 os Produtos Fam\u00edlia Creeper: http://boxsugar.com.br/al3xey"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89347",
                "likeCount": "1447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}