{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rNeY5SnWIvDQqQD3GaBsbhxGfhw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IJIhV5dW8V88da9saBiuUxqPDJg",
            "id": "KvH3ajEv3kM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:24:32Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "inter barcelona",
                    "4-3",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "hansi flick",
                    "simone inzaghi",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "\u00f6zet izle",
                    "trt spor",
                    "trtspor ma\u00e7 \u00f6zeti izle",
                    "lamine yamal",
                    "hakan \u00e7alhano\u011flu",
                    "uzatma",
                    "goller",
                    "tabii spor",
                    "inter bacelona \u00f6zet izle",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetler",
                    "yar\u0131 final",
                    "2. ma\u00e7"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                    "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4609894",
                "likeCount": "74744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VpvGGEE_fTEDmPVnsw7hpzV8Dng",
            "id": "v9muEuZEgII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:01:29Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50315146",
                "likeCount": "1571982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7tqyyxUnu6mX1iNNUMnvslZ1FAg",
            "id": "CQA8av83auQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:17Z",
                "channelId": "UCgSIDRAvqqZdvCqVMvPHAZw",
                "title": "B\u0130RL\u0130KTE \u00d6RG\u00dc KAYNAK YAPTIRALIM \ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #\u00f6rg\u00fckaynak #haircare #newhairstyle",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6z\u00fcm Y\u0131ld\u0131zeli",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u0130RL\u0130KTE \u00d6RG\u00dc KAYNAK YAPTIRALIM \ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #\u00f6rg\u00fckaynak #haircare #newhairstyle",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875320",
                "likeCount": "28291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ERMc6kpFhZRi77lflDhcMXhXaLA",
            "id": "VHn94swB2g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:11:57Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0423\u0411\u0415\u0413\u0410\u0415\u0422\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHn94swB2g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHn94swB2g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHn94swB2g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHn94swB2g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHn94swB2g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0423\u0411\u0415\u0413\u0410\u0415\u0422\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12234324",
                "likeCount": "145137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bsc8U-BnGUz-Gcpu6aw9drMEP00",
            "id": "5ijnFkBWhB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:22:37Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                "description": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                    "description": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695682",
                "likeCount": "20404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3NeekjiFY8O5SeweXjatM-CeWw",
            "id": "4tZ1gH3F3y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:26:37Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21302648",
                "likeCount": "222816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9_65ai1k0dwQAi80Rm9mWLvpxY",
            "id": "uAcPZciLnc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:01:12Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin \u015f\u00fckr\u00fc",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin emine",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n en komik sahneler",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n komik",
                    "komedi",
                    "Alparslan \u00d6zmol",
                    "magazin",
                    "dizi oyuncular\u0131",
                    "\u00fcnl\u00fcler",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                    "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1358523",
                "likeCount": "31662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nGxA4vvWg5UyRbK-IAmonsNdZuk",
            "id": "wjhfSyTCmM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:14Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in babas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131var.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nTuna Kal\u0131nsaz\nHaluk Arus\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm3 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "nihat ma\u00e7a",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 3. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "nemlizade 5.sezon 3. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in babas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131var.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nTuna Kal\u0131nsaz\nHaluk Arus\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm3 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816477",
                "likeCount": "34336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TIWkodggkFo1OGFH4y93Yz1KGzA",
            "id": "IKHVjJUfzDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:30:16Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "Sahipsizler dizi 1 dk \u00f6zet! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #ke\u015ffetteyiz #parodi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "ogm pictures",
                    "hazal suba\u015f\u0131 azize",
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler dizi",
                    "sahipsizler izle",
                    "Sahipsizler",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "komedi",
                    "shorts",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "sahipsizler fragman",
                    "\u00f6zet",
                    "dizi \u00f6zeti",
                    "sahipsizler dizisi",
                    "sahipsizler yeni dizi",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm \u00f6zet",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "dizi",
                    "fragman",
                    "parodi",
                    "mizah",
                    "OGM",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler 22. Fragman\u0131",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "devran azize"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler dizi 1 dk \u00f6zet! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #ke\u015ffetteyiz #parodi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581313",
                "likeCount": "12125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRG1kLtP5Hl4BpHftD8pvbG0IX8",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92961540",
                "likeCount": "5435311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w2nwP5QDIHN6DcSW-9E8nnTVEnE",
            "id": "fLK9xdv7_9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UC-7fJF4x8vV7Ynyp47h-Zow",
                "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sagopa Kajmer",
                "tags": [
                    "sagopa kajmer",
                    "sago",
                    "yunus \u00f6zyavuz",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk hiphop",
                    "turkish rap",
                    "rap music",
                    "hiphop music",
                    "melancholy",
                    "melancholic rap",
                    "sad rap",
                    "energic rap",
                    "producer",
                    "turkish producer",
                    "mc",
                    "best mc",
                    "best turkish mc",
                    "turkish mc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                    "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459311",
                "likeCount": "38939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IcpYpdDUB7PULk4xAowKQyASRsU",
            "id": "II3WKOUf74A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:00:22Z",
                "channelId": "UC8GogQ-ZbFov6DCE2XpJtCg",
                "title": "Para Harcarken \u0130\u00e7im Kan A\u011flar! #shorts",
                "description": "#ibrahimselim #bugece #ibrahimselimilebugece #shorts #short #cihangirceyhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II3WKOUf74A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Selim",
                "tags": [
                    "ibrahim selim",
                    "ibrahim selim ile bu gece",
                    "ibrahim selim serbest vuru\u015f",
                    "Alev Alev",
                    "S\u0131f\u0131r Bir",
                    "\u00c7ukur",
                    "ibrahim selim ile bu gece tan\u0131t\u0131m",
                    "ibrahim selim ile bu gece fragman",
                    "ibrahim selim cihangir ceylan",
                    "cihangir ceyhan yeni dizisi",
                    "camdaki k\u0131z",
                    "cihangir ceyhan r\u00f6portaj",
                    "cihangir ceyhan yemek",
                    "cihangir ceyhan vine",
                    "cihangir ceyhan filmleri",
                    "cihangir ceyhan sinem \u00fcnsal",
                    "cihangir ceyhan dizileri",
                    "asaf",
                    "cihangir ceyhan sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "Cihangir ceyhan alina boz",
                    "s\u0131f\u0131r bir cio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Para Harcarken \u0130\u00e7im Kan A\u011flar! #shorts",
                    "description": "#ibrahimselim #bugece #ibrahimselimilebugece #shorts #short #cihangirceyhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2798356",
                "likeCount": "80493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vcH5Fz5NG4l5XIJTsRLHncAEcaE",
            "id": "OUAsff23nZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:00:37Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "CAN YAMAN ve EL TURCO DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                "description": "Can Yaman'\u0131n verdi\u011fi bir r\u00f6portajdan sonra, kendisinin ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131 El Turco dizi yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7ok konu\u015fulmu\u015ftu. Ben de t\u00fcm bunlar\u0131, hem Can Yaman'\u0131, hem de diziyi ele\u015ftirdim. \n\nKendisinin daha \u00f6nce yer ald\u0131\u011f\u0131 bir ba\u015fka dizi olan BAY YANLI\u015e'\u0131n ele\u015ftirisini de buradan izleyebilirsiniz: https://youtu.be/JI_ea3LQFAI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "el turco",
                    "can yaman",
                    "dizi",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "yorum",
                    "ele\u015ftiri",
                    "tepki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAN YAMAN ve EL TURCO DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                    "description": "Can Yaman'\u0131n verdi\u011fi bir r\u00f6portajdan sonra, kendisinin ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131 El Turco dizi yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7ok konu\u015fulmu\u015ftu. Ben de t\u00fcm bunlar\u0131, hem Can Yaman'\u0131, hem de diziyi ele\u015ftirdim. \n\nKendisinin daha \u00f6nce yer ald\u0131\u011f\u0131 bir ba\u015fka dizi olan BAY YANLI\u015e'\u0131n ele\u015ftirisini de buradan izleyebilirsiniz: https://youtu.be/JI_ea3LQFAI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "936859",
                "likeCount": "42854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lOxkwA2bsHC5VZl0b5IIGuTltrM",
            "id": "p0ZRAzQF5Yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:30:23Z",
                "channelId": "UCV4BIPjWFcwS_9JPijEFFHw",
                "title": "Derman'\u0131n Vicdan\u0131 Dayanamad\u0131 #Senden\u00d6nce",
                "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/@SendenOnceKanalD\n\nFull B\u00f6l\u00fcm \u0130zlemek \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaVWj9NUVX5AWyb4W6gLsQWw\n\n1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXPVKV3a26hG8-kbbgQICIb\n\n2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXwS7XcE1xdoeHaXseKVrak\n\n3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaUdCf2LVAjZ3Gn03DWip-p7\n\n\nHakan Da\u011f\u0131stan, \u00fclkenin en \u00f6nemli in\u015faat \u015firketlerinden birinin sahibidir. 6 ay \u00f6nce evlendi\u011fi kar\u0131s\u0131 Merve\u2019yle bir s\u00fcredir problemler ya\u015famaktad\u0131r. \u0130lk zamanlar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131, sevdi\u011fi kad\u0131n de\u011fildir art\u0131k Merve. Tam da bu s\u00fcre\u00e7te tan\u0131\u015f\u0131r Sahra\u2019yla Hakan... Kar\u0131s\u0131 ne denli uzak ve ilgisizse, Sahra o denli alakadar ve \u0131srarc\u0131d\u0131r.\n\nMerve ve Hakan ikilisi hayatlar\u0131na Sahra girdikten sonra birbirlerine olan sevgileri, s\u0131rlar\u0131 ve sadakatiyle s\u0131nanacakt\u0131r. Ama a\u015fk\u0131n s\u0131nav\u0131 di\u011ferlerinden farkl\u0131d\u0131r; bilen de\u011fil, yanan kazan\u0131r.\n\nBilindik bir k\u0131ssa vard\u0131r; dostluk ve a\u015fk yolda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve \u201cSenden kalanlar\u0131 temizlemek benim i\u015fim\u201d der dostluk a\u015fka. Fakat bu hikayede durum farkl\u0131d\u0131r. Merve, dostlukla kirletti\u011fi ge\u00e7mi\u015fini, a\u015fkla temize \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r.\n\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nYap\u0131mc\u0131: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nY\u00f6netmen: Feride Kaytan\nSenaryo: Ba\u015fak Angig\u00fcn\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Erhan \u00d6zkan\nProje Koordinat\u00f6r\u00fc: Sava\u015f Korkmaz\n\nOyuncular: Alp Navruz (Hakan), Sinem \u00dcnsal (Merve), Nilperi \u015eahinkaya (Sahra), Tansel \u00d6ngel (Kaan), U\u011fur Uzunel (\u00d6mer), U\u011fur Bi\u00e7er(Serdar), Altan Erkekli (Derman), Timur \u00d6lkeba\u015f (Tahsin),Nalan Kuru\u00e7im (Semiha), I\u015f\u0131l Day\u0131o\u011flu (Adalet), Lidya Atlik (\u015eule), Taha \u00dcnal (Emir), Elif Baysal (Makbule), Ahmet Fuat Onan (Nahit)\n\n#senden\u00f6nce #kanald",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Senden \u00d6nce",
                "tags": [
                    "kanal d tan\u0131t\u0131m",
                    "kanal d yeni",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d program",
                    "T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131",
                    "kanal d izle",
                    "Senden \u00d6nce",
                    "Kanal D Senden \u00d6nce",
                    "Kanal D yeni dizi",
                    "senden \u00f6nce dizi",
                    "Alp Navruz",
                    "Nilperi \u015eahinkaya",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Senden \u00d6nce ilk fragman",
                    "senden \u00f6nce konusu",
                    "senden \u00f6nce oyuncular",
                    "kanal d senden \u00f6nce",
                    "senden \u00f6nce fragman",
                    "senden \u00f6nce dizisi",
                    "senden \u00f6nce izle",
                    "nilperi \u015fahinkaya kanal d",
                    "senden \u00f6nce ilk b\u00f6l\u00fcm",
                    "senden \u00f6nce ne zaman",
                    "Kanal D dizi",
                    "Kanal D izle",
                    "D Media"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Derman'\u0131n Vicdan\u0131 Dayanamad\u0131 #Senden\u00d6nce",
                    "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/@SendenOnceKanalD\n\nFull B\u00f6l\u00fcm \u0130zlemek \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaVWj9NUVX5AWyb4W6gLsQWw\n\n1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXPVKV3a26hG8-kbbgQICIb\n\n2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXwS7XcE1xdoeHaXseKVrak\n\n3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaUdCf2LVAjZ3Gn03DWip-p7\n\n\nHakan Da\u011f\u0131stan, \u00fclkenin en \u00f6nemli in\u015faat \u015firketlerinden birinin sahibidir. 6 ay \u00f6nce evlendi\u011fi kar\u0131s\u0131 Merve\u2019yle bir s\u00fcredir problemler ya\u015famaktad\u0131r. \u0130lk zamanlar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131, sevdi\u011fi kad\u0131n de\u011fildir art\u0131k Merve. Tam da bu s\u00fcre\u00e7te tan\u0131\u015f\u0131r Sahra\u2019yla Hakan... Kar\u0131s\u0131 ne denli uzak ve ilgisizse, Sahra o denli alakadar ve \u0131srarc\u0131d\u0131r.\n\nMerve ve Hakan ikilisi hayatlar\u0131na Sahra girdikten sonra birbirlerine olan sevgileri, s\u0131rlar\u0131 ve sadakatiyle s\u0131nanacakt\u0131r. Ama a\u015fk\u0131n s\u0131nav\u0131 di\u011ferlerinden farkl\u0131d\u0131r; bilen de\u011fil, yanan kazan\u0131r.\n\nBilindik bir k\u0131ssa vard\u0131r; dostluk ve a\u015fk yolda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve \u201cSenden kalanlar\u0131 temizlemek benim i\u015fim\u201d der dostluk a\u015fka. Fakat bu hikayede durum farkl\u0131d\u0131r. Merve, dostlukla kirletti\u011fi ge\u00e7mi\u015fini, a\u015fkla temize \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r.\n\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nYap\u0131mc\u0131: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nY\u00f6netmen: Feride Kaytan\nSenaryo: Ba\u015fak Angig\u00fcn\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Erhan \u00d6zkan\nProje Koordinat\u00f6r\u00fc: Sava\u015f Korkmaz\n\nOyuncular: Alp Navruz (Hakan), Sinem \u00dcnsal (Merve), Nilperi \u015eahinkaya (Sahra), Tansel \u00d6ngel (Kaan), U\u011fur Uzunel (\u00d6mer), U\u011fur Bi\u00e7er(Serdar), Altan Erkekli (Derman), Timur \u00d6lkeba\u015f (Tahsin),Nalan Kuru\u00e7im (Semiha), I\u015f\u0131l Day\u0131o\u011flu (Adalet), Lidya Atlik (\u015eule), Taha \u00dcnal (Emir), Elif Baysal (Makbule), Ahmet Fuat Onan (Nahit)\n\n#senden\u00f6nce #kanald"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1157522",
                "likeCount": "37724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NTdBdvz4-nZtutOXis88y_fFbYg",
            "id": "7xBfjIX7AIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T10:30:26Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243998",
                "likeCount": "26571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_SHi7GQ-bmfwCOQloBQdagBe4M",
            "id": "HPi7ect3rIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:00:35Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Do you like my drawing?\u263a\ufe0f\ud83d\udc37",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Do you like my drawing?\u263a\ufe0f\ud83d\udc37",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18270848",
                "likeCount": "183381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BdATLKCkoc2TL7oV9JxUppJ4XAA",
            "id": "Wwu8xDyXiRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:01:07Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "\u00d6zg\u00fcr \u0130craatini Ger\u00e7ekle\u015ftirdi! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwu8xDyXiRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwu8xDyXiRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwu8xDyXiRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwu8xDyXiRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwu8xDyXiRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6zg\u00fcr \u0130craatini Ger\u00e7ekle\u015ftirdi! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141033",
                "likeCount": "6144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V3bQcgzZIV6HFe8XctBoDNFCiUY",
            "id": "PRNiA5UYQz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:42Z",
                "channelId": "UCs6evkqlctpaWvPCrnIbYEQ",
                "title": "R\u0131dvan Mahpusta Hesap Kesiyor! #sokagincocuklari #shorts #short",
                "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131",
                "tags": [
                    "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131 | 6. Sezon Fragman\u0131",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 dizi",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 izle",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni sezon",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 bask\u0131n sahneleri",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 racon",
                    "racon sahneleri",
                    "en iyi raconlar",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni sezon",
                    "cihangir ceyhan",
                    "furkan murat u\u011fur",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir bask\u0131n sahneleri",
                    "short",
                    "viral",
                    "trend",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "R\u0131dvan Mahpusta Hesap Kesiyor! #sokagincocuklari #shorts #short",
                    "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515822",
                "likeCount": "20669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2aJQCmnZi928f5KgL6ds87aQUMk",
            "id": "YFXFoLxQdFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:00:55Z",
                "channelId": "UCObp-tfHXie6l1H0UIL3JVQ",
                "title": "\"Senin Belini K\u0131raca\u011f\u0131m!\" - Gaddar #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaddar",
                "tags": [
                    "gaddar dizi",
                    "ay yap\u0131m dizi",
                    "\u00e7a\u011fatay ulusoy",
                    "s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "fatih berk \u015fahin",
                    "onur saylak",
                    "neslihan yeldan",
                    "hakan sal\u0131nm\u0131\u015f",
                    "deniz \u00f6zerman",
                    "aytek \u015fayan",
                    "la\u00e7in ceylan",
                    "erdal \u00f6zya\u011fc\u0131lar",
                    "NOW",
                    "yeni dizi",
                    "ayta\u00e7 u\u015fun",
                    "u\u011fur y\u0131ld\u0131ran",
                    "gaddar fragman",
                    "gaddar tan\u0131t\u0131m",
                    "gaddar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "gaddar \u00e7a\u011fatay ulusoy",
                    "alper \u00e7ankaya",
                    "\u0131t\u0131r esen",
                    "buse meral",
                    "ibrahim \u00e7elikkol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Senin Belini K\u0131raca\u011f\u0131m!\" - Gaddar #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284038",
                "likeCount": "13761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v__H2Z6XTaKX8SdQUdEHo5FmZeo",
            "id": "Vjuf0gOqeXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:11:12Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Real Madrid - Celta Vigo (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 34. haftas\u0131nda Real Madrid, Celta Vigo'yu 3-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vjuf0gOqeXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Celta Vigo (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 34. haftas\u0131nda Real Madrid, Celta Vigo'yu 3-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2971366",
                "likeCount": "39994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJ116foNsEEr6cUJWdRmr98_Sbc",
            "id": "xAttg_uEflw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:43:49Z",
                "channelId": "UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q",
                "title": "\"BA\u015eARISIZLIKTA \u0130ST\u0130KRAR SA\u011eLAMI\u015e B\u0130R FENERBAH\u00c7E...\" | Hakan Bilal Kutlualp | Ali Ko\u00e7, 3 Temmuz",
                "description": "Sports Digitale'den herkese merhaba! \u00d6zel yay\u0131n\u0131m\u0131zda Hakan Bilal Kutlualp, Ya\u011f\u0131z Sabuncuo\u011flu ve Berkay Tokg\u00f6z'\u00fcn sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. \u0130yi Seyirler!\n\n#fenerbah\u00e7e | #sportsdigitale | #hakanbilalkutlualp\n\n\ud83d\ude4f Sports Digitale i\u00e7erikleri sizler sayesinde var. Kesintisiz yay\u0131n i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Sports Digitale ailesinin ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131na Trib\u00fcn, Saha ve Loca \u00fcyeliklerinden birini se\u00e7erek siz de kat\u0131labilirsiniz:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q/join\n\n\ud83d\udc4d Videomuzu be\u011fendiyseniz di\u011fer videolar\u0131m\u0131za da g\u00f6z atabilirsiniz.\n\nSports Digitale, dijital d\u00fcnyan\u0131n spor kanal\u0131 olarak sporun ve YouTube'un ruhuna uygun \u015fekilde hem tarafl\u0131 hem tarafs\u0131z ancak her zaman sporla ilgili yeni nesil yay\u0131nlar yapan bir YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\nKendine \u00f6zg\u00fc, dinamik, e\u011flenceli ve g\u00fcncel haber odakl\u0131 i\u00e7eriklerle olu\u015fturdu\u011fumuz programlar\u0131 tarafl\u0131-tarafs\u0131z yorumcular e\u015fli\u011finde sporseverlerin be\u011fenisine sunan Sports Digitale kendi alan\u0131nda en \u00f6nde gelen medya kurulu\u015flar\u0131ndan biri olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAttg_uEflw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAttg_uEflw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAttg_uEflw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAttg_uEflw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAttg_uEflw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sports Digitale",
                "tags": [
                    "sports digitale",
                    "hakan bilal kutlualp",
                    "hakan bilal kutlualp kimdir",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "ya\u011f\u0131z sabuncuo\u011flu",
                    "berkay tokg\u00f6z",
                    "ali ko\u00e7",
                    "fenerbah\u00e7e ali ko\u00e7",
                    "hakan bilal kutlualp konu\u015fmas\u0131",
                    "hakan bilal kutlualp a\u00e7\u0131klama",
                    "sports digitale fenerbah\u00e7e",
                    "sports digitale canl\u0131 yay\u0131n",
                    "sports digitale canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e hakan bilal kutlualp",
                    "ya\u011f\u0131z sabuncuo\u011flu fenerbah\u00e7e",
                    "ali ko\u00e7 hakan bilal kutlualp",
                    "sports digitale ya\u011f\u0131z sabuncuo\u011flu",
                    "hakan bilal",
                    "fenerbah\u00e7e hakan bilal",
                    "ali ko\u00e7 3 temmuz"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"BA\u015eARISIZLIKTA \u0130ST\u0130KRAR SA\u011eLAMI\u015e B\u0130R FENERBAH\u00c7E...\" | Hakan Bilal Kutlualp | Ali Ko\u00e7, 3 Temmuz",
                    "description": "Sports Digitale'den herkese merhaba! \u00d6zel yay\u0131n\u0131m\u0131zda Hakan Bilal Kutlualp, Ya\u011f\u0131z Sabuncuo\u011flu ve Berkay Tokg\u00f6z'\u00fcn sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. \u0130yi Seyirler!\n\n#fenerbah\u00e7e | #sportsdigitale | #hakanbilalkutlualp\n\n\ud83d\ude4f Sports Digitale i\u00e7erikleri sizler sayesinde var. Kesintisiz yay\u0131n i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Sports Digitale ailesinin ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131na Trib\u00fcn, Saha ve Loca \u00fcyeliklerinden birini se\u00e7erek siz de kat\u0131labilirsiniz:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q/join\n\n\ud83d\udc4d Videomuzu be\u011fendiyseniz di\u011fer videolar\u0131m\u0131za da g\u00f6z atabilirsiniz.\n\nSports Digitale, dijital d\u00fcnyan\u0131n spor kanal\u0131 olarak sporun ve YouTube'un ruhuna uygun \u015fekilde hem tarafl\u0131 hem tarafs\u0131z ancak her zaman sporla ilgili yeni nesil yay\u0131nlar yapan bir YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\nKendine \u00f6zg\u00fc, dinamik, e\u011flenceli ve g\u00fcncel haber odakl\u0131 i\u00e7eriklerle olu\u015fturdu\u011fumuz programlar\u0131 tarafl\u0131-tarafs\u0131z yorumcular e\u015fli\u011finde sporseverlerin be\u011fenisine sunan Sports Digitale kendi alan\u0131nda en \u00f6nde gelen medya kurulu\u015flar\u0131ndan biri olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402321",
                "likeCount": "15241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqwZFMdNsaHmRkgCrqWVmU4WmBA",
            "id": "MjtNAips6Eo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:00:29Z",
                "channelId": "UC6KEKxHLxRqOmyyTweUWqPg",
                "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u9732\u516e\u7c91\u7c91",
                "tags": [
                    "\u840c\u5a03\u6210\u957f\u8bb0",
                    "\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6559\u80b2",
                    "\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u4f53\u9a8c",
                    "\u7cbe\u81f4\u5e26\u5a03\u751f\u6d3b",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u65e5\u5e38",
                    "\u7238\u7238\u80b2\u513f\u7ecf",
                    "\u513f\u7ae5\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u65e5\u8bb0",
                    "\u5b9d\u5b9d\u6210\u957f\u91cc\u7a0b\u7891",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u6e38\u620f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u6280\u5de7",
                    "\u7236\u4eb2\u80b2\u513f\u5fc3\u5f97",
                    "\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u9636\u6bb5",
                    "\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u6311\u6218",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u513f\u7ae5\u65e9\u671f\u6559\u80b2",
                    "\u80b2\u513f\u65e5\u5e38\u5206\u4eab",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e78\u798f\u79d8\u8bc0",
                    "\u4eb2\u5b50\u6d3b\u52a8\u521b\u610f",
                    "\u80b2\u513f\u751f\u6d3b\u5efa\u8bae",
                    "\u5b9d\u5b9d\u65e5\u5e38\u62a4\u7406",
                    "\u7236\u6bcd\u80b2\u513f\u5fc3\u58f0",
                    "\u5a74\u513f\u6210\u957f\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u7406\u5ff5",
                    "\u7236\u5b50\u4e92\u52a8\u65f6\u5149",
                    "\u7cbe\u81f4\u517b\u80b2\u65b9\u5f0f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5",
                    "\u5e7c\u513f\u5fc3\u7406\u53d1\u5c55",
                    "\u7236\u6bcd\u4eb2\u6559\u80b2\u7ecf\u9a8c",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u6587\u5316"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                    "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30703902",
                "likeCount": "334657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PEcfiBwDskc1CzqXHVptXANpH3A",
            "id": "fZzSDvwQ_H8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:02:33Z",
                "channelId": "UCRoi8vJuJ2uLdxbohOkPz-w",
                "title": "Kariyer Merdiveni - B\u00f6l\u00fcm 2 \ud83d\udc40",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzSDvwQ_H8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Akt\u00fcrk",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kariyer Merdiveni - B\u00f6l\u00fcm 2 \ud83d\udc40",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "968092",
                "likeCount": "33173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LypQrLsRrwerk1XuhllkqChKqHE",
            "id": "hVji-Ml7NmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:16:51Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 191. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "191.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey Fetih Ate\u015fini Yakt\u0131\nKay\u0131 obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir heyecan ya\u015fan\u0131yor. Osman Bey, fetih ate\u015fini yakarak obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir sefer haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ba\u015flat\u0131yor. Yeni hedefler ve fetih planlar\u0131 do\u011frultusunda obada hummal\u0131 bir \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor. Alp ve beyler, Osman Bey\u2019in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde f\u00fctuhata haz\u0131rlan\u0131rken, stratejik hamleler de ard\u0131 ard\u0131na geliyor.\n\nOsman Bey, \u0130mparator Andronikos\u2019un Davetiyle \u0130znik\u2019e Gidiyor\nOsman Bey, Bizans \u0130mparatoru Andronikos\u2019tan gelen daveti kabul ederek \u0130znik\u2019e gitmeye karar veriyor. Bu kritik g\u00f6r\u00fc\u015fmenin perde arkas\u0131nda neler oldu\u011fu merak edilirken, Osman Bey\u2019in as\u0131l maksad\u0131n\u0131n yaln\u0131zca bir diplomatik ziyaret olmad\u0131\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor. Osman Bey, Bizans saray\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclecek bu temaslarla hem b\u00f6lgedeki siyasi dengeyi \u00e7\u00f6zmeyi hem de yeni fetih hamleleri i\u00e7in stratejik avantaj sa\u011flamay\u0131 hedefliyor.\n\nTurgut Gazi\u2019nin Obaya D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc Merak Uyand\u0131r\u0131yor\nTurgut Gazi, uzun s\u00fcredir ayr\u0131 kald\u0131\u011f\u0131 Kay\u0131 obas\u0131na bir yabanc\u0131 olarak geliyor. Onun Ertu\u011frul Bey\u2019in alp\u0131 ve Osman Bey\u2019in sad\u0131k dostu oldu\u011fu anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda obada b\u00fcy\u00fck bir \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ve sevin\u00e7 ya\u015fan\u0131yor. Turgut Gazi ve Osman Bey\u2019in y\u0131llar sonra ger\u00e7ekle\u015fecek ilk kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131, izleyiciler taraf\u0131ndan b\u00fcy\u00fck bir merakla bekleniyor. Bu bulu\u015fman\u0131n, hem dostluklar\u0131 hem de f\u00fctuhat planlar\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemli sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor.\n\nBala Hatun\u2019dan manevi mesaj: \u201cFetih sadece k\u0131l\u0131\u00e7la de\u011fil, a\u015fla ve imanla olur!\u201d\nFetih haz\u0131rl\u0131klar\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla s\u00fcrerken Bala Hatun, bac\u0131larla birlikte sefere haz\u0131rlanan alpler i\u00e7in ekmek ve yemek pi\u015firiyor. Bu anlaml\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmada Bala Hatun, \"F\u00fctuhat sadece k\u0131l\u0131\u00e7la olmaz, a\u015fla imanla olur\" diyerek \u00f6nemli bir ders veriyor. Hem oban\u0131n kad\u0131nlar\u0131na hem de alplere manevi bir motivasyon a\u015f\u0131layan Bala Hatun\u2019un bu s\u00f6zleri, zaferin sadece sava\u015f meydan\u0131nda de\u011fil; inan\u00e7, birlik ve emekle kazan\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131yor. Peki, Bala Hatun\u2019un bu manevi deste\u011fi, Osman Bey ve alplerinin fetih yolundaki azmini nas\u0131l etkileyecek?\n\nClaudius ve Ku\u00e7ar Cephesinde \u0130ttifak \u00c7at\u0131rd\u0131yor\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 arad\u0131klar\u0131 ba\u015far\u0131y\u0131 elde edemeyen Claudius ve Ku\u00e7ar, b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7inde. Osman Bey\u2019i yok edememenin verdi\u011fi \u00f6fke ve ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131k, ikili aras\u0131ndaki ittifak\u0131 sarsmaya ba\u015fl\u0131yor. \u00d6zellikle Ku\u00e7ar\u2019\u0131n artan h\u0131rs\u0131 ve kontrols\u00fcz \u00f6fkesi, ittifak\u0131 tehlikeye atabilecek boyutlara ula\u015f\u0131yor.\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Osman Bey\u2019e Yeni Hamle\nG\u00f6z\u00fcn\u00fc intikam b\u00fcr\u00fcyen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 yeni bir hamle haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda. Bu hamlenin ne olaca\u011f\u0131 ve Osman Bey\u2019in buna nas\u0131l kar\u015f\u0131l\u0131k verece\u011fi b\u00fcy\u00fck bir merak konusu. Ku\u00e7ar\u2019\u0131n beklenmedik stratejileri, Kay\u0131 obas\u0131n\u0131 ve Osman Bey\u2019in f\u00fct\u00fchat planlar\u0131n\u0131 tehdit edebilir.\n\nBeg\u00fcm Hatun Yakaland\u0131: Bala Hatun\u2019un Plan\u0131 \u0130\u015fe Yarad\u0131!\nBala Hatun, k\u0131zlar\u0131n\u0131 ve gelinlerini vazifelendirir. Kay\u0131\u2019lara kar\u015f\u0131 intikamla dolu olan Beg\u00fcm Hatun yakalayacaklard\u0131r. Bala Hatun, Beg\u00fcm\u2019\u00fc ele ge\u00e7irmek i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kurmu\u015ftur? Ele ge\u00e7irilen Beg\u00fcm Hatun\u2019un ak\u0131beti ne olacakt\u0131r?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 191. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 191. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "191.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey Fetih Ate\u015fini Yakt\u0131\nKay\u0131 obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir heyecan ya\u015fan\u0131yor. Osman Bey, fetih ate\u015fini yakarak obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir sefer haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ba\u015flat\u0131yor. Yeni hedefler ve fetih planlar\u0131 do\u011frultusunda obada hummal\u0131 bir \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor. Alp ve beyler, Osman Bey\u2019in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde f\u00fctuhata haz\u0131rlan\u0131rken, stratejik hamleler de ard\u0131 ard\u0131na geliyor.\n\nOsman Bey, \u0130mparator Andronikos\u2019un Davetiyle \u0130znik\u2019e Gidiyor\nOsman Bey, Bizans \u0130mparatoru Andronikos\u2019tan gelen daveti kabul ederek \u0130znik\u2019e gitmeye karar veriyor. Bu kritik g\u00f6r\u00fc\u015fmenin perde arkas\u0131nda neler oldu\u011fu merak edilirken, Osman Bey\u2019in as\u0131l maksad\u0131n\u0131n yaln\u0131zca bir diplomatik ziyaret olmad\u0131\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor. Osman Bey, Bizans saray\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclecek bu temaslarla hem b\u00f6lgedeki siyasi dengeyi \u00e7\u00f6zmeyi hem de yeni fetih hamleleri i\u00e7in stratejik avantaj sa\u011flamay\u0131 hedefliyor.\n\nTurgut Gazi\u2019nin Obaya D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc Merak Uyand\u0131r\u0131yor\nTurgut Gazi, uzun s\u00fcredir ayr\u0131 kald\u0131\u011f\u0131 Kay\u0131 obas\u0131na bir yabanc\u0131 olarak geliyor. Onun Ertu\u011frul Bey\u2019in alp\u0131 ve Osman Bey\u2019in sad\u0131k dostu oldu\u011fu anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda obada b\u00fcy\u00fck bir \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ve sevin\u00e7 ya\u015fan\u0131yor. Turgut Gazi ve Osman Bey\u2019in y\u0131llar sonra ger\u00e7ekle\u015fecek ilk kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131, izleyiciler taraf\u0131ndan b\u00fcy\u00fck bir merakla bekleniyor. Bu bulu\u015fman\u0131n, hem dostluklar\u0131 hem de f\u00fctuhat planlar\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemli sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor.\n\nBala Hatun\u2019dan manevi mesaj: \u201cFetih sadece k\u0131l\u0131\u00e7la de\u011fil, a\u015fla ve imanla olur!\u201d\nFetih haz\u0131rl\u0131klar\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla s\u00fcrerken Bala Hatun, bac\u0131larla birlikte sefere haz\u0131rlanan alpler i\u00e7in ekmek ve yemek pi\u015firiyor. Bu anlaml\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmada Bala Hatun, \"F\u00fctuhat sadece k\u0131l\u0131\u00e7la olmaz, a\u015fla imanla olur\" diyerek \u00f6nemli bir ders veriyor. Hem oban\u0131n kad\u0131nlar\u0131na hem de alplere manevi bir motivasyon a\u015f\u0131layan Bala Hatun\u2019un bu s\u00f6zleri, zaferin sadece sava\u015f meydan\u0131nda de\u011fil; inan\u00e7, birlik ve emekle kazan\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131yor. Peki, Bala Hatun\u2019un bu manevi deste\u011fi, Osman Bey ve alplerinin fetih yolundaki azmini nas\u0131l etkileyecek?\n\nClaudius ve Ku\u00e7ar Cephesinde \u0130ttifak \u00c7at\u0131rd\u0131yor\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 arad\u0131klar\u0131 ba\u015far\u0131y\u0131 elde edemeyen Claudius ve Ku\u00e7ar, b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7inde. Osman Bey\u2019i yok edememenin verdi\u011fi \u00f6fke ve ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131k, ikili aras\u0131ndaki ittifak\u0131 sarsmaya ba\u015fl\u0131yor. \u00d6zellikle Ku\u00e7ar\u2019\u0131n artan h\u0131rs\u0131 ve kontrols\u00fcz \u00f6fkesi, ittifak\u0131 tehlikeye atabilecek boyutlara ula\u015f\u0131yor.\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Osman Bey\u2019e Yeni Hamle\nG\u00f6z\u00fcn\u00fc intikam b\u00fcr\u00fcyen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 yeni bir hamle haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda. Bu hamlenin ne olaca\u011f\u0131 ve Osman Bey\u2019in buna nas\u0131l kar\u015f\u0131l\u0131k verece\u011fi b\u00fcy\u00fck bir merak konusu. Ku\u00e7ar\u2019\u0131n beklenmedik stratejileri, Kay\u0131 obas\u0131n\u0131 ve Osman Bey\u2019in f\u00fct\u00fchat planlar\u0131n\u0131 tehdit edebilir.\n\nBeg\u00fcm Hatun Yakaland\u0131: Bala Hatun\u2019un Plan\u0131 \u0130\u015fe Yarad\u0131!\nBala Hatun, k\u0131zlar\u0131n\u0131 ve gelinlerini vazifelendirir. Kay\u0131\u2019lara kar\u015f\u0131 intikamla dolu olan Beg\u00fcm Hatun yakalayacaklard\u0131r. Bala Hatun, Beg\u00fcm\u2019\u00fc ele ge\u00e7irmek i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kurmu\u015ftur? Ele ge\u00e7irilen Beg\u00fcm Hatun\u2019un ak\u0131beti ne olacakt\u0131r?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6424028",
                "likeCount": "135942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZdKEQKQPB24uI5XFyND4HRfHt88",
            "id": "XbkMl-Kg36M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T10:19:14Z",
                "channelId": "UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q",
                "title": "Hindistan hangi u\u00e7aklar\u0131n\u0131 kaybetti?",
                "description": "Hindistan ile Pakistan aras\u0131nda g\u00fcnlerce s\u00fcren gerilim, yerini gece yar\u0131s\u0131 ate\u015flenen f\u00fczelere b\u0131rakt\u0131.\n\nHint taraf\u0131 5 sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 kaybetti, Peki son durum ne?\n\nHindistan ordusunun Ke\u015fmir ve Pakistan i\u00e7lerine yapt\u0131\u011f\u0131 bombard\u0131man sonucu en az 26 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 46 ki\u015fi yaraland\u0131.\n\nSald\u0131r\u0131larda Rafale jetlerinden at\u0131lan Frans\u0131z yap\u0131m\u0131 Hammer bombalar\u0131 ve Scalp seyir f\u00fczeleri kullan\u0131ld\u0131. Hindistan Hava Kuvvetleri sald\u0131r\u0131lar s\u0131ras\u0131nda \u00f6nemli kay\u0131plar verdi: 3 Rafale, bir MiG-29, bir Su-30 sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 ve bir insans\u0131z hava arac\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc. B\u00f6lgeden gelen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde bir u\u00e7a\u011f\u0131n yedek tank\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.\n\nPakistan ordusuna ait JF-17 sava\u015f u\u00e7aklar\u0131n\u0131n Hindistan jetlerini vurdu\u011fu haberlerinin ard\u0131ndan u\u00e7a\u011f\u0131n \u00c7inli \u00fcreticisi Chengdu'nun hisseleri h\u0131zla y\u00fckseldi.\n\nPakistan ordusu ise misilleme yapt\u0131.  Bir Hint kararg\u00e2h\u0131 hedef al\u0131nd\u0131. Kontrol Hatt\u0131'na yak\u0131n Hindistan askeri noktas\u0131 da f\u00fczelerle yok edildi.  Ordu gereken misilleme i\u00e7in kendi belirledikleri yer ve zamanda kar\u015f\u0131l\u0131k vereceklerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Hint bas\u0131n\u0131na g\u00f6re, t\u00fcm hava savunma birimleri s\u0131n\u0131r boyunca alarm durumuna ge\u00e7ti.\n\nPakistan\u2019\u0131n sahada nas\u0131l bir kar\u015f\u0131l\u0131k verece\u011fi merak konusu.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbkMl-Kg36M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbkMl-Kg36M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbkMl-Kg36M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbkMl-Kg36M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbkMl-Kg36M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZT",
                "tags": [
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "gzt",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "ajans",
                    "son dakika",
                    "siyaset",
                    "gzt video",
                    "hindistan",
                    "pakistan",
                    "hindistan pakistan sava\u015f\u0131",
                    "ke\u015fmir",
                    "india vs pakistan",
                    "hindistan vs pakistan",
                    "hindistan ordusu",
                    "pakistan ordusu"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hindistan hangi u\u00e7aklar\u0131n\u0131 kaybetti?",
                    "description": "Hindistan ile Pakistan aras\u0131nda g\u00fcnlerce s\u00fcren gerilim, yerini gece yar\u0131s\u0131 ate\u015flenen f\u00fczelere b\u0131rakt\u0131.\n\nHint taraf\u0131 5 sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 kaybetti, Peki son durum ne?\n\nHindistan ordusunun Ke\u015fmir ve Pakistan i\u00e7lerine yapt\u0131\u011f\u0131 bombard\u0131man sonucu en az 26 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 46 ki\u015fi yaraland\u0131.\n\nSald\u0131r\u0131larda Rafale jetlerinden at\u0131lan Frans\u0131z yap\u0131m\u0131 Hammer bombalar\u0131 ve Scalp seyir f\u00fczeleri kullan\u0131ld\u0131. Hindistan Hava Kuvvetleri sald\u0131r\u0131lar s\u0131ras\u0131nda \u00f6nemli kay\u0131plar verdi: 3 Rafale, bir MiG-29, bir Su-30 sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131 ve bir insans\u0131z hava arac\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc. B\u00f6lgeden gelen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde bir u\u00e7a\u011f\u0131n yedek tank\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor.\n\nPakistan ordusuna ait JF-17 sava\u015f u\u00e7aklar\u0131n\u0131n Hindistan jetlerini vurdu\u011fu haberlerinin ard\u0131ndan u\u00e7a\u011f\u0131n \u00c7inli \u00fcreticisi Chengdu'nun hisseleri h\u0131zla y\u00fckseldi.\n\nPakistan ordusu ise misilleme yapt\u0131.  Bir Hint kararg\u00e2h\u0131 hedef al\u0131nd\u0131. Kontrol Hatt\u0131'na yak\u0131n Hindistan askeri noktas\u0131 da f\u00fczelerle yok edildi.  Ordu gereken misilleme i\u00e7in kendi belirledikleri yer ve zamanda kar\u015f\u0131l\u0131k vereceklerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Hint bas\u0131n\u0131na g\u00f6re, t\u00fcm hava savunma birimleri s\u0131n\u0131r boyunca alarm durumuna ge\u00e7ti.\n\nPakistan\u2019\u0131n sahada nas\u0131l bir kar\u015f\u0131l\u0131k verece\u011fi merak konusu.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348639",
                "likeCount": "13490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UZBqSsB71HPrf60WWAd60ICPrUE",
            "id": "lZdNarPR-7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:30:38Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "YAKUP TV Y\u00dcZLE\u015eME - OLAYLI MEVZULAR - OCCAST",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, en son ge\u00e7en sene yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve sizin de \u00e7ok be\u011fendi\u011finiz bir i\u00e7erik olan 'OCCAST' ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. Ekip ile birlikte aram\u0131za Yakup Tv'yi al\u0131p olaylar\u0131 k\u0131z\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. \u00c7ok can yand\u0131, umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZdNarPR-7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "yakup tv",
                    "ekip",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "occast",
                    "podcast",
                    "soru cevap",
                    "e\u011flence",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "magazin",
                    "son dakika",
                    "tuhaf",
                    "ilgin\u00e7",
                    "olay",
                    "yeni",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "i\u00e7erik",
                    "meto",
                    "edit",
                    "shitpost",
                    "meme",
                    "sohbet"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKUP TV Y\u00dcZLE\u015eME - OLAYLI MEVZULAR - OCCAST",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, en son ge\u00e7en sene yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve sizin de \u00e7ok be\u011fendi\u011finiz bir i\u00e7erik olan 'OCCAST' ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. Ekip ile birlikte aram\u0131za Yakup Tv'yi al\u0131p olaylar\u0131 k\u0131z\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. \u00c7ok can yand\u0131, umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877261",
                "likeCount": "59459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PhATLbyhZ8VoVD5DHGQ0uaxRA1U",
            "id": "_9x3DSYhBdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T09:00:51Z",
                "channelId": "UCcsnDhNZV6FGZC7FfXhfLNA",
                "title": "\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0438\u0441\u044c \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439, \u0430 \u0442\u0443\u0442 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043e\u043d\u0438\u2026.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maryana Lokel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0438\u0441\u044c \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439, \u0430 \u0442\u0443\u0442 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043e\u043d\u0438\u2026.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12851991",
                "likeCount": "179680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BPEv7V9cNhs7Bw6SulVIUX0jWD8",
            "id": "SHhJ2dLIVXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:00:49Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Burak ve Cengo \u015eampiyonun Pe\u015finde! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak ve Cengo \u015eampiyonun Pe\u015finde! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626880",
                "likeCount": "20501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qkYv2-Pp7qBrDIojfMo-VkrwAfc",
            "id": "aHoAICTzjKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T01:00:01Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70188341",
                "likeCount": "1297951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xudrZwV0UAxkP9pu5vRqGgekOmo",
            "id": "rZbRyg9m4Kc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:16:58Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm (7 May\u0131s 2025)\nSahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/EUt8a5d5HLw\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nSamet\u2019in kalbinde ortaya \u00e7\u0131kan sorun, karde\u015flerini derinden \u00fczer. \u0130yile\u015febilmesi i\u00e7in bir an \u00f6nce ameliyat olmas\u0131 gerekmektedir. Ancak ameliyat masraf\u0131n\u0131n y\u00fcksek olmas\u0131, t\u00fcm aileyi ve \u00e7evresini seferber olmaya mecbur b\u0131rak\u0131r. Karde\u015fler, Cevdet, Yusuf ve mahalle halk\u0131 gerekli paray\u0131 bulmak i\u00e7in ellerinden geleni yapar. Azize, annesinden yadig\u00e2r kalan bilezi\u011fi satmaya karar verir. Fidan ise Kerem\u2019in annesi G\u00fcliz\u2019den duydu\u011fu tuhaf bir kehaneti, Samet\u2019in hastal\u0131\u011f\u0131yla ili\u015fkilendirir ve b\u00fcy\u00fck bir kayg\u0131 duyar. Bu s\u0131rada F\u0131rat\u2019\u0131n geli\u015fi ve talepleri, Alaz ailesinde krizin daha da b\u00fcy\u00fcmesine neden olur. F\u0131rat, Devran\u2019a ait olan her \u015feyi almakta kararl\u0131d\u0131r. \n\nAmeliyata al\u0131nan Samet i\u00e7in kayg\u0131 dolu bekleyi\u015f s\u00fcrerken, ya\u015fanan beklenmedik olumsuz bir geli\u015fme herkesi derinden sarsar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZbRyg9m4Kc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZbRyg9m4Kc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZbRyg9m4Kc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZbRyg9m4Kc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZbRyg9m4Kc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm (7 May\u0131s 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 22. B\u00f6l\u00fcm (7 May\u0131s 2025)\nSahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/EUt8a5d5HLw\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nSamet\u2019in kalbinde ortaya \u00e7\u0131kan sorun, karde\u015flerini derinden \u00fczer. \u0130yile\u015febilmesi i\u00e7in bir an \u00f6nce ameliyat olmas\u0131 gerekmektedir. Ancak ameliyat masraf\u0131n\u0131n y\u00fcksek olmas\u0131, t\u00fcm aileyi ve \u00e7evresini seferber olmaya mecbur b\u0131rak\u0131r. Karde\u015fler, Cevdet, Yusuf ve mahalle halk\u0131 gerekli paray\u0131 bulmak i\u00e7in ellerinden geleni yapar. Azize, annesinden yadig\u00e2r kalan bilezi\u011fi satmaya karar verir. Fidan ise Kerem\u2019in annesi G\u00fcliz\u2019den duydu\u011fu tuhaf bir kehaneti, Samet\u2019in hastal\u0131\u011f\u0131yla ili\u015fkilendirir ve b\u00fcy\u00fck bir kayg\u0131 duyar. Bu s\u0131rada F\u0131rat\u2019\u0131n geli\u015fi ve talepleri, Alaz ailesinde krizin daha da b\u00fcy\u00fcmesine neden olur. F\u0131rat, Devran\u2019a ait olan her \u015feyi almakta kararl\u0131d\u0131r. \n\nAmeliyata al\u0131nan Samet i\u00e7in kayg\u0131 dolu bekleyi\u015f s\u00fcrerken, ya\u015fanan beklenmedik olumsuz bir geli\u015fme herkesi derinden sarsar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6806825",
                "likeCount": "112366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OPpD-ZQAE-BOhJ9R5swWQhYsnvk",
            "id": "B9kb9hbh77g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:34:16Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B9kb9hbh77g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83d\ude33 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54880617",
                "likeCount": "744237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x2NICpftfz3vmuGFLZnaGLSpDSU",
            "id": "cPCTma4MmY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:02Z",
                "channelId": "UCeZOywU-zg9j3SxYG0FdLtw",
                "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix",
                "description": "Son oyunlar\u0131 oynama vakti geldi.\nSquid Game. 3. Sezon. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPCTma4MmY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 Haziran",
                    "3. Sezon",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Dizi",
                    "Gi-hun",
                    "Haberler",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "K\u00fcresel Fenomen",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Oyuncak Bebek",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pembe Muhaf\u0131z",
                    "Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "Y\u00f6netici",
                    "\u00c7ocuk Oyunlar\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix",
                    "description": "Son oyunlar\u0131 oynama vakti geldi.\nSquid Game. 3. Sezon. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1049500",
                "likeCount": "22196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WiIECFBJXMs7e_Ux6EaiB4W4rsU",
            "id": "yhP0M7vS2hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T03:06:03Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "How to make your EX jealous \ud83e\udd2d \u200b\u2060@LexiForYou #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhP0M7vS2hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to make your EX jealous \ud83e\udd2d \u200b\u2060@LexiForYou #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11481388",
                "likeCount": "359730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovIt2pFYWVP_KyLoYEtRf54_RKI",
            "id": "6T1ykaqM2Ms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:18:31Z",
                "channelId": "UC3dI-O3PPyA1hbtGTkOOOLQ",
                "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6T1ykaqM2Ms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banban Man",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot",
                    "description": "Closing One Door - Go through the Labyrinth VS Italian Brainrot Mobs #minecraft #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31437424",
                "likeCount": "1203024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ILBDN8BPitTYBX3xwSrGIVRuZsc",
            "id": "vlPDhY7wXaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:59:15Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "wow",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlPDhY7wXaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "wow",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79924382",
                "likeCount": "950853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rdd1PyQuyoe06_azODew5bqMYP8",
            "id": "fmPZ9i0g4OY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:01:10Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "DEV SU TANKINA G\u0130RD\u0130M! #emreuzunboy #shorts #deneyim #floattherapy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmPZ9i0g4OY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEV SU TANKINA G\u0130RD\u0130M! #emreuzunboy #shorts #deneyim #floattherapy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3005169",
                "likeCount": "51910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a3Xg-ab2tonbGaD8R_IohmlP8XI",
            "id": "3e3WG2AID5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:00:07Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e3WG2AID5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e3WG2AID5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e3WG2AID5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e3WG2AID5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e3WG2AID5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2579101",
                "likeCount": "37160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CN78nyhVZhvFKvAzgw19yG1X9wY",
            "id": "e9sjmIJzmJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:17:29Z",
                "channelId": "UCodApSLUhI5oYLoqiy4zqTQ",
                "title": "Fenerbah\u00e7e trib\u00fcnleri \"Y\u00f6netim istifa\" tezah\u00fcratlar\u0131yla inlerken Asba\u015fkan Acun Il\u0131cal\u0131 \ud83e\uddd0",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9sjmIJzmJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Spor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e trib\u00fcnleri \"Y\u00f6netim istifa\" tezah\u00fcratlar\u0131yla inlerken Asba\u015fkan Acun Il\u0131cal\u0131 \ud83e\uddd0",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485348",
                "likeCount": "6522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTmOdsQJS_z8LdT1mQ2L4nzOP-o",
            "id": "lwHBjiHw3Cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T10:19:05Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLASLA SIRADAN B\u0130R G\u00dcN\u00dcM\u00dcZ \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwHBjiHw3Cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLASLA SIRADAN B\u0130R G\u00dcN\u00dcM\u00dcZ \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1574390",
                "likeCount": "29931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGGOsIKuCu01AjLdQx8ebR5370w",
            "id": "Q9UcbI74vgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T20:32:04Z",
                "channelId": "UCn6dNfiRE_Xunu7iMyvD7AA",
                "title": "G\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc G\u00fcld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Anlar\u0131yla S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder... #s\u0131rr\u0131s\u00fcreyya\u00f6nder",
                "description": "TBMM Ba\u015fkanvekili ve DEM Parti \u0130stanbul Milletvekili S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonucu 18 g\u00fcnd\u00fcr yo\u011fun bak\u0131mda tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede, 62 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, tedavisinin 18. g\u00fcn\u00fcnde \u00e7oklu organ yetmezli\u011fi nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Hastaneden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder \u00e7oklu organ yetmezli\u011finden saat 16.10'da hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015ftir\" denildi.\n\n\"G\u00fcc\u00fc \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde\"\nDo\u011fru Haber, Dinamik Sunum, Kaliteli Program, G\u00fc\u00e7l\u00fc Yorum\n\n\u27a4 YouTube Kanal\u0131na Abone Ol  http://hbr.tk/QNhqSs\n\n\u27a4 YouTube http://youtube.com/HaberturkTV \n\nDAHA FAZLASI \u0130\u00c7\u0130N ABONE OL\n\n\u27a4  Web Site https://www.haberturk.com\n\n\u27a4 X http://twitter.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Facebook http://facebook.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Instagram http://instagram.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 TikTok http://www.tiktok.com/@haberturktv\n\n\u27a4 Google News https://gez.io/2yD2RD\n\n#Habert\u00fcrkTV #Haber #Canl\u0131 #Habert\u00fcrkCanl\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9UcbI74vgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Habert\u00fcrk TV",
                "tags": [
                    "habert\u00fcrk",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "anl\u0131k haber",
                    "son durum",
                    "habert\u00fcrk tv",
                    "Haberturk TV",
                    "son dakika haberleri",
                    "habert\u00fcrk son dakika",
                    "habert\u00fcrk izle",
                    "g\u00fcndem",
                    "habert\u00fcrk g\u00fcndem",
                    "habert\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n",
                    "habert\u00fcrk canl\u0131",
                    "habert\u00fcrk tv canl\u0131",
                    "habert\u00fcrk canl\u0131 izle",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder son dakika",
                    "S\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder \u00f6ld\u00fc",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder vefat etti",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder \u00f6ld\u00fc m\u00fc",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder son durum"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc G\u00fcld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Anlar\u0131yla S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder... #s\u0131rr\u0131s\u00fcreyya\u00f6nder",
                    "description": "TBMM Ba\u015fkanvekili ve DEM Parti \u0130stanbul Milletvekili S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonucu 18 g\u00fcnd\u00fcr yo\u011fun bak\u0131mda tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede, 62 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder, tedavisinin 18. g\u00fcn\u00fcnde \u00e7oklu organ yetmezli\u011fi nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Hastaneden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder \u00e7oklu organ yetmezli\u011finden saat 16.10'da hayat\u0131n\u0131 kaybetmi\u015ftir\" denildi.\n\n\"G\u00fcc\u00fc \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde\"\nDo\u011fru Haber, Dinamik Sunum, Kaliteli Program, G\u00fc\u00e7l\u00fc Yorum\n\n\u27a4 YouTube Kanal\u0131na Abone Ol  http://hbr.tk/QNhqSs\n\n\u27a4 YouTube http://youtube.com/HaberturkTV \n\nDAHA FAZLASI \u0130\u00c7\u0130N ABONE OL\n\n\u27a4  Web Site https://www.haberturk.com\n\n\u27a4 X http://twitter.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Facebook http://facebook.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 Instagram http://instagram.com/HaberturkTV\n\n\u27a4 TikTok http://www.tiktok.com/@haberturktv\n\n\u27a4 Google News https://gez.io/2yD2RD\n\n#Habert\u00fcrkTV #Haber #Canl\u0131 #Habert\u00fcrkCanl\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "897715",
                "likeCount": "29507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_ey-1Bb5euESkrIvXyqx-Nq5cc",
            "id": "Y--sCKd5HGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T11:02:32Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "1 Y\u0131ld\u0131zl\u0131 Boya Rulosu Denedim (H\u00fcsran) :(",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y--sCKd5HGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "1 Y\u0131ld\u0131zl\u0131 Boya Rulosu Denedim (H\u00fcsran) :(",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419325",
                "likeCount": "9579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFWvU4aQ9bN03adWdrG65a4FnCQ",
            "id": "JpRI5AS8Txo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T11:58:57Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41454070",
                "likeCount": "754122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XjY6ZcUIlV6ouf-M0RmOkCkYheg",
            "id": "2BMFfLfpijg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:00:03Z",
                "channelId": "UCJwDN2XcQUTXj7neN-uBpqA",
                "title": "\u9019\u4e5f\u592a\u73fe\u5be6\u4e86\uff0c\u4e0d\u662f\u8aaa\u6700\u611b\u54e5\u54e5\u55ce\uff1f\u600e\u9ebc\u5fcd\u5fc3\u8b93\u4ed6\u722c\u904e\u53bb\u5462?\ud83d\ude02 #\u7238\u7238\u5e36\u5a03 #\u5bb6\u6709\u840c\u5a03 #\u89aa\u5b50",
                "description": "\u672c\u8996\u983b\u80cc\u666f\u70ba\u5287\u60c5\u6f14\u7e79\uff0c\u672a\u5c0d\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u4e0d\u9069\u3002\n\u8acb\u653e\u5fc3\uff0c\u672c\u8996\u983b\u662f\u4e00\u90e8\u539f\u5275\u62cd\u651d\u7684\u77ed\u5287\uff0c\u6c92\u6709\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u884c\u70ba\u3002\n\u5927\u5bb6\u597d\n\u5167\u5bb9\u756b\u9762\u5747\u70ba\u6f14\u7e79\u756b\u9762\uff0c\u7121\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u5f15\u5c0e\uff0c\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7981\u6b62\u6a21\u4eff\n\u9019\u88e1\u662f\u3010\u8607\u99a8\u5440\u3011\u7684YouTube\u983b\u9053\n\u99a8\u99a8\u5c0f\u670b\u53cb\uff01\u5c0f\u6dd8\u6c23\u4e00\u73ab\n\u8996\u983b\u6548\u679c\u7d14\u5c6c\u5a1b\u6a02\uff0c\u7b11\u7b11\u5c31\u597d\uff0c\u4e0d\u5fc5\u8f03\u771f\u54c8\n\u5982\u679c\u4f60\u4e5f\u559c\u6b61\u99a8\u99a8\uff0c\u8a18\u5f97\u95dc\u6ce8\u6211\u54e6\n\n\n\n#baby #babygirl  #\u840c\u5a03\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u8bb0\u5f55  #funny #\u840c\u5a03\u641e\u7b11\u65e5\u5e38",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BMFfLfpijg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "\u82cf\u99a8\u5440",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9019\u4e5f\u592a\u73fe\u5be6\u4e86\uff0c\u4e0d\u662f\u8aaa\u6700\u611b\u54e5\u54e5\u55ce\uff1f\u600e\u9ebc\u5fcd\u5fc3\u8b93\u4ed6\u722c\u904e\u53bb\u5462?\ud83d\ude02 #\u7238\u7238\u5e36\u5a03 #\u5bb6\u6709\u840c\u5a03 #\u89aa\u5b50",
                    "description": "\u672c\u8996\u983b\u80cc\u666f\u70ba\u5287\u60c5\u6f14\u7e79\uff0c\u672a\u5c0d\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u4e0d\u9069\u3002\n\u8acb\u653e\u5fc3\uff0c\u672c\u8996\u983b\u662f\u4e00\u90e8\u539f\u5275\u62cd\u651d\u7684\u77ed\u5287\uff0c\u6c92\u6709\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u884c\u70ba\u3002\n\u5927\u5bb6\u597d\n\u5167\u5bb9\u756b\u9762\u5747\u70ba\u6f14\u7e79\u756b\u9762\uff0c\u7121\u4efb\u4f55\u4e0d\u826f\u5f15\u5c0e\uff0c\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7981\u6b62\u6a21\u4eff\n\u9019\u88e1\u662f\u3010\u8607\u99a8\u5440\u3011\u7684YouTube\u983b\u9053\n\u99a8\u99a8\u5c0f\u670b\u53cb\uff01\u5c0f\u6dd8\u6c23\u4e00\u73ab\n\u8996\u983b\u6548\u679c\u7d14\u5c6c\u5a1b\u6a02\uff0c\u7b11\u7b11\u5c31\u597d\uff0c\u4e0d\u5fc5\u8f03\u771f\u54c8\n\u5982\u679c\u4f60\u4e5f\u559c\u6b61\u99a8\u99a8\uff0c\u8a18\u5f97\u95dc\u6ce8\u6211\u54e6\n\n\n\n#baby #babygirl  #\u840c\u5a03\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u8bb0\u5f55  #funny #\u840c\u5a03\u641e\u7b11\u65e5\u5e38"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27438404",
                "likeCount": "333805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GTI8pgyzCGvriWS7TVRfV5JUZ0M",
            "id": "aobGHr6V-Q4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T17:09:39Z",
                "channelId": "UCRoi8vJuJ2uLdxbohOkPz-w",
                "title": "Kariyer Merdiveni \ud83d\udc40",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aobGHr6V-Q4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Akt\u00fcrk",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kariyer Merdiveni \ud83d\udc40",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1206248",
                "likeCount": "42021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7kXb4BkNJE-u6iOp2lV0QxfL0eM",
            "id": "KLdanZsQdqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:40Z",
                "channelId": "UCgSIDRAvqqZdvCqVMvPHAZw",
                "title": "HER ARKADA\u015e GRUBUNDAK\u0130 \u2018\u2019O\u2019\u2019 K\u0130\u015e\u0130\ud83e\udd72 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #girlfacts #funnystories",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLdanZsQdqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6z\u00fcm Y\u0131ld\u0131zeli",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HER ARKADA\u015e GRUBUNDAK\u0130 \u2018\u2019O\u2019\u2019 K\u0130\u015e\u0130\ud83e\udd72 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #girlfacts #funnystories",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1066540",
                "likeCount": "47778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X38sDp1yEXyVCPW0IzcYKVZtmYc",
            "id": "BOmTTKTQceM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:49:30Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75379638",
                "likeCount": "3436127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jSYVyRxMTVM4tmUOwXWOyU6WTqI",
            "id": "pAVDDq0Qxhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T01:11:00Z",
                "channelId": "UCOMrPbG4EbktM7TdA7FjxBg",
                "title": "\ud83c\udf45 Mix: Dried cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVDDq0Qxhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konstantin - trendsetter",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf45 Mix: Dried cherry tomatoes + tesla coil #experiment #vegetables #physics",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34185186",
                "likeCount": "285889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MqPqsXUXtET-YGO0TPwdlPDKg8U",
            "id": "NQkbRj180EM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:22Z",
                "channelId": "UCbHm8-PK2J9f1bFegmdj5ag",
                "title": "I had to let a few old watches stay for a few days  I ate so many steamed buns in one meal",
                "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \"Curious Clothing Show\" channel \ud83c\udf89. Here is a 34-year-old mother and her 10-year-old cute son \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66. We use videos to record the child's growth and witness every wonderful moment of his \u2728. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Accompany your children to grow up and feel this warmth and beauty \ud83d\udc96.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQkbRj180EM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Curious Clothing Show",
                "tags": [
                    "Curious Clothing Show channel",
                    "mom and son",
                    "10-year-old boy",
                    "34-year-old mom",
                    "child growth",
                    "parenting journey",
                    "kid's development",
                    "family moments",
                    "mother and child",
                    "record growth",
                    "adorable kid",
                    "caring mom",
                    "growing up",
                    "family vlog",
                    "childhood memories",
                    "parent-child bond",
                    "lovely boy",
                    "mature mom",
                    "growth diary",
                    "family video",
                    "child's life",
                    "parenting experience",
                    "happy family",
                    "child's story",
                    "mom's love",
                    "family fun",
                    "growth record",
                    "cute moments",
                    "child's adventure."
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I had to let a few old watches stay for a few days  I ate so many steamed buns in one meal",
                    "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \"Curious Clothing Show\" channel \ud83c\udf89. Here is a 34-year-old mother and her 10-year-old cute son \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66. We use videos to record the child's growth and witness every wonderful moment of his \u2728. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Accompany your children to grow up and feel this warmth and beauty \ud83d\udc96."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28917864",
                "likeCount": "300747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zbI9ID98guhRninryZkZXvw7f98",
            "id": "6u_QUjjNMpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:05:44Z",
                "channelId": "UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA",
                "title": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e sald\u0131r\u0131 anlar\u0131",
                "description": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder i\u00e7in AKM\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6ren sonras\u0131 tokat sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. \u00d6zel, korumalar e\u015fli\u011finde alandan uzakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.\n\nMedyascope \u2013 G\u00fcvenilir, do\u011fru ve nitelikli gazetecilik! \ud83d\udcf0 2015'ten bu yana T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan haber ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Ba\u011f\u0131ms\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla en g\u00fcncel geli\u015fmeleri aktar\u0131yor, uzman yorumlar\u0131yla derinlemesine analizler sunuyoruz. \u00d6zg\u00fcr bas\u0131n, kaliteli gazetecilik ve tarafs\u0131z haber i\u00e7in Medyascope'u takip edin! \ud83d\udd0d\ud83d\udce1\n\nB\u0130ZE DESTEK OLUN!\nYouTube'un KATIL butonuyla bize destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA/join\nPATREON'dan medyascope'a destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.patreon.com/medyascopetv/membership \n\nYouTube kanallar\u0131m\u0131z:\nmedyascope \u27a4 https://www.youtube.com/@medyascope_tv?sub_confirmation=1\nmedyascope plus \u27a4 youtube.com/@medyascopeplus \nmedyascope english \u27a4 youtube.com/@medyascopeenglish\n\nWeb sitesi ve haber kanallar\u0131m\u0131z:\nWeb sitemiz \u27a4 https://medyascope.tv/\nWhatsapp Haber Hatt\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029VatlKPd0Vyc7ZBrnlq3e\nAnda\u00e7 (E-B\u00fclten): https://medyascope.tv/andac/\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: \n\u27a4 Bluesky: https://bsky.app/profile/medyascope.tv\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/medyascopetv\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/medyascope/\n\u27a4 Twitter: https://x.com/medyascope\n\u27a4 Tiktok: www.tiktok.com/@medyascopetv \n\n#chp #\u00f6zg\u00fcr\u00f6zel #sald\u0131r\u0131 #Haber #Ba\u011f\u0131ms\u0131zMedya #Medyascope",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6u_QUjjNMpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Medyascope TV",
                "tags": [
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel",
                    "chp",
                    "sald\u0131r\u0131",
                    "akm",
                    "s\u0131rr\u0131 s\u00fcreyya \u00f6nder",
                    "tokat",
                    "fiziksel sald\u0131r\u0131",
                    "g\u00f6zalt\u0131",
                    "g\u00fcvenlik zafiyeti",
                    "siyasi \u015fiddet",
                    "k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "t\u00f6ren",
                    "sald\u0131rgan yakaland\u0131",
                    "olay yeri",
                    "parti lideri",
                    "g\u00fcncel geli\u015fme",
                    "muhalefet",
                    "kamu g\u00fcvenli\u011fi",
                    "siyasi gerilim",
                    "atat\u00fcrk k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel'e sald\u0131r\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel tokat",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131 an\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131r\u0131 a\u00e7\u0131klama",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel sald\u0131rgan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6zg\u00fcr \u00d6zel'e sald\u0131r\u0131 anlar\u0131",
                    "description": "CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, S\u0131rr\u0131 S\u00fcreyya \u00d6nder i\u00e7in AKM\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6ren sonras\u0131 tokat sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. \u00d6zel, korumalar e\u015fli\u011finde alandan uzakla\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.\n\nMedyascope \u2013 G\u00fcvenilir, do\u011fru ve nitelikli gazetecilik! \ud83d\udcf0 2015'ten bu yana T\u00fcrkiye ve d\u00fcnyadan haber ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Ba\u011f\u0131ms\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zla en g\u00fcncel geli\u015fmeleri aktar\u0131yor, uzman yorumlar\u0131yla derinlemesine analizler sunuyoruz. \u00d6zg\u00fcr bas\u0131n, kaliteli gazetecilik ve tarafs\u0131z haber i\u00e7in Medyascope'u takip edin! \ud83d\udd0d\ud83d\udce1\n\nB\u0130ZE DESTEK OLUN!\nYouTube'un KATIL butonuyla bize destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UCNCVuaQDvPrZ4oTKG90iqOA/join\nPATREON'dan medyascope'a destek olabilirsiniz \u27a4 https://www.patreon.com/medyascopetv/membership \n\nYouTube kanallar\u0131m\u0131z:\nmedyascope \u27a4 https://www.youtube.com/@medyascope_tv?sub_confirmation=1\nmedyascope plus \u27a4 youtube.com/@medyascopeplus \nmedyascope english \u27a4 youtube.com/@medyascopeenglish\n\nWeb sitesi ve haber kanallar\u0131m\u0131z:\nWeb sitemiz \u27a4 https://medyascope.tv/\nWhatsapp Haber Hatt\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029VatlKPd0Vyc7ZBrnlq3e\nAnda\u00e7 (E-B\u00fclten): https://medyascope.tv/andac/\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z: \n\u27a4 Bluesky: https://bsky.app/profile/medyascope.tv\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/medyascopetv\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/medyascope/\n\u27a4 Twitter: https://x.com/medyascope\n\u27a4 Tiktok: www.tiktok.com/@medyascopetv \n\n#chp #\u00f6zg\u00fcr\u00f6zel #sald\u0131r\u0131 #Haber #Ba\u011f\u0131ms\u0131zMedya #Medyascope"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354598",
                "likeCount": "1099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubV3MOj_VdD93QHXVvhDNihToGA",
            "id": "uvV_2CqZuSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:01:34Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Who did it better?! \ud83d\ude48\ud83e\udd1d",
                "description": "Who wins??",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Who did it better?! \ud83d\ude48\ud83e\udd1d",
                    "description": "Who wins??"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7377140",
                "likeCount": "219313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 74,
        "resultsPerPage": 50
    }
}