{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GM6FWIOlsfoFr92BX3jgUveTmU0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NdWc-ghdDazaUbuE0cko7BZ8Ohg",
            "id": "g8kPd07PK0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T11:59:15Z",
                "channelId": "UC5HKrNXapsQYLouta4w-7rg",
                "title": "Wejdene - Dans tes bras (Clip Officiel)",
                "description": "\"Dans tes bras\" maintenant disponible \u2728 : https://bio.to/Wejdene\n\nDirected by Elisa RIBEIRO\nProduced by Aswan\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\nParoles : \n\nJe sens encore ton parfum\nDommage tu n'es pas rest\u00e9 jusqu'au lendemain\nJe voulais que tu m'enlaces une derni\u00e8re fois\nJe voulais que tu m'embrasses une derni\u00e8re fois\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que tu peux revenir, oh babe\nIci plus rien ne me fait de l'effet\nToi tu es le seul qui me fait r\u00eaver\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nJe ressens encore tes mains\nGlisser tout le long de mon corps lumi\u00e8re \u00e9teinte\nTu ramasses en plein vol mon coeur qui tombe\nMon ch\u00e9ri me connait mieux que quiconque\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que j'ai besoin de le dire, oh babe\nIci-bas il n'y a plus rien qui m'effraie\nCar ton love pour moi est sinc\u00e8re et vrai\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\nProducer : Clara FORTUNE @jaime_les_cerises\nProducer : Ousmane LY @ouss_ly\nLine Producer : Z\u00e9lie DEL\u00c9TRAIN @zeliede\nLine Producer : Tom MAZI\u00c8RE @tom.m0t\nProduction Coordinator : Gaetan AUDINOS DI STASI @gaetandonato\n\nDirector : Elisa RIBEIRO @elisa.ribeiro__\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\n\nArtistic Director : Issaka BANCE @iam.issaka\n\nLocation/Unit Manager : Maxance PRESLE @_newik\nLocation Assistant : Loic DUBOIS @biggiz\nLocation Assistant : Gr\u00e9goire DE FLORIVAL\nLocation Assistant : Louis LEFEBVRE @louislabrute\nLocation Assistant : R\u00e9mi LACOUR @el_ramon7_\nLocation Assistant : Johan LeFUR @monsieurgrand7\nArtist\u2019s Driver : Al-Hassan LY @al_hassan_ly\n\nPhotographer : Steve NEY @steve_ney\nAssistant Photographer : Sandy NEY @sandy_neyy\n\nDOP : P\u00e9pin STRUYE @pepinstruye\n1st AC : Jeanne MARTINET @juanitam11\n2nd AC : Ad\u00e8le BOUVIER @adzle\nGaffer : Camille BENARIAC @benarnaque\nElectrician : Hugo BELLEMIN @hugo.bellemin\nElectrician : Kyllian BOUVET @killian.bvt\nKey Grip : Dino FEY @_dino_fey_\nGrip : Marion LeTAILLANDIER @marionletaillandier\nGrip : Gwendal JOUDIOU @gwendal_joudiou\nSteadycamer : Sully LEDERMANN @sullyledermann\nTravelling Car Grip : Pierre PASCALIE @ppascalie\n\nSet Designer : Damien MOULIERAC @damienmoulierac\nSet Designer : Salome PARTOUCHE @salome.partouche\nSet Design Assistant : Kylian ZEGGANE @rebeudespres\nSet Design Assistant : Clara FREIRE @claravictorya\n\nStylist : Glenn MBAN @glenmban\nMovement Director : Patrick KUO @pkuooo\nHair Stylist : Diya Golden Hair @diyagoldenhairr\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\n\nEdit : Ariane KAJDAN @arianekajdan\nGrade : Marine SURBL\u00c9 @marinesurble\nSound Design : BENZENE @benzeneparis\nFlame: Les films du p\u00e9riscope @filmsduperiscope\nG\u00e9n\u00e9rique de Fin : Paul CHEMETOFF\n\n\u00a9 2025 Hall Access",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WejdeneOfficiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wejdene - Dans tes bras (Clip Officiel)",
                    "description": "\"Dans tes bras\" maintenant disponible \u2728 : https://bio.to/Wejdene\n\nDirected by Elisa RIBEIRO\nProduced by Aswan\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\nParoles : \n\nJe sens encore ton parfum\nDommage tu n'es pas rest\u00e9 jusqu'au lendemain\nJe voulais que tu m'enlaces une derni\u00e8re fois\nJe voulais que tu m'embrasses une derni\u00e8re fois\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que tu peux revenir, oh babe\nIci plus rien ne me fait de l'effet\nToi tu es le seul qui me fait r\u00eaver\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nJe ressens encore tes mains\nGlisser tout le long de mon corps lumi\u00e8re \u00e9teinte\nTu ramasses en plein vol mon coeur qui tombe\nMon ch\u00e9ri me connait mieux que quiconque\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que j'ai besoin de le dire, oh babe\nIci-bas il n'y a plus rien qui m'effraie\nCar ton love pour moi est sinc\u00e8re et vrai\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\nProducer : Clara FORTUNE @jaime_les_cerises\nProducer : Ousmane LY @ouss_ly\nLine Producer : Z\u00e9lie DEL\u00c9TRAIN @zeliede\nLine Producer : Tom MAZI\u00c8RE @tom.m0t\nProduction Coordinator : Gaetan AUDINOS DI STASI @gaetandonato\n\nDirector : Elisa RIBEIRO @elisa.ribeiro__\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\n\nArtistic Director : Issaka BANCE @iam.issaka\n\nLocation/Unit Manager : Maxance PRESLE @_newik\nLocation Assistant : Loic DUBOIS @biggiz\nLocation Assistant : Gr\u00e9goire DE FLORIVAL\nLocation Assistant : Louis LEFEBVRE @louislabrute\nLocation Assistant : R\u00e9mi LACOUR @el_ramon7_\nLocation Assistant : Johan LeFUR @monsieurgrand7\nArtist\u2019s Driver : Al-Hassan LY @al_hassan_ly\n\nPhotographer : Steve NEY @steve_ney\nAssistant Photographer : Sandy NEY @sandy_neyy\n\nDOP : P\u00e9pin STRUYE @pepinstruye\n1st AC : Jeanne MARTINET @juanitam11\n2nd AC : Ad\u00e8le BOUVIER @adzle\nGaffer : Camille BENARIAC @benarnaque\nElectrician : Hugo BELLEMIN @hugo.bellemin\nElectrician : Kyllian BOUVET @killian.bvt\nKey Grip : Dino FEY @_dino_fey_\nGrip : Marion LeTAILLANDIER @marionletaillandier\nGrip : Gwendal JOUDIOU @gwendal_joudiou\nSteadycamer : Sully LEDERMANN @sullyledermann\nTravelling Car Grip : Pierre PASCALIE @ppascalie\n\nSet Designer : Damien MOULIERAC @damienmoulierac\nSet Designer : Salome PARTOUCHE @salome.partouche\nSet Design Assistant : Kylian ZEGGANE @rebeudespres\nSet Design Assistant : Clara FREIRE @claravictorya\n\nStylist : Glenn MBAN @glenmban\nMovement Director : Patrick KUO @pkuooo\nHair Stylist : Diya Golden Hair @diyagoldenhairr\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\n\nEdit : Ariane KAJDAN @arianekajdan\nGrade : Marine SURBL\u00c9 @marinesurble\nSound Design : BENZENE @benzeneparis\nFlame: Les films du p\u00e9riscope @filmsduperiscope\nG\u00e9n\u00e9rique de Fin : Paul CHEMETOFF\n\n\u00a9 2025 Hall Access"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366380",
                "likeCount": "16293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "85c-WupPa5V8lSpCfDoe9Hsieyc",
            "id": "rxuuG3WmXVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:01:26Z",
                "channelId": "UCKLI9RZjAOhNwqoJo3sqXUQ",
                "title": "Louane \u2013 maman (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab\u00a0solo\u00a0\u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane",
                "tags": [
                    "Louane",
                    "Eurovision 2025",
                    "maman",
                    "Louane maman",
                    "Louane secret",
                    "secret Louane",
                    "jour 1",
                    "Louane pardonne-moi",
                    "musique",
                    "Louane si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane la pluie",
                    "La pluie",
                    "Avenir",
                    "Si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane Jour 1",
                    "Pardonne-moi",
                    "Secret",
                    "Aimer \u00e0 mort",
                    "Avenir Louane",
                    "Donne-moi ton coeur",
                    "chanson",
                    "je vole Louane",
                    "Angele",
                    "Eurovision"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab\u00a0solo\u00a0\u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391832",
                "likeCount": "8703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFHXGxVndhV7blE0bWhFmfl1VyU",
            "id": "8TNPnCkYhhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:39Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS - L'ARGENT DES GENS (Clip Officiel)",
                "description": "ISS - L\u2019ARGENT DES GENS (Clip officiel)\n\nNouveau single disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/l-argent-des-gens\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Shuriken music & Claudy\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #rap #favori #microdor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS - L'ARGENT DES GENS (Clip Officiel)",
                    "description": "ISS - L\u2019ARGENT DES GENS (Clip officiel)\n\nNouveau single disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/l-argent-des-gens\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Shuriken music & Claudy\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #rap #favori #microdor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159949",
                "likeCount": "5242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r7T8DcHgCS_k7MbChNsp9K2fcQg",
            "id": "M-8u5FIbths",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:02:36Z",
                "channelId": "UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg",
                "title": "KLM - FARA feat  @da_uzi  (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip FARA\n\n\"FARA\" feat @da_uzi // Maintenant disponible : https://lnk.to/tzhDNokb\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KLM PURSANG ",
                "tags": [
                    "KLM",
                    "klm",
                    "klmpursang",
                    "klm clip rap",
                    "klm freestyle",
                    "La Honda 19",
                    "klm rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KLM - FARA feat  @da_uzi  (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip FARA\n\n\"FARA\" feat @da_uzi // Maintenant disponible : https://lnk.to/tzhDNokb\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75391",
                "likeCount": "4193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_iCJscinBW3qwU5uONCelEP-fww",
            "id": "C3oE3gkDQAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:15:00Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VOIL\u00c0 LE PLAN ( OBJECTIF 500 \u00c9pisode 1 )",
                "description": "Devenez RAPIDE avec NORDVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\nLa boutique ( qui termine dans 3 jours ) \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\n--------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMerci \u00e0 W-Autosport pour leur accueil et le travail de fou d\u00e9j\u00e0 accompli sur la Xantia\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #RECORD #RAPIDE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "Bugatti",
                    "projet 500",
                    "objectif 500",
                    "500",
                    "500 km",
                    "500kmh",
                    "sylvain 500",
                    "sylvain xantia",
                    "xantia",
                    "vilebrequin xantia",
                    "sylvain lyve xantia",
                    "projet sylvain",
                    "sylvain projet",
                    "concept 500",
                    "record vitesse",
                    "vitesse",
                    "record bugatti",
                    "record vitesse voiture",
                    "vitesse max voiture",
                    "voiture 500kmh",
                    "500 km/h",
                    "voiture 500km/h",
                    "2000 chevaux",
                    "SSC",
                    "KOENIGSEGG",
                    "AGERA RS",
                    "Tuatara",
                    "henessey",
                    "shelby",
                    "chiron 300+"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VOIL\u00c0 LE PLAN ( OBJECTIF 500 \u00c9pisode 1 )",
                    "description": "Devenez RAPIDE avec NORDVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\nLa boutique ( qui termine dans 3 jours ) \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\n--------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMerci \u00e0 W-Autosport pour leur accueil et le travail de fou d\u00e9j\u00e0 accompli sur la Xantia\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #RECORD #RAPIDE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1348069",
                "likeCount": "115023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hw7Ez0wcBYOl_9ZRi6XiCSBEReA",
            "id": "WHuUoe3aS6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCEy0G2tLuWRtaXVKzrkg0Sg",
                "title": "VEN1 - P\u00caCHE PASSION",
                "description": "R\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nRec : YAAO, Enz00Beats\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : YAAO, Enz00Beats\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEN1",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEN1 - P\u00caCHE PASSION",
                    "description": "R\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nRec : YAAO, Enz00Beats\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : YAAO, Enz00Beats\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113226",
                "likeCount": "9422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0jEcGgScroqxRyol2VdCQT98VuY",
            "id": "obh61kPO30w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:59:55Z",
                "channelId": "UC-GI5LST5T3Gw93yZxjdFaw",
                "title": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025",
                "description": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025\nExtrait du nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" \ud83d\udcbf Disponible sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nMTR! Agency (https://www.instagram.com/mtr.agency/)\nR\u00e9alisation : Ga\u00ebl Movie \nChef op\u00e9rateur : Djob D \nCharg\u00e9 de prod : Pierre Canil \n\nChor\u00e9graphe : Maxime \u00ab\u00a0Max Loove\u00a0\u00bb Pliya\n\nAssistante Chor\u00e9graphe : Julie RS\n\nDanseurs :\nIn\u00e8s Dumbi \nMyl\u00e8ne Charles Amboka \nMarlone Alvarez\nAmaya Moreno \nHamza Bouzidi-Lakhdar \nShereen Brozzoni \nSole\u00efla \nJudica\u00ebl Mathurine \nKaliana \nFreddy Sheja \nMatteo Gheza\nLes Gamal | Loick et Emerick G\u00e8ne\nSalif\u00a0Gueye\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #2coupsdavance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DORETDEPLATINE",
                "tags": [
                    "jul",
                    "juldetp",
                    "2 coups d'avance",
                    "2CDA",
                    "Clip officiel",
                    "D&p \u00e0 vie",
                    "d et p \u00e0 vie",
                    "nouvel album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025",
                    "description": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025\nExtrait du nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" \ud83d\udcbf Disponible sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nMTR! Agency (https://www.instagram.com/mtr.agency/)\nR\u00e9alisation : Ga\u00ebl Movie \nChef op\u00e9rateur : Djob D \nCharg\u00e9 de prod : Pierre Canil \n\nChor\u00e9graphe : Maxime \u00ab\u00a0Max Loove\u00a0\u00bb Pliya\n\nAssistante Chor\u00e9graphe : Julie RS\n\nDanseurs :\nIn\u00e8s Dumbi \nMyl\u00e8ne Charles Amboka \nMarlone Alvarez\nAmaya Moreno \nHamza Bouzidi-Lakhdar \nShereen Brozzoni \nSole\u00efla \nJudica\u00ebl Mathurine \nKaliana \nFreddy Sheja \nMatteo Gheza\nLes Gamal | Loick et Emerick G\u00e8ne\nSalif\u00a0Gueye\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #2coupsdavance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565114",
                "likeCount": "21007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u8xSB2iGkIvBb3nq6whDlajZplE",
            "id": "y0_eOKw4SBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:39:27Z",
                "channelId": "UC0OYqr2dqI4kDhDN6dA1BPg",
                "title": "On r\u00e9alise le r\u00eave du CarSpotter Kenzo ! (avec GMK)",
                "description": "Des cadeaux chaque semaine dans mon canal Telegram : https://t.me/+0hH-aRbdUOJiMzk0 \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/lamenace.yt/\n\nAujourd\u2019hui, on a d\u00e9cid\u00e9 de faire plaisir \u00e0 Kenzo, un jeune passionn\u00e9 de carspotting qu\u2019on a emmen\u00e9 avec nous \u00e0 Monaco, pour vivre une journ\u00e9e de r\u00eave.\n\nEntre belles voitures et vir\u00e9es en bord de mer, il ne se doutait pas une seule seconde de ce qu\u2019on lui avait pr\u00e9par\u00e9\u2026\n\nBon visionnage,\n\nLa Menace.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Menace",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On r\u00e9alise le r\u00eave du CarSpotter Kenzo ! (avec GMK)",
                    "description": "Des cadeaux chaque semaine dans mon canal Telegram : https://t.me/+0hH-aRbdUOJiMzk0 \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/lamenace.yt/\n\nAujourd\u2019hui, on a d\u00e9cid\u00e9 de faire plaisir \u00e0 Kenzo, un jeune passionn\u00e9 de carspotting qu\u2019on a emmen\u00e9 avec nous \u00e0 Monaco, pour vivre une journ\u00e9e de r\u00eave.\n\nEntre belles voitures et vir\u00e9es en bord de mer, il ne se doutait pas une seule seconde de ce qu\u2019on lui avait pr\u00e9par\u00e9\u2026\n\nBon visionnage,\n\nLa Menace."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650150",
                "likeCount": "42634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PwKIv-rFyN3kb7_PT2dqBocOKLI",
            "id": "Mchg-qccRH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:58:58Z",
                "channelId": "UCW2QcKZiU8aUGg4yxCIditg",
                "title": "Vatican : fermeture du cercueil du pape Fran\u00e7ois avant ses fun\u00e9railles",
                "description": "Vatican : fermeture du cercueil du pape Fran\u00e7ois avant ses fun\u00e9railles\n\nPlus de 250 000 personnes se sont succ\u00e9d\u00e9es cette semaine pour rendre un dernier hommage au souverain pontife dans la basilique Saint-Pierre. Parmi elles, des dirigeants internationaux de premier plan, dont le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron.\n\nLIRE L\u2019ARTICLE : http://fr.euronews.com/2025/04/25/vatican-fermeture-du-cercueil-du-pape-francois-avant-ses-funerailles\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre chaine : https://www.youtube.com/c/euronewsfr?sub_confirmation=1\n\nEn DIRECT - Suivez Euronews ici : https://www.youtube.com/c/euronewsfr/live\n\nEuronews est disponible sur YouTube en 12 langues: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mchg-qccRH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mchg-qccRH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mchg-qccRH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mchg-qccRH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "euronews (en fran\u00e7ais)",
                "tags": [
                    "Fun\u00e9railles",
                    "Pape Fran\u00e7ois",
                    "\u00e9glise catholique"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Vatican : fermeture du cercueil du pape Fran\u00e7ois avant ses fun\u00e9railles",
                    "description": "Vatican : fermeture du cercueil du pape Fran\u00e7ois avant ses fun\u00e9railles\n\nPlus de 250 000 personnes se sont succ\u00e9d\u00e9es cette semaine pour rendre un dernier hommage au souverain pontife dans la basilique Saint-Pierre. Parmi elles, des dirigeants internationaux de premier plan, dont le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron.\n\nLIRE L\u2019ARTICLE : http://fr.euronews.com/2025/04/25/vatican-fermeture-du-cercueil-du-pape-francois-avant-ses-funerailles\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre chaine : https://www.youtube.com/c/euronewsfr?sub_confirmation=1\n\nEn DIRECT - Suivez Euronews ici : https://www.youtube.com/c/euronewsfr/live\n\nEuronews est disponible sur YouTube en 12 langues: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150145",
                "likeCount": "554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QM0Hu9vxYoxa8pSUp2_qHS4L56I",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3079517",
                "likeCount": "483456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aa73Wr_YnnjHiC09EmrkZJ3_aZM",
            "id": "YcIbZGTRMjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:52Z",
                "channelId": "UCaNlbnghtwlsGF-KzAFThqA",
                "title": "Les 4 \u00e9tapes pour entrainer un LLM",
                "description": "Qu'est-ce qu'a bien pu faire la start-up chinoise DeepSeek pour secouer le monde de la tech ? Pour le comprendre, on se demande comment passer d'un simple compl\u00e9teur de texte, \u00e0 un assistant IA capable de raisonner !\n\nD\u00e9tails et compl\u00e9ments dans le billet de blog qui accompagne la vid\u00e9o : https://scienceetonnante.com/blog/2025/04/25/les-4-etapes-pour-entrainer-un-llm/\n\n00:00 Introduction\n01:37 Le pr\u00e9training auto-supervis\u00e9\n13:30 Le fine-tuning supervis\u00e9\n19:07 Le fine-tuning par les pr\u00e9f\u00e9rences\n26:40 Le fine-tuning par le raisonnement\n32:30 Les innovations de DeepSeek\n37:35 L'avenir de l'IA\n\nLe serveur Discord de Science \u00e9tonnante \u27a1\ufe0f  https://discord.gg/GPamYjVYxA\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par David Louapre \u00a9 Science \u00e9tonnante\n\nAbonnez-vous : https://www.youtube.com/scienceetonnante\nMe soutenir sur Tipeee : http://www.tipeee.com/science-etonnante\nou Patreon : https://www.patreon.com/scienceetonnante\nMes livres : https://scienceetonnante.com/livres/\nFacebook : http://www.facebook.com/sciencetonnante\nTwitter : http://www.twitter.com/dlouapre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcIbZGTRMjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcIbZGTRMjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcIbZGTRMjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcIbZGTRMjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcIbZGTRMjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ScienceEtonnante",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 4 \u00e9tapes pour entrainer un LLM",
                    "description": "Qu'est-ce qu'a bien pu faire la start-up chinoise DeepSeek pour secouer le monde de la tech ? Pour le comprendre, on se demande comment passer d'un simple compl\u00e9teur de texte, \u00e0 un assistant IA capable de raisonner !\n\nD\u00e9tails et compl\u00e9ments dans le billet de blog qui accompagne la vid\u00e9o : https://scienceetonnante.com/blog/2025/04/25/les-4-etapes-pour-entrainer-un-llm/\n\n00:00 Introduction\n01:37 Le pr\u00e9training auto-supervis\u00e9\n13:30 Le fine-tuning supervis\u00e9\n19:07 Le fine-tuning par les pr\u00e9f\u00e9rences\n26:40 Le fine-tuning par le raisonnement\n32:30 Les innovations de DeepSeek\n37:35 L'avenir de l'IA\n\nLe serveur Discord de Science \u00e9tonnante \u27a1\ufe0f  https://discord.gg/GPamYjVYxA\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par David Louapre \u00a9 Science \u00e9tonnante\n\nAbonnez-vous : https://www.youtube.com/scienceetonnante\nMe soutenir sur Tipeee : http://www.tipeee.com/science-etonnante\nou Patreon : https://www.patreon.com/scienceetonnante\nMes livres : https://scienceetonnante.com/livres/\nFacebook : http://www.facebook.com/sciencetonnante\nTwitter : http://www.twitter.com/dlouapre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132464",
                "likeCount": "7812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OlC3VP43fpTjUL2_-JpDy5wLLS4",
            "id": "-B5lQKcimUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T11:00:00Z",
                "channelId": "UClJox_dntExRAlaqRA7U3VQ",
                "title": "AMK - R.10 FT. SDM (Clip Officiel)",
                "description": "R.10 FT. SDM Disponible : https://amksdm.lnk.to/R10 \n\n--  \n\nRetrouve AMK sur :  \nYoutube : / @amkofficiel  \nTiktok : / amk75officiel \nInstagram : / amkofficiel75 \nSnapchat : / amoko75 \nTwitter : / amk_dinero \nFacebook : / amk750xv  \n\n-- \n\nReal : SANK / FNTYLS\nProd : Shayaa, Traplysse \nMix & Master : Redeyes \n\n--  \n\n#AMK #SDM #R10  \n\n\u00a9\ufe0f\u2117 2025 Blood Brother\u2019s Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AMK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMK - R.10 FT. SDM (Clip Officiel)",
                    "description": "R.10 FT. SDM Disponible : https://amksdm.lnk.to/R10 \n\n--  \n\nRetrouve AMK sur :  \nYoutube : / @amkofficiel  \nTiktok : / amk75officiel \nInstagram : / amkofficiel75 \nSnapchat : / amoko75 \nTwitter : / amk_dinero \nFacebook : / amk750xv  \n\n-- \n\nReal : SANK / FNTYLS\nProd : Shayaa, Traplysse \nMix & Master : Redeyes \n\n--  \n\n#AMK #SDM #R10  \n\n\u00a9\ufe0f\u2117 2025 Blood Brother\u2019s Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139805",
                "likeCount": "12118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sgPocdVq9eFRQ1rAZ0g8RPt2q0Q",
            "id": "yua5F80KcPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:02Z",
                "channelId": "UCQJmQTMxK86IYywga8tKRPQ",
                "title": "So La Zone - Parka ft. Alonzo (Clip Officiel)",
                "description": "So La Zone - Parka ft. Alonzo (Clip Officiel)\nNouvel album \"Pile ou Face\" disponible sur toutes les plateformes : https://solazone.bfan.link/pileouface\n\nLabel : Ghetto Child Music\n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQJmQTMxK86IYywga8tKRPQ\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/solazone.13016\nInstagram : https://instagram.com/solazone13016\nTwitter : https://twitter.com/solazone13016\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ghettochildmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yua5F80KcPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yua5F80KcPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yua5F80KcPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yua5F80KcPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yua5F80KcPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "So La Zone",
                "tags": [
                    "Rap",
                    "Marseille",
                    "Castellane",
                    "Paternelle",
                    "SLZ",
                    "So la zone",
                    "Ghetto child music",
                    "Ghetto child",
                    "Bricarde",
                    "Air-Bel",
                    "Kalliste",
                    "13016",
                    "caste",
                    "Quartiers nords",
                    "Believe",
                    "So",
                    "Zone",
                    "parka",
                    "pile ou face",
                    "so la zone album",
                    "alonzo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So La Zone - Parka ft. Alonzo (Clip Officiel)",
                    "description": "So La Zone - Parka ft. Alonzo (Clip Officiel)\nNouvel album \"Pile ou Face\" disponible sur toutes les plateformes : https://solazone.bfan.link/pileouface\n\nLabel : Ghetto Child Music\n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQJmQTMxK86IYywga8tKRPQ\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/solazone.13016\nInstagram : https://instagram.com/solazone13016\nTwitter : https://twitter.com/solazone13016\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ghettochildmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85767",
                "likeCount": "3180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y4XEOTh9gXPuqbO0Lo2bLMpy3AU",
            "id": "WSvPSa6vqMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:11:58Z",
                "channelId": "UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA",
                "title": "j\u2019ai jou\u00e9 TOUS les BRAWLERS de \u201cA\u201d \u00e0 \u201cZ\u201d en CLASS\u00c9 pour devenir PRO (\u00e9pisode 1) - BRAWL STARS FR",
                "description": "D\u00e9couvrez le nouveau REDMAGIC 10 Air : https://bit.ly/3E1dmJm\nMerci \u00e0 REDMAGIC d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o !\nOn se retrouve pour une vid\u00e9o en class\u00e9 sur brawl stars o\u00f9 je joue les brawlers de A \u00e0 Z pour voir qui sera le meilleur !\n\n\u25baMon discord :  https://discord.gg/blarod\n\u25baMon Twitter : https://twitter.com/BlarodBS\n\u25baMon insta :  https://www.instagram.com/blarod_bs\n\u25baSoutenir la cha\u00eene (se sub) : https://www.youtube.com/channel/UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA/join\n\u25baSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\nLogiciel de montage : Premiere pro sur pc\n\nContact (partenariats uniquement) : blarodytb@gmail.com\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell.\n#REDMAGIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvPSa6vqMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvPSa6vqMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvPSa6vqMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvPSa6vqMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSvPSa6vqMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blarod",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl stars fr",
                    "blarod",
                    "brawl stars pro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "j\u2019ai jou\u00e9 TOUS les BRAWLERS de \u201cA\u201d \u00e0 \u201cZ\u201d en CLASS\u00c9 pour devenir PRO (\u00e9pisode 1) - BRAWL STARS FR",
                    "description": "D\u00e9couvrez le nouveau REDMAGIC 10 Air : https://bit.ly/3E1dmJm\nMerci \u00e0 REDMAGIC d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o !\nOn se retrouve pour une vid\u00e9o en class\u00e9 sur brawl stars o\u00f9 je joue les brawlers de A \u00e0 Z pour voir qui sera le meilleur !\n\n\u25baMon discord :  https://discord.gg/blarod\n\u25baMon Twitter : https://twitter.com/BlarodBS\n\u25baMon insta :  https://www.instagram.com/blarod_bs\n\u25baSoutenir la cha\u00eene (se sub) : https://www.youtube.com/channel/UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA/join\n\u25baSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\nLogiciel de montage : Premiere pro sur pc\n\nContact (partenariats uniquement) : blarodytb@gmail.com\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell.\n#REDMAGIC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85604",
                "likeCount": "4666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0XIbmrzmbPq1VCS1CcfkL_GcW_Q",
            "id": "4kGLy-acmvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:03:11Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "\u00caTRE CR\u00c9ATEUR DE CONTENU en 2025",
                "description": "Ah \u00e7a a pas mal boug\u00e9 c'est s\u00fbr.\nMerci \u00e0 o2switch d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://osw.li/math pour ajouter mon code promo -10% cumulable MATH10 (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kGLy-acmvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kGLy-acmvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kGLy-acmvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kGLy-acmvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kGLy-acmvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "tiktok",
                    "instagram",
                    "twitch",
                    "cr\u00e9ateur",
                    "contenu",
                    "cr\u00e9ateur de contenu",
                    "youtubeur",
                    "youtuber",
                    "streamer",
                    "instagrammeur",
                    "snapchat",
                    "snapchatteur",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00caTRE CR\u00c9ATEUR DE CONTENU en 2025",
                    "description": "Ah \u00e7a a pas mal boug\u00e9 c'est s\u00fbr.\nMerci \u00e0 o2switch d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://osw.li/math pour ajouter mon code promo -10% cumulable MATH10 (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117913",
                "likeCount": "15342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SDDY1MqULwzeu8v4Jv6YWZMVctg",
            "id": "O3RIm0kfelc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:01Z",
                "channelId": "UCTt2AnK--mnRmICnf-CCcrw",
                "title": "LA CHANSON DES FRE\u0300RES (Et des S\u0153urs) ! - LE RIRE JAUNE",
                "description": "On ne choisit pas sa famille...\n\u25ba R\u00e9\u00e9coutez \"Bros 4 Life!\" sur toutes les plateformes : http://bit.ly/3GpqNUo ! ;)\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3 \n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\nCr\u00e9dits :\nProduit par : Drawsome Studio\n\u00c9crit par : Kevin Tran\nComposition : Kronomuzik (@KronoMuzik )\nInterpr\u00e9t\u00e9 par : Kevin et Henry Tran (@HenryTran )\nR\u00e9alis\u00e9 par : Jordan Bard & Kevin Tran (@Manguefrerot )\nMontage & Graphisme : Kevin Matsumoto (@dianausse )\n\u00c9talonnage : Erwan Dumerchez (@Sozeiga )\nAgent : Camille Bouillon\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel - Julie Peloso\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Olga Le Pivert\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nOPV : Guillaume Quincy \nCheffe Maquilleuse : Romane De Luca\nR\u00e9gisseur adjoint : Kelian Lortie\n\nMerci \u00e0 Christian, Fran\u00e7ois, Nassim et Bala.\nMerci \u00e0 la Mairie de Noisy-Le-Grand, Guru Paris, Sentinelle Agency et Bbcar.\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio - Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\n\n#song #music #family #brother #brothers #musicvideo #singer #singing #songs #bro #brothersister #sister #sisters #bros #bros4life #sing #musicsong #musicproducer #musician #comedy #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3RIm0kfelc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3RIm0kfelc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3RIm0kfelc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3RIm0kfelc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3RIm0kfelc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "french youtuber",
                    "chen ke wei",
                    "chen kewei",
                    "\u9648\u79d1\u4f1f",
                    "humour",
                    "comedy",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "asian youtuber",
                    "asia",
                    "france",
                    "singing",
                    "singer",
                    "song",
                    "songs",
                    "family",
                    "brother",
                    "brothers",
                    "bro",
                    "bros4life",
                    "sis",
                    "sister",
                    "sisters",
                    "music",
                    "musician",
                    "music video",
                    "music producer",
                    "sing"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA CHANSON DES FRE\u0300RES (Et des S\u0153urs) ! - LE RIRE JAUNE",
                    "description": "On ne choisit pas sa famille...\n\u25ba R\u00e9\u00e9coutez \"Bros 4 Life!\" sur toutes les plateformes : http://bit.ly/3GpqNUo ! ;)\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3 \n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\nCr\u00e9dits :\nProduit par : Drawsome Studio\n\u00c9crit par : Kevin Tran\nComposition : Kronomuzik (@KronoMuzik )\nInterpr\u00e9t\u00e9 par : Kevin et Henry Tran (@HenryTran )\nR\u00e9alis\u00e9 par : Jordan Bard & Kevin Tran (@Manguefrerot )\nMontage & Graphisme : Kevin Matsumoto (@dianausse )\n\u00c9talonnage : Erwan Dumerchez (@Sozeiga )\nAgent : Camille Bouillon\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel - Julie Peloso\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Olga Le Pivert\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nOPV : Guillaume Quincy \nCheffe Maquilleuse : Romane De Luca\nR\u00e9gisseur adjoint : Kelian Lortie\n\nMerci \u00e0 Christian, Fran\u00e7ois, Nassim et Bala.\nMerci \u00e0 la Mairie de Noisy-Le-Grand, Guru Paris, Sentinelle Agency et Bbcar.\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio - Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\n\n#song #music #family #brother #brothers #musicvideo #singer #singing #songs #bro #brothersister #sister #sisters #bros #bros4life #sing #musicsong #musicproducer #musician #comedy #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130881",
                "likeCount": "16443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjevHvXfqnYXygKqPIjS4olG3D4",
            "id": "wColUeKkPi8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T11:36:17Z",
                "channelId": "UCwDeagCMN0rTg5-r3s9AINA",
                "title": "\u2060CE NOUVEAU JEU DE FOOT EST HILARANT \ud83e\udd23 ! (Rematch avec le TS)",
                "description": "On essaye un nouveau jeu tr\u00e8s sympa avec les copains !\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine principale : https://www.youtube.com/user/GoTaG4\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire (sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres sont interdits.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wColUeKkPi8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wColUeKkPi8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wColUeKkPi8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wColUeKkPi8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wColUeKkPi8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GotagaTV",
                "tags": [
                    "gota",
                    "gotaga",
                    "mygota",
                    "the",
                    "french",
                    "monster",
                    "pc",
                    "ps4",
                    "gameplay",
                    "xbox",
                    "joueur pro",
                    "professional player",
                    "france",
                    "fr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u2060CE NOUVEAU JEU DE FOOT EST HILARANT \ud83e\udd23 ! (Rematch avec le TS)",
                    "description": "On essaye un nouveau jeu tr\u00e8s sympa avec les copains !\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine principale : https://www.youtube.com/user/GoTaG4\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire (sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres sont interdits.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143422",
                "likeCount": "6088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iAIn8Xmo7Jbs2PvsnW8XqRBPA4",
            "id": "-nz_p9Pbis0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:03Z",
                "channelId": "UCwKKwo3yWoVfPjlKN62KqQA",
                "title": "Yam\u00ea - Shoot (Official Video)",
                "description": "Yam\u00ea - Shoot (Official Video)\n'Shoot', new single out now: https://yame.bfan.link/shoot\nEP 'ELOWI': https://yame.bfan.link/elowi\n\nJoin the Molazone: https://www.mola-zone.com/\n\nSubscribe to Yam\u00ea's channel: https://bit.ly/45twabN\n\n\nDirected by King She\nProduced by Henry and Somesuch\n \nLabel: na\u00efve\nHead of Label: Loic Bony \nArtist Producer: Anne-Claire Heuretebize \nArtist Manager: William Bala \nProject Manager: Maria Gimenez \nMarketing Director: Fabiola Hurel \n \nProduction: Henry, Somesuch\nExecutive Producer: Hugo Diaz \nExecutive Producer: Tim Nash \nMusic Video Producer: Ulysse Ancele \nPhoto Producer: Alia Mazouz \nRetouch Producer: Fanny Fragu \nProduction Coordinator: Elsa Maignan \nProduction Assistant: Eli Lignonnet Lam \n\nProduction Service: SHOTINMARS \nExecutive Producers: Julien Manunta & Matthieu Berenguer\nLine Producer: Gilles Pinaudeau \nProduction Coordinator: Elena Manunta \nProduction Assistant: Marilou Dufr\u00e8ne \n \nCrew (Nice)\nDOP: Jeff Bierman\nSteadycamer: Anton Tarente \nDrone: Frederic Moura, Alex Bouto via Drone Cast \nSet Designer: Louise Mekylla Bachir \nMakeup Artist: Karine For\u00eat \nHair Artist: Lorette Kabuiku\n1st AD: Charlyne Liquito\n2nd AD: Camille Pinaudeau\n1st AC: Mauro Calanca \n2nd AC: Jad Roux \n1st AC: Nicolas Mariani \nLocation Manager: Daniel Dacomo\nUnit Manager: Romain Merlot \nPAs: Louis Zerbib, David P\u00e2te, Elodie Krauss, Fabien Riso\nDrivers: Thomas Pallanca, Laurianne Gouigoux\nKey Grip: Nicolas Turchet\nGrip: Julien Roca, Willdric Lievin, S\u00e9bastien Michelon\nGaffer: Thierry Garcia  \nSpark: Nicolas Pastergue, Martin Garcia, Louis Leca, Julia Laurent, Robin Giardina\nAssistant Set Design: Anna Talec \nBuilder-Rippeur: Olivier Loew \nBuilder-Ripper Assistant: Adrien Dirusso\nBuilder Assistant, Props Assistant: Alexandre Corr\u00e9a\nProp Masters Saturday: Manon Arancio\nProps Master Sunday: Julia Luci \nCasting Director: Johanna Renard \nStoryboarder: Renaud Garcia\nStylist: Ariane Theunissen \nCostumes: Jenn Pocobene\nDresser: Ghislaine Cazes\nVFX Supervisor: Eliott Ducruy\nStunt Coordinator: David Genty \nStunt: Christian Bergner \nCatering: Julien Pappalardo, Zied Zmanamouch\n\nCrew (Paris)\nDOP: Jeff Bierman \n1st AD: Leo Belaisch \n1st AC: George Fromont \n2nd AC: Camille Pourcel \nGaffer: Maxime Chastres \nSpark: Nathan Jean-Fran\u00e7ois \nKey Grip: Kieran Lheritier \nGrip: Hugo Galliolacci\nWinch Grip: Gary Bialas \nSteadycamer: Raphael de Crozals \nLocation Manager: Romane Humbert \nUnit Manager: L\u00e9o Badani\nPA: Marius Hergibo \nStylist: Ariane Theunissen & Fan\u00e9lie Patras \nStylist Assistant: L\u00e9a Albero\nMUA: Agathe Terrible \nLight Assistant: Thomas Lizzi \nRetouch: Renaud Labelle \nProduction Intern: Eli Ligonnet Lam \n\nPost-production: MONUMENTAL \nHead of Post-Production: Laila Hamdaoui\nVFX Creative Director: Colin Journ\u00e9e, Mathieu Jussreandot\nPost-Producer: Melany Cohen\nVFX Lead: Flore Mounier\nCG Supervisor: Eddy Chopy \nPost-Production Coordinator: Ruben Rigodiat-Calciati \nEditors: Matthieu Le Sconerc, Maxime Caro \nColorist: Nicolas Gautier, C\u00f4me Grannec \nColorist Assistant: Maxime Veigneau \nPost-Production Assistants: Martin Geley\nVFX Production Manager: Julie Delepine \nSound Design: Nola Sound \nPreviz: Mickael Soubabere, David Bochard\nCG Artists: Justin Lejean, Fanny Cabe, Jonathan Chaillot, Alexis Lheureux, L\u00e9a Bridiers, Pierre Marie Bavay, Martin Goldwasser, Adam Bachiri, Hugo Aboab\nMatte painting: Nicolas Vessi\u00e8re \nCompositing: Eliott Ducruy, Isabelle Tchoungang, Alexandre Renet, Thomas Jouenne, L\u00e9o Verdier, Emilie Nicolas\nClean: Sancio\n\nMotorbike shots by TIMECODE \nMotorbike moto by KATLAS \n\nWith the support of CNC - Centre National du Cin\u00e9ma et de l\u2019Image Anim\u00e9e\n\n\n\ud83e\uddb7 Follow Yam\u00ea: \nTiktok : https://www.tiktok.com/@yamebantu\nInstagram : https://www.instagram.com/yamebantu/\nFacebook : https://www.facebook.com/yamelebantu/\n\n#Yam\u00ea #Shoot #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nz_p9Pbis0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nz_p9Pbis0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nz_p9Pbis0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nz_p9Pbis0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nz_p9Pbis0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yam\u00ea",
                "tags": [
                    "yam\u00ea",
                    "Becane",
                    "B\u00e9cane",
                    "French Hip Hop",
                    "French Rap",
                    "Naive",
                    "Official Video",
                    "Rap",
                    "Yame",
                    "yam\u00ea clip",
                    "yam\u00ea elowi",
                    "elowi",
                    "yame clip",
                    "yame elowi",
                    "yam\u00ea shoot",
                    "shoot",
                    "shoot clip officiel",
                    "yam\u00ea shoot official video",
                    "yam\u00ea single",
                    "yam\u00ea official video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yam\u00ea - Shoot (Official Video)",
                    "description": "Yam\u00ea - Shoot (Official Video)\n'Shoot', new single out now: https://yame.bfan.link/shoot\nEP 'ELOWI': https://yame.bfan.link/elowi\n\nJoin the Molazone: https://www.mola-zone.com/\n\nSubscribe to Yam\u00ea's channel: https://bit.ly/45twabN\n\n\nDirected by King She\nProduced by Henry and Somesuch\n \nLabel: na\u00efve\nHead of Label: Loic Bony \nArtist Producer: Anne-Claire Heuretebize \nArtist Manager: William Bala \nProject Manager: Maria Gimenez \nMarketing Director: Fabiola Hurel \n \nProduction: Henry, Somesuch\nExecutive Producer: Hugo Diaz \nExecutive Producer: Tim Nash \nMusic Video Producer: Ulysse Ancele \nPhoto Producer: Alia Mazouz \nRetouch Producer: Fanny Fragu \nProduction Coordinator: Elsa Maignan \nProduction Assistant: Eli Lignonnet Lam \n\nProduction Service: SHOTINMARS \nExecutive Producers: Julien Manunta & Matthieu Berenguer\nLine Producer: Gilles Pinaudeau \nProduction Coordinator: Elena Manunta \nProduction Assistant: Marilou Dufr\u00e8ne \n \nCrew (Nice)\nDOP: Jeff Bierman\nSteadycamer: Anton Tarente \nDrone: Frederic Moura, Alex Bouto via Drone Cast \nSet Designer: Louise Mekylla Bachir \nMakeup Artist: Karine For\u00eat \nHair Artist: Lorette Kabuiku\n1st AD: Charlyne Liquito\n2nd AD: Camille Pinaudeau\n1st AC: Mauro Calanca \n2nd AC: Jad Roux \n1st AC: Nicolas Mariani \nLocation Manager: Daniel Dacomo\nUnit Manager: Romain Merlot \nPAs: Louis Zerbib, David P\u00e2te, Elodie Krauss, Fabien Riso\nDrivers: Thomas Pallanca, Laurianne Gouigoux\nKey Grip: Nicolas Turchet\nGrip: Julien Roca, Willdric Lievin, S\u00e9bastien Michelon\nGaffer: Thierry Garcia  \nSpark: Nicolas Pastergue, Martin Garcia, Louis Leca, Julia Laurent, Robin Giardina\nAssistant Set Design: Anna Talec \nBuilder-Rippeur: Olivier Loew \nBuilder-Ripper Assistant: Adrien Dirusso\nBuilder Assistant, Props Assistant: Alexandre Corr\u00e9a\nProp Masters Saturday: Manon Arancio\nProps Master Sunday: Julia Luci \nCasting Director: Johanna Renard \nStoryboarder: Renaud Garcia\nStylist: Ariane Theunissen \nCostumes: Jenn Pocobene\nDresser: Ghislaine Cazes\nVFX Supervisor: Eliott Ducruy\nStunt Coordinator: David Genty \nStunt: Christian Bergner \nCatering: Julien Pappalardo, Zied Zmanamouch\n\nCrew (Paris)\nDOP: Jeff Bierman \n1st AD: Leo Belaisch \n1st AC: George Fromont \n2nd AC: Camille Pourcel \nGaffer: Maxime Chastres \nSpark: Nathan Jean-Fran\u00e7ois \nKey Grip: Kieran Lheritier \nGrip: Hugo Galliolacci\nWinch Grip: Gary Bialas \nSteadycamer: Raphael de Crozals \nLocation Manager: Romane Humbert \nUnit Manager: L\u00e9o Badani\nPA: Marius Hergibo \nStylist: Ariane Theunissen & Fan\u00e9lie Patras \nStylist Assistant: L\u00e9a Albero\nMUA: Agathe Terrible \nLight Assistant: Thomas Lizzi \nRetouch: Renaud Labelle \nProduction Intern: Eli Ligonnet Lam \n\nPost-production: MONUMENTAL \nHead of Post-Production: Laila Hamdaoui\nVFX Creative Director: Colin Journ\u00e9e, Mathieu Jussreandot\nPost-Producer: Melany Cohen\nVFX Lead: Flore Mounier\nCG Supervisor: Eddy Chopy \nPost-Production Coordinator: Ruben Rigodiat-Calciati \nEditors: Matthieu Le Sconerc, Maxime Caro \nColorist: Nicolas Gautier, C\u00f4me Grannec \nColorist Assistant: Maxime Veigneau \nPost-Production Assistants: Martin Geley\nVFX Production Manager: Julie Delepine \nSound Design: Nola Sound \nPreviz: Mickael Soubabere, David Bochard\nCG Artists: Justin Lejean, Fanny Cabe, Jonathan Chaillot, Alexis Lheureux, L\u00e9a Bridiers, Pierre Marie Bavay, Martin Goldwasser, Adam Bachiri, Hugo Aboab\nMatte painting: Nicolas Vessi\u00e8re \nCompositing: Eliott Ducruy, Isabelle Tchoungang, Alexandre Renet, Thomas Jouenne, L\u00e9o Verdier, Emilie Nicolas\nClean: Sancio\n\nMotorbike shots by TIMECODE \nMotorbike moto by KATLAS \n\nWith the support of CNC - Centre National du Cin\u00e9ma et de l\u2019Image Anim\u00e9e\n\n\n\ud83e\uddb7 Follow Yam\u00ea: \nTiktok : https://www.tiktok.com/@yamebantu\nInstagram : https://www.instagram.com/yamebantu/\nFacebook : https://www.facebook.com/yamelebantu/\n\n#Yam\u00ea #Shoot #OfficialVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149352",
                "likeCount": "18975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kNXoFh-d7SebdbNlJyrSZBLhzh0",
            "id": "U3_djdjsI5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:34Z",
                "channelId": "UCY0I0w7JbRyn-5p5Ni9Z9_A",
                "title": "Suzane - Je t'accuse (Clip officiel)",
                "description": "Chanson \u00e9crite par Suzane, compos\u00e9e par Suzane et Valentin Marlin\nClip r\u00e9alis\u00e9 par Andr\u00e9a Bescond\n\nCe clip est port\u00e9 par des victimes de VSS (violences sexistes et sexuelles) et militant.e.s qui ont choisi de se tenir ensemble pour faire exister leurs voix et celles de toutes les victimes. \nNous les remercions sinc\u00e8rement pour leur confiance, leur courage et leur engagement :\n\nCharlotte Arnould, Caroline Darian, Lyes Louffok, Sandra NKak\u00e9, Clara Achour & H\u00e9l\u00e8ne Martinelli du collectif Notre Ohrage, Eve Simonet, Miranda Starcevic, Catherine Ringer, Muriel Robin. \nAinsi qu\u2019Isabelle B, Caroline B, Emmanuelle C, Leslie C, Marie C, Ty CL, Camille D, Silvia de P, Justine D, Elise D, Julie F, Eug\u00e9nie F, Zo\u00e9 F, Vanessa F, Alisse G, Chlo\u00e9 G, Emeline G, Aude G, Jennifer G, Marie J, Emma J, Sofia L, Magali L Thomas M, Dimitri M, Karine M, Charlie N, A\u00efko O, Morgane P, M\u00e9lanie R, Ad\u00e8le R, Lola S, Slavica S, Marika T, Caroline T, Anne T.\n\nMerci aux danseuses : D\u00e9borah Moreau, Fanny Rouy\u00e9, Marion Gallet, Shirley Demoison, Tatiana\nSeguin et Tishou Kane.\n\nLa totalit\u00e9 des droits \u00e9ditoriaux de cette chanson sera revers\u00e9e \u00e0 la Fondation des Femmes en soutien \u00e0 leurs combats. Merci \u00e0 eux et tout particuli\u00e8rement \u00e0 Jessica Ohayon pour son aide sur la mise en place de ce projet. Pour soutenir la Fondation des Femmes et faire reculer les ine\u0301galite\u0301s, rendez-vous sur fondationdesfemmes.org\n\n__\nProduction : Pelican Paris\nProductrice : Laure Mass\u00e9\nProducteur : Anis Gabsi\nDirectrice de production : Ma\u00ebva Jaouen\nAssistante de production : Na\u00e9va Bouet et Marie Chamroux\nAssistant r\u00e9alisateur : Oscar Le Pollotec\n\nCheffe op\u00e9ratrice : Paloma Pineda\n1er assistant cam\u00e9ra : Louis Roux\n2nd assistante cam\u00e9ra : Mathilde Piraude\nSteadicameuse : Lucie Fi\u00e8vre\nPhoto Plateau / Making-of : Frankie Allio\n\nMonteuse : Margaux Vegnant \nEtalonneur : Arnaud Giacomini (Les films de la chapelle)\n\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Schuster\n\u00c9lectriciennes : L\u00e9onie Roger et Garance Audrain\nPupitreuse : Louise Rabiller\n\nCheffe machiniste : Anastasia Ode\nMachiniste : Emma Manrique\n\nR\u00e9gisseur (pr\u00e9-prod) : Bruno Ribuot-Hirst\nR\u00e9gisseur plateau : Marie Chamroux\n\nMake up / Hair (Suzane & intervenant.e.s) : Dorian Jollet\nMake up / Hair : Candice Bounin\n\nStylisme : merci \u00e0 Louis Gabriel Nouchi, Karolyne Leibovici,\u00a0Karla\u00a0Otto, Anouk Valette\n\n__\n\"Je t'accuse\" sur les plateformes de streaming : https://suzane.lnk.to/jetaccuse\n\nFollow Suzane \nYoutube - https://www.youtube.com/c/Suzanemusique?sub_confirmation=1\nInstagram - https://www.instagram.com/suzanemusique/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@suzanemusique?lang=fr\nFacebook - https://www.facebook.com/suzanemusique/\n\n\n (p) & (c) PROJET.S sous licence exclusive 3\u00e8me Bureau / Wagram Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Suzane",
                "tags": [
                    "suzane",
                    "je t'accuse",
                    "andr\u00e9a bescond"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Suzane - Je t'accuse (Clip officiel)",
                    "description": "Chanson \u00e9crite par Suzane, compos\u00e9e par Suzane et Valentin Marlin\nClip r\u00e9alis\u00e9 par Andr\u00e9a Bescond\n\nCe clip est port\u00e9 par des victimes de VSS (violences sexistes et sexuelles) et militant.e.s qui ont choisi de se tenir ensemble pour faire exister leurs voix et celles de toutes les victimes. \nNous les remercions sinc\u00e8rement pour leur confiance, leur courage et leur engagement :\n\nCharlotte Arnould, Caroline Darian, Lyes Louffok, Sandra NKak\u00e9, Clara Achour & H\u00e9l\u00e8ne Martinelli du collectif Notre Ohrage, Eve Simonet, Miranda Starcevic, Catherine Ringer, Muriel Robin. \nAinsi qu\u2019Isabelle B, Caroline B, Emmanuelle C, Leslie C, Marie C, Ty CL, Camille D, Silvia de P, Justine D, Elise D, Julie F, Eug\u00e9nie F, Zo\u00e9 F, Vanessa F, Alisse G, Chlo\u00e9 G, Emeline G, Aude G, Jennifer G, Marie J, Emma J, Sofia L, Magali L Thomas M, Dimitri M, Karine M, Charlie N, A\u00efko O, Morgane P, M\u00e9lanie R, Ad\u00e8le R, Lola S, Slavica S, Marika T, Caroline T, Anne T.\n\nMerci aux danseuses : D\u00e9borah Moreau, Fanny Rouy\u00e9, Marion Gallet, Shirley Demoison, Tatiana\nSeguin et Tishou Kane.\n\nLa totalit\u00e9 des droits \u00e9ditoriaux de cette chanson sera revers\u00e9e \u00e0 la Fondation des Femmes en soutien \u00e0 leurs combats. Merci \u00e0 eux et tout particuli\u00e8rement \u00e0 Jessica Ohayon pour son aide sur la mise en place de ce projet. Pour soutenir la Fondation des Femmes et faire reculer les ine\u0301galite\u0301s, rendez-vous sur fondationdesfemmes.org\n\n__\nProduction : Pelican Paris\nProductrice : Laure Mass\u00e9\nProducteur : Anis Gabsi\nDirectrice de production : Ma\u00ebva Jaouen\nAssistante de production : Na\u00e9va Bouet et Marie Chamroux\nAssistant r\u00e9alisateur : Oscar Le Pollotec\n\nCheffe op\u00e9ratrice : Paloma Pineda\n1er assistant cam\u00e9ra : Louis Roux\n2nd assistante cam\u00e9ra : Mathilde Piraude\nSteadicameuse : Lucie Fi\u00e8vre\nPhoto Plateau / Making-of : Frankie Allio\n\nMonteuse : Margaux Vegnant \nEtalonneur : Arnaud Giacomini (Les films de la chapelle)\n\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Schuster\n\u00c9lectriciennes : L\u00e9onie Roger et Garance Audrain\nPupitreuse : Louise Rabiller\n\nCheffe machiniste : Anastasia Ode\nMachiniste : Emma Manrique\n\nR\u00e9gisseur (pr\u00e9-prod) : Bruno Ribuot-Hirst\nR\u00e9gisseur plateau : Marie Chamroux\n\nMake up / Hair (Suzane & intervenant.e.s) : Dorian Jollet\nMake up / Hair : Candice Bounin\n\nStylisme : merci \u00e0 Louis Gabriel Nouchi, Karolyne Leibovici,\u00a0Karla\u00a0Otto, Anouk Valette\n\n__\n\"Je t'accuse\" sur les plateformes de streaming : https://suzane.lnk.to/jetaccuse\n\nFollow Suzane \nYoutube - https://www.youtube.com/c/Suzanemusique?sub_confirmation=1\nInstagram - https://www.instagram.com/suzanemusique/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@suzanemusique?lang=fr\nFacebook - https://www.facebook.com/suzanemusique/\n\n\n (p) & (c) PROJET.S sous licence exclusive 3\u00e8me Bureau / Wagram Music"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247272",
                "likeCount": "20310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vf6Pb0gezr7b4JMKjwLNh_SC6-E",
            "id": "-va3hD6uNGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:43:55Z",
                "channelId": "UC1HgDEFdScTEqw-y-Z-a8Pg",
                "title": "50.000\u20ac cach\u00e9s sur Terre - FINALE HMI HOUSE #2",
                "description": "La grande finale de la HMI HOUSE enfin en ligne ! Bon visionnage l\u2019\u00e9quipe\n\nSuivez moi sur mes autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hachemisb/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hachemi95\nTiktok : https://www.tiktok.com/@hachemisb\nX : https://twitter.com/hachemisb\n\nContact collaborations: contact@hachemisb.com\n\nStaff production et post-production \n\nProducteur : HMI\nBoite de production : OdysseyFrance\nR\u00e9alisateur : MajinStory\nResponsable Projet : Sofiane chidek\nR\u00e9alisateur op\u00e9rationnel : Sabri\nCadreurs : Maxime Cherifi et Zacharie Ezzerrar\nChef Monteur : Alexandre Vajou\nDerusheur : Tim et Enzo\nSound design et mixage : Sami Boukermi\nColorgrading : Kamehouse\nDirecteur artistique : Arthur C\nMotion Designer : Jonas\n3D artiste : Hugo Adelis\nGraphiste : Onizou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HMI",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "50.000\u20ac cach\u00e9s sur Terre - FINALE HMI HOUSE #2",
                    "description": "La grande finale de la HMI HOUSE enfin en ligne ! Bon visionnage l\u2019\u00e9quipe\n\nSuivez moi sur mes autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hachemisb/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hachemi95\nTiktok : https://www.tiktok.com/@hachemisb\nX : https://twitter.com/hachemisb\n\nContact collaborations: contact@hachemisb.com\n\nStaff production et post-production \n\nProducteur : HMI\nBoite de production : OdysseyFrance\nR\u00e9alisateur : MajinStory\nResponsable Projet : Sofiane chidek\nR\u00e9alisateur op\u00e9rationnel : Sabri\nCadreurs : Maxime Cherifi et Zacharie Ezzerrar\nChef Monteur : Alexandre Vajou\nDerusheur : Tim et Enzo\nSound design et mixage : Sami Boukermi\nColorgrading : Kamehouse\nDirecteur artistique : Arthur C\nMotion Designer : Jonas\n3D artiste : Hugo Adelis\nGraphiste : Onizou"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4437134",
                "likeCount": "217327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v6D-dYJwG868L3DK1XdfxDeB9Ko",
            "id": "HoMnhMfmNiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:01:57Z",
                "channelId": "UC66TBh2D0CDCCyLGePLI0QQ",
                "title": "ASHE 22 - 6 CHIFFRES FEAT. @jksnofficiel",
                "description": "6 CHIFFRES FEAT JKSN EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nDISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATFORMES \nhttps://www.movietape2.store/\n\nRESEAUX : \nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \nhttps://www.instagram.com/1societyy?igsh=Z3BkY3BsdDRvaWdn\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoMnhMfmNiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoMnhMfmNiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoMnhMfmNiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoMnhMfmNiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoMnhMfmNiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASHE 22",
                "tags": [
                    "ASHE 22",
                    "NINHO",
                    "VEN1",
                    "BOUSS",
                    "RAP FRANCAIS",
                    "MUSIC",
                    "MOVIE TAPE",
                    "FREEZE",
                    "667",
                    "LYONZON",
                    "DOC OVG",
                    "OSIRUS JACK",
                    "KPRI",
                    "NEW WAVE",
                    "BUSHI",
                    "SATURN",
                    "BOOBA",
                    "KAARIS",
                    "MAES",
                    "ELGRANDETOTO",
                    "ZKR",
                    "ZE",
                    "MATINAL",
                    "KLM"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ASHE 22 - 6 CHIFFRES FEAT. @jksnofficiel",
                    "description": "6 CHIFFRES FEAT JKSN EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nDISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATFORMES \nhttps://www.movietape2.store/\n\nRESEAUX : \nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \nhttps://www.instagram.com/1societyy?igsh=Z3BkY3BsdDRvaWdn\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290570",
                "likeCount": "4903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqmVV37Im-qK0hHkoIpeGNhv0-o",
            "id": "W4aE8of2znM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:07:00Z",
                "channelId": "UCuwdplPbuTFZj_64d03tSBA",
                "title": "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                "description": "The official video for Young Thug's \"Money On Money\" featuring @officialfuturevideos, Out Now!\n\nStream 'Money On Money' on all platforms: https://youngthug.lnk.to/moneyonmoney\n\nPre-Order 'UY Scuti': https://iamuyscuti.com/\n\nFollow Young Thug:\nhttps://iamuyscuti.com/\nhttp://www.twitter.com/youngthug\u200b\nhttp://instagram.com/thuggerthugger1\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@thuggerthugger1\nhttp://www.facebook.com/youngthugmusic\n\n#YoungThug #MoneyOnMoney #UYScuti #Future #OfficialVideo\n\n\u2117 2025 300 Entertainment / Atlantic Recording Corporation\n\nLYRICS:\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Verse 1]\nMama you a thot\nIon want shots\nBrother you a rat\nTwin you a pack\nRunning through Saks\nLouis V slacks\nHermes trench\nSwimming pool heated\nShe aint tryna eat it\nShawty you can beat it\nDrinking 2-liter, ride a 2-seater, riding with a eater\nCalling me papi I\u2019m calling her mami and senorita\nI aint being cocky but I been putting on\nEver since beepers\nFuck me good the first day a nigga might keep her\nBlowing money fast like a fucking cheetah\nI been in the trenches filled with hyenas\nBuggati Spider whippin that bitch from the side\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Future]\nYou Identify my bitches with AP\u2019s\nShe aint got a AP she is not mine (you cold)\n(He cold) She belongs to the streets\n[Verse 2]\nSpoiled lil bitch went Patti\nRose gold snake she a badie\nTranspo foreign go slatty\nDoggin out a hoe like shaggy\nCouldve went Spec went Caddy\nPull up with the cutter we ready\nFucked a opp bitch i\u2019m petty\nIced out bolognese spaghetti\nFirst off gotta go baguetti\nTalk less do more spinning\nWalk down shit\u2019ll get drenchy\nTurnt the whole city up litty\nBad bitch couldve went viddy\nSavage 21 killers\nBrabus riding witcha sister\nDog ass hoe you a thotty\nBruh turn cop new body\nTwin you a rat you smoked\nShoot em in the head you da goat\nCouldve went fed went broke\nTrap nigga living out the ocean\nThe Phantom the Rolls I don\u2019t know\nThe eaters go wherever I go\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Young Thug",
                "tags": [
                    "young thug",
                    "Young Thug",
                    "young thug new music",
                    "atlanta rapper",
                    "young thug new album",
                    "young thug UY scuti",
                    "uy scuti",
                    "young thug uy scuti",
                    "young thug new song",
                    "future",
                    "young thug ft future",
                    "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                    "young thug money on money ft future",
                    "money on money young thug",
                    "young thug money on money",
                    "money on money",
                    "future money on money",
                    "money on money young thug future",
                    "young thug future",
                    "future young thug",
                    "thug",
                    "young thug money"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                    "description": "The official video for Young Thug's \"Money On Money\" featuring @officialfuturevideos, Out Now!\n\nStream 'Money On Money' on all platforms: https://youngthug.lnk.to/moneyonmoney\n\nPre-Order 'UY Scuti': https://iamuyscuti.com/\n\nFollow Young Thug:\nhttps://iamuyscuti.com/\nhttp://www.twitter.com/youngthug\u200b\nhttp://instagram.com/thuggerthugger1\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@thuggerthugger1\nhttp://www.facebook.com/youngthugmusic\n\n#YoungThug #MoneyOnMoney #UYScuti #Future #OfficialVideo\n\n\u2117 2025 300 Entertainment / Atlantic Recording Corporation\n\nLYRICS:\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Verse 1]\nMama you a thot\nIon want shots\nBrother you a rat\nTwin you a pack\nRunning through Saks\nLouis V slacks\nHermes trench\nSwimming pool heated\nShe aint tryna eat it\nShawty you can beat it\nDrinking 2-liter, ride a 2-seater, riding with a eater\nCalling me papi I\u2019m calling her mami and senorita\nI aint being cocky but I been putting on\nEver since beepers\nFuck me good the first day a nigga might keep her\nBlowing money fast like a fucking cheetah\nI been in the trenches filled with hyenas\nBuggati Spider whippin that bitch from the side\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Future]\nYou Identify my bitches with AP\u2019s\nShe aint got a AP she is not mine (you cold)\n(He cold) She belongs to the streets\n[Verse 2]\nSpoiled lil bitch went Patti\nRose gold snake she a badie\nTranspo foreign go slatty\nDoggin out a hoe like shaggy\nCouldve went Spec went Caddy\nPull up with the cutter we ready\nFucked a opp bitch i\u2019m petty\nIced out bolognese spaghetti\nFirst off gotta go baguetti\nTalk less do more spinning\nWalk down shit\u2019ll get drenchy\nTurnt the whole city up litty\nBad bitch couldve went viddy\nSavage 21 killers\nBrabus riding witcha sister\nDog ass hoe you a thotty\nBruh turn cop new body\nTwin you a rat you smoked\nShoot em in the head you da goat\nCouldve went fed went broke\nTrap nigga living out the ocean\nThe Phantom the Rolls I don\u2019t know\nThe eaters go wherever I go\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2906619",
                "likeCount": "195053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6wvkMck2ufQVsjD7doK4xMNblI8",
            "id": "w64dFnzejgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:01:28Z",
                "channelId": "UCobF55anw_mb6LK3W35lAdw",
                "title": "\u00ab\u00a0Je viens de l\u2019adopter, je ne m\u2019en sors pas\u00a0\u00bb Berger Australien - Un Caf\u00e9 et c\u2019est R\u00e9gl\u00e9 Ep 10",
                "description": "Tony vient en aide \u00e0 Saratou qui vient d\u2019adopter un Berger Australien, Volta, qui a \u00e9t\u00e9 abandonn\u00e9 par ses anciens propri\u00e9taires.\nIl n\u2019est pas \u00e9duqu\u00e9 et Saratou a peur de commettre des erreurs.\nTony est l\u00e0 pour les aider et leur offrir le meilleur d\u00e9part dans cette nouvelle vie !\n\nProfitez des Promos de Printemps - French Days pour d\u00e9couvrir Emma et profitez de -10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en r\u00e9duction avec notre code ESPRITDOG :\nhttp://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=EspritDog&utm_code=ESPRITDOG\n(Code valable jusqu\u2019au 12 mai)\n\nVous allez adopter un Berger Australien ou vous avez besoin de conseils pour bien l'\u00e9duquer :\nD\u00e9couvrez notre fiche de race : https://www.espritdog.com/le-berger-australien/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nEt si vous avez besoin d'aide pour \u00e9duquer votre chien, vous avez toutes nos formations sur espritdog.com :\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog\n\n#publicit\u00e9 #collaboration",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w64dFnzejgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w64dFnzejgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w64dFnzejgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w64dFnzejgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w64dFnzejgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esprit Dog",
                "tags": [
                    "esprit dog",
                    "tony silvestre",
                    "chiot",
                    "eduquer chiot",
                    "chien",
                    "race",
                    "education canine",
                    "educateur canin",
                    "conseil",
                    "jouets",
                    "obeissance",
                    "ordres",
                    "exercices",
                    "astuces",
                    "tips",
                    "adopter",
                    "destruction",
                    "chien detruit",
                    "chien mord",
                    "chien mordille",
                    "chien foufou",
                    "hyperactif",
                    "pas \u00e9duqu\u00e9",
                    "berger australien",
                    "aussie",
                    "chiot berger australien",
                    "adopter berger australien",
                    "eduquer berger australien",
                    "abandon",
                    "sauvetage",
                    "chien canap\u00e9",
                    "chien harcele"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00ab\u00a0Je viens de l\u2019adopter, je ne m\u2019en sors pas\u00a0\u00bb Berger Australien - Un Caf\u00e9 et c\u2019est R\u00e9gl\u00e9 Ep 10",
                    "description": "Tony vient en aide \u00e0 Saratou qui vient d\u2019adopter un Berger Australien, Volta, qui a \u00e9t\u00e9 abandonn\u00e9 par ses anciens propri\u00e9taires.\nIl n\u2019est pas \u00e9duqu\u00e9 et Saratou a peur de commettre des erreurs.\nTony est l\u00e0 pour les aider et leur offrir le meilleur d\u00e9part dans cette nouvelle vie !\n\nProfitez des Promos de Printemps - French Days pour d\u00e9couvrir Emma et profitez de -10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en r\u00e9duction avec notre code ESPRITDOG :\nhttp://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=EspritDog&utm_code=ESPRITDOG\n(Code valable jusqu\u2019au 12 mai)\n\nVous allez adopter un Berger Australien ou vous avez besoin de conseils pour bien l'\u00e9duquer :\nD\u00e9couvrez notre fiche de race : https://www.espritdog.com/le-berger-australien/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nEt si vous avez besoin d'aide pour \u00e9duquer votre chien, vous avez toutes nos formations sur espritdog.com :\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog\n\n#publicit\u00e9 #collaboration"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148535",
                "likeCount": "7519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xDsdBVKIrLSIBBFul79HgRZL60o",
            "id": "G9mMhluCMuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:33Z",
                "channelId": "UCsIri75NOR8eQs8DhmAmyUw",
                "title": "Tayc - Promets-le moi (Visualizer)",
                "description": "Tayc - Promets-le moi (Visualizer)\nDisponible partout \ud83d\udc49 https://bfan.link/prometsle-moi\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 http://bit.ly/TaycYTB\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Alexandre Brucato et Tayc \nMontage Alexandre Brucato\n\u00c9talonnage Alexandre Brucato\n-------------------------------\nContact avec Tayc :\n\u27a1 https://www.instagram.com/taycofficiel\n\u27a1 https://www.facebook.com/TaycAlone\n\u27a1 https://www.snapchat.com/add/tay.kee\n\u27a1 https://twitter.com/TaycOfficiel\n\n#Tayc #Prometslemoi #visualizer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mMhluCMuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mMhluCMuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mMhluCMuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mMhluCMuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9mMhluCMuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tayc",
                "tags": [
                    "tayc promets-le moi",
                    "tayc visualizer",
                    "taykee",
                    "taykee promets-le moi",
                    "tayc clip",
                    "tayc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tayc - Promets-le moi (Visualizer)",
                    "description": "Tayc - Promets-le moi (Visualizer)\nDisponible partout \ud83d\udc49 https://bfan.link/prometsle-moi\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 http://bit.ly/TaycYTB\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Alexandre Brucato et Tayc \nMontage Alexandre Brucato\n\u00c9talonnage Alexandre Brucato\n-------------------------------\nContact avec Tayc :\n\u27a1 https://www.instagram.com/taycofficiel\n\u27a1 https://www.facebook.com/TaycAlone\n\u27a1 https://www.snapchat.com/add/tay.kee\n\u27a1 https://twitter.com/TaycOfficiel\n\n#Tayc #Prometslemoi #visualizer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110068",
                "likeCount": "8040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LfOE4vAKCehZybjLijbFb0Z9WS4",
            "id": "wSTBgLMRI-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:35Z",
                "channelId": "UCEr0_OVatNB5qE_fgFtqvoQ",
                "title": "ANNE-LAURE : CONVERSION \u00c0 L\u2019ISLAM, AMOUR TOXIQUE ET H\u00d4PITAL PSYCHIATRIQUE",
                "description": "\ud83c\udf99\ufe0f AUJOURD\u2019HUI, DANS THE ROOM \ud83c\udf99\ufe0f\n\nApr\u00e8s des ann\u00e9es de silence, Anne-Laure a d\u00e9cid\u00e9 de prendre la parole.\nCe qui avait commenc\u00e9 comme un conte de f\u00e9e s\u2019est lentement transform\u00e9 en un cauchemar. \nManipulation, emprise et isolement, aujourd\u2019hui, elle revient sans filtre sur cette relation toxique qui l\u2019a boulvers\u00e9.\nUn t\u00e9moignage fort, qui redonnera espoir \u00e0 celles et ceux qui traversent ou qui ont travers\u00e9 l\u2019enfer d\u2019une relation destructrice.\n\n\nUNE PRODUCTION MARMELADZ\n\nJournaliste : Kadia Bielders\nCheffe de projet : Jenna Blanchard \nR\u00e9alisateur : Defrance Productions\nCadreur : Defrance productions\nMonteur : Defrance productions\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX D\u2019ANNE-LAURE :\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@mannel.lbb\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mannel.lb/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udc5c POUR LUI COMMANDER UN SAC :\n\nhttps://www.instagram.com/thisiselaim/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0NOS R\u00c9SEAUX SOCIAUX \n\nTIKTOK : https://vm.tiktok.com/ZMLuRTN2L/\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/gossiproomoff/\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/GossipRoom/?locale=fr_FR\n\n\n\n\ud83d\udce9\u00a0SI VOUS VOULEZ NOUS CONTACTER :\u00a0theroom@marmeladz.com\n\nPour plus d\u2019infos people tous nos articles sont ici \u27a1\ufe0f https://www.officielles.fr\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonnez-vous \u00e0 nos r\u00e9seaux \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "GossipRoom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANNE-LAURE : CONVERSION \u00c0 L\u2019ISLAM, AMOUR TOXIQUE ET H\u00d4PITAL PSYCHIATRIQUE",
                    "description": "\ud83c\udf99\ufe0f AUJOURD\u2019HUI, DANS THE ROOM \ud83c\udf99\ufe0f\n\nApr\u00e8s des ann\u00e9es de silence, Anne-Laure a d\u00e9cid\u00e9 de prendre la parole.\nCe qui avait commenc\u00e9 comme un conte de f\u00e9e s\u2019est lentement transform\u00e9 en un cauchemar. \nManipulation, emprise et isolement, aujourd\u2019hui, elle revient sans filtre sur cette relation toxique qui l\u2019a boulvers\u00e9.\nUn t\u00e9moignage fort, qui redonnera espoir \u00e0 celles et ceux qui traversent ou qui ont travers\u00e9 l\u2019enfer d\u2019une relation destructrice.\n\n\nUNE PRODUCTION MARMELADZ\n\nJournaliste : Kadia Bielders\nCheffe de projet : Jenna Blanchard \nR\u00e9alisateur : Defrance Productions\nCadreur : Defrance productions\nMonteur : Defrance productions\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX D\u2019ANNE-LAURE :\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@mannel.lbb\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mannel.lb/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udc5c POUR LUI COMMANDER UN SAC :\n\nhttps://www.instagram.com/thisiselaim/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0NOS R\u00c9SEAUX SOCIAUX \n\nTIKTOK : https://vm.tiktok.com/ZMLuRTN2L/\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/gossiproomoff/\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/GossipRoom/?locale=fr_FR\n\n\n\n\ud83d\udce9\u00a0SI VOUS VOULEZ NOUS CONTACTER :\u00a0theroom@marmeladz.com\n\nPour plus d\u2019infos people tous nos articles sont ici \u27a1\ufe0f https://www.officielles.fr\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonnez-vous \u00e0 nos r\u00e9seaux \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466907",
                "likeCount": "18178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0hk43QGXx7nC2RNXhqJ0xKwe6Dc",
            "id": "iwSwUhYFows",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCRctnXfqPKaB4Ywp0y94ZDg",
                "title": "L.E.J - PHOEBE (Official Video)",
                "description": "Stream \"Phoebe\"  : https://baco.lnk.to/Phoebe\n\nLes L.E.J c\u2019est trois \u00e2mes, une seule voix. Celle de Phoebe peut-\u00eatre ? Une voix qui chante la s\u00e9duction et le d\u00e9sir, le tout teint\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rences aux ann\u00e9es 2000 dans lesquelles elles ont grandit. \nCe morceau sonne comme une ode aux trios et groupes de femmes qui ont marqu\u00e9 leur enfance. Saurez-vous tous les retrouver ..?\n\nInstagram : https://www.instagram.com/lucieelisajuliette/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lucieelisajuliette\nFacebook :https://www.facebook.com/LucieElisaJuliette.LEJ\n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par : L.E.J\nCompos\u00e9 par : L.E.J & C.Cole\nBasse : Antonin Fresson\nMix\u00e9 et Masteris\u00e9 par Marcus Linon @Greasy Records studio\n\n-----\n\nProduction: KOURTRAJMEUF\n\nDirectrice de production : SABRINA ESSEMLANI\nCoordinatrice de production: OLIVIA MOUREAU\nR\u00e9alisatrices : BOUCHRA OUIKOU et GHIZLANE TERRAZ\nAssistante r\u00e9alisatrice : SOF\u00cdA ABDELLATIFI GARCIA\nChor\u00e9graphie / mouvement director : KOURTRAJMEUF\n\nDOP: RAPHA\u00cbL DOUGE\nAssistant DOP : ADRIEN SCHEFFER\nIng\u00e9nieur son: PASCALINE PEYCLIT\n\u00c9lectro: LOUIS JAMAUX\nMachino: TRISTAN MORIN\nMonteur: MASSIN AOUICHAT\nEtalonneur : HADRIAN KALMBACK\n\nStyliste: TINA SELEMA\nMaquilleur: DORIAN JOLLET\nR\u00e9gie : CHLOE RAFAT & THOMAS BISIACCO\nCatering : JULIETTE & MATHILDE GIRARD\nFigurantes : \n- Gilda @gildalbn\n- L\u00e9onie @mouchezvous\n- \u2060F\u00e9licie @felisheeesh\n- \u2060Nelly @nalla.mp3\n- \u2060Sof\u00eda @sag.29\n- \u2060Mathilde @mathilde_girard\n\nD\u00e9coration salon : La Redoute Business\nPapier peint : Wellpapers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwSwUhYFows/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwSwUhYFows/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwSwUhYFows/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwSwUhYFows/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwSwUhYFows/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L.E.J",
                "tags": [
                    "3 filles qui chantent",
                    "L.E.J",
                    "SUMMER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "L.E.J - PHOEBE (Official Video)",
                    "description": "Stream \"Phoebe\"  : https://baco.lnk.to/Phoebe\n\nLes L.E.J c\u2019est trois \u00e2mes, une seule voix. Celle de Phoebe peut-\u00eatre ? Une voix qui chante la s\u00e9duction et le d\u00e9sir, le tout teint\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rences aux ann\u00e9es 2000 dans lesquelles elles ont grandit. \nCe morceau sonne comme une ode aux trios et groupes de femmes qui ont marqu\u00e9 leur enfance. Saurez-vous tous les retrouver ..?\n\nInstagram : https://www.instagram.com/lucieelisajuliette/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lucieelisajuliette\nFacebook :https://www.facebook.com/LucieElisaJuliette.LEJ\n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par : L.E.J\nCompos\u00e9 par : L.E.J & C.Cole\nBasse : Antonin Fresson\nMix\u00e9 et Masteris\u00e9 par Marcus Linon @Greasy Records studio\n\n-----\n\nProduction: KOURTRAJMEUF\n\nDirectrice de production : SABRINA ESSEMLANI\nCoordinatrice de production: OLIVIA MOUREAU\nR\u00e9alisatrices : BOUCHRA OUIKOU et GHIZLANE TERRAZ\nAssistante r\u00e9alisatrice : SOF\u00cdA ABDELLATIFI GARCIA\nChor\u00e9graphie / mouvement director : KOURTRAJMEUF\n\nDOP: RAPHA\u00cbL DOUGE\nAssistant DOP : ADRIEN SCHEFFER\nIng\u00e9nieur son: PASCALINE PEYCLIT\n\u00c9lectro: LOUIS JAMAUX\nMachino: TRISTAN MORIN\nMonteur: MASSIN AOUICHAT\nEtalonneur : HADRIAN KALMBACK\n\nStyliste: TINA SELEMA\nMaquilleur: DORIAN JOLLET\nR\u00e9gie : CHLOE RAFAT & THOMAS BISIACCO\nCatering : JULIETTE & MATHILDE GIRARD\nFigurantes : \n- Gilda @gildalbn\n- L\u00e9onie @mouchezvous\n- \u2060F\u00e9licie @felisheeesh\n- \u2060Nelly @nalla.mp3\n- \u2060Sof\u00eda @sag.29\n- \u2060Mathilde @mathilde_girard\n\nD\u00e9coration salon : La Redoute Business\nPapier peint : Wellpapers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41503",
                "likeCount": "3379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6si1y7LQ65TOkyg2b6kQiKBRCQ",
            "id": "VL12xQnypHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:30:13Z",
                "channelId": "UCS5YLPHfjnwdcNNvhZqp_kw",
                "title": "ON PART DANS LE NORD POUR ESSAYER UNE FRITERIE DE FOU !",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nPetit voyage dans le nord avec @Valouzz_ et @DobbyElfe_ pour tester une FRITERIE !\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BouziTV",
                "tags": [
                    "bouzitv",
                    "lebouseuh",
                    "friterie",
                    "valouzz",
                    "nord",
                    "nord de la france",
                    "on teste des friteries",
                    "la meilleure friterie",
                    "fast food",
                    "sp\u00e9cialit\u00e9 culinaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PART DANS LE NORD POUR ESSAYER UNE FRITERIE DE FOU !",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nPetit voyage dans le nord avec @Valouzz_ et @DobbyElfe_ pour tester une FRITERIE !\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322746",
                "likeCount": "17142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MmeZOi6htSiSMo8aLTMl8GzGG4w",
            "id": "_B3ONO5nh6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:43Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Unshatter",
                    "Deluxe",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Brad Delson",
                    "Colin Brittain",
                    "New Music",
                    "Lincoln Park",
                    "Unshattered"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829792",
                "likeCount": "70815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2-oUGjtIk962w28QldDFU2NSSo8",
            "id": "LGpOJ-UNFos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:28Z",
                "channelId": "UCz0CYhFQYxsacBSBdiVF53A",
                "title": "Les SECRETS pour GAGNER KOH-LANTA",
                "description": "\u2b50 Offre d'Emma : jusqu'\u00e0 -50% de r\u00e9duction pour les French Days + 10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion avec le code \"SPORTTRASH\" jusqu'au 12 mai !  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Sporttrash&utm_code=SPORTTRASH\n\nDepuis plus de 20 ans, Koh-Lanta est per\u00e7ue comme l\u2019ultime test de survie o\u00f9 seuls les plus forts mentalement et physiquement peuvent aller jusqu\u2019au bout. \u00c0 la cl\u00e9 : 100 000 euros ! \n\nUn jackpot tr\u00e8s int\u00e9ressant, qui donne envie de s\u2019investir\u2026 Aujourd\u2019hui voyons comment se pr\u00e9parer \u00e0 gagner Koh Lanta.\n\n\ud83c\udf92 Au programme de cette vid\u00e9o :\n\n0:00 Intro \n0:22 Devenir le candidat parfait\n1:47 Se pr\u00e9parer \u00e0 Koh-Lanta\n6:38 Gagner les \u00e9preuves mythiques\n10:33 Les tricheurs dans Koh-Lanta\n12:57 Conclusion\n\n\ud83c\udf99 Voix : Ikutsen & Trekim\n\u270d\ufe0f Texte : Ikutsen\n\ud83c\udfac Montage : Ikutsen\n\n\ud83d\udce9 Collaborations commerciales : contact.sport@trash.fr\n\nSi tu vois \u00e7a met \u00ab\u00a0Trekim dans Koh-Lanta c'est banger\u00a0\u00bb dans les commentaires \ud83d\ude07",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGpOJ-UNFos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGpOJ-UNFos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGpOJ-UNFos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGpOJ-UNFos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGpOJ-UNFos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Trash",
                "tags": [
                    "Sport Trash",
                    "Koh-Lanta",
                    "secrets Koh-Lanta",
                    "gagner Koh-Lanta",
                    "astuces Koh-Lanta",
                    "strat\u00e9gie Koh-Lanta",
                    "survie Koh-Lanta",
                    "conseils Koh-Lanta",
                    "aventure Koh-Lanta",
                    "comment gagner Koh-Lanta",
                    "candidats Koh-Lanta",
                    "\u00e9preuves Koh-Lanta",
                    "alliance Koh-Lanta",
                    "trahison Koh-Lanta",
                    "tips Koh-Lanta",
                    "\u00e9mission de survie",
                    "t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9",
                    "jeu d\u2019aventure",
                    "strat\u00e9gie de jeu",
                    "survie en nature",
                    "secrets de la victoire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les SECRETS pour GAGNER KOH-LANTA",
                    "description": "\u2b50 Offre d'Emma : jusqu'\u00e0 -50% de r\u00e9duction pour les French Days + 10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion avec le code \"SPORTTRASH\" jusqu'au 12 mai !  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Sporttrash&utm_code=SPORTTRASH\n\nDepuis plus de 20 ans, Koh-Lanta est per\u00e7ue comme l\u2019ultime test de survie o\u00f9 seuls les plus forts mentalement et physiquement peuvent aller jusqu\u2019au bout. \u00c0 la cl\u00e9 : 100 000 euros ! \n\nUn jackpot tr\u00e8s int\u00e9ressant, qui donne envie de s\u2019investir\u2026 Aujourd\u2019hui voyons comment se pr\u00e9parer \u00e0 gagner Koh Lanta.\n\n\ud83c\udf92 Au programme de cette vid\u00e9o :\n\n0:00 Intro \n0:22 Devenir le candidat parfait\n1:47 Se pr\u00e9parer \u00e0 Koh-Lanta\n6:38 Gagner les \u00e9preuves mythiques\n10:33 Les tricheurs dans Koh-Lanta\n12:57 Conclusion\n\n\ud83c\udf99 Voix : Ikutsen & Trekim\n\u270d\ufe0f Texte : Ikutsen\n\ud83c\udfac Montage : Ikutsen\n\n\ud83d\udce9 Collaborations commerciales : contact.sport@trash.fr\n\nSi tu vois \u00e7a met \u00ab\u00a0Trekim dans Koh-Lanta c'est banger\u00a0\u00bb dans les commentaires \ud83d\ude07"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59226",
                "likeCount": "3313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Waqg_t1Gc9OSuJ3xgngoqN6XAkU",
            "id": "8ttgQgkyeQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:34:50Z",
                "channelId": "UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q",
                "title": "ACHETER un pc gamer 100% CHINOIS\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 (il a explos\u00e9 !)",
                "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FrenchHardware",
                "tags": [
                    "HardwareFR",
                    "hardware",
                    "FrenchHardware",
                    "pc",
                    "gamer",
                    "ordinateur",
                    "High-Tech",
                    "informatique",
                    "AffairesPC",
                    "FrenchHardware.fr",
                    "pc gamer",
                    "pc gamer pas cher",
                    "setup",
                    "setup gaming",
                    "config pc",
                    "pc pas cher",
                    "FlowUP"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ACHETER un pc gamer 100% CHINOIS\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 (il a explos\u00e9 !)",
                    "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175511",
                "likeCount": "10943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uHAOCeHZAePlbWFHF16jZ-ylHoA",
            "id": "iiOLjPvWVgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:00:08Z",
                "channelId": "UCOvYc9SLXqnfOB-jEiYo_Xg",
                "title": "Bekar - Quand il neigeait encore (clip officiel)",
                "description": "\"Quand il neigeait encore\", nouveau titre disponible: https://panenkamusic.lnk.to/Bekar-QINE\nBilletterie Z\u00e9niths Paris et Lille : https://tix.to/Bekar_zeniths\n\nComposition: Lucci' / Le Cam\u00e9l\u00e9on\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MOBIUSVISIO \nProduit par SCALD \n\nProducteur - EMILE ROY \nDirectrice de production - PAULINE RHEIMS \nCharg\u00e9 de production - OUSSAMA MRIBTI \nChef op\u00e9rateur - SKETSKILLS \nAssistant r\u00e9alisateur - YAEL BOUANICH \n1er Assistant cam\u00e9ra - WOODY WU \n2nd Assistant cam\u00e9ra - MARTIN LI \nOp\u00e9rateur Steadicam - GUILLAUME LOSBAR \nGaffer - AMIR HAJIANFARD \n\u00c9lectro - KHALIL BEN ZLAOUIA \nGrip - ADHAM EL KHODARY \nCam\u00e9ra B - HS \nSet design - LOLA CARRI\u00c8RE \nAssistant d\u00e9corateur - ROBIN DE DIEULEVEULT  \nMUA - LEAH COSTA \nMontage - MOBIUSVISIO \nVFX - JONAS BRIS\u00c9\n\u00c9talonnage - LOU LORIGN\u00c9 \nR\u00e9gisseur - ROMAN HERTZ  \n\nStarring - \nJADE LIZE  \nSTO\nSREEN  \nSIMA   \n\nSuis-moi :\nInstagram : https://www.instagram.com/bekarnfr\nTwitter : https://twitter.com/BekarNFR\nFacebook : https://www.facebook.com/BekarTNF/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@bekarnfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiOLjPvWVgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiOLjPvWVgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiOLjPvWVgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiOLjPvWVgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiOLjPvWVgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bekar NFR",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bekar - Quand il neigeait encore (clip officiel)",
                    "description": "\"Quand il neigeait encore\", nouveau titre disponible: https://panenkamusic.lnk.to/Bekar-QINE\nBilletterie Z\u00e9niths Paris et Lille : https://tix.to/Bekar_zeniths\n\nComposition: Lucci' / Le Cam\u00e9l\u00e9on\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MOBIUSVISIO \nProduit par SCALD \n\nProducteur - EMILE ROY \nDirectrice de production - PAULINE RHEIMS \nCharg\u00e9 de production - OUSSAMA MRIBTI \nChef op\u00e9rateur - SKETSKILLS \nAssistant r\u00e9alisateur - YAEL BOUANICH \n1er Assistant cam\u00e9ra - WOODY WU \n2nd Assistant cam\u00e9ra - MARTIN LI \nOp\u00e9rateur Steadicam - GUILLAUME LOSBAR \nGaffer - AMIR HAJIANFARD \n\u00c9lectro - KHALIL BEN ZLAOUIA \nGrip - ADHAM EL KHODARY \nCam\u00e9ra B - HS \nSet design - LOLA CARRI\u00c8RE \nAssistant d\u00e9corateur - ROBIN DE DIEULEVEULT  \nMUA - LEAH COSTA \nMontage - MOBIUSVISIO \nVFX - JONAS BRIS\u00c9\n\u00c9talonnage - LOU LORIGN\u00c9 \nR\u00e9gisseur - ROMAN HERTZ  \n\nStarring - \nJADE LIZE  \nSTO\nSREEN  \nSIMA   \n\nSuis-moi :\nInstagram : https://www.instagram.com/bekarnfr\nTwitter : https://twitter.com/BekarNFR\nFacebook : https://www.facebook.com/BekarTNF/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@bekarnfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93880",
                "likeCount": "6313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zX6rVJ5WSeEtE73iOMP9yGs4j9g",
            "id": "YZJBGrW2JOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:57:03Z",
                "channelId": "UCGt553K1a2MNHfioKJFPCPA",
                "title": "KYAN KHOJANDI PETE LES PLOMBS !!! (AVEC)",
                "description": "CECI EST UN EXTRAIT DU BABACSHOW : https://youtu.be/dHFgBg6i7yo\n\nINSTA: https://www.instagram.com/theobabac/\u200b \nTWITCH: https://twitch.com/theobabac\n\n\u201cAVEC\u201d\nR\u00e9alis\u00e9 par TheoBabac\n\u00c9crit par TheoBabac et Kyan Khojandi (merci Navo \u00e9galement !)\nAvec TheoBabac et Kyan Khojandi\nMont\u00e9 par Maxence Harkiadel et TheoBabac\nPRODUCTION : MP PROD\n\nJingle : @caramilk2889 \n3D et Transitions : Kuzan\nMinia: Thomas Dwarmas\n\nLe postier - Nicotine\nVieille Dame - Marie Devaud\nTechnicien Prompteur - Tom Liogier\nHomme avec Eau Bouillante - Figurant\nDoublure Kyan cascadeur - Corto Frisch-Ta Minh\nCelsius - Th\u00e9o Sabadel\nPublic - Figuration\nJudoka - Te\u00eflo Lo\u00efal\nTechnicien Aspirateur - Walid Ducly\nPolicier - Aymeric Dapsence\nJeune dans la rue - Jules Cambron\n\n\nAvec la participation de BOURSOBANK merci \u00e9norm\u00e9ment !!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZJBGrW2JOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZJBGrW2JOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZJBGrW2JOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZJBGrW2JOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZJBGrW2JOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheoBabac",
                "tags": [
                    "theobabac",
                    "joyca",
                    "blague club",
                    "Theo Babac",
                    "th\u00e9o babak",
                    "theobabac feldup",
                    "theo babac"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KYAN KHOJANDI PETE LES PLOMBS !!! (AVEC)",
                    "description": "CECI EST UN EXTRAIT DU BABACSHOW : https://youtu.be/dHFgBg6i7yo\n\nINSTA: https://www.instagram.com/theobabac/\u200b \nTWITCH: https://twitch.com/theobabac\n\n\u201cAVEC\u201d\nR\u00e9alis\u00e9 par TheoBabac\n\u00c9crit par TheoBabac et Kyan Khojandi (merci Navo \u00e9galement !)\nAvec TheoBabac et Kyan Khojandi\nMont\u00e9 par Maxence Harkiadel et TheoBabac\nPRODUCTION : MP PROD\n\nJingle : @caramilk2889 \n3D et Transitions : Kuzan\nMinia: Thomas Dwarmas\n\nLe postier - Nicotine\nVieille Dame - Marie Devaud\nTechnicien Prompteur - Tom Liogier\nHomme avec Eau Bouillante - Figurant\nDoublure Kyan cascadeur - Corto Frisch-Ta Minh\nCelsius - Th\u00e9o Sabadel\nPublic - Figuration\nJudoka - Te\u00eflo Lo\u00efal\nTechnicien Aspirateur - Walid Ducly\nPolicier - Aymeric Dapsence\nJeune dans la rue - Jules Cambron\n\n\nAvec la participation de BOURSOBANK merci \u00e9norm\u00e9ment !!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86223",
                "likeCount": "12361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zg5CfLaMG3mHvl0NmNkKx5A2DFc",
            "id": "TK-jHvleflU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:42:57Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "P\u00c2QUES AST\u00c9RIX ! (ft Maghla Baghera Mastu Raska et Theobabac)",
                "description": "Merci \u00e0 l'appli de rencontre happn de m\u2019avoir accompagn\u00e9e sur cette vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9charge happn et like mon profil pour tenter de remporter un iPhone 16 Pro (pour papoter avec ton Crush !) ou une carte cadeau Staycation de 150 \u20ac (pour dater \ud83d\ude09). Tu as jusqu\u2019au 30 avril pour me trouver !! Bonne chance \u2764\ufe0f\n\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m\n\nLes commentaires sous cette vid\u00e9o pourront tenter de gagner un s\u00e9jour de 2 personnes avec entr\u00e9es au parc et 1 nuit \u00e0 l\u2019h\u00f4tel 4 \u00e9toiles Les Quais de Lut\u00e9ce ! Si vous avez \ud83d\udc30\ud83e\udd5a de ma part sous votre commentaire c\u2019est que vous avez gagn\u00e9 !\n\nMerci \u00e0 Baghera, Maghla, Mastu, Raska et Theobabac ! \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n R\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Arnaud SAGAERT\nR\u00e9alisation\n R\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\n Assistante r\u00e9alisatrice : Elena BULTOT\n\u00c9ditorial & Cr\u00e9ation\n Auteur : Arthur PERIER-PILLU\n Coordination \u00e9ditoriale : Vanessa BRIAS\n Responsable de la coordination cr\u00e9ative : Vincent POLLET\nImage\n Cadreurs : Guillaume CL\u00c9DAT, Xavier CORDONNIER, Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Nicolas CADART, B\u00e9r\u00e9nice QUIDU, Paco BERNIER\n Assistant cam\u00e9ra : Johan LANO\u00cb\n Drones : Timoth\u00e9 TALANDIER, Thierry MASSON\n R\u00e9gie vid\u00e9o : Eliott ABITBOL, Bruce ABITBOL\nSon\n Chef OPS / Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n 1er Assistant son : Rapha\u00ebl CHARPIN\nD\u00e9cors, Costumes & Maquillage\n D\u00e9coration : Lo RICHERT-LEBON, Fr\u00e9d\u00e9ric BERNARD, Marcella BRENNAN, Dune PERRAUD\n HMC : Joy HUMBLOT, Laura COLAS\nCommunication & Photo\n Photographie / Communication : Julie JACQUES\nPost-production\n Chefs monteurs : Sacha LAUDAT, Jordi GUEYRARD\n Assistant monteur : Am\u00e9lie BROSSARD\n Graphisme / Motion Design : Maud ZABA\n \u00c9talonnage : Laure GOYER\nVoix & Interpr\u00e9tation\n Voix off : Jean-Christophe LECOMTE\n Com\u00e9diens Nicollab : Robin CHARBONNEL, Emma SCHARFF\n EasterBunnix : Dylan PERROT\nCom\u00e9diens \u2013 Parc Ast\u00e9rix\n Claire THOMAS\n Johann GRANDPIERRE\n Nicolas MAZZOCCO\n Alexandre FORLOT\n Cl\u00e9ment GIBILISCO\n Marco LINDLEY\n Elie CONSTANTIN\n Enzo CHABOT\nMiniature\nR\u00e9my PLASS\nTeaser\nAlexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nUn immense merci au Parc Ast\u00e9rix pour leur accueil chaleureux et leur collaboration !\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" H\u00e2te de voir Bad Bunnix en concert !\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c2QUES AST\u00c9RIX ! (ft Maghla Baghera Mastu Raska et Theobabac)",
                    "description": "Merci \u00e0 l'appli de rencontre happn de m\u2019avoir accompagn\u00e9e sur cette vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9charge happn et like mon profil pour tenter de remporter un iPhone 16 Pro (pour papoter avec ton Crush !) ou une carte cadeau Staycation de 150 \u20ac (pour dater \ud83d\ude09). Tu as jusqu\u2019au 30 avril pour me trouver !! Bonne chance \u2764\ufe0f\n\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m\n\nLes commentaires sous cette vid\u00e9o pourront tenter de gagner un s\u00e9jour de 2 personnes avec entr\u00e9es au parc et 1 nuit \u00e0 l\u2019h\u00f4tel 4 \u00e9toiles Les Quais de Lut\u00e9ce ! Si vous avez \ud83d\udc30\ud83e\udd5a de ma part sous votre commentaire c\u2019est que vous avez gagn\u00e9 !\n\nMerci \u00e0 Baghera, Maghla, Mastu, Raska et Theobabac ! \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n R\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Arnaud SAGAERT\nR\u00e9alisation\n R\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\n Assistante r\u00e9alisatrice : Elena BULTOT\n\u00c9ditorial & Cr\u00e9ation\n Auteur : Arthur PERIER-PILLU\n Coordination \u00e9ditoriale : Vanessa BRIAS\n Responsable de la coordination cr\u00e9ative : Vincent POLLET\nImage\n Cadreurs : Guillaume CL\u00c9DAT, Xavier CORDONNIER, Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Nicolas CADART, B\u00e9r\u00e9nice QUIDU, Paco BERNIER\n Assistant cam\u00e9ra : Johan LANO\u00cb\n Drones : Timoth\u00e9 TALANDIER, Thierry MASSON\n R\u00e9gie vid\u00e9o : Eliott ABITBOL, Bruce ABITBOL\nSon\n Chef OPS / Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n 1er Assistant son : Rapha\u00ebl CHARPIN\nD\u00e9cors, Costumes & Maquillage\n D\u00e9coration : Lo RICHERT-LEBON, Fr\u00e9d\u00e9ric BERNARD, Marcella BRENNAN, Dune PERRAUD\n HMC : Joy HUMBLOT, Laura COLAS\nCommunication & Photo\n Photographie / Communication : Julie JACQUES\nPost-production\n Chefs monteurs : Sacha LAUDAT, Jordi GUEYRARD\n Assistant monteur : Am\u00e9lie BROSSARD\n Graphisme / Motion Design : Maud ZABA\n \u00c9talonnage : Laure GOYER\nVoix & Interpr\u00e9tation\n Voix off : Jean-Christophe LECOMTE\n Com\u00e9diens Nicollab : Robin CHARBONNEL, Emma SCHARFF\n EasterBunnix : Dylan PERROT\nCom\u00e9diens \u2013 Parc Ast\u00e9rix\n Claire THOMAS\n Johann GRANDPIERRE\n Nicolas MAZZOCCO\n Alexandre FORLOT\n Cl\u00e9ment GIBILISCO\n Marco LINDLEY\n Elie CONSTANTIN\n Enzo CHABOT\nMiniature\nR\u00e9my PLASS\nTeaser\nAlexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nUn immense merci au Parc Ast\u00e9rix pour leur accueil chaleureux et leur collaboration !\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" H\u00e2te de voir Bad Bunnix en concert !\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650488",
                "likeCount": "42916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wXg3L1WeTSZkXM9HKCLCTsAwgW0",
            "id": "u6KCFujx-1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T07:56:45Z",
                "channelId": "UCDIgmeZc9u74_km26GTQy7g",
                "title": "Au 25 avril c'est la date de d\u00e9part des semis des haricots verts",
                "description": "Mes  conseils  jardin  de  Philippe  F1rcx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6KCFujx-1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6KCFujx-1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6KCFujx-1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6KCFujx-1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6KCFujx-1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "f1rcx",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Au 25 avril c'est la date de d\u00e9part des semis des haricots verts",
                    "description": "Mes  conseils  jardin  de  Philippe  F1rcx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96980",
                "likeCount": "686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IWX4xsC7GpbRWjBCzzI6RMMGcA0",
            "id": "_VneeYsGT9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:40:00Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Version 5.6 \"Paralogism\" Trailer | Genshin Impact #NewVersion #Trailer #GenshinImpact #Paralogism",
                "description": "Seek the origin of spices in a single spoonful of soup, and the path to light amidst the shadows.\nIn the season of wind and flowers, someone has arranged a game of chess \u2014 where truth and falsehood intertwine.\nPerhaps those who rise to the challenge will find themselves one step closer to the truth.\n\nTraveler, you can enable subtitles while watching!\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/JDi4vaDx1xk\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/Qj7qJgqW0JA\n\nDue to recording arrangements, this video will be shown with Japanese audio. We apologize for any inconvenience caused.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VneeYsGT9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "tags": [
                    "Amber",
                    "amber vtuber",
                    "genshi",
                    "genshi game",
                    "genshi impact",
                    "genshi video",
                    "genshin",
                    "genshin game",
                    "genshin impact",
                    "genshin impact 2020",
                    "genshin impact game",
                    "genshin impact good",
                    "genshin impact graphics",
                    "genshin impact introduction",
                    "genshin impact manga",
                    "genshin impact wiki",
                    "geshin",
                    "geshin game",
                    "Teyvat",
                    "yuanshen game",
                    "miHoYo China",
                    "miHoYo Japan",
                    "adventure story",
                    "open world game",
                    "anime style",
                    "MMORPG",
                    "anime games",
                    "mobile game",
                    "MMO PlayStation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Version 5.6 \"Paralogism\" Trailer | Genshin Impact #NewVersion #Trailer #GenshinImpact #Paralogism",
                    "description": "Seek the origin of spices in a single spoonful of soup, and the path to light amidst the shadows.\nIn the season of wind and flowers, someone has arranged a game of chess \u2014 where truth and falsehood intertwine.\nPerhaps those who rise to the challenge will find themselves one step closer to the truth.\n\nTraveler, you can enable subtitles while watching!\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/JDi4vaDx1xk\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/Qj7qJgqW0JA\n\nDue to recording arrangements, this video will be shown with Japanese audio. We apologize for any inconvenience caused.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811039",
                "likeCount": "56368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZklBIa8OfU4Pz2xjG64jg3t-pE",
            "id": "xqCHDJb3fcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T07:00:54Z",
                "channelId": "UCt-CF8OVM5J9R04c5Lh_rQw",
                "title": "Francis Cabrel - Les tutos guitare (Episode 11 : Animal + Bonus  )",
                "description": "Francis Cabrel propose une s\u00e9rie de tutos pour vous montrer comment il s\u2019accompagne \u00e0 la guitare sur certaines de ses chansons. \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene officielle de Francis Cabrel pour \u00eatre inform\u00e9s des prochaines sorties de vid\u00e9os  :  \u202a@FrancisCabrelOfficiel \n\nR\u00e9alisation : Inigo Brothers \n\u00a92024 Chandelle Productions \n\n- Animal \n- \u00c0 chaque amour que nous ferons  \nTexte et musique : Francis Cabrel \n\u00c9ditions : Chandelle Productions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqCHDJb3fcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqCHDJb3fcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqCHDJb3fcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqCHDJb3fcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqCHDJb3fcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis Cabrel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Francis Cabrel - Les tutos guitare (Episode 11 : Animal + Bonus  )",
                    "description": "Francis Cabrel propose une s\u00e9rie de tutos pour vous montrer comment il s\u2019accompagne \u00e0 la guitare sur certaines de ses chansons. \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene officielle de Francis Cabrel pour \u00eatre inform\u00e9s des prochaines sorties de vid\u00e9os  :  \u202a@FrancisCabrelOfficiel \n\nR\u00e9alisation : Inigo Brothers \n\u00a92024 Chandelle Productions \n\n- Animal \n- \u00c0 chaque amour que nous ferons  \nTexte et musique : Francis Cabrel \n\u00c9ditions : Chandelle Productions"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87766",
                "likeCount": "1266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVRlyuT-BBat1KtxZ2Ff1Qi8Y3Y",
            "id": "U8QhB8_0t2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)",
                "description": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nDirected and edited by Matt Eastin\nProduced by Jordan Overman\nDP:  Calen Albert\n\nLyrics: \nThere's nothing colder than your shoulder when you're draggin me along like you do\nLike you do\nAnd then you switch up with no warning and you kiss me like you want it, how rude\nHow rude\n\nBut I kinda like it anyways\nI don't mind if this is gonna take a million days\nI know you'll come around\nTo me eventually\nIf you sit back, relax, join my company\nMy company\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\nMy little hard-to-get baby\nI wanna give you the world\nNot saying you gotta chase me\nBut I wouldn't mind it\nIf you gave me just a little bit\nOf something we can work it with\nBut all you do is push me out \n\nBut I like it anyways\n'Cause I think I'm getting closer to you everyday\nI know you'll come around\nTo me eventually\nJust sit back, relax, join my company\nOh, baby, trust me\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\n(Once you know what my love's gonna feel like)\n(Moonbeam ice cream, nothing else will feel right)\nMystical, magical\nOh, baby, it's mystical, magical\n\n\n#newmusic #bensonboone #americanheart #mysticalmagical",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Benson Boone Album",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "benson boone new music",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone lyrics",
                    "beautiful things",
                    "benson boone beautiful things",
                    "benson boones lyrics",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone mystical magical",
                    "mystical magical",
                    "mystical magical lyrics",
                    "benson boone mystical magical lyrics",
                    "mystical magical lyric video",
                    "benson boone mystical",
                    "benson boone new coachella song"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)",
                    "description": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nDirected and edited by Matt Eastin\nProduced by Jordan Overman\nDP:  Calen Albert\n\nLyrics: \nThere's nothing colder than your shoulder when you're draggin me along like you do\nLike you do\nAnd then you switch up with no warning and you kiss me like you want it, how rude\nHow rude\n\nBut I kinda like it anyways\nI don't mind if this is gonna take a million days\nI know you'll come around\nTo me eventually\nIf you sit back, relax, join my company\nMy company\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\nMy little hard-to-get baby\nI wanna give you the world\nNot saying you gotta chase me\nBut I wouldn't mind it\nIf you gave me just a little bit\nOf something we can work it with\nBut all you do is push me out \n\nBut I like it anyways\n'Cause I think I'm getting closer to you everyday\nI know you'll come around\nTo me eventually\nJust sit back, relax, join my company\nOh, baby, trust me\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\n(Once you know what my love's gonna feel like)\n(Moonbeam ice cream, nothing else will feel right)\nMystical, magical\nOh, baby, it's mystical, magical\n\n\n#newmusic #bensonboone #americanheart #mysticalmagical"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1365033",
                "likeCount": "72974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "amU8YSlRRHdo-YfQOO8FNUAYM3I",
            "id": "PJEOPflFePU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. D2 x @Keblackofficiel x @Genezio__ (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. Keblack & Genezio (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Nadym \nProduction par : Digital NAK\n\nRejoignez-nous ici :\nIG:   / l2b_gang  \nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b   / l2bgang_  \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "C'est Quoi",
                    "Ton D\u00e9lire",
                    "Genezio",
                    "Keblack",
                    "D2",
                    "IDS",
                    "KLN",
                    "C quoi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. D2 x @Keblackofficiel x @Genezio__ (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. Keblack & Genezio (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Nadym \nProduction par : Digital NAK\n\nRejoignez-nous ici :\nIG:   / l2b_gang  \nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b   / l2bgang_  \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354052",
                "likeCount": "14823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Jwq_5r4et07Pwr-TQKV4xWH_tQ",
            "id": "gXijlNB-Eek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:14:52Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "Les 8 M\u00c9CHANTS d'anime les PLUS NULS (0/20) \ud83e\udd21",
                "description": "Esquivez les vilains d'internet gr\u00e2ce \u00e0 CyberGhost VPN : https://www.cyberghostvpn.com/MangaTrash\n\nNaruto a failli mourir au chapitre 30 des mains d'un ennemi nul que tout le monde a oubli\u00e9 : Gato.\nCe mec avait tout ! Compagnie florissante, trafic tentaculaire, pouvoir politiques, et mercenaires puissants. Ces derniers affaiblissent l\u2019\u00e9quipe 7, reste plus qu\u2019\u00e0 les achever \u2026 ouai mais non : il provoque ses propres hommes et d\u00e9c\u00e8de. \nC\u2019est loin d\u2019\u00eatre le seul \u00e0 tout foirer b\u00eatement ! Des m\u00e9chants nuls, il y en a plein et c'est d'eux dont on va vous parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "Manga Trash",
                    "Chauve Burlesque",
                    "Mai-Lie",
                    "Teromik",
                    "Cinema Trash",
                    "Pires m\u00e9chants",
                    "nuls",
                    "merguez",
                    "naruto",
                    "one piece",
                    "yu-gi-oh",
                    "demon slayer",
                    "dragon ball",
                    "pok\u00e9mon"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 8 M\u00c9CHANTS d'anime les PLUS NULS (0/20) \ud83e\udd21",
                    "description": "Esquivez les vilains d'internet gr\u00e2ce \u00e0 CyberGhost VPN : https://www.cyberghostvpn.com/MangaTrash\n\nNaruto a failli mourir au chapitre 30 des mains d'un ennemi nul que tout le monde a oubli\u00e9 : Gato.\nCe mec avait tout ! Compagnie florissante, trafic tentaculaire, pouvoir politiques, et mercenaires puissants. Ces derniers affaiblissent l\u2019\u00e9quipe 7, reste plus qu\u2019\u00e0 les achever \u2026 ouai mais non : il provoque ses propres hommes et d\u00e9c\u00e8de. \nC\u2019est loin d\u2019\u00eatre le seul \u00e0 tout foirer b\u00eatement ! Des m\u00e9chants nuls, il y en a plein et c'est d'eux dont on va vous parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149591",
                "likeCount": "9712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ba0EWACCLSra2EfJXzxMh_suw38",
            "id": "yaCGMkxZv0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:22Z",
                "channelId": "UCKrdjiuS66yXOdEZ_cOD_TA",
                "title": "Megan Thee Stallion - Whenever [Official Video]",
                "description": "The official video for Megan Thee Stallion's \"Whenever\" - OUT NOW! \n\nStream \"Whenever\": https://MeganTheeStallion.lnk.to/Whenever\n\nhttps://MeganTheeStallion.com/\n\nText Megan Thee Stallion:\n(832) 210-1202\n\nFollow Megan Thee Stallion:\nhttps://www.instagram.com/theestallion  \nhttps://x.com/theestallion  \nhttps://www.facebook.com/MeganTheeStallion \nhttps://www.tiktok.com/@theestallion\n\n--\n#MeganTheeStallion #Whenever #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Megan Thee Stallion",
                "tags": [
                    "Megan Thee Stallion",
                    "Rap",
                    "Houston",
                    "Hottie",
                    "Hip Hop",
                    "Whenever",
                    "When ever",
                    "Megan Thee Stallion - Whenever",
                    "Whenever - Megan Thee Stallion",
                    "Meg Whenever",
                    "Whenever Meg",
                    "Megan Thee Stallion video",
                    "megan thee stallion whenever",
                    "whenever megan thee stallion",
                    "megan thee stallion whenever video",
                    "whenever megan thee stallion video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Megan Thee Stallion - Whenever [Official Video]",
                    "description": "The official video for Megan Thee Stallion's \"Whenever\" - OUT NOW! \n\nStream \"Whenever\": https://MeganTheeStallion.lnk.to/Whenever\n\nhttps://MeganTheeStallion.com/\n\nText Megan Thee Stallion:\n(832) 210-1202\n\nFollow Megan Thee Stallion:\nhttps://www.instagram.com/theestallion  \nhttps://x.com/theestallion  \nhttps://www.facebook.com/MeganTheeStallion \nhttps://www.tiktok.com/@theestallion\n\n--\n#MeganTheeStallion #Whenever #OfficialVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1471080",
                "likeCount": "121224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQpW2P6txn5KWbe4CwzGPJ53fkI",
            "id": "kGW_pwEaWJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:01:16Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "Une t\u00f4le qui d\u00e9fonce tout ! (sauf le carter d'huile)",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode je renforce toute la face avant de la 205 4x4 et je construis une t\u00f4le prot\u00e8ge carter qui va tout d\u00e9foncer ! J'attends vos retours pour toutes les questions que je me pose !\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "205",
                    "4x4",
                    "offroad",
                    "protection",
                    "protege carter",
                    "ski",
                    "diy tuto",
                    "205 africa",
                    "raid",
                    "rallye",
                    "soudure",
                    "souder acier",
                    "une tole qui d\u00e9fonce tout !",
                    "carter huile",
                    "raid 205",
                    "4l",
                    "pr\u00e9paration",
                    "dangel"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une t\u00f4le qui d\u00e9fonce tout ! (sauf le carter d'huile)",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode je renforce toute la face avant de la 205 4x4 et je construis une t\u00f4le prot\u00e8ge carter qui va tout d\u00e9foncer ! J'attends vos retours pour toutes les questions que je me pose !\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72133",
                "likeCount": "7428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nuoTEB32f5uhGpsktq1pPo2Mr5E",
            "id": "2epDM433Rjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T06:32:38Z",
                "channelId": "UCcMGbm0EYWh1SZZ8MsM75tw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : GAME 3 tr\u00e8s INTENSE entre les LAKERS de LeBron James et les WOLVES d'Anthony Edwards !",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udca5 Les Wolves d'Anthony Edwards (29pts) et de Jaden McDaniels (30pts) prennent l'avantage face au Lakers malgr\u00e9 un LeBron James \u00e0 38 points !\n\ud83e\udd1c Quelle fin de match ! \n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2epDM433Rjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2epDM433Rjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2epDM433Rjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2epDM433Rjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2epDM433Rjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Extra - beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "nba",
                    "basketball",
                    "basket",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "VF",
                    "FR",
                    "French",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "Game 3",
                    "Los",
                    "Angeles",
                    "Lakers",
                    "LeBron",
                    "James",
                    "Minnesota",
                    "Timberwolves",
                    "Wolves",
                    "Anthony",
                    "Edwards",
                    "McDaniels"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : GAME 3 tr\u00e8s INTENSE entre les LAKERS de LeBron James et les WOLVES d'Anthony Edwards !",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udca5 Les Wolves d'Anthony Edwards (29pts) et de Jaden McDaniels (30pts) prennent l'avantage face au Lakers malgr\u00e9 un LeBron James \u00e0 38 points !\n\ud83e\udd1c Quelle fin de match ! \n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99222",
                "likeCount": "2285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NYN6ny25LpOfqCd7pee3eYQi0k",
            "id": "TZNsZIpT19E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T11:44:34Z",
                "channelId": "UC-iB_662_cEwBQ6RmtvrmIw",
                "title": "JAE YONG RANG MAX avec Bilux (l'ancien 1er francais)",
                "description": "Salut salut ! Aujourd'hui je push Jae Yong rang max en compagnie de Biluuuxxx\n\nOubliez pas le Code : Youyou dans la boutique https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Youyou\n\nSeconde Cha\u00eene Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCcj_Ml0xTVLIzGHDemg8MCA\n\n\u25ba \ud83e\udd11 Soutien : https://patreon.com/Youyouytb\n\u25ba \ud83d\udc83 Tiktok : https://tiktok.com/@youyou.ytb\n\u25ba \ud83c\udfae Discord : https://discord.gg/J3CNb5yGTt\n\u25ba \ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Youyouytbe\n\u25ba \ud83d\udcf8 Instagram : https://instagram.com/youyou.ytb\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Contact : youyou.contactpro@gmail.com\n\n\u25ba Montage r\u00e9alis\u00e9 par Youyou\n\nSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell.\n\n#youyou #brawlstars #brawlstarsfr #supercell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Youyou",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "youyou brawl stars",
                    "brawl stars fr",
                    "meilleur",
                    "d\u00e9fi",
                    "d\u00e9fi brawl stars",
                    "brawl stars d\u00e9fi",
                    "youyou",
                    "brawl stars concept",
                    "brawl stars youyou",
                    "brawl stars ranked",
                    "brawl stars class\u00e9",
                    "youyou brawl star",
                    "rang max jae",
                    "jae young brawl stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAE YONG RANG MAX avec Bilux (l'ancien 1er francais)",
                    "description": "Salut salut ! Aujourd'hui je push Jae Yong rang max en compagnie de Biluuuxxx\n\nOubliez pas le Code : Youyou dans la boutique https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Youyou\n\nSeconde Cha\u00eene Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCcj_Ml0xTVLIzGHDemg8MCA\n\n\u25ba \ud83e\udd11 Soutien : https://patreon.com/Youyouytb\n\u25ba \ud83d\udc83 Tiktok : https://tiktok.com/@youyou.ytb\n\u25ba \ud83c\udfae Discord : https://discord.gg/J3CNb5yGTt\n\u25ba \ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Youyouytbe\n\u25ba \ud83d\udcf8 Instagram : https://instagram.com/youyou.ytb\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Contact : youyou.contactpro@gmail.com\n\n\u25ba Montage r\u00e9alis\u00e9 par Youyou\n\nSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell.\n\n#youyou #brawlstars #brawlstarsfr #supercell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139861",
                "likeCount": "8146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n1nNSACRW8nAX6tLUcXC0JhFZWg",
            "id": "yr7NbcCPYjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:40Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "Series",
                    "Season 3",
                    "Prime",
                    "trailer",
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Official Trailer",
                    "Coming Soon",
                    "coming-of-age",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "Drama",
                    "Romance",
                    "Lola Tung",
                    "Christopher Briney",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "tsitp",
                    "tsitp s3",
                    "summer i turned pretty",
                    "belly",
                    "belly and jeremiah",
                    "belly and conrad",
                    "the summer i turned pretty teaser",
                    "the summer i turned pretty season 3",
                    "the summer i turned pretty season 3 teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                    "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2031111",
                "likeCount": "67751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJsewM-Botfvfp63sj0i0RrxkIA",
            "id": "LljPSGLY-dU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T17:59:03Z",
                "channelId": "UCrpsdF7UreiF-2r5Jp0YpRg",
                "title": "Lyc\u00e9enne tu\u00e9e \u00e0 Nantes : ce que l'on sait de l'attaque au couteau dans un lyc\u00e9e",
                "description": "Une lyc\u00e9enne a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e et trois autres \u00e9l\u00e8ves bless\u00e9s apr\u00e8s des coups de couteau dans le lyc\u00e9e Notre-Dame-de-Toutes-Aides, \u00e0 Nantes, ce jeudi 24 avril.\nVoil\u00e0 ce que l'on sait de l'attaque.\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ouest-France",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Lyc\u00e9enne tu\u00e9e \u00e0 Nantes : ce que l'on sait de l'attaque au couteau dans un lyc\u00e9e",
                    "description": "Une lyc\u00e9enne a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e et trois autres \u00e9l\u00e8ves bless\u00e9s apr\u00e8s des coups de couteau dans le lyc\u00e9e Notre-Dame-de-Toutes-Aides, \u00e0 Nantes, ce jeudi 24 avril.\nVoil\u00e0 ce que l'on sait de l'attaque.\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375743",
                "likeCount": "2474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P6SQ7w9pmOaYKmCuxJka1N7mxIo",
            "id": "sav7_Ltl1yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:55:57Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                    "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816921",
                "likeCount": "52414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OVj5f9KJEuveDQOzABSxwqQNY84",
            "id": "6IqQHcjJapw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:09Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "achet\u00e9",
                    "pubs",
                    "objets",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                    "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774061",
                "likeCount": "29996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_UTZOurX38ZHgT5kza5j-F_Sbbo",
            "id": "sRIxGUGFscA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:15:05Z",
                "channelId": "UC34UFgF-DDt3J8mu5v72O7w",
                "title": "ON A SAUV\u00c9 MON PETIT FR\u00c8RE EN TURQUIE",
                "description": "retrouvez la page bella hair juste ici: https://www.instagram.com/bellahairclinic/\n\nABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kindasamax",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A SAUV\u00c9 MON PETIT FR\u00c8RE EN TURQUIE",
                    "description": "retrouvez la page bella hair juste ici: https://www.instagram.com/bellahairclinic/\n\nABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150198",
                "likeCount": "9281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TbKRIspCTk8Y1-1Q33xoVn6pQNc",
            "id": "zPxuI3s-tzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:43:22Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623704",
                "likeCount": "25893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7UaUJESdatUAcp6_m2vlWkagA8",
            "id": "46BXUzmIvgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:27:32Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nOn revient sur l\u2019une des affaires criminelles les plus gla\u00e7antes de France. Derri\u00e8re le surnom de \"tueur de l\u2019Est parisien\" se cache une traque longue de plusieurs ann\u00e9es, des erreurs judiciaires en s\u00e9rie, et une s\u00e9rie de crimes qui ont marqu\u00e9 \u00e0 jamais l\u2019histoire du pays. Voici l\u2019histoire de Guy Georges.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "guy georges"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                    "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nOn revient sur l\u2019une des affaires criminelles les plus gla\u00e7antes de France. Derri\u00e8re le surnom de \"tueur de l\u2019Est parisien\" se cache une traque longue de plusieurs ann\u00e9es, des erreurs judiciaires en s\u00e9rie, et une s\u00e9rie de crimes qui ont marqu\u00e9 \u00e0 jamais l\u2019histoire du pays. Voici l\u2019histoire de Guy Georges.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344048",
                "likeCount": "15661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}