{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "shjbDGB4ZhbKSUClDEGND4CMkyw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ux3YyozCjJKfPxpXcjGTPewQZ20",
            "id": "jmf4xIIMnuM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T18:33:22Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cAPT.\u201d \u2013 GUILLO RIST y CRISTINA | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 1 | #OT2025",
                "description": "\u00a1No te pierdas NADA de OT 2025!\n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0\n\nDesc\u00e1rgate la APP OFICIAL de #OT 2025 aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales: \n\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/TikTokOT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Instagram_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Twitter_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\u00bfPreparado para vivir con nosotros una aventura incre\u00edble en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "APT.",
                    "guillo rist",
                    "cristina",
                    "primer pase de micros",
                    "gala 1",
                    "ot2025",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cAPT.\u201d \u2013 GUILLO RIST y CRISTINA | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 1 | #OT2025",
                    "description": "\u00a1No te pierdas NADA de OT 2025!\n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0\n\nDesc\u00e1rgate la APP OFICIAL de #OT 2025 aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales: \n\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/TikTokOT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Instagram_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Twitter_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\u00bfPreparado para vivir con nosotros una aventura incre\u00edble en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63941",
                "likeCount": "413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3ZMquRYrhr7_e2OAAE1fiXO27Q",
            "id": "9K3P1H9p6tM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:15:28Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                "description": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Diamond Films\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                    "description": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Diamond Films\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125383",
                "likeCount": "619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "np-Xhcjrdx1RzO-mGCJwYMggqs0",
            "id": "0Vca8I26Cjc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:54:13Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "ME HA SALIDO MI PRIMER HEROE !! ( Y AS\u00cd HE FICHADO A MBAPPE) DIRECTO DIA 3 - DjMaRiiO",
                "description": "FIFA 26 EDICION ULTIMATE EA PLAY PACK OPENING Y RIVALS\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vca8I26Cjc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vca8I26Cjc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vca8I26Cjc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vca8I26Cjc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vca8I26Cjc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME HA SALIDO MI PRIMER HEROE !! ( Y AS\u00cd HE FICHADO A MBAPPE) DIRECTO DIA 3 - DjMaRiiO",
                    "description": "FIFA 26 EDICION ULTIMATE EA PLAY PACK OPENING Y RIVALS\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586416",
                "likeCount": "10909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MwOrFyzYGgIukIC2Vo6IC66xMJc",
            "id": "3BVHzsglnto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video) | SHANINA: PARTE III",
                "description": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/HastaQueMeEnamoro-MariaBecerraxTinixXROSS\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a TINI en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/tinistoessel\n\u25b6 X: https://twitter.com/tinistoessel\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel \n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7vXDAI8JwjW531ouMGbfcp\n\nSegu\u00ed a XROSS en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/xross____\n\u25b6 X: https://twitter.com/xrossprod\n\nLETRA/LYRICS\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 conmigo\nHoy la verdad est\u00e1 cayendo encima m\u00edo\nMe he inventado amores pa\u2019 llenar este vac\u00edo\nPorque ac\u00e1 dentro est\u00e1 oscuro y hace fr\u00edo\n\nEn la cornisa se me fue la sonrisa\nTodo lo que me hace bien se va con la brisa\nLa depresi\u00f3n no avisa, me olvid\u00e9 de mi risa\nMi salud mental agoniza\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nBaby, yo sin ti es como que estoy viviendo, pero no es vida\nEs como que estoy despierta y estoy dormida\nTom\u00e1ndome los recuerdos que no se olvidan\nVida malparida\n\nTe escribo en tus cumplea\u00f1os pa ver c\u00f3mo has estado\nPasando por tu casa para ver si has llegado\nViv\u00ed la pesadilla, te vi con otra al lado\nYo queriendo matarte y vos ya me hab\u00edas matado\n\nY ahora me toca so\u00f1ar con cada beso de tu boca,\ncon fr\u00edo cada noche y no me tocas\nYo antes de ti estaba bien,\ny ahora estoy bien loca\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nNo, no, no, no s\u00e9 si lo m\u00edo tengo soluci\u00f3n\nSigo esperando ese rayo de sol,\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nIdea original: Maria Becerra, TINI\n\nDirector: Diego Peskins\nProducci\u00f3n: Virgen Films\n\nTEAM MARIA BECERRA\nCoreograf\u00eda: Roc\u00edo N\u00fa\u00f1ez, Mariano Florido\nStyling: Nat Camval\nMake up: Violeta Murphy\nPelo: Joaqu\u00edn Vega Caro\n\nTEAM TINI \nStyling: Alba Melendo, Catalina Rodr\u00edguez Loredo, Celeste Bulfoni\nMake up: Ines Pizarro\nPelo: Zacar\u00edas Guedes\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB #TINI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "maria becerra",
                    "mari",
                    "maria",
                    "becerra",
                    "lnda",
                    "tini",
                    "tini stoessel",
                    "stoessel",
                    "violetta",
                    "hasta que me enamoro",
                    "shanina",
                    "mb3",
                    "martina",
                    "shanina parte 3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video) | SHANINA: PARTE III",
                    "description": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/HastaQueMeEnamoro-MariaBecerraxTinixXROSS\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a TINI en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/tinistoessel\n\u25b6 X: https://twitter.com/tinistoessel\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel \n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7vXDAI8JwjW531ouMGbfcp\n\nSegu\u00ed a XROSS en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/xross____\n\u25b6 X: https://twitter.com/xrossprod\n\nLETRA/LYRICS\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 conmigo\nHoy la verdad est\u00e1 cayendo encima m\u00edo\nMe he inventado amores pa\u2019 llenar este vac\u00edo\nPorque ac\u00e1 dentro est\u00e1 oscuro y hace fr\u00edo\n\nEn la cornisa se me fue la sonrisa\nTodo lo que me hace bien se va con la brisa\nLa depresi\u00f3n no avisa, me olvid\u00e9 de mi risa\nMi salud mental agoniza\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nBaby, yo sin ti es como que estoy viviendo, pero no es vida\nEs como que estoy despierta y estoy dormida\nTom\u00e1ndome los recuerdos que no se olvidan\nVida malparida\n\nTe escribo en tus cumplea\u00f1os pa ver c\u00f3mo has estado\nPasando por tu casa para ver si has llegado\nViv\u00ed la pesadilla, te vi con otra al lado\nYo queriendo matarte y vos ya me hab\u00edas matado\n\nY ahora me toca so\u00f1ar con cada beso de tu boca,\ncon fr\u00edo cada noche y no me tocas\nYo antes de ti estaba bien,\ny ahora estoy bien loca\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nNo, no, no, no s\u00e9 si lo m\u00edo tengo soluci\u00f3n\nSigo esperando ese rayo de sol,\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nIdea original: Maria Becerra, TINI\n\nDirector: Diego Peskins\nProducci\u00f3n: Virgen Films\n\nTEAM MARIA BECERRA\nCoreograf\u00eda: Roc\u00edo N\u00fa\u00f1ez, Mariano Florido\nStyling: Nat Camval\nMake up: Violeta Murphy\nPelo: Joaqu\u00edn Vega Caro\n\nTEAM TINI \nStyling: Alba Melendo, Catalina Rodr\u00edguez Loredo, Celeste Bulfoni\nMake up: Ines Pizarro\nPelo: Zacar\u00edas Guedes\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB #TINI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "578084",
                "likeCount": "78860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXSyliyStj9LWrHbawGkIokm4mk",
            "id": "FVPjkbmgX74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:02:11Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "Anaconda | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 25 de diciembre.",
                "description": "Doug (Jack Black) y Griff (Paul Rudd) son muy buenos amigos desde que eran ni\u00f1os y siempre han so\u00f1ado con hacer un remake de su pel\u00edcula favorita de todos los tiempos: el \u00abcl\u00e1sico cinematogr\u00e1fico\u00bb Anaconda. Cuando una crisis de mediana edad les anima a lanzarse por fin a la aventura, se adentran en la selva amaz\u00f3nica para empezar a rodar. Pero las cosas se ponen serias cuando aparece una anaconda gigante de verdad, convirtiendo su ca\u00f3tico y c\u00f3mico plat\u00f3 de rodaje en una situaci\u00f3n mortal. \u00bfLa pel\u00edcula que se mor\u00edan por hacer, podr\u00eda ser la que les mate?\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anaconda | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 25 de diciembre.",
                    "description": "Doug (Jack Black) y Griff (Paul Rudd) son muy buenos amigos desde que eran ni\u00f1os y siempre han so\u00f1ado con hacer un remake de su pel\u00edcula favorita de todos los tiempos: el \u00abcl\u00e1sico cinematogr\u00e1fico\u00bb Anaconda. Cuando una crisis de mediana edad les anima a lanzarse por fin a la aventura, se adentran en la selva amaz\u00f3nica para empezar a rodar. Pero las cosas se ponen serias cuando aparece una anaconda gigante de verdad, convirtiendo su ca\u00f3tico y c\u00f3mico plat\u00f3 de rodaje en una situaci\u00f3n mortal. \u00bfLa pel\u00edcula que se mor\u00edan por hacer, podr\u00eda ser la que les mate?\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24228",
                "likeCount": "689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CagT4eibg2QTmwx6nM82P1cYYA4",
            "id": "fKMZ_2JNfKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T16:00:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "LE DEJO ENTRAR? | No, I'm Not a Human",
                "description": "Like si esto merece una pel\u00edcula BRO\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "I'm not a Human",
                    "no soy un humano",
                    "not a human",
                    "2025",
                    "terror",
                    "nuevo",
                    "No salgas",
                    "Solo humanos",
                    "horror",
                    "fin de los tiempos",
                    "bro",
                    "gatos",
                    "noche",
                    "sol",
                    "rubius juega",
                    "visitantes",
                    "intruso",
                    "ventana",
                    "visitante"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LE DEJO ENTRAR? | No, I'm Not a Human",
                    "description": "Like si esto merece una pel\u00edcula BRO\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705375",
                "likeCount": "43222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T5vfMQLCqtuKJhx_wvTlA1i6mH0",
            "id": "F8OdEac0eHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T18:32:01Z",
                "channelId": "UC9AdTeRX_rDFyArM7blrKtQ",
                "title": "Poliamor  - Mar Lucas, Mango",
                "description": "Escucha \"Poliamor\":  https://open.spotify.com/intl-es/track/6Q45J5h3RcPg629dFn4xHW?si=aedbbb486550414e\n\n#poliamor  #MarLucas \n\nSigue a Mar Lucas:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marlucas\n\nInstagram: https://www.instagram.com/marlucas/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar Lucas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Poliamor  - Mar Lucas, Mango",
                    "description": "Escucha \"Poliamor\":  https://open.spotify.com/intl-es/track/6Q45J5h3RcPg629dFn4xHW?si=aedbbb486550414e\n\n#poliamor  #MarLucas \n\nSigue a Mar Lucas:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marlucas\n\nInstagram: https://www.instagram.com/marlucas/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16917",
                "likeCount": "659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEC1cdrGjTtSuBB-shduR7pG2QM",
            "id": "IMrebLqjVVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:06:33Z",
                "channelId": "UCtIzkqirsQxIPjSilfTGkBQ",
                "title": "La Asistenta - Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol",
                "description": "La Asistenta - 1 de enero solo en cines\n\nSi todav\u00eda no has le\u00eddo #laAsistenta , yo que t\u00fa aprovechar\u00eda para hacerlo ya.\nEl 1 de enero llega la pel\u00edcula, con #SydneySweeney y #AmandaSeyfried en una historia tan inquietante como adictiva, que no podr\u00e1s parar de hablar de ella.\nLibro de \u202a@PenguinLibros\u202c \n#BrandonSklenar #MicheleMorrone #PaulFeig #FreidaMcFadden #TheHousemaid\n\nSinopsis: \nBasada en el incre\u00edble fen\u00f3meno literario escrito por Freida McFadden.\n\nUna joven, Sydney Sweeney (Cualquiera menos t\u00fa, The White Lotus), con un pasado complicado comienza a trabajar como asistenta en la lujosa casa de los Winchester, Amanda Seyfried (Mamma Mia!, Chicas Malas) y Brandon Sklenar (Romper el c\u00edrculo). A medida que se adentra en la vida de la familia, descubrir\u00e1 secretos oscuros que pondr\u00e1n en peligro su seguridad, pero quiz\u00e1 ya sea demasiado tarde...\n\nS\u00edguenos en redes:\nFacebook: diamondfilmsespana  \nInstagram: diamondfilmses  \nTikTok: diamondfilmses  \nTwitter: diamondfilmses  \nY no te pierdas todas las novedades sobre nuestros estrenos en la web: https://diamondfilms.es/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diamond Films Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sydney sweeney",
                    "amanda seyfried",
                    "brandon sklenar",
                    "la asistenta",
                    "the housemaid",
                    "book",
                    "booktok",
                    "millie",
                    "nina",
                    "andrew",
                    "michele morrone"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Asistenta - Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol",
                    "description": "La Asistenta - 1 de enero solo en cines\n\nSi todav\u00eda no has le\u00eddo #laAsistenta , yo que t\u00fa aprovechar\u00eda para hacerlo ya.\nEl 1 de enero llega la pel\u00edcula, con #SydneySweeney y #AmandaSeyfried en una historia tan inquietante como adictiva, que no podr\u00e1s parar de hablar de ella.\nLibro de \u202a@PenguinLibros\u202c \n#BrandonSklenar #MicheleMorrone #PaulFeig #FreidaMcFadden #TheHousemaid\n\nSinopsis: \nBasada en el incre\u00edble fen\u00f3meno literario escrito por Freida McFadden.\n\nUna joven, Sydney Sweeney (Cualquiera menos t\u00fa, The White Lotus), con un pasado complicado comienza a trabajar como asistenta en la lujosa casa de los Winchester, Amanda Seyfried (Mamma Mia!, Chicas Malas) y Brandon Sklenar (Romper el c\u00edrculo). A medida que se adentra en la vida de la familia, descubrir\u00e1 secretos oscuros que pondr\u00e1n en peligro su seguridad, pero quiz\u00e1 ya sea demasiado tarde...\n\nS\u00edguenos en redes:\nFacebook: diamondfilmsespana  \nInstagram: diamondfilmses  \nTikTok: diamondfilmses  \nTwitter: diamondfilmses  \nY no te pierdas todas las novedades sobre nuestros estrenos en la web: https://diamondfilms.es/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31708",
                "likeCount": "554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VpD2PkDx5SQWO3sgRWv8W9AeToo",
            "id": "WUUKHP5zaMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T14:20:45Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.6 - GUILLOTINA AL LOCKE",
                "description": "\ud83d\udc49 DESCARGA y COMPLETA el TUTORIAL para PARTICIPAR en el SORTEO de la NINTENDO SWITCH 2: https://lordsmobile.igg.com/event/lords/?key=folagor\n\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUUKHP5zaMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUUKHP5zaMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUUKHP5zaMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUUKHP5zaMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUUKHP5zaMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.6 - GUILLOTINA AL LOCKE",
                    "description": "\ud83d\udc49 DESCARGA y COMPLETA el TUTORIAL para PARTICIPAR en el SORTEO de la NINTENDO SWITCH 2: https://lordsmobile.igg.com/event/lords/?key=folagor\n\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139050",
                "likeCount": "20024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OEEHyHz7gPijuGUXzBRJiGtV7wg",
            "id": "enlQuT4WTSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T01:02:52Z",
                "channelId": "UCqPk-0pva-qFp2Pt8Faorbw",
                "title": "Kapo - Ohnana (Letra)",
                "description": "#kapo #ohnana #letra #spicylyrics \n\ud83c\udfb5 OHNANA - Kapo\nKapo - Ohnana (Letra)\n\nKAPO :\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/spotify\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/instagra...\n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#kapo #ohnana #letra \n\ntags\nkapo ohnana, kapo ohnana letra, ohnana kapo letra, ohnana letra, ohnana kapo, ohnana, ohnana letra kapo, kapo letra ohnana, letra kapo ohnana, kapo - ohnana (letra ), kapo ohnana lyrics, kapo - ohnana lyrics, letra ohnana, ohnana lyrics, kapo letra ohana, letra ohnana kapo, ohana letra kapo, ohnana - kapo (letra/lyrics), ohnana kapo lyrics, kapo - ohnana letra, ohnana lyrics kapo, kapo - ohnana, ohnana - kapo lyrics, ohnana - kapo letra, ohnana kapo letra lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spicy Lyrics",
                "tags": [
                    "kapo ohnana",
                    "kapo ohnana letra",
                    "ohnana kapo letra",
                    "ohnana letra",
                    "ohnana kapo",
                    "ohnana",
                    "ohnana letra kapo",
                    "kapo letra ohnana",
                    "letra kapo ohnana",
                    "kapo - ohnana (letra )",
                    "kapo ohnana lyrics",
                    "kapo - ohnana lyrics",
                    "letra ohnana",
                    "ohnana lyrics",
                    "kapo letra ohana",
                    "letra ohnana kapo",
                    "ohana letra kapo",
                    "ohnana - kapo (letra/lyrics)",
                    "ohnana kapo lyrics",
                    "kapo - ohnana letra",
                    "ohnana lyrics kapo",
                    "kapo - ohnana",
                    "ohnana - kapo lyrics",
                    "ohnana - kapo letra",
                    "ohnana kapo letra lyrics"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kapo - Ohnana (Letra)",
                    "description": "#kapo #ohnana #letra #spicylyrics \n\ud83c\udfb5 OHNANA - Kapo\nKapo - Ohnana (Letra)\n\nKAPO :\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/spotify\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/instagra...\n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#kapo #ohnana #letra \n\ntags\nkapo ohnana, kapo ohnana letra, ohnana kapo letra, ohnana letra, ohnana kapo, ohnana, ohnana letra kapo, kapo letra ohnana, letra kapo ohnana, kapo - ohnana (letra ), kapo ohnana lyrics, kapo - ohnana lyrics, letra ohnana, ohnana lyrics, kapo letra ohana, letra ohnana kapo, ohana letra kapo, ohnana - kapo (letra/lyrics), ohnana kapo lyrics, kapo - ohnana letra, ohnana lyrics kapo, kapo - ohnana, ohnana - kapo lyrics, ohnana - kapo letra, ohnana kapo letra lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366337",
                "likeCount": "339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zNq6oTtD4gJGdMgDTywf2KGV4BM",
            "id": "bWzgwpiesoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T04:00:59Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Myriad Celestia Trailer: \"Dear March 7th\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "Dear March 7th,\nArriving at Amphoreus was never an accident.\nWhat we need to do is no different from before.\nLooking ahead, there's a desolate, ruined city, souls crying out in despair, and eyes that can no longer see the future.\nLooking back, there lies a crack in the melting memory, a thief peering into the unwanted, and a past impossible to escape.\n\"How should I move forward and continue to Trailblaze the future...\"\nIt's simple, just like what I did for you\nLet Oblivion allow the Remembrance to slumber.\nGood night.\n\nEnglish Voice:\nEvernight \u2014 Skyler Davenport\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/0qLgJNEcY\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Evernight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Myriad Celestia Trailer: \"Dear March 7th\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "Dear March 7th,\nArriving at Amphoreus was never an accident.\nWhat we need to do is no different from before.\nLooking ahead, there's a desolate, ruined city, souls crying out in despair, and eyes that can no longer see the future.\nLooking back, there lies a crack in the melting memory, a thief peering into the unwanted, and a past impossible to escape.\n\"How should I move forward and continue to Trailblaze the future...\"\nIt's simple, just like what I did for you\nLet Oblivion allow the Remembrance to slumber.\nGood night.\n\nEnglish Voice:\nEvernight \u2014 Skyler Davenport\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/0qLgJNEcY\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Evernight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228718",
                "likeCount": "29344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Uze0k_vRbsJ6CmG56j1jGAimQk",
            "id": "5cHy0kGkGCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T13:15:01Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "SIMULADOR DE TENER UN BAZAR \ud83d\udc72 - Bazar Simulator: The Wan Story",
                "description": "Del creador de \"Amigo: Kebab Simulator\", \"Supermarket Security Simulator\" y \"Butanooo! Simulator\" llega: \"Bazar Simulator: The Wan Story\". Simulador de tener un bazar en Miraflores, M\u00e1laga. Va de absolutamente todo, menos de tener un bazar. Juzgad por vosotros mismos. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SIMULADOR DE TENER UN BAZAR \ud83d\udc72 - Bazar Simulator: The Wan Story",
                    "description": "Del creador de \"Amigo: Kebab Simulator\", \"Supermarket Security Simulator\" y \"Butanooo! Simulator\" llega: \"Bazar Simulator: The Wan Story\". Simulador de tener un bazar en Miraflores, M\u00e1laga. Va de absolutamente todo, menos de tener un bazar. Juzgad por vosotros mismos. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793354",
                "likeCount": "25734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fPWgIVi_8oG2v8km2T4C3mAC45s",
            "id": "aaEfqMgdjPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T19:29:27Z",
                "channelId": "UCz2eoXfYd-vu99oxJRycb9g",
                "title": "Cyril Kamer - Hood (Video Oficial)",
                "description": "#cyrilkamer #Hood #trap \nCyril Kamer - Hood (Video Oficial)\n\nEscucha \"Hood\" en todas las plataformas digitales:\nhttps://lnk.to/CyrilKamerHood\n\nRedes sociales\nInstagram: https://www.instagram.com/cyril.kamer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cyril_kamer\nTwitter: https://x.com/cyrilkamer\n\nCR\u00c9DITOS\nDir @skynain__\nShot by @skynain__\n1AC @justjunji\nGaffer @goldenvisualz\nColor grading @iescobi\nVFX\u00a0@neomotion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyril Kamer",
                "tags": [
                    "trap",
                    "cyril kamer",
                    "ciryil kamer",
                    "james harden",
                    "moneyway",
                    "CYRIL KAMER",
                    "CYRIL",
                    "KAMER",
                    "CYRILKAMER",
                    "PRISION",
                    "LAVUELTA",
                    "VUELTA",
                    "ciril kamer",
                    "ciryl kamer",
                    "ciryl",
                    "ciril",
                    "Cyril kramer",
                    "ciryil kramer",
                    "morad",
                    "mdlr",
                    "jc reyes",
                    "rebeldes",
                    "camin",
                    "bandido",
                    "bandidos",
                    "cinderella",
                    "Zendaya",
                    "3dnan ciril kamer",
                    "ciril kramer",
                    "cilill kamer",
                    "la vuelta cyril",
                    "cinderela",
                    "cryl\u00a0kamer",
                    "yovngchimi",
                    "slayter",
                    "dei v",
                    "harden",
                    "james",
                    "pressure9x19",
                    "cdobleta",
                    "coldgamestudios",
                    "experto",
                    "diamantes",
                    "vvs",
                    "chain",
                    "moha the b",
                    "hades66",
                    "jcreyes",
                    "'beny jr'"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cyril Kamer - Hood (Video Oficial)",
                    "description": "#cyrilkamer #Hood #trap \nCyril Kamer - Hood (Video Oficial)\n\nEscucha \"Hood\" en todas las plataformas digitales:\nhttps://lnk.to/CyrilKamerHood\n\nRedes sociales\nInstagram: https://www.instagram.com/cyril.kamer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cyril_kamer\nTwitter: https://x.com/cyrilkamer\n\nCR\u00c9DITOS\nDir @skynain__\nShot by @skynain__\n1AC @justjunji\nGaffer @goldenvisualz\nColor grading @iescobi\nVFX\u00a0@neomotion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31657",
                "likeCount": "4315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tz2mMj-zHAIw9qe9PZDSOsMl7hs",
            "id": "VSov3ZGfwLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T12:30:04Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "ONE PIECE: Temporada 2 | Avance | Netflix",
                "description": "\u00a1Vuelve la banda del Sombrero de Paja! Prep\u00e1rate para zarpar hacia la traicionera Grand Line con Luffy, Zoro, Nami, Usopp y Sanji. La segunda temporada de \u2018ONE PIECE: Rumbo a la Grand Line\u2019 viene cargada de peligros, nuevos amigos y famosos tesoros para nuestra querida tripulaci\u00f3n. \n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#ONEPIECE\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Acci\u00f3n",
                    "Acci\u00f3n real",
                    "Adaptaci\u00f3n",
                    "Anime",
                    "Aventuras incre\u00edbles",
                    "Barcos",
                    "Chopper",
                    "Going Merry",
                    "Into the Grand Line",
                    "I\u00f1aki Godoy",
                    "Laboon",
                    "Luffy",
                    "Mackenyu",
                    "Manga",
                    "Miss All Sunday",
                    "Miss Wednesday",
                    "Nami",
                    "Netflix",
                    "Oda",
                    "One Piece",
                    "One Piece segunda temporada",
                    "Pirata",
                    "Rumbo a la Grand Line",
                    "Smoker",
                    "Temporada 2",
                    "VFX",
                    "Vivi",
                    "Zoro",
                    "vuelven los Sombrero de Paja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE: Temporada 2 | Avance | Netflix",
                    "description": "\u00a1Vuelve la banda del Sombrero de Paja! Prep\u00e1rate para zarpar hacia la traicionera Grand Line con Luffy, Zoro, Nami, Usopp y Sanji. La segunda temporada de \u2018ONE PIECE: Rumbo a la Grand Line\u2019 viene cargada de peligros, nuevos amigos y famosos tesoros para nuestra querida tripulaci\u00f3n. \n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#ONEPIECE\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23833",
                "likeCount": "1010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F0xqGVTEA0MAZgvSUpKBjlj6NH8",
            "id": "P89Jg_Dmizo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T08:10:17Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Mina Joga Bonito! - Brawler Animation",
                "description": "\ud83c\udd95 The first ever Brawler Event is LIVE!\n\ud83c\udf81 Open 14 Mina Boxes to unlock her\n\ud83e\ude74 Every 2 wins gives you a Mina Box\n\ud83c\udfab Get 3 daily tickets to play random game modes (\u26a0\ufe0f tickets don't stack!)\n\ud83e\ude9e You can play with your own Brawlers or a maxed out Mina! But before spending your tickets, try Mina out in Mirror Matches!\n\ud83e\udd19 Mina goes to the Starr Road after the event ends on September 28th\n\ud83d\udee1\ufe0f Also, the new Ranked Season starts today!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "mina",
                    "rayssa leal",
                    "new brawler event",
                    "brawl animations",
                    "new brawler mina",
                    "mina breakdancer",
                    "mina capoeira",
                    "mina brazil",
                    "brawl brazil",
                    "brawl brasil",
                    "mina brasil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mina Joga Bonito! - Brawler Animation",
                    "description": "\ud83c\udd95 The first ever Brawler Event is LIVE!\n\ud83c\udf81 Open 14 Mina Boxes to unlock her\n\ud83e\ude74 Every 2 wins gives you a Mina Box\n\ud83c\udfab Get 3 daily tickets to play random game modes (\u26a0\ufe0f tickets don't stack!)\n\ud83e\ude9e You can play with your own Brawlers or a maxed out Mina! But before spending your tickets, try Mina out in Mirror Matches!\n\ud83e\udd19 Mina goes to the Starr Road after the event ends on September 28th\n\ud83d\udee1\ufe0f Also, the new Ranked Season starts today!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3244965",
                "likeCount": "183179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eTuBwu2PqoVJecnMBz77meBhab0",
            "id": "X4r5hlUlu8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T18:00:06Z",
                "channelId": "UCWyZhAQdbMHy8q0r5wRMGgA",
                "title": "Galvan Real - La Calma (Videoclip Oficial)",
                "description": "\"La Calma''\nPerfomed By: Galvan Real\n\nSigue a Galvan Real en redes sociales: Follow me on social networks:\nhttps://www.instagram.com/galvanreal \nhttps://www.tiktok.com/@galvanreal\nhttps://www.facebook.com/galvanmusica \nhttps://x.com/GalvanRealES\n\nPRODUCCI\u00d3N AUDIOVISUAL:\n\nDirigido por: Gabriel Pinal\nOperador de c\u00e1mara: Etienne Laffite\nEdici\u00f3n y color: Alejandro P\u00e9rez y Maybelis Rodr\u00edguez\nProducci\u00f3n: M\u00f3nica Pinal y Luis Pinal\nAyudante de c\u00e1mara: Miguel Gonz\u00e1lez\nCaracterizaci\u00f3n: Man\u00e9 Otero\nMaking of y fotograf\u00eda fija: Marina Valencia\n\nPRODUCCI\u00d3N MUSICAL:\n\nLetra: Oscar Espinosa Castillo (Galvan Real)\nProducci\u00f3n: Joaquin Garz\u00f3n\nMezcla y m\u00e1ster: Jm Castillo\nGuitarra: Sergio Gallardo\n\nLETRA:\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nYa no vivo en soledad, ahora huele a libertad\nSabes que el tiempo es oro \nY est\u00e1 esper\u00e1ndote al despertar, cari\u00f1o\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nDime qu\u00e9 fue de los dos\nDe esas palabras de amor\nYo que te estuve esperando\nMe diste la bendici\u00f3n\nY ahora te quedas con \u00e9l\nEst\u00e1s cometiendo un error\nPero te juro por Dios\nQue t\u00fa me hiciste un favor\n\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\n\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GALVAN REAL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Galvan Real - La Calma (Videoclip Oficial)",
                    "description": "\"La Calma''\nPerfomed By: Galvan Real\n\nSigue a Galvan Real en redes sociales: Follow me on social networks:\nhttps://www.instagram.com/galvanreal \nhttps://www.tiktok.com/@galvanreal\nhttps://www.facebook.com/galvanmusica \nhttps://x.com/GalvanRealES\n\nPRODUCCI\u00d3N AUDIOVISUAL:\n\nDirigido por: Gabriel Pinal\nOperador de c\u00e1mara: Etienne Laffite\nEdici\u00f3n y color: Alejandro P\u00e9rez y Maybelis Rodr\u00edguez\nProducci\u00f3n: M\u00f3nica Pinal y Luis Pinal\nAyudante de c\u00e1mara: Miguel Gonz\u00e1lez\nCaracterizaci\u00f3n: Man\u00e9 Otero\nMaking of y fotograf\u00eda fija: Marina Valencia\n\nPRODUCCI\u00d3N MUSICAL:\n\nLetra: Oscar Espinosa Castillo (Galvan Real)\nProducci\u00f3n: Joaquin Garz\u00f3n\nMezcla y m\u00e1ster: Jm Castillo\nGuitarra: Sergio Gallardo\n\nLETRA:\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nYa no vivo en soledad, ahora huele a libertad\nSabes que el tiempo es oro \nY est\u00e1 esper\u00e1ndote al despertar, cari\u00f1o\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nDime qu\u00e9 fue de los dos\nDe esas palabras de amor\nYo que te estuve esperando\nMe diste la bendici\u00f3n\nY ahora te quedas con \u00e9l\nEst\u00e1s cometiendo un error\nPero te juro por Dios\nQue t\u00fa me hiciste un favor\n\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\n\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33928",
                "likeCount": "3175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91lkC5OMfK4Yk2loRZNsVxr7GWY",
            "id": "F2Q4xrASt94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T15:00:32Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 Official Launch Trailer | The Club is Yours",
                "description": "The Club is Yours. Play EA SPORTS FC\u2122 26 from September 19 with Ultimate Edition: https://x.ea.com/86220\n\nPlay your way in EA SPORTS FC\u2122 26 with an overhauled gameplay experience powered by community feedback, Manager Live Challenges that bring fresh scenarios to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. https://x.ea.com/86241\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2Q4xrASt94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2Q4xrASt94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2Q4xrASt94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2Q4xrASt94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2Q4xrASt94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "fifa",
                    "fifa ultimate team",
                    "fut",
                    "fifa pack opening",
                    "fifa pc",
                    "fifa xbox",
                    "fifa ps4",
                    "fifaeas",
                    "FC 26",
                    "EA SPORTS FC 26",
                    "FC 26 new features",
                    "FC 26 ICONs",
                    "EA FC 26 trailer",
                    "EA SPORTS FC 26 news",
                    "EA SPORTS FC 26 Ultimate Team",
                    "EA SPORTS FC 26 launch",
                    "EA SPORTS FC 26 PS5",
                    "EA SPORTS FC 26 Xbox",
                    "EA SPORTS FC 26 PC",
                    "EA SPORTS FC 26 Switch",
                    "EA SPORTS FC 26 official trailer",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 Official Launch Trailer | The Club is Yours",
                    "description": "The Club is Yours. Play EA SPORTS FC\u2122 26 from September 19 with Ultimate Edition: https://x.ea.com/86220\n\nPlay your way in EA SPORTS FC\u2122 26 with an overhauled gameplay experience powered by community feedback, Manager Live Challenges that bring fresh scenarios to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. https://x.ea.com/86241\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134319",
                "likeCount": "6700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "78DrDt0GGXblaBRTjXTri34qcV8",
            "id": "Pp0dERqPoKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T20:18:04Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "LA NOVIA ILEGAL\u00cdSIMA DE COSO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 12 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:11 INICIO\n00:14:00 MI MANSI\u00d3N\n00:19:50 PIPAS NUEVAS\n00:26:36 MISION PALETO\n00:43:08 TIENDA DE CARTAS\n00:58:25 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp0dERqPoKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp0dERqPoKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp0dERqPoKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp0dERqPoKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp0dERqPoKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA NOVIA ILEGAL\u00cdSIMA DE COSO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 12 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:11 INICIO\n00:14:00 MI MANSI\u00d3N\n00:19:50 PIPAS NUEVAS\n00:26:36 MISION PALETO\n00:43:08 TIENDA DE CARTAS\n00:58:25 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172350",
                "likeCount": "10892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MF3acJjpQmm0dgebBsOxINHqVhM",
            "id": "wKekqdL5xoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T13:00:07Z",
                "channelId": "UCwsxTecIV2IZHPeK1EnrtMA",
                "title": "LOPES FT EL JINCHO - PILA DE TROTE",
                "description": "Subscr\u00edbete al canal oficial de LOPES.\n\nhttps://youtube.com/@lopes1505 \n\nVideoclip oficial de Lopes recibe el nombre de PILA DE TROTE.\n\nGrabado, mezclado y masterizado por Alan Bi Rush en GRJ Records.\n\nProducido por TATAY PRODUCIENDO.\n\nVideoclip por KONERAPKOURFILMS.\n\nContacto:\n\nContrataci\u00f3n: lopes16hdeplaza@gmail.com\n\n\u2014 Lopes:\n\nInstagram @lopes_lopes_lopes_lopes\n\nTwitter @Goldlopes\n\nTikTok @lopes_16hdeplaza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOPES",
                "tags": [
                    "LOPES",
                    "LOPES JINCHO",
                    "LOPES DELAOSSA",
                    "PILA DE TROTE",
                    "EL JINCHO PILA DE TROTE",
                    "JINCHO CONSPIRACIONES",
                    "LOPES POLE",
                    "JINCHO FMS",
                    "JINCHO LOS PORROS NO",
                    "EL JINCHO LA PATRULLA",
                    "LOPES YAMAHA",
                    "LOPES GALIZA SIGUE MANDANDO",
                    "EL JINCHO LOPES JC REYES",
                    "JINCHO ARIGELI",
                    "LOPES JINCHO 16 HORAS DE SARANANA",
                    "LOPES JINCHO QUIMICO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LOPES FT EL JINCHO - PILA DE TROTE",
                    "description": "Subscr\u00edbete al canal oficial de LOPES.\n\nhttps://youtube.com/@lopes1505 \n\nVideoclip oficial de Lopes recibe el nombre de PILA DE TROTE.\n\nGrabado, mezclado y masterizado por Alan Bi Rush en GRJ Records.\n\nProducido por TATAY PRODUCIENDO.\n\nVideoclip por KONERAPKOURFILMS.\n\nContacto:\n\nContrataci\u00f3n: lopes16hdeplaza@gmail.com\n\n\u2014 Lopes:\n\nInstagram @lopes_lopes_lopes_lopes\n\nTwitter @Goldlopes\n\nTikTok @lopes_16hdeplaza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68058",
                "likeCount": "2828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQfrsjmNRXxNz3ASwjZ2ky1jEPU",
            "id": "rmwOnsJoj8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T13:01:47Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Super Mario Galaxy + Super Mario Galaxy 2 \u2013 Overview Trailer \u2013 Nintendo Switch",
                "description": "Two galactic adventures await! Soar through the vast corners of the galaxy, explore and discover all sorts of planets, and use different cosmic power-ups to transform as you put a stop to Bowser's nefarious plans. Plus, a new chapter has been added to the Storybook in Super Mario Galaxy\u2026and a new Storybook appears in Super Mario Galaxy 2! You can also enable the newly added Assist Mode for a smoother space adventure.\n\nSuper Mario Galaxy + Super Mario Galaxy 2 launches on Nintendo Switch October 2, 2025: https://ninten.do/6005sWmUb\n\nPre-orders are available now on Nintendo eShop. The games will also be individually available on Nintendo eShop. Additionally, a free update that adds 4K resolution support* and mouse controls for the second player will be available for Nintendo Switch 2. \n\n*TV and game must be compatible with 4K resolution. Frame rates are capped at 60 fps for 4K output.\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmwOnsJoj8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmwOnsJoj8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmwOnsJoj8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmwOnsJoj8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmwOnsJoj8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Super Mario Galaxy + Super Mario Galaxy 2 \u2013 Overview Trailer \u2013 Nintendo Switch",
                    "description": "Two galactic adventures await! Soar through the vast corners of the galaxy, explore and discover all sorts of planets, and use different cosmic power-ups to transform as you put a stop to Bowser's nefarious plans. Plus, a new chapter has been added to the Storybook in Super Mario Galaxy\u2026and a new Storybook appears in Super Mario Galaxy 2! You can also enable the newly added Assist Mode for a smoother space adventure.\n\nSuper Mario Galaxy + Super Mario Galaxy 2 launches on Nintendo Switch October 2, 2025: https://ninten.do/6005sWmUb\n\nPre-orders are available now on Nintendo eShop. The games will also be individually available on Nintendo eShop. Additionally, a free update that adds 4K resolution support* and mouse controls for the second player will be available for Nintendo Switch 2. \n\n*TV and game must be compatible with 4K resolution. Frame rates are capped at 60 fps for 4K output.\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489970",
                "likeCount": "22163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oyn6VadMnWyNuiPtvrw5kSyV2BY",
            "id": "q27g0KL67W4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T17:01:11Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "EL MEJOR CAMPEON PARA SALIR DEL TILT!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR CAMPEON PARA SALIR DEL TILT!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294205",
                "likeCount": "16800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XjgYdyavhFCnixsBS40hB1dmpxA",
            "id": "BC5Jw-8qd4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T11:00:28Z",
                "channelId": "UCPKXK3T4N9InMZTVjIu785g",
                "title": "MIDAS ALONSO - TRIGO SUCIO (PROD.DELSON ARAVENA)",
                "description": "PRIMER ADELANTO  DE MI PR\u00d3XIMO EP QUE VER\u00c1 LA LUZ PR\u00d3XIMAMENTE \nESPERO QUE OS LO GOC\u00c9IS FAMILIA\nOS LEO Y ME LO GOZO YO TAMBI\u00c9N\nUN ABRAZACO Y UN BESO PARA TODOS \n\nPR\u00d3XIMAS FECHAS\nhttps://alterkado.com/conciertos/midas-alonso/\nSPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/6CwUaxgf7ArJixb10HNoTB?si=QZXwyp5hQ9mTBjIy5sAZ3g\n\nDirecci\u00f3n: Alfonso Garc\u00eda-Ol\u00edas @ducados_negro\nProducci\u00f3n: Fervent Film Services @fervent.es\nCinematograf\u00eda: Borja \"Majete\" Arribas @borjaarribasmar\nMUAH: Mirella Nieto @mua.miire\nAC: H\u00e9ctor Mart\u00ednez @prod.jarna284\nEl\u00e9ctrico: @estil.284\nAux. Producci\u00f3n: Miguel Santamar\u00eda @ls.krooks\u00a0Javi\u00a0Sanz\n\nINTRO 00:00\nTRIGO SUCIO 00:49\n\nMUCHAS GRACIAS AL EQUIPO Y A TODAS LAS PERSONAS QUE PARTICIPARON EN EL VIDEOCLIP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIDAS ALONSO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MIDAS ALONSO - TRIGO SUCIO (PROD.DELSON ARAVENA)",
                    "description": "PRIMER ADELANTO  DE MI PR\u00d3XIMO EP QUE VER\u00c1 LA LUZ PR\u00d3XIMAMENTE \nESPERO QUE OS LO GOC\u00c9IS FAMILIA\nOS LEO Y ME LO GOZO YO TAMBI\u00c9N\nUN ABRAZACO Y UN BESO PARA TODOS \n\nPR\u00d3XIMAS FECHAS\nhttps://alterkado.com/conciertos/midas-alonso/\nSPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/6CwUaxgf7ArJixb10HNoTB?si=QZXwyp5hQ9mTBjIy5sAZ3g\n\nDirecci\u00f3n: Alfonso Garc\u00eda-Ol\u00edas @ducados_negro\nProducci\u00f3n: Fervent Film Services @fervent.es\nCinematograf\u00eda: Borja \"Majete\" Arribas @borjaarribasmar\nMUAH: Mirella Nieto @mua.miire\nAC: H\u00e9ctor Mart\u00ednez @prod.jarna284\nEl\u00e9ctrico: @estil.284\nAux. Producci\u00f3n: Miguel Santamar\u00eda @ls.krooks\u00a0Javi\u00a0Sanz\n\nINTRO 00:00\nTRIGO SUCIO 00:49\n\nMUCHAS GRACIAS AL EQUIPO Y A TODAS LAS PERSONAS QUE PARTICIPARON EN EL VIDEOCLIP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42155",
                "likeCount": "4041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRCvz0auePnB24TPy73wGjZzQjY",
            "id": "Ju9IRHOQTkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:01:32Z",
                "channelId": "UCM-CWGUijAC-8idv6k6Fygw",
                "title": "Depeche Mode - DEPECHE MODE: M (Official Trailer)",
                "description": "In cinemas & IMAX\u00ae with limited screenings beginning October 28. \nGet tickets at https://www.DepecheModeM.com.\n\nDEPECHE MODE: M is a cinematic journey into the heart of Mexican culture's relationship with death, framed by the iconic performances of Depeche Mode during their 2023 Memento Mori tour. Conceived and directed by award-winning Mexican filmmaker Fernando Fr\u00edas, the film captures the band's three sold-out shows in Mexico City, attended by over 200,000 fans, blending concert footage with interpretive interstitials and archival material. DEPECHE MODE: M celebrates the band's global influence while delving into the profound connection between music, mortality, and Mexican tradition \u2014 a sacred meeting point where pain, memory, joy, and dance dissolve into one another, blurring into something profoundly and beautifully human.\n\r\nListen to more Depeche Mode - https://lnk.to/depeche_mode\r\nSubscribe to the channel http://bit.ly/DepecheYouTube\r\n\r\nFollow Depeche Mode\r\nWebsite: http://depechemode.com\r\nFacebook: https://facebook.com/depechemode\r\nTwitter: https://twitter.com/depechemode\r\nInstagram: https://instagram.com/depechemode",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depeche Mode",
                "tags": [
                    "Depeche Mode",
                    "Depeche Mode Music Videos",
                    "Depeche Mode Videos",
                    "Depeche Mode Songs",
                    "depeche mode playlist"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Depeche Mode - DEPECHE MODE: M (Official Trailer)",
                    "description": "In cinemas & IMAX\u00ae with limited screenings beginning October 28. \nGet tickets at https://www.DepecheModeM.com.\n\nDEPECHE MODE: M is a cinematic journey into the heart of Mexican culture's relationship with death, framed by the iconic performances of Depeche Mode during their 2023 Memento Mori tour. Conceived and directed by award-winning Mexican filmmaker Fernando Fr\u00edas, the film captures the band's three sold-out shows in Mexico City, attended by over 200,000 fans, blending concert footage with interpretive interstitials and archival material. DEPECHE MODE: M celebrates the band's global influence while delving into the profound connection between music, mortality, and Mexican tradition \u2014 a sacred meeting point where pain, memory, joy, and dance dissolve into one another, blurring into something profoundly and beautifully human.\n\r\nListen to more Depeche Mode - https://lnk.to/depeche_mode\r\nSubscribe to the channel http://bit.ly/DepecheYouTube\r\n\r\nFollow Depeche Mode\r\nWebsite: http://depechemode.com\r\nFacebook: https://facebook.com/depechemode\r\nTwitter: https://twitter.com/depechemode\r\nInstagram: https://instagram.com/depechemode"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162453",
                "likeCount": "10101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fPaXUgLIUlTTIi_wdIWyOdlKhLg",
            "id": "8ljwIbDLIrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T01:44:53Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34- Operaci\u00f3n Sapo en marcha \ud83d\udc38 - MARBELLA \ud83d\ude93",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ljwIbDLIrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ljwIbDLIrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ljwIbDLIrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ljwIbDLIrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ljwIbDLIrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34- Operaci\u00f3n Sapo en marcha \ud83d\udc38 - MARBELLA \ud83d\ude93",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187337",
                "likeCount": "10861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a8UPcEaHfonNysWV4cEcotnPuME",
            "id": "njM8grLtEC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:57Z",
                "channelId": "UCCEZY5vEQBsQN5i3ceiLo7g",
                "title": "Alejandro Sanz, Rels B - No me tires flores (Video Oficial)",
                "description": "Alejandro Sanz y Rels B presentan \u201cNo me tires flores\u201d.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nNo me tires flores\nM\u00e1s amigos yo ped\u00ed pa\u2019 este a\u00f1o nuevo\nCada d\u00eda tengo menos, pierdo m\u00e1s\n\u00bfCu\u00e1nta gente te regala hoy un te quiero?\nEso no se dice si no es de verdad\n \nNo confundo lo bonito con lo nuevo\nCuido mucho m\u00e1s lo que hace el tiempo estar\nDecirlo m\u00e1s de una vez puede ser bueno, amor\nLo aprend\u00ed despu\u00e9s de tanto darte m\u00e1s\n \nMiro al frente para nunca despistarme\nAlgunas veces llegu\u00e9 tarde o lo perd\u00ed por esperar\nSin errores todo ser\u00eda diferente\nPor ahora de perder aprend\u00ed m\u00e1s que de ganar\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero todo est\u00e1 perfecto\n \nA veces solo necesito estar con los pies en la arena\nYa se cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de todos juntos, casa frente al mar\nVimos de todo en esta playa pero nunca las sirenas\nAunque con poco de imaginaci\u00f3n, podr\u00eda ser verdad\n \nSi me pidieran opini\u00f3n dir\u00eda que por m\u00e1s camino\nno llego al final\nY mi mensaje pa una mente inquieta es que al final de todo,\nmejor no pensar\n \nEstoy cerca de ti , y aunque no est\u00e9s aqu\u00ed,\nno hace falta que me des la espalda\nLas mejores amistades\nson las que menos se hablan\n \nLl\u00e9vame a donde todo sean flores\nQui\u00e9reme si es como yo te quiero\nEsta vida es demasiado fuerte\npara andar con miedo\n \nNo te escondas donde ellos se esconden\nTu palante y ya veremos luego\nSi al final vendr\u00e1n todos corriendo,\nya nos conocemos\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones , para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero , todo est\u00e1 perfecto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlejandroSanzVEVO",
                "tags": [
                    "alejandro sanz",
                    "rels",
                    "alejandro sanz no me tires flores",
                    "rels no me tires flores",
                    "alejandro sanz rels",
                    "ahora qu\u00e9",
                    "el vino de tu boca",
                    "tu vas sin",
                    "fav",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "Latin Pop",
                    "No me tires flores",
                    "Soft"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Sanz, Rels B - No me tires flores (Video Oficial)",
                    "description": "Alejandro Sanz y Rels B presentan \u201cNo me tires flores\u201d.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nNo me tires flores\nM\u00e1s amigos yo ped\u00ed pa\u2019 este a\u00f1o nuevo\nCada d\u00eda tengo menos, pierdo m\u00e1s\n\u00bfCu\u00e1nta gente te regala hoy un te quiero?\nEso no se dice si no es de verdad\n \nNo confundo lo bonito con lo nuevo\nCuido mucho m\u00e1s lo que hace el tiempo estar\nDecirlo m\u00e1s de una vez puede ser bueno, amor\nLo aprend\u00ed despu\u00e9s de tanto darte m\u00e1s\n \nMiro al frente para nunca despistarme\nAlgunas veces llegu\u00e9 tarde o lo perd\u00ed por esperar\nSin errores todo ser\u00eda diferente\nPor ahora de perder aprend\u00ed m\u00e1s que de ganar\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero todo est\u00e1 perfecto\n \nA veces solo necesito estar con los pies en la arena\nYa se cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de todos juntos, casa frente al mar\nVimos de todo en esta playa pero nunca las sirenas\nAunque con poco de imaginaci\u00f3n, podr\u00eda ser verdad\n \nSi me pidieran opini\u00f3n dir\u00eda que por m\u00e1s camino\nno llego al final\nY mi mensaje pa una mente inquieta es que al final de todo,\nmejor no pensar\n \nEstoy cerca de ti , y aunque no est\u00e9s aqu\u00ed,\nno hace falta que me des la espalda\nLas mejores amistades\nson las que menos se hablan\n \nLl\u00e9vame a donde todo sean flores\nQui\u00e9reme si es como yo te quiero\nEsta vida es demasiado fuerte\npara andar con miedo\n \nNo te escondas donde ellos se esconden\nTu palante y ya veremos luego\nSi al final vendr\u00e1n todos corriendo,\nya nos conocemos\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones , para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero , todo est\u00e1 perfecto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33980",
                "likeCount": "3339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZZI6StSD40iewInbvY9Hin9y4GI",
            "id": "jgK_qRwpygA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T17:00:03Z",
                "channelId": "UCpXBGqwsBkpvcYjsJBQ7LEQ",
                "title": "Critical Role IV | Official Trailer",
                "description": "The wolves are at Thjazi Fang's door...but the real story is just beginning.\nCheck out our official trailer of Campaign 4! \n\nTune in for the premiere of Campaign 4 on Thursday, October 2nd at 7pm PT on Beacon, YouTube, and Twitch.\n\nNew Episodes Release Weekly on Thursdays.\n\nLearn more about Campaign 4 at https://critrole.com/campaign4/ \n\nSHOW DESCRIPTION\nHero to many. Enemy to some. When Thjazi Fang is marked for execution, various figures from across his remarkable life unite to uncover the truth behind his grim fate. In a land still suffering from the fallout of dead gods and living in the shadow of a tumultuous rebellion, these disparate people will come together across the fractured world of Aram\u00e1n and connect in ways they never imagined. \nAs hope and victory fade, a question hangs over Aram\u00e1n. Without the Gods, what great deeds now fall to us? And who, or what, shall grab their crown for themselves?\n\nOFFICIAL CAMPAIGN 4 CAST\nGAME MASTER Brennan Lee Mulligan \nLaura Bailey as Thimble\nLuis Carazo as Azune Nayar\nRobbie Daymond as Kattigan Vale\nAabria Iyengar as Thaisha Lloy\nTaliesin Jaffe as Bolaire Lathalia\nAshley Johnson as Vaelus\nMatthew Mercer as Sir Julien Davinos\nWhitney Moore as Tyranny\nLiam O\u2019Brien as Halandil \"Hal\" Fang\nMarisha Ray as Murray Mag\u2019Nesson\nSam Riegel as Wicander \"Wick\" Halovar\nAlexander Ward as Occtis Tachonis\nTravis Willingham as Teor Pridesire\n\nGET MORE CAMPAIGN 4 WITH BEACON\nWe're excited to bring you even MORE Campaign 4 with a Beacon membership! Get access to exclusive shows like our behind-the-scenes Critical Role Cooldown and ask the Campaign 4 cast your burning questions directly through our LIVE monthly Fireside Chats.\nYou'll also receive NEW Beacon exclusive series, instant ad-free access to VODs & podcasts, live event pre-sales, merch discounts, & a private Discord.\nStart your 7-day free trial today at https://beacon.tv/join and get unparalleled access to everything Critical Role!\n\nFOLLOW CRITICAL ROLE!\nWebsite: https://www.critrole.com\nNewsletter: https://critrole.com/newsletter\nFacebook: https://www.facebook.com/criticalrole\nTwitter: https://twitter.com/criticalrole\nInstagram: https://instagram.com/critical_role\nTikTok: https://www.tiktok.com/@criticalrole",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK_qRwpygA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK_qRwpygA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK_qRwpygA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK_qRwpygA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK_qRwpygA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Critical Role",
                "tags": [
                    "critical role",
                    "marisha ray",
                    "travis willingham",
                    "laura bailey",
                    "sam riegel",
                    "matthew mercer",
                    "taliesin jaffe",
                    "ashley johnson",
                    "liam obrien",
                    "matt mercer",
                    "crit role",
                    "role playing game",
                    "critical role d&d",
                    "voice actor",
                    "beacon",
                    "campaign 4",
                    "critical role campaign 4",
                    "brennan lee mulligan",
                    "cr",
                    "Luis Carazo",
                    "Robbie Daymond",
                    "Aarbia Iyengar",
                    "Whitney Moore",
                    "Alexander Ward",
                    "Brennan Lee Mulligan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Critical Role IV | Official Trailer",
                    "description": "The wolves are at Thjazi Fang's door...but the real story is just beginning.\nCheck out our official trailer of Campaign 4! \n\nTune in for the premiere of Campaign 4 on Thursday, October 2nd at 7pm PT on Beacon, YouTube, and Twitch.\n\nNew Episodes Release Weekly on Thursdays.\n\nLearn more about Campaign 4 at https://critrole.com/campaign4/ \n\nSHOW DESCRIPTION\nHero to many. Enemy to some. When Thjazi Fang is marked for execution, various figures from across his remarkable life unite to uncover the truth behind his grim fate. In a land still suffering from the fallout of dead gods and living in the shadow of a tumultuous rebellion, these disparate people will come together across the fractured world of Aram\u00e1n and connect in ways they never imagined. \nAs hope and victory fade, a question hangs over Aram\u00e1n. Without the Gods, what great deeds now fall to us? And who, or what, shall grab their crown for themselves?\n\nOFFICIAL CAMPAIGN 4 CAST\nGAME MASTER Brennan Lee Mulligan \nLaura Bailey as Thimble\nLuis Carazo as Azune Nayar\nRobbie Daymond as Kattigan Vale\nAabria Iyengar as Thaisha Lloy\nTaliesin Jaffe as Bolaire Lathalia\nAshley Johnson as Vaelus\nMatthew Mercer as Sir Julien Davinos\nWhitney Moore as Tyranny\nLiam O\u2019Brien as Halandil \"Hal\" Fang\nMarisha Ray as Murray Mag\u2019Nesson\nSam Riegel as Wicander \"Wick\" Halovar\nAlexander Ward as Occtis Tachonis\nTravis Willingham as Teor Pridesire\n\nGET MORE CAMPAIGN 4 WITH BEACON\nWe're excited to bring you even MORE Campaign 4 with a Beacon membership! Get access to exclusive shows like our behind-the-scenes Critical Role Cooldown and ask the Campaign 4 cast your burning questions directly through our LIVE monthly Fireside Chats.\nYou'll also receive NEW Beacon exclusive series, instant ad-free access to VODs & podcasts, live event pre-sales, merch discounts, & a private Discord.\nStart your 7-day free trial today at https://beacon.tv/join and get unparalleled access to everything Critical Role!\n\nFOLLOW CRITICAL ROLE!\nWebsite: https://www.critrole.com\nNewsletter: https://critrole.com/newsletter\nFacebook: https://www.facebook.com/criticalrole\nTwitter: https://twitter.com/criticalrole\nInstagram: https://instagram.com/critical_role\nTikTok: https://www.tiktok.com/@criticalrole"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314094",
                "likeCount": "26727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zt1fPHyqqaQCIop4yAtZYJTxgdQ",
            "id": "XFB1s9mfkqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T17:05:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "ME TOCA A MINA EN UNA CAJA de BRAWL STARS",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nMe toca a Mina en una caja de Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFB1s9mfkqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFB1s9mfkqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFB1s9mfkqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFB1s9mfkqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFB1s9mfkqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars mina",
                    "mina",
                    "mina brawl stars",
                    "godeik",
                    "me toca mina",
                    "caja",
                    "brawl stars cajas",
                    "cajas",
                    "cajas brawl stars",
                    "brawl stars caja",
                    "brawl stars apertura",
                    "brawler gratis",
                    "brawl stars gratis",
                    "mina gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME TOCA A MINA EN UNA CAJA de BRAWL STARS",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nMe toca a Mina en una caja de Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164084",
                "likeCount": "6318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VkJDbuiflTF-jRBi4oGrhf5s2oo",
            "id": "Rk8lPZ0bQBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T13:30:06Z",
                "channelId": "UCRmPovMeLZDTig34yDBZy4A",
                "title": "Be\u00e9le - top diesel (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfa7 CHIVATEANDO X WORLD\u2022 Video lyrics con flow y ritmo! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n:  top diesel \n\ud83d\udcfc Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@beele\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/beelemusica\n\u2022 \u2716 X / Twitter: \n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/beele\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@beele\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=9F3PMuwTRqX9XwGA\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udfa7Si te gust\u00f3 el video musical junto a Chivateando , suscr\u00edbete para no perderte nuevos hits de todos los tiempos:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@Chivateandoxworld\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s sensations:\n \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/chivateandoxworld_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@chivateandoxworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chivateando x world",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - top diesel (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 CHIVATEANDO X WORLD\u2022 Video lyrics con flow y ritmo! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n:  top diesel \n\ud83d\udcfc Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@beele\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/beelemusica\n\u2022 \u2716 X / Twitter: \n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/beele\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@beele\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=9F3PMuwTRqX9XwGA\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udfa7Si te gust\u00f3 el video musical junto a Chivateando , suscr\u00edbete para no perderte nuevos hits de todos los tiempos:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@Chivateandoxworld\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s sensations:\n \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/chivateandoxworld_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@chivateandoxworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74189",
                "likeCount": "99",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tIK857niC5LBGkoC0VmMIcPj_rk",
            "id": "qi4TypwfPKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:55:17Z",
                "channelId": "UCaTeVotuSxWGGt9Et3zBpiw",
                "title": "Teaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?",
                "description": "\u00a1Descarga Cyberghost VPN con mi link! As\u00ed obtendr\u00e1s un 84% de descuento y 4 meses:\n\nhttps://www.cyberghostvpn.com/SomosGeeks\n\nTeaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?\n\nSomos Geeks:\n\nInstagram: http://bit.ly/44Ske5l\nFacebook: https://bit.ly/4eZ0tO3\nX: https://bit.ly/4nNS5ow\n\nDani Virgen:\n\nInstagram: https://bit.ly/3IruEBe\nX: https://bit.ly/3TBEKlB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Somos Geeks",
                "tags": [
                    "TheGeeks",
                    "Marvel",
                    "DC"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Teaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?",
                    "description": "\u00a1Descarga Cyberghost VPN con mi link! As\u00ed obtendr\u00e1s un 84% de descuento y 4 meses:\n\nhttps://www.cyberghostvpn.com/SomosGeeks\n\nTeaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?\n\nSomos Geeks:\n\nInstagram: http://bit.ly/44Ske5l\nFacebook: https://bit.ly/4eZ0tO3\nX: https://bit.ly/4nNS5ow\n\nDani Virgen:\n\nInstagram: https://bit.ly/3IruEBe\nX: https://bit.ly/3TBEKlB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123566",
                "likeCount": "4481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l28vEPxJGSbL88Sy-vSaraNdC2w",
            "id": "e9ZdyOQ60gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T19:26:29Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "De $0 a $100 Qi en 24 HORAS en Steal a Brainrot (Record)",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "De $0 a $100 Qi en 24 HORAS en Steal a Brainrot (Record)",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1365374",
                "likeCount": "11799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ePyJRYjhr8Vwq0hm3BMAvOIscYM",
            "id": "vZDfodfycnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:01:17Z",
                "channelId": "UCkCGgVUT1dyaicyx1eMAMEw",
                "title": "Silo\u00e9 - Las Palabras (Video Oficial)",
                "description": "Video oficial del single Las Palabras de Silo\u00e9.\n\nDirigido por Hibrido Abraxas.\nGrabado en el Teatro Carri\u00f3n de Valladolid.\n\nCompra entradas \ud83c\udf9f  para los pr\u00f3ximos conciertos de Silo\u00e9, s\u00edguenos en todas las Redes Sociales\ud83d\udcf2  y esc\u00fachanos en las plataformas musicales \ud83c\udfa7  pinchando aqu\u00ed: https://linktr.ee/siloemusic\u200b.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube! \u25ba https://bit.ly/3hkPsuD\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/SiloeAW\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/siloe_music\n\ud83d\udc9a Spotify: https://acortar.link/Howg9N\n\ud83d\udc9a Deezer: https://acortar.link/18EbgK\n\ud83d\udc9a Apple: https://acortar.link/A2H0XH\nFacebook: facebook.com/siloeoficialmusic\nTiktok: https://x.com/siloe_music\nTidal: https://tidal.com/browse/artist/6433407\nAmazon: https://acortar.link/6T6Lg2\n\n\nOtros \u00e9xitos de Silo\u00e9:\nTodos los besos: https://www.youtube.com/watch?v=9iJNXx0IpFw\nSi me necesitas llamame: https://www.youtube.com/watch?v=5RYP68Sxhzk\nEsa Estrella: https://www.youtube.com/watch?v=e4aL79FUN3I\nLevita y ven: https://www.youtube.com/watch?v=2mkZSXNvScw\n\n\nPlaylist Oficiales By Silo\u00e9: \nhttps://www.youtube.com/@siloeoficialmusic/playlists\n\n\n#Silo\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silo\u00e9",
                "tags": [
                    "Silo\u00e9",
                    "Siloe",
                    "Las Palabras",
                    "Palabras",
                    "Silo\u00e9 Las palabras",
                    "Siloe Las Palabras",
                    "Silo\u00e9 Palabras",
                    "Siloe palabras",
                    "siloe reza por mi",
                    "siloe",
                    "desbrabadores siloe",
                    "siloe en la biblia",
                    "siloe jamas",
                    "jamas siloe",
                    "siloe reza",
                    "siloe oficial",
                    "siloe todos",
                    "siloe estrella",
                    "siloe live",
                    "siloe la oposicion",
                    "siloe por mi",
                    "siloe besos",
                    "siloe si me necesitas",
                    "Silo\u00e9 Todos los Besos",
                    "Silo\u00e9 Si me necesillas llamame",
                    "Silo\u00e9 Reza por mi",
                    "silo\u00e9 esa estrella",
                    "Silo\u00e9 Las Palabras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Silo\u00e9 - Las Palabras (Video Oficial)",
                    "description": "Video oficial del single Las Palabras de Silo\u00e9.\n\nDirigido por Hibrido Abraxas.\nGrabado en el Teatro Carri\u00f3n de Valladolid.\n\nCompra entradas \ud83c\udf9f  para los pr\u00f3ximos conciertos de Silo\u00e9, s\u00edguenos en todas las Redes Sociales\ud83d\udcf2  y esc\u00fachanos en las plataformas musicales \ud83c\udfa7  pinchando aqu\u00ed: https://linktr.ee/siloemusic\u200b.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube! \u25ba https://bit.ly/3hkPsuD\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/SiloeAW\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/siloe_music\n\ud83d\udc9a Spotify: https://acortar.link/Howg9N\n\ud83d\udc9a Deezer: https://acortar.link/18EbgK\n\ud83d\udc9a Apple: https://acortar.link/A2H0XH\nFacebook: facebook.com/siloeoficialmusic\nTiktok: https://x.com/siloe_music\nTidal: https://tidal.com/browse/artist/6433407\nAmazon: https://acortar.link/6T6Lg2\n\n\nOtros \u00e9xitos de Silo\u00e9:\nTodos los besos: https://www.youtube.com/watch?v=9iJNXx0IpFw\nSi me necesitas llamame: https://www.youtube.com/watch?v=5RYP68Sxhzk\nEsa Estrella: https://www.youtube.com/watch?v=e4aL79FUN3I\nLevita y ven: https://www.youtube.com/watch?v=2mkZSXNvScw\n\n\nPlaylist Oficiales By Silo\u00e9: \nhttps://www.youtube.com/@siloeoficialmusic/playlists\n\n\n#Silo\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9943",
                "likeCount": "944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f06hGRtrq0B4gO1KNZSzB1pJj9U",
            "id": "SK6SGzyyuJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T16:52:21Z",
                "channelId": "UCsIAhETqEmcjWITU8IpNbXQ",
                "title": "\u00a1Reacci\u00f3n al tr\u00e1iler del Episodio Final de ALIEN: EARTH! | El momento de la verdad",
                "description": "\ud83c\udfb8\u00bfTe interesan clases de guitarra el\u00e9ctrica online conmigo de profesor? \u00a1Contacta a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico del canal!\n\n\ud83c\udf99\ufe0f\u00a1Soy actor de voz profesional, para contratar locuciones contacta a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico del canal!\n\nAdem\u00e1s de apasionado del cine (y Alien) soy escritor! Te dejo el enlace a mis novelas publicadas \u2665\ufe0f\n\nEls Devastadors de la Flama: https://llibres-de-la-drassana.myshopify.com/products/els-devastadors-de-la-flama\n\nAlan y Koffy Contra el Heavy Metal: https://www.amazon.es/Alan-Koffy-contra-Heavy-Metal/dp/B0B6837YZN\n\nMi m\u00fasica:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/3ttJIGJfhsOy6eXhTYq8X8?si=6wQaqr8KSEWfQMYri5uOBQ\n\nS\u00edgueme en redes!\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/marcbalaguerpelis/\n\ud83d\udcf1TikTok: https://www.tiktok.com/@marcbalaguerpelis\n\ud83d\udc26Twitter: https://x.com/marczarplectrum\n\ud83d\udce9Contacto: marcbalaguer92@gmail.com\n\n\ud83d\udc4d LIKE si te ha gustado el v\u00eddeo.\n\ud83d\udd04 COMPARTE para que la palabra del Santo Deacon llegue a todo el mundo.\n\ud83d\udcac COMENTA abajo para que el algoritmo se ponga como un xenomorfo.\n\n\ud83d\udd14 Y por el Predeitor SUSCR\u00cdBETE!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6SGzyyuJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6SGzyyuJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6SGzyyuJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6SGzyyuJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6SGzyyuJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marc Balaguer Pelis",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Reacci\u00f3n al tr\u00e1iler del Episodio Final de ALIEN: EARTH! | El momento de la verdad",
                    "description": "\ud83c\udfb8\u00bfTe interesan clases de guitarra el\u00e9ctrica online conmigo de profesor? \u00a1Contacta a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico del canal!\n\n\ud83c\udf99\ufe0f\u00a1Soy actor de voz profesional, para contratar locuciones contacta a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico del canal!\n\nAdem\u00e1s de apasionado del cine (y Alien) soy escritor! Te dejo el enlace a mis novelas publicadas \u2665\ufe0f\n\nEls Devastadors de la Flama: https://llibres-de-la-drassana.myshopify.com/products/els-devastadors-de-la-flama\n\nAlan y Koffy Contra el Heavy Metal: https://www.amazon.es/Alan-Koffy-contra-Heavy-Metal/dp/B0B6837YZN\n\nMi m\u00fasica:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/3ttJIGJfhsOy6eXhTYq8X8?si=6wQaqr8KSEWfQMYri5uOBQ\n\nS\u00edgueme en redes!\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/marcbalaguerpelis/\n\ud83d\udcf1TikTok: https://www.tiktok.com/@marcbalaguerpelis\n\ud83d\udc26Twitter: https://x.com/marczarplectrum\n\ud83d\udce9Contacto: marcbalaguer92@gmail.com\n\n\ud83d\udc4d LIKE si te ha gustado el v\u00eddeo.\n\ud83d\udd04 COMPARTE para que la palabra del Santo Deacon llegue a todo el mundo.\n\ud83d\udcac COMENTA abajo para que el algoritmo se ponga como un xenomorfo.\n\n\ud83d\udd14 Y por el Predeitor SUSCR\u00cdBETE!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10165",
                "likeCount": "696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jmuT52eiNh7wOkLpFvO0bgOAnRY",
            "id": "1B66yH_ET8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3t0sjB73ogB3RvemoNyKCQ",
                "title": "KAUDAN EL DESTRUCTOR \ud83d\udd25\ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.6",
                "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DOt2bKfCD-P/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B66yH_ET8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B66yH_ET8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B66yH_ET8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B66yH_ET8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B66yH_ET8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xamork",
                "tags": [
                    "xamork",
                    "duallocke folagor",
                    "folagor duallocke",
                    "xamork pokemon super",
                    "xamork folagor",
                    "folagor xamork",
                    "folagor vs xamork",
                    "folagor randomlocke",
                    "xamork pokemon x",
                    "locke pokemon",
                    "randomlocke pokemon",
                    "pokemon randomlocke",
                    "xamork folagor duallocke",
                    "xamork vs folagor",
                    "pokemon super luna",
                    "pokemon super luna folagor",
                    "pokemon super sol folagor",
                    "pokemon super sol y luna",
                    "pokemon super luna xamork",
                    "pokemon xamork",
                    "xamork pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "KAUDAN EL DESTRUCTOR \ud83d\udd25\ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.6",
                    "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DOt2bKfCD-P/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44486",
                "likeCount": "4399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cVUwEOMVdT73PdTBxmqi6DTf79M",
            "id": "dCEB0LkfIU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T19:00:44Z",
                "channelId": "UC2NHs6NHZO7HDMtUo_J9Axg",
                "title": "Delaossa - Flores",
                "description": "Escucha ''Flores'' aqui: https://orcd.co/flores_\n\nProducci\u00f3n musical por @biglathekid\n\nMix por @mixedbymiles\nMaster por @colin_m_leonard\nVideo por @brian_skai \nFoto por @povedition\n\nDirecci\u00f3n Creativa @v.e.l.o.d.r.o.m.e\n\n2025 DALE PLAY Records\n\nLETRA\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\n\nEstoy con una glock en el strip club\nLa miro y me susurra que haga click clack\nSiento un vac\u00edo por dentro\nY ni el est\u00edmulo ni el feedback\nConsigue alegrarme ni cambiar mi prisma (word)\n\nSiempre odi\u00e9 las entrevistas\nYo curro en silencio s\u00f3lo con tigres rectos\nQue no hagan zig zag\nReal bro\nComo la vida misma\nYo solo busco paz para los m\u00edos como en el islam\n\nBajo a casa, llamo al Karlanga\nY nos entendemos con un gesto porque hay confianza\nY el amor as\u00ed es sagrado como un mantra\nNos sirven nuestros platos, no nos hace falta carta\nQui\u00e9n va a verte al hospital cuando esperas el alta\nLa lealtad es invisible, no se palpa, no se calca\nAh\u00ed fuera hay gente que te enga\u00f1a,\nYa me he visto en varias\nY esa mierda me hace pensar que\n\nA veces querr\u00eda volver a cuando no me conoc\u00edan\nY vagaba borracho hasta que amanec\u00eda\nCogiendo la l\u00ednea 11 a Playa Virginia\nCon el ch\u00f3fer despert\u00e1ndome en megafon\u00eda\nSalir corriendo, la cartera estaba vac\u00eda en aquel entonces\nA\u00fan con mi familia dorm\u00eda\nAhora llego y no hay nadie, soledad fr\u00eda\nSolo yo con malos aires en un mal d\u00eda\nAparta el ca\u00f1\u00f3n de tu boca me insist\u00eda Dios\nVivir\u00e9 otro d\u00eda, le dije, solo si me gu\u00edas vos\nJuro deshacerme de la rabia y el rencor\nY de la rebeld\u00eda que tengo por crecer sin amor\nEntonces qued\u00e9 solo yo\nCon el cuerpo temblando de culpa\nArrodillao\u2019 con las manos juntas\nEncontr\u00e9 respuestas al camino, ya no se bifurca\nY dejo que la luz me lleve sin hacer preguntas\n\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DELAOSSA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Delaossa - Flores",
                    "description": "Escucha ''Flores'' aqui: https://orcd.co/flores_\n\nProducci\u00f3n musical por @biglathekid\n\nMix por @mixedbymiles\nMaster por @colin_m_leonard\nVideo por @brian_skai \nFoto por @povedition\n\nDirecci\u00f3n Creativa @v.e.l.o.d.r.o.m.e\n\n2025 DALE PLAY Records\n\nLETRA\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\n\nEstoy con una glock en el strip club\nLa miro y me susurra que haga click clack\nSiento un vac\u00edo por dentro\nY ni el est\u00edmulo ni el feedback\nConsigue alegrarme ni cambiar mi prisma (word)\n\nSiempre odi\u00e9 las entrevistas\nYo curro en silencio s\u00f3lo con tigres rectos\nQue no hagan zig zag\nReal bro\nComo la vida misma\nYo solo busco paz para los m\u00edos como en el islam\n\nBajo a casa, llamo al Karlanga\nY nos entendemos con un gesto porque hay confianza\nY el amor as\u00ed es sagrado como un mantra\nNos sirven nuestros platos, no nos hace falta carta\nQui\u00e9n va a verte al hospital cuando esperas el alta\nLa lealtad es invisible, no se palpa, no se calca\nAh\u00ed fuera hay gente que te enga\u00f1a,\nYa me he visto en varias\nY esa mierda me hace pensar que\n\nA veces querr\u00eda volver a cuando no me conoc\u00edan\nY vagaba borracho hasta que amanec\u00eda\nCogiendo la l\u00ednea 11 a Playa Virginia\nCon el ch\u00f3fer despert\u00e1ndome en megafon\u00eda\nSalir corriendo, la cartera estaba vac\u00eda en aquel entonces\nA\u00fan con mi familia dorm\u00eda\nAhora llego y no hay nadie, soledad fr\u00eda\nSolo yo con malos aires en un mal d\u00eda\nAparta el ca\u00f1\u00f3n de tu boca me insist\u00eda Dios\nVivir\u00e9 otro d\u00eda, le dije, solo si me gu\u00edas vos\nJuro deshacerme de la rabia y el rencor\nY de la rebeld\u00eda que tengo por crecer sin amor\nEntonces qued\u00e9 solo yo\nCon el cuerpo temblando de culpa\nArrodillao\u2019 con las manos juntas\nEncontr\u00e9 respuestas al camino, ya no se bifurca\nY dejo que la luz me lleve sin hacer preguntas\n\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30277",
                "likeCount": "2939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63T-sjcNrIuL53bSNe30cKPvQxE",
            "id": "i2JNTRCDhzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:05:28Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) Jack Black",
                "description": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Jack Black, Paul Rudd\n\u00a9 2025 - Sony Pictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "Anaconda",
                    "Anaconda Tr\u00e1iler",
                    "Doblado",
                    "Jack Black",
                    "Paul Rudd"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) Jack Black",
                    "description": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Jack Black, Paul Rudd\n\u00a9 2025 - Sony Pictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171203",
                "likeCount": "7755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A3X5eR8NzmgKqDtiaZm_-OzqWnw",
            "id": "vHnpLoq9D70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T02:25:57Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Encontr\u00e9 la BASE SECRETA PROHIBIDA?! de Steal a Brainrot",
                "description": "Hooooy voy a encontrar la base m\u00e1s secreta de todo steal a brainrot\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHnpLoq9D70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHnpLoq9D70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHnpLoq9D70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHnpLoq9D70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHnpLoq9D70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "base",
                    "base prohibida",
                    "super base",
                    "base ilegal",
                    "admin",
                    "due\u00f1o",
                    "base admin",
                    "donpanchis",
                    "zeer",
                    "flex roblox",
                    "soyneto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 la BASE SECRETA PROHIBIDA?! de Steal a Brainrot",
                    "description": "Hooooy voy a encontrar la base m\u00e1s secreta de todo steal a brainrot\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1151362",
                "likeCount": "20802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hf1Ou3k-PR3f7JlnfGOqnUZNKas",
            "id": "EsBvBjlFfyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:16Z",
                "channelId": "UClEqRlcUkQdAB2z5YYdK1HA",
                "title": "Leire Mart\u00ednez, Abraham Mateo - Tonto por ti (Video Oficial)",
                "description": "Escucha m\u00e1s de Leire:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0B0esAjCSSwycZDx1bhpmD?si=HkxaOU37S0uOxkjTlzpRjQ\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B0093MTMAU/leire-martinez\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leire-martinez/554907741\n\nSigue a Leire:\nInstagram: https://www.instagram.com/leiremo_oficial?igsh=MWx3YWppcDQ3MnNkMQ==\nTwitter: https://x.com/LeireMo?t=8nYAEPl4Cmm_z3cwWjp3lg&s=08\nTiktok: https://www.tiktok.com/@leiremo_oficial?_t=ZN-8vDsKp0SXBe&_r=1\n\nLetra:\nPor tu acento de pijita de Madrid\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nCon la copa fr\u00eda y el coraz\u00f3n caliente\nMientras yo la miro, me ense\u00f1a los dientes\nAlgo me dice que ella es diferente\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonto por ti\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma \u0435n la que te queda \u0435se jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nTe sonr\u00edo y ya s\u00e9 que es por m\u00ed\nMis amigas ya est\u00e1n listas, ya se van de aqu\u00ed\nSi tu tiempo es m\u00edo y el m\u00edo es para ti\nLl\u00e9vame a tu barrio y me ense\u00f1as tu Madrid\nNene, si t\u00fa quieres puedes recogerme en tu moto los viernes\nY aunque yo me haga la dura, me entretiene\nEsa chuler\u00eda al andar que me pone a temblar\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonta por ti\nPor tu acento de pijito de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nEl tiempo es oro\nDe ti me enamoro\nContigo el tiempo es oro\nPor ti lo dejo todo\nTonto por ti\n\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\n#Leire #TontoPorTi #AbrahamMateo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeireMartinezVEVO",
                "tags": [
                    "leire martinez",
                    "abraham mateo",
                    "leire martinez tonto por ti",
                    "abraham mateo tonto por ti",
                    "leire martinez abraham mateo",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "quiero decirte",
                    "mi nombre",
                    "lodvg",
                    "cantante de la oreja de van gogh",
                    "Dance Pop",
                    "Energetic",
                    "Happy",
                    "Leire Mart\u00ednez Abraham Mateo",
                    "Tonto por ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Leire Mart\u00ednez, Abraham Mateo - Tonto por ti (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha m\u00e1s de Leire:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0B0esAjCSSwycZDx1bhpmD?si=HkxaOU37S0uOxkjTlzpRjQ\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B0093MTMAU/leire-martinez\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leire-martinez/554907741\n\nSigue a Leire:\nInstagram: https://www.instagram.com/leiremo_oficial?igsh=MWx3YWppcDQ3MnNkMQ==\nTwitter: https://x.com/LeireMo?t=8nYAEPl4Cmm_z3cwWjp3lg&s=08\nTiktok: https://www.tiktok.com/@leiremo_oficial?_t=ZN-8vDsKp0SXBe&_r=1\n\nLetra:\nPor tu acento de pijita de Madrid\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nCon la copa fr\u00eda y el coraz\u00f3n caliente\nMientras yo la miro, me ense\u00f1a los dientes\nAlgo me dice que ella es diferente\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonto por ti\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma \u0435n la que te queda \u0435se jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nTe sonr\u00edo y ya s\u00e9 que es por m\u00ed\nMis amigas ya est\u00e1n listas, ya se van de aqu\u00ed\nSi tu tiempo es m\u00edo y el m\u00edo es para ti\nLl\u00e9vame a tu barrio y me ense\u00f1as tu Madrid\nNene, si t\u00fa quieres puedes recogerme en tu moto los viernes\nY aunque yo me haga la dura, me entretiene\nEsa chuler\u00eda al andar que me pone a temblar\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonta por ti\nPor tu acento de pijito de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nEl tiempo es oro\nDe ti me enamoro\nContigo el tiempo es oro\nPor ti lo dejo todo\nTonto por ti\n\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\n#Leire #TontoPorTi #AbrahamMateo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18766",
                "likeCount": "2618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "klWYTMy8V1A09nNMVoV_5co1t_8",
            "id": "L9Bn3M-3Zq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T11:40:39Z",
                "channelId": "UCTbi__ayOOaw8YQG-UK9TdQ",
                "title": "ME TOCA UN JUGADOR DE +3 MILLONES!\ud83d\ude31 *PRIMER PACK OPENING EA FC26*",
                "description": "PRIMER PACK OPENING EA FC26\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9Bn3M-3Zq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9Bn3M-3Zq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9Bn3M-3Zq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9Bn3M-3Zq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9Bn3M-3Zq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spursito El Mejor",
                "tags": [
                    "spursito",
                    "la elite",
                    "spursito elite",
                    "la elite canal",
                    "canal secundario spursito",
                    "spurs canal secundario",
                    "secundario spurs",
                    "spursito elite canal",
                    "spursito canales",
                    "spursito canal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "juan demonio",
                    "marbella vice",
                    "fifa 25",
                    "ea fc 25",
                    "fc 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME TOCA UN JUGADOR DE +3 MILLONES!\ud83d\ude31 *PRIMER PACK OPENING EA FC26*",
                    "description": "PRIMER PACK OPENING EA FC26\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35815",
                "likeCount": "1547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3kjBBCDJC_J7glWiDiIxS41fjI",
            "id": "ZOYiJbQPcPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:07Z",
                "channelId": "UCrgPiQx2TP7vPdfEYb20TcA",
                "title": "Yan Block, Panda Black - Talento (Video Oficial)",
                "description": "Yan Block, Panda Black - TALENTO\nEscuchar/Descargar: https://sonarmusic.io/talento\n\nSuscr\u00edbete al canal - https://Sonar.lnk.to/YanBlockYT\n\nM\u00e1s videos de Yan Block:\nSUERTE - https://youtu.be/bNBcygDFr_E\n5'3 - https://youtu.be/slm2bI2JnqY\n111 - https://youtu.be/if8KJPIqO4E?si=nHGHQioXR17oVZsO\nReligi\u00f3n - https://youtu.be/4lYDjjXoW-g?si=D26IkwfS-Cvi7maY\nJuguete - https://youtu.be/PZrO49QRozE?si=nv8URiqpFnqKIf5t\n\nRedes:\nSpotify - https://Sonar.lnk.to/YanBlockSpotify\nApple Music - https://Sonar.lnk.to/YanBlockAppleMusic\nInstagram - https://www.instagram.com/yanblockpr/\n\n#yanblock #talento\n\n2025 SONAR LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yan Block",
                "tags": [
                    "Yan Block",
                    "TALENTO",
                    "Yan Block Talento",
                    "Yan",
                    "Block",
                    "talento yan block"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yan Block, Panda Black - Talento (Video Oficial)",
                    "description": "Yan Block, Panda Black - TALENTO\nEscuchar/Descargar: https://sonarmusic.io/talento\n\nSuscr\u00edbete al canal - https://Sonar.lnk.to/YanBlockYT\n\nM\u00e1s videos de Yan Block:\nSUERTE - https://youtu.be/bNBcygDFr_E\n5'3 - https://youtu.be/slm2bI2JnqY\n111 - https://youtu.be/if8KJPIqO4E?si=nHGHQioXR17oVZsO\nReligi\u00f3n - https://youtu.be/4lYDjjXoW-g?si=D26IkwfS-Cvi7maY\nJuguete - https://youtu.be/PZrO49QRozE?si=nv8URiqpFnqKIf5t\n\nRedes:\nSpotify - https://Sonar.lnk.to/YanBlockSpotify\nApple Music - https://Sonar.lnk.to/YanBlockAppleMusic\nInstagram - https://www.instagram.com/yanblockpr/\n\n#yanblock #talento\n\n2025 SONAR LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114107",
                "likeCount": "16271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6TcLZuqV_wRLyDkVX7PvOqkktzE",
            "id": "cuQxfxj3yOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T17:00:52Z",
                "channelId": "UCs4tgNAXxQd_EZaPnOhtrpw",
                "title": "Me enfrent\u00e9 a Send0o en TOP (acaba en beso*)",
                "description": "BO3 TEAM WERLYB VS TEAM NISSAXTER\n\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@WerlybGameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuQxfxj3yOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuQxfxj3yOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuQxfxj3yOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuQxfxj3yOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuQxfxj3yOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werlyb",
                "tags": [
                    "Werlyb",
                    "WerlybLCS",
                    "WerlybLec",
                    "LECPlayer",
                    "Lol",
                    "LeagueOfLegends",
                    "WerlybLOL",
                    "TOPLANELEAGUEOFLEGENDS",
                    "toplane",
                    "top",
                    "toplanelol",
                    "toplane lol",
                    "como jugar top",
                    "consejos toplane",
                    "consejos top",
                    "league of legends toplaner",
                    "challenger toplaner",
                    "challenger top",
                    "challenger lol",
                    "werlyb challenger"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me enfrent\u00e9 a Send0o en TOP (acaba en beso*)",
                    "description": "BO3 TEAM WERLYB VS TEAM NISSAXTER\n\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@WerlybGameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59583",
                "likeCount": "3888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_LCykUCMfOjBxmYsDbdT5TX0VrY",
            "id": "iyk4Z-qOX3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:00:51Z",
                "channelId": "UCNXQuAPTAH2A4q-iWW6Fe8w",
                "title": "SHINOVA, NINA DE JUAN  -  Los d\u00edas que vendr\u00e1n (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Shinova \"Los d\u00edas que vendr\u00e1n\" junto a Nina de Juan.\n\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete para enterarte de las novedades de Shinova! \ud83d\udd14\n\n\u00a1S\u00edguenos en redes!\nSpotify: https://sptfy.com/oficialshinova\nInstagram: https://www.instagram.com/shinovaoficial\nTwitter: https://twitter.com/shinovaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/shinovaoficial\nWeb: https://shinovarock.es\n\nLyric/letra\n\nNo mires lejos\nS\u00f3lo mantente aqu\u00ed \nHaz el intento de recordarme as\u00ed\nMant\u00e9n la imagen en la retina \nY entr\u00e9gamela intacta\nSi sospechas que empiezo a olvidar \nLas partes de la vida en las que vi felicidad \nGuarda el segundo despu\u00e9s \nDe la estrella fugaz \nGuarda el olor a caf\u00e9 \nJunto al timbre de voz de mam\u00e1 \nTal vez as\u00ed sigamos siendo eternos \nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\nMira tu espejo \nNo pierdas ni un matiz \nHaz de \u00e9l un lienzo e intenta definir \nLa forma exacta de tu silueta \nY ll\u00e9nala de aquello \nQue merece una oportunidad \nPara llevarlo dentro \nEn los d\u00edas que vendr\u00e1n \nGuarda la luna de abril\nY tu deseo en San Juan\nJunto a la \u00faltima uva\nY el abrazo ba\u00f1ado en champ\u00e1n \nQui\u00e9n no ha pensado en detener el tiempo?\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\n.........\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nSi mereci\u00f3 la pena \nAs\u00ed deb\u00eda ser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shinovaoficial",
                "tags": [
                    "Shinova",
                    "Videoclip",
                    "Oficial",
                    "Video",
                    "M\u00fasica",
                    "Canci\u00f3n",
                    "Indie",
                    "Rock",
                    "Pop",
                    "Shinova videoclip",
                    "Nueva canci\u00f3n",
                    "warner music",
                    "warner",
                    "videoclip",
                    "audio",
                    "pop",
                    "pop rocok",
                    "pop espa\u00f1ol",
                    "album",
                    "canci\u00f3n",
                    "m\u00fasica",
                    "rock espa\u00f1ol",
                    "shinova cancion",
                    "shinova 2025",
                    "2025",
                    "\u00e9xitos 2025",
                    "shinova nina de juan los d\u00edas que vendr\u00e1n",
                    "Los d\u00edas que vendr\u00e1n video",
                    "Los d\u00edas que vendr\u00e1n shinova",
                    "shinova los d\u00edas",
                    "los d\u00edas que vendr\u00e1n letra",
                    "Nina de Juan",
                    "Morgan",
                    "shinova nina de juan video",
                    "feat.",
                    "shinova colb",
                    "shinova feat."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SHINOVA, NINA DE JUAN  -  Los d\u00edas que vendr\u00e1n (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Shinova \"Los d\u00edas que vendr\u00e1n\" junto a Nina de Juan.\n\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete para enterarte de las novedades de Shinova! \ud83d\udd14\n\n\u00a1S\u00edguenos en redes!\nSpotify: https://sptfy.com/oficialshinova\nInstagram: https://www.instagram.com/shinovaoficial\nTwitter: https://twitter.com/shinovaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/shinovaoficial\nWeb: https://shinovarock.es\n\nLyric/letra\n\nNo mires lejos\nS\u00f3lo mantente aqu\u00ed \nHaz el intento de recordarme as\u00ed\nMant\u00e9n la imagen en la retina \nY entr\u00e9gamela intacta\nSi sospechas que empiezo a olvidar \nLas partes de la vida en las que vi felicidad \nGuarda el segundo despu\u00e9s \nDe la estrella fugaz \nGuarda el olor a caf\u00e9 \nJunto al timbre de voz de mam\u00e1 \nTal vez as\u00ed sigamos siendo eternos \nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\nMira tu espejo \nNo pierdas ni un matiz \nHaz de \u00e9l un lienzo e intenta definir \nLa forma exacta de tu silueta \nY ll\u00e9nala de aquello \nQue merece una oportunidad \nPara llevarlo dentro \nEn los d\u00edas que vendr\u00e1n \nGuarda la luna de abril\nY tu deseo en San Juan\nJunto a la \u00faltima uva\nY el abrazo ba\u00f1ado en champ\u00e1n \nQui\u00e9n no ha pensado en detener el tiempo?\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\n.........\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nSi mereci\u00f3 la pena \nAs\u00ed deb\u00eda ser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21280",
                "likeCount": "1261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q-WxcCroZbQHpSjrHz89uDkW0JI",
            "id": "cK-pKVD6Vy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:54:07Z",
                "channelId": "UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg",
                "title": "Lo de BORDERLANDS 4 es SALVAJE",
                "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83c\udfae Canal de gameplays: https://www.youtube.com/@baityplays\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityLive",
                "tags": [
                    "baitybait",
                    "baity",
                    "borderlands 4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo de BORDERLANDS 4 es SALVAJE",
                    "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83c\udfae Canal de gameplays: https://www.youtube.com/@baityplays\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360969",
                "likeCount": "26225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6kfapMdtp-uVaTocSxpEVEzhSZU",
            "id": "FBYKz22LS_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T12:00:22Z",
                "channelId": "UCYUgq39P5qCMTZemNSv-ySg",
                "title": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)",
                "description": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)\n\n\u2b50Follow FireFly:\nInstagram: https://www.instagram.com/tianajovik/\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/5AYz93KxG8kAu4jhzV2GSO?si=a13d2a62272143e4\n\ud83d\udd34 Picture : https://lexica.art/ \n\n\u2b50Rauw Alejandro :\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1mcTU81TzQhprhouKaTkpq\n\nLetra/Lyrics:\n\n[Intro]\nOne, two\nOne, two, three, four\nDice, Ra-Rauw\n\n[Verso 1]\nEl viento soba tu cabello\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe matan esos ojos bellos\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe gusta tu olor, de tu piel el color\nY c\u00f3mo me haces sentir\nMe gusta tu boquita, ese labial rosita\nY c\u00f3mo me besas a m\u00ed (Yeh)\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar (Ey)\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar\nEse bikini se ve fenomenal\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n\n[Estribillo]\nAceleras to\u2019 mis latidos\nY e' que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte\u2019, \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Verso 2]\nQuinta Avenida, no va pa'l mall\nElla sabe que le llego a solo un call\nEn la Raptor me gusta ponerla en four\nEl jogger large, la camisa small\nComo la dieta keto\nPor ti, me controlo y me quedo quieto\nAunque quiero comerte to' eso completo\nDe ese culo me volv\u00ed un teco, eh\nMi-Mi-Micro dosi', rola, oxi\nBesando eso' labio\u2019 glossy\nYa yo le di en to\u2019a la' posi\nChamp\u00fa de coco, Chanel su wallet\nMe vuelve loco desde el casco hasta lo\u2019 pedale'\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar (Oh-oh)\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar (Eh)\nEse bikini se ve fenomenal (Eh-eh)\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n[Estribillo]\nAceleras to' mis latidos\nY e\u2019 que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte', \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Outro]\n(Contigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed)\nRa-Rauw\n(T\u00fa combinas con el mar)\nEy\n(Ese bikini se ve fenomenal)\nNaisgai, Colla\n(No hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed)\nDice\nRauw Alejandro\n(Algo fuera de aqu\u00ed)\nUh-uh, uh-uh\n(Me pones mal a m\u00ed)\n\n\n\u2b50----------------------------------------------------------\u2b50\n  Contact: firefly.music.record@gmail.com\n\u2b50-----------------------------------------------------------\u2b50\n\nRauw Alejandro - Todo De Ti\nReleased 20/05/2021\n\n\n#RauwAlejandro\n#latin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FireFly",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti letra",
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti lyrics",
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti",
                    "Todo De Ti letra",
                    "Todo De Ti lyrics",
                    "Todo De Ti",
                    "VICE VERSA album rauw alejandro",
                    "VICE VERSA album",
                    "VICE VERSA",
                    "Latin",
                    "latin hits",
                    "musica",
                    "musica con letra",
                    "musica letra",
                    "letra",
                    "lyrics",
                    "Aceleras to\u2019 mis latidos Y e' que me gusta todo de ti",
                    "De toa' tus parte\u2019cu\u00e1l decido Y e' que me gusta todo de ti",
                    "El viento soba tu cabello uuu",
                    "Contigo quiero despertar Hacerlo despu\u00e9s de fumar",
                    "firefly"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)",
                    "description": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)\n\n\u2b50Follow FireFly:\nInstagram: https://www.instagram.com/tianajovik/\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/5AYz93KxG8kAu4jhzV2GSO?si=a13d2a62272143e4\n\ud83d\udd34 Picture : https://lexica.art/ \n\n\u2b50Rauw Alejandro :\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1mcTU81TzQhprhouKaTkpq\n\nLetra/Lyrics:\n\n[Intro]\nOne, two\nOne, two, three, four\nDice, Ra-Rauw\n\n[Verso 1]\nEl viento soba tu cabello\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe matan esos ojos bellos\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe gusta tu olor, de tu piel el color\nY c\u00f3mo me haces sentir\nMe gusta tu boquita, ese labial rosita\nY c\u00f3mo me besas a m\u00ed (Yeh)\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar (Ey)\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar\nEse bikini se ve fenomenal\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n\n[Estribillo]\nAceleras to\u2019 mis latidos\nY e' que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte\u2019, \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Verso 2]\nQuinta Avenida, no va pa'l mall\nElla sabe que le llego a solo un call\nEn la Raptor me gusta ponerla en four\nEl jogger large, la camisa small\nComo la dieta keto\nPor ti, me controlo y me quedo quieto\nAunque quiero comerte to' eso completo\nDe ese culo me volv\u00ed un teco, eh\nMi-Mi-Micro dosi', rola, oxi\nBesando eso' labio\u2019 glossy\nYa yo le di en to\u2019a la' posi\nChamp\u00fa de coco, Chanel su wallet\nMe vuelve loco desde el casco hasta lo\u2019 pedale'\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar (Oh-oh)\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar (Eh)\nEse bikini se ve fenomenal (Eh-eh)\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n[Estribillo]\nAceleras to' mis latidos\nY e\u2019 que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte', \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Outro]\n(Contigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed)\nRa-Rauw\n(T\u00fa combinas con el mar)\nEy\n(Ese bikini se ve fenomenal)\nNaisgai, Colla\n(No hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed)\nDice\nRauw Alejandro\n(Algo fuera de aqu\u00ed)\nUh-uh, uh-uh\n(Me pones mal a m\u00ed)\n\n\n\u2b50----------------------------------------------------------\u2b50\n  Contact: firefly.music.record@gmail.com\n\u2b50-----------------------------------------------------------\u2b50\n\nRauw Alejandro - Todo De Ti\nReleased 20/05/2021\n\n\n#RauwAlejandro\n#latin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63492",
                "likeCount": "156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MS4McIMMGKb8uQvyCpbbEf9GOUc",
            "id": "iywaoddKsBI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T16:30:18Z",
                "channelId": "UCiIvxNCnGngYbX6GBY7hs9A",
                "title": "Simulador de Repartidor INDIO en ROBLOX",
                "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.youtube.com/@daleinerr\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguelillo_RL",
                "tags": [
                    "RANDOMLIFE",
                    "RANDOM LIFE",
                    "randomlaif",
                    "randomlive",
                    "random life",
                    "miguelillo",
                    "miguelillo directo",
                    "cencia",
                    "miguelillorl",
                    "ramon life",
                    "ramonlife"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Simulador de Repartidor INDIO en ROBLOX",
                    "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.youtube.com/@daleinerr\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155163",
                "likeCount": "8208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ufIT9mfKaDmIBqJKiWDBOw6N4g",
            "id": "V18f25Kc8fw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:58:00Z",
                "channelId": "UC6nMOIbArzvza6npl0irIWw",
                "title": "M\u00e4go de Oz - La ruta de los sordos (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de M\u00e4go de Oz \"La ruta de los sordos\".\n\nMaialen decide luchar por su sue\u00f1o y viaja a Madrid en busca de un contrato discogr\u00e1fico para su banda de Rock. Tras muchos intentos fallidos al recorrer multitud de compa\u00f1\u00edas discogr\u00e1ficas (la llamada \u201cruta de los sordos\u201d), Maialen decide hacer un pacto con el Diablo en un cruce de caminos. Este suceso marcar\u00e1 el fin de Maialen, dejando paso a MALICIA.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedadess y lanzamientos.\n\nMAGO DE OZ son:\n\nVoz: RAFA BLAS\nBater\u00eda:TXUS DI  FELLATIO\nGuitarras: JORGE SAL\u00c1N / VICTOR DE ANDR\u00c9S / IX VALIERI\nViol\u00edn: CARLOS PRIETO \"MOHA\"\nBajo: FERNANDO MAINER\nTeclado: CESCO ANTONELLI\nFlautas y gaitas: DIEGO PALACIO\nCoros: XANA LAVEY\nVoz: Juanma Lob\u00f3n.\nSaxo: Juan Tamayo.\n\nM\u00fasica: Carlos Prieto y Jorge Salan. \nLetra: Txus Di Fellatio. \nArreglos: Francesco Antonelli y Diego Palacio.\n\nLetra/Lyric\n\nTras un largo viaje\nse plant\u00f3 en Madrid.\nEn su maleta un sue\u00f1o\nsus canciones y un quiz\u00e1s\n\nTras una corbata\nuna barriga le habl\u00f3\n\"Tus canciones molan\npero ya nadie escucha rock \"\n\nTe har\u00e9 un favor, ven,\narrod\u00edllate.\nTe har\u00e9 una estrella si me entregas\nS\u00f3lo un poquito de tu amor.\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigui\u00f3 ense\u00f1ando sus canciones\ny casi nadie la escuch\u00f3\n\"Cambia de estilo\" le dijeron\ny haz urbano en vez de rock\n\nY dos minutos antes de medianoche\ndecidi\u00f3 firmar\nen un cruce de caminos\nun contrato con el rey del mal\n\nLo consigui\u00f3 por fin\nnunca volver\u00e1\na hacer la ruta de los sordos\nen una discogr\u00e1fica m\u00e1s\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nEn el primer d\u00eda\nDios cre\u00f3 la luz\nel cielo en el segundo\ny el tercero la tierra y el mar.\nEl cuarto el sol y la luna\nlos peces el quinto cre\u00f3\nel sexto animales y el hombre\ny el s\u00e9ptimo descans\u00f3\n\nPero el rock nunca lo hizo Dios\nel Diablo se aburr\u00eda\ny el blues y el rock invent\u00f3\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO NOS CRE\u00d3\n\nY CUANDO LA MUERTE VENGA A VISITARME\nY SE ME PARE EL CORAZ\u00d3N\nSOBRE MI TUMBA QUE ESCRIBAN ESTA FRASE\n\"EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigue a M\u00e4go de Oz en:\nInstagram: https://www.instagram.com/magodeozoficial\nWeb: http://www.magodeozoficial.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/magodeozoficial\nTwitter: https://twitter.com/MAGODEOZOFIC\n#MagodeOz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e4go de Oz",
                "tags": [
                    "mago de oz",
                    "mago de oz 2025",
                    "nuevo single mago de oz",
                    "folk metal",
                    "metal espa\u00f1ol",
                    "rock metal",
                    "rock en espa\u00f1ol",
                    "videoclip oficial",
                    "musica viral 2025",
                    "metal melodico",
                    "metal sinfonico",
                    "nuevo disco mago de oz",
                    "metal gotico",
                    "hard rock",
                    "nuevo album",
                    "lyric video",
                    "letra mago de oz",
                    "mago de oz video",
                    "mago de oz la ruta de los sordos",
                    "la ruta de los sordos video",
                    "la ruta de los sordos letra",
                    "mago sordos video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e4go de Oz - La ruta de los sordos (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de M\u00e4go de Oz \"La ruta de los sordos\".\n\nMaialen decide luchar por su sue\u00f1o y viaja a Madrid en busca de un contrato discogr\u00e1fico para su banda de Rock. Tras muchos intentos fallidos al recorrer multitud de compa\u00f1\u00edas discogr\u00e1ficas (la llamada \u201cruta de los sordos\u201d), Maialen decide hacer un pacto con el Diablo en un cruce de caminos. Este suceso marcar\u00e1 el fin de Maialen, dejando paso a MALICIA.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedadess y lanzamientos.\n\nMAGO DE OZ son:\n\nVoz: RAFA BLAS\nBater\u00eda:TXUS DI  FELLATIO\nGuitarras: JORGE SAL\u00c1N / VICTOR DE ANDR\u00c9S / IX VALIERI\nViol\u00edn: CARLOS PRIETO \"MOHA\"\nBajo: FERNANDO MAINER\nTeclado: CESCO ANTONELLI\nFlautas y gaitas: DIEGO PALACIO\nCoros: XANA LAVEY\nVoz: Juanma Lob\u00f3n.\nSaxo: Juan Tamayo.\n\nM\u00fasica: Carlos Prieto y Jorge Salan. \nLetra: Txus Di Fellatio. \nArreglos: Francesco Antonelli y Diego Palacio.\n\nLetra/Lyric\n\nTras un largo viaje\nse plant\u00f3 en Madrid.\nEn su maleta un sue\u00f1o\nsus canciones y un quiz\u00e1s\n\nTras una corbata\nuna barriga le habl\u00f3\n\"Tus canciones molan\npero ya nadie escucha rock \"\n\nTe har\u00e9 un favor, ven,\narrod\u00edllate.\nTe har\u00e9 una estrella si me entregas\nS\u00f3lo un poquito de tu amor.\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigui\u00f3 ense\u00f1ando sus canciones\ny casi nadie la escuch\u00f3\n\"Cambia de estilo\" le dijeron\ny haz urbano en vez de rock\n\nY dos minutos antes de medianoche\ndecidi\u00f3 firmar\nen un cruce de caminos\nun contrato con el rey del mal\n\nLo consigui\u00f3 por fin\nnunca volver\u00e1\na hacer la ruta de los sordos\nen una discogr\u00e1fica m\u00e1s\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nEn el primer d\u00eda\nDios cre\u00f3 la luz\nel cielo en el segundo\ny el tercero la tierra y el mar.\nEl cuarto el sol y la luna\nlos peces el quinto cre\u00f3\nel sexto animales y el hombre\ny el s\u00e9ptimo descans\u00f3\n\nPero el rock nunca lo hizo Dios\nel Diablo se aburr\u00eda\ny el blues y el rock invent\u00f3\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO NOS CRE\u00d3\n\nY CUANDO LA MUERTE VENGA A VISITARME\nY SE ME PARE EL CORAZ\u00d3N\nSOBRE MI TUMBA QUE ESCRIBAN ESTA FRASE\n\"EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigue a M\u00e4go de Oz en:\nInstagram: https://www.instagram.com/magodeozoficial\nWeb: http://www.magodeozoficial.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/magodeozoficial\nTwitter: https://twitter.com/MAGODEOZOFIC\n#MagodeOz"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65693",
                "likeCount": "7349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mukGqxDRGkzNIt41YqYFkxLDIK4",
            "id": "p5Y0_Czs4WE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T21:15:57Z",
                "channelId": "UC1t29JMFpYWanYZ7VWWxr5A",
                "title": "Jugu\u00e9 STEAL a BRAINROT en La VIDA REAL...",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5Y0_Czs4WE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5Y0_Czs4WE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5Y0_Czs4WE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5Y0_Czs4WE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5Y0_Czs4WE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flex Roblox",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "pro rivals",
                    "flex roblox",
                    "netoblox",
                    "neto roblox",
                    "flexblox",
                    "flex roblox rivals",
                    "flex rivals",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "irl",
                    "brainrots in real life",
                    "brainrots"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jugu\u00e9 STEAL a BRAINROT en La VIDA REAL...",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2318460",
                "likeCount": "18293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bifb1PO1sYLNKhbDARgHy2sTY5Y",
            "id": "VZ9gaRpt-Ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiquAxx5tEM8OX02C0naEpg",
                "title": "Yung Beef - STELL4RBLADE (Official Video)",
                "description": "Listen to the album \u201cEL PLUGGG 3 OVA 1\". Out Now!\nStream: https://music.empi.re/pluggg3ova1\n\nUna producci\u00f3n de Topo \n\nDirigido por Jean LaFleur  @jeanlafleurr\n\nProducer \u00b7 Ares Sirvent \u00b7 @aressirvent\n\nProducer \u00b7 Roydee\n\nProductor Ejecutivo \u00b7 Manu Mar\u00edn \u00b7 @vascongato\n\nProductor Ejecutivo \u00b7 Poul Nissen \u00b7 @poulnissen\n\nProductor Ejecutivo \u00b7 Tom\u00e1s Conterio @tocontacto\n\n\n\nDirector de Fotograf\u00eda \u00b7  Matrimoni @matrimoni___\n\nAyudante de C\u00e1mara / 1AC \u00b7 Sara Benazzouz \u00b7 @sarabenazzouz_\n\nAuxiliar de C\u00e1mara \u00b7 Marta Mart\u00edn \u00b7 @martamtfz\n\nGaffer \u00b7 Nicol\u00e1s Royo \u00b7 @nroyo32\n\nEl\u00e9ctrico \u00b7 Silvia Esser \u00b7 @silvia.esser\n\n\nDirectora de Arte \u00b7 Bel\u00e9n Pons \u00b7 @belenpons\n\nAyudante de Arte \u00b7 Francisco Fern\u00e1ndez (FranX) \u00b7 @franx.slog\n\n\n\nJefa de Producci\u00f3n \u00b7 Claudia M. Santiago \u00b7 @claudia_m_santiago\n\nAyudante de Producci\u00f3n \u00b7 Jaime Ulzurrun \u00b7 @jaimesduc\n\nAyudante de Producci\u00f3n \u00b7 Laura Collado \u00b7 @laucoll_\n\n\n\nEditor \u00b7 Jean LaFleur \u00b7 @jeanlafleurr\n\nColorista \u00b7 Luna S\u00e1ez\n\n\n\nActriz \u00b7 Amy Braarvig \u00b7 @amy_braarvig\n\nActriz \u00b7 Mar\u00eda Conesa \u00b7 @conesaaaaaaa\n\n\nCreative Direction \u00b7 Javier Vaquero \u00b7 @vaqqqqquero\n\nFashion Direction \u00b7 Javier Vaquero \u00b7 @vaqqqqquero\n\nFashion Assistant \u00b7 Sebastian Juarez \u00b7 @2002cso_csc\n\nFashion Assistant \u00b7 Ana Perez \u00b7 @anaperezf___\n\nFashion Assistant \u00b7 Noah \u00b7 @franco_watanabe\n\n\n\nBTS \u00b7 Chen Huang \u00b7 @chenexclamacion\n\n\nCommissioned by \u00b7 Lexa Services\n\nAgradecimientos \u00b7 Bomberos de Motril\n\n\n#YungBeef #ELPLUGGG3OVA1  #EMPIRE\n\n\n\n\nOfficial Video by Yung Beef from \u201cEL PLUGGG 3 OVA 1\" \u00a9 2025 La Vendicion / EMPIRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ9gaRpt-Ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ9gaRpt-Ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ9gaRpt-Ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ9gaRpt-Ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ9gaRpt-Ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YungBeefVEVO",
                "tags": [
                    "Yung Beef",
                    "La Vendicion EMPIRE",
                    "Latin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yung Beef - STELL4RBLADE (Official Video)",
                    "description": "Listen to the album \u201cEL PLUGGG 3 OVA 1\". Out Now!\nStream: https://music.empi.re/pluggg3ova1\n\nUna producci\u00f3n de Topo \n\nDirigido por Jean LaFleur  @jeanlafleurr\n\nProducer \u00b7 Ares Sirvent \u00b7 @aressirvent\n\nProducer \u00b7 Roydee\n\nProductor Ejecutivo \u00b7 Manu Mar\u00edn \u00b7 @vascongato\n\nProductor Ejecutivo \u00b7 Poul Nissen \u00b7 @poulnissen\n\nProductor Ejecutivo \u00b7 Tom\u00e1s Conterio @tocontacto\n\n\n\nDirector de Fotograf\u00eda \u00b7  Matrimoni @matrimoni___\n\nAyudante de C\u00e1mara / 1AC \u00b7 Sara Benazzouz \u00b7 @sarabenazzouz_\n\nAuxiliar de C\u00e1mara \u00b7 Marta Mart\u00edn \u00b7 @martamtfz\n\nGaffer \u00b7 Nicol\u00e1s Royo \u00b7 @nroyo32\n\nEl\u00e9ctrico \u00b7 Silvia Esser \u00b7 @silvia.esser\n\n\nDirectora de Arte \u00b7 Bel\u00e9n Pons \u00b7 @belenpons\n\nAyudante de Arte \u00b7 Francisco Fern\u00e1ndez (FranX) \u00b7 @franx.slog\n\n\n\nJefa de Producci\u00f3n \u00b7 Claudia M. Santiago \u00b7 @claudia_m_santiago\n\nAyudante de Producci\u00f3n \u00b7 Jaime Ulzurrun \u00b7 @jaimesduc\n\nAyudante de Producci\u00f3n \u00b7 Laura Collado \u00b7 @laucoll_\n\n\n\nEditor \u00b7 Jean LaFleur \u00b7 @jeanlafleurr\n\nColorista \u00b7 Luna S\u00e1ez\n\n\n\nActriz \u00b7 Amy Braarvig \u00b7 @amy_braarvig\n\nActriz \u00b7 Mar\u00eda Conesa \u00b7 @conesaaaaaaa\n\n\nCreative Direction \u00b7 Javier Vaquero \u00b7 @vaqqqqquero\n\nFashion Direction \u00b7 Javier Vaquero \u00b7 @vaqqqqquero\n\nFashion Assistant \u00b7 Sebastian Juarez \u00b7 @2002cso_csc\n\nFashion Assistant \u00b7 Ana Perez \u00b7 @anaperezf___\n\nFashion Assistant \u00b7 Noah \u00b7 @franco_watanabe\n\n\n\nBTS \u00b7 Chen Huang \u00b7 @chenexclamacion\n\n\nCommissioned by \u00b7 Lexa Services\n\nAgradecimientos \u00b7 Bomberos de Motril\n\n\n#YungBeef #ELPLUGGG3OVA1  #EMPIRE\n\n\n\n\nOfficial Video by Yung Beef from \u201cEL PLUGGG 3 OVA 1\" \u00a9 2025 La Vendicion / EMPIRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42165",
                "likeCount": "4398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_4WSvDrUDQyAaQicxr0ffbed04",
            "id": "hWD0rlPPshw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T12:14:13Z",
                "channelId": "UCkDvmY4KJompvrbXV1GTi1w",
                "title": "JUGU\u00c9 con el BARCELONA en FC 26 MODO CARRERA!",
                "description": "Primer Modo Carrera de FC 26 con el Barcelona como ya es tradici\u00f3n en el canal.\n\n\u2705 Pod\u00e9is crear vuestros retos, checkear vuestras regens, o encontrar vuestro equipo perfecto para Modo Carrera registrandoos en FC Tools Hub! \ud83d\udee0 - https://fctoolshub.com/?ref=mave\n\n\ud83d\udd14 Eres nuevo? Suscr\u00edbete y activa la \ud83d\udd14: https://bit.ly/3gHfarL\n\n\ud83d\udce2 \u00a1Las camisetas 2025/2026 m\u00e1s baratas! https://www.sofutbol.com\n\ud83c\udf89 Utilice el cup\u00f3n \"MAVE1\" para activar las promociones!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Grupo de Telegram: https://t.me/sofutbol\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Enlace para la selecci\u00f3n de regalos populares: https://bit.ly/3DUrlez\n\nLl\u00e9vate 2, paga 1\nLlevate 4, paga 2\nLl\u00e9vate 6, paga 3\nLlevate 8, paga 4\n\nCamisa Gratis: Debe escribir la talla y el enlace de la camiseta gratuita que desea en la pantalla de pago\uff1bPersonalizables\nCamisetas gratis - No compatible: PATCH, Camisetas retro\nPara evitar afectar la entrega del pedido: Comente sobre camisetas gratis Si no hay existencias, reemplazaremos aleatoriamente otras camisetas\n\n*REDES SOCIALES*\nhttps://instagram.com/themaverick_yt/ \u00b7 https://twitter.com/TheMavericK_YT \u00b7 https://tiktok.com/@themaverick_yt \u00b7 https://twitch.tv/themaverick \u00b7 https://www.youtube.com/channel/UCGq_qIh4OXoib1z8WS-RvbA \u00b7 https://discord.gg/JVgrQKXA7C \u00b7 https://whatsapp.com/channel/0029VaCwVWN9xVJnsWVEff1B \u00b7 https://kick.com/themaverick97\n\n#FC26 #ModoCarrera #TheMavericK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWD0rlPPshw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWD0rlPPshw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWD0rlPPshw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWD0rlPPshw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWD0rlPPshw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheMavericK",
                "tags": [
                    "themaverick",
                    "the maverick",
                    "fc 26",
                    "fc 26 modo carrera",
                    "fc 26 modo carrera barcelona",
                    "barcelona fc 26 modo carrera",
                    "fc 26 modo carrera bar\u00e7a",
                    "juegue con el barcelona en modo carrera fc 26",
                    "primer modo carrera de fc 26",
                    "primer modo carrera fc 26 barcelona"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "JUGU\u00c9 con el BARCELONA en FC 26 MODO CARRERA!",
                    "description": "Primer Modo Carrera de FC 26 con el Barcelona como ya es tradici\u00f3n en el canal.\n\n\u2705 Pod\u00e9is crear vuestros retos, checkear vuestras regens, o encontrar vuestro equipo perfecto para Modo Carrera registrandoos en FC Tools Hub! \ud83d\udee0 - https://fctoolshub.com/?ref=mave\n\n\ud83d\udd14 Eres nuevo? Suscr\u00edbete y activa la \ud83d\udd14: https://bit.ly/3gHfarL\n\n\ud83d\udce2 \u00a1Las camisetas 2025/2026 m\u00e1s baratas! https://www.sofutbol.com\n\ud83c\udf89 Utilice el cup\u00f3n \"MAVE1\" para activar las promociones!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Grupo de Telegram: https://t.me/sofutbol\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Enlace para la selecci\u00f3n de regalos populares: https://bit.ly/3DUrlez\n\nLl\u00e9vate 2, paga 1\nLlevate 4, paga 2\nLl\u00e9vate 6, paga 3\nLlevate 8, paga 4\n\nCamisa Gratis: Debe escribir la talla y el enlace de la camiseta gratuita que desea en la pantalla de pago\uff1bPersonalizables\nCamisetas gratis - No compatible: PATCH, Camisetas retro\nPara evitar afectar la entrega del pedido: Comente sobre camisetas gratis Si no hay existencias, reemplazaremos aleatoriamente otras camisetas\n\n*REDES SOCIALES*\nhttps://instagram.com/themaverick_yt/ \u00b7 https://twitter.com/TheMavericK_YT \u00b7 https://tiktok.com/@themaverick_yt \u00b7 https://twitch.tv/themaverick \u00b7 https://www.youtube.com/channel/UCGq_qIh4OXoib1z8WS-RvbA \u00b7 https://discord.gg/JVgrQKXA7C \u00b7 https://whatsapp.com/channel/0029VaCwVWN9xVJnsWVEff1B \u00b7 https://kick.com/themaverick97\n\n#FC26 #ModoCarrera #TheMavericK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37895",
                "likeCount": "2411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-A8XqGGB1-VurDD5bkDhL22p-A",
            "id": "SZlMeMi-e5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCfgC5_OBzl_c93CCHPnQxhQ",
                "title": "Mon Laferte, NATHY PELUSO - La Tirana (Official Video)",
                "description": "Music: https://SML.lnk.to/LaTirana\n\nMon Laferte: \nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte\nX: https://x.com/monlaferte\n\nNATHY PELUSO: \nInstagram: https://www.instagram.com/nathypeluso\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nathypeluso\nFacebook: https://www.facebook.com/nathy.peluso\nX: https://x.com/NathyPeluso\n\n#MonLaferte #NATHYPELUSO #LaTirana \n\nOfficial Video by Mon Laferte & NATHY PELUSO performing La Tirana. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MonLaferteVEVO",
                "tags": [
                    "Mon Laferte",
                    "Mon Laferte 2025",
                    "Mon Laferte letra",
                    "Mon Laferte lyrics",
                    "Mon Laferte Nathy Peluso",
                    "Nathy Peluso letra",
                    "Nathy Peluso lyrics",
                    "Mon Laferte video oficial",
                    "Mon Laferte official video",
                    "Mon Laferte La Tirana",
                    "Nathy Peluso La Tirana",
                    "La Tirana letra",
                    "La Tirana lyrics",
                    "Heartbreak",
                    "La Tirana",
                    "Latin Pop",
                    "Salsa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "eu",
                "localized": {
                    "title": "Mon Laferte, NATHY PELUSO - La Tirana (Official Video)",
                    "description": "Music: https://SML.lnk.to/LaTirana\n\nMon Laferte: \nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte\nX: https://x.com/monlaferte\n\nNATHY PELUSO: \nInstagram: https://www.instagram.com/nathypeluso\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nathypeluso\nFacebook: https://www.facebook.com/nathy.peluso\nX: https://x.com/NathyPeluso\n\n#MonLaferte #NATHYPELUSO #LaTirana \n\nOfficial Video by Mon Laferte & NATHY PELUSO performing La Tirana. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148801",
                "likeCount": "26728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lkpe0LAN4RWdBITbZFU9coW05HM",
            "id": "ZqNRDmNlOdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T16:01:07Z",
                "channelId": "UCLHa6SkXU7UVKxy0dsBsdDA",
                "title": "\u00a1Juego Con El Real Zaragoza... En FC 26!",
                "description": "\u00a1Nuevo v\u00eddeo de Modo Carrera en FC 25! El Real Zaragoza lleva a\u00f1os pasando por apuros en la Segunda Divisi\u00f3n del f\u00fatbol espa\u00f1ol. En este Modo Carrera intentaremos llevarlo de nuevo a la cima y a competir por t\u00edtulos. Empezaremos desde cero e intentando fichar lo mejor posible para conseguir un objetivo muy complicado, el ascenso directo.. \u00bfconseguiremos el objetivo?\n\nM\u00e1s contenido en:\nFC Alex Lab: https://www.youtube.com/@FCAlexLab\nFC Alex F\u00fatbol: https://www.youtube.com/@FCAlexFutbol\nInstagram: https://www.instagram.com/alexgutierrezn\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcalexgutierrez\nTikTok F\u00fatbol: https://www.tiktok.com/@fcalexfutbol\n\n#fc26 #fcalex #modocarrera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqNRDmNlOdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqNRDmNlOdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqNRDmNlOdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqNRDmNlOdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqNRDmNlOdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Alex",
                "tags": [
                    "Alex Gutierrez",
                    "Alex Gutierrez EA FC",
                    "FC Alex",
                    "Modo Carrera",
                    "EA FC Ultimate Team",
                    "Ultimate Team",
                    "Reconstruyendo Modo Carrera",
                    "FC Alex Espa\u00f1a",
                    "FC 26 Modo Carrera",
                    "FC 26",
                    "Modo Carrera FC 26",
                    "Modo Carrera Real Zaragoza",
                    "Real Zaragoza Modo Carrera",
                    "Real Zaragoza FC 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Juego Con El Real Zaragoza... En FC 26!",
                    "description": "\u00a1Nuevo v\u00eddeo de Modo Carrera en FC 25! El Real Zaragoza lleva a\u00f1os pasando por apuros en la Segunda Divisi\u00f3n del f\u00fatbol espa\u00f1ol. En este Modo Carrera intentaremos llevarlo de nuevo a la cima y a competir por t\u00edtulos. Empezaremos desde cero e intentando fichar lo mejor posible para conseguir un objetivo muy complicado, el ascenso directo.. \u00bfconseguiremos el objetivo?\n\nM\u00e1s contenido en:\nFC Alex Lab: https://www.youtube.com/@FCAlexLab\nFC Alex F\u00fatbol: https://www.youtube.com/@FCAlexFutbol\nInstagram: https://www.instagram.com/alexgutierrezn\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcalexgutierrez\nTikTok F\u00fatbol: https://www.tiktok.com/@fcalexfutbol\n\n#fc26 #fcalex #modocarrera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51791",
                "likeCount": "4203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}