{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wN5L_jpJQJzTfshD8MKpcD5o0eM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "73ckQNlLvGzpRx-j5rgZfrDT-98",
            "id": "Qzuvf8E30cs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:45:41Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4763616",
                "likeCount": "175399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uk-rxxsESwLKkGwzB1WHPuRx4sI",
            "id": "NwiFXTwSB-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:50:54Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "JAKIE TATUA\u017bE MA KAROL NAWROCKI? #rmf24 #nawrocki #chelsea",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKIE TATUA\u017bE MA KAROL NAWROCKI? #rmf24 #nawrocki #chelsea",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806770",
                "likeCount": "10269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eVMuBWnC5YPa8s5GsCUQaK1qI4s",
            "id": "UJqll4UK0mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T00:22:33Z",
                "channelId": "UCTrnBUzPGlOVSnCXzP-PhsA",
                "title": "Neo-No\u0301wka - \"Wycieczka\" NOWO\u015a\u0106 2025",
                "description": "Skecz Kabaretu Neo-N\u00f3wka pt. \"Wycieczka\" pochodz\u0105cy z najnowszego programu \"Pokolenie DNA\"\nTrasa \u201ePokolenie DNA\u201d \nRok 2025 \n10.10.2025 WA\u0141BRZYCH \n11.10.2025 \u0141\u00d3D\u017b \n12.10.2025 K\u0118PNO \n17.10.2025 NYSA \n18.10.2025 ZABRZE \n18.10.2025 D\u0104BROWA G\u00d3RNICZA \n19.10.2025 RYBNIK \u2013 BOGUSZOWICE\n25.10.2025 WARSZAWA \n26.10.2025 KRAK\u00d3W  \n27.10.2025 LUBLIN \n14.11.2025 PU\u0141AWY\n15.11.2025 SANDOMIERZ \n15.11.2025 OSTROWIEC \n16.11.2025 RZESZ\u00d3W \n21.11.2025 GORZ\u00d3W Wlkp.\n22.11.2025 GRYFICE \n22.11.2025 KOSZALIN\n23.11.2025 SZCZECIN \n28.11.2025 POZNA\u0143 \n29.11.2025 POZNA\u0143 \n30.11.2025 WROC\u0141AW\nRok 2026\n30.01.2026 KROSNO\n31.01.2026 TARNOBRZEG\n31.01.2026 MIELEC\n1.02.2026 KATOWICE\n20.02.2026 OSTRO\u0141\u0118KA\n21.02.2026 E\u0141K\n21.02.2026 SUWA\u0141KI\n22.02.2026 WYSZK\u00d3W\n28.02.2026 CHOJNICE\n1.03.2026 M\u0141AWA\n2.03.2026 BIA\u0141YSTOK\n20.03.2026 W\u0141OC\u0141AWEK\n21.03.2026 BRODNICA\n22.03.2026 LEGIONOWO\n27.03.2026 JELENIA G\u00d3RA\n28.03.2026 NOWA S\u00d3L\n28.03.2026 LUBIN\n29.03.2026 BYDGOSZCZ\n25.09.2026 TARN\u00d3W\n26.09.2026 B\u0118DZIN\n27.09.2026 BIELSKO-BIA\u0141A\n9.10.2026 TORU\u0143\n17.10.2026 NOWY S\u0104CZ\n18.10.2026 JASTRZ\u0118BIE\n18.10.2026 MYS\u0141OWICE\n24.10.2026 OLSZTYN\n15.11.2026 ZAMO\u015a\u0106\n15.11.2026 CHE\u0141M\n20.11.2026 S\u0141UPSK\n21.11.2026 ELBL\u0104G\n21.11.2026 GDA\u0143SK\n22.11.2026 GRUDZI\u0104DZ\n27.11.2026 ZIELONA G\u00d3RA\n\nBilety \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://neonowka.pl/terminarz/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neo-N\u00f3wka TV OFICJALNY KANA\u0141",
                "tags": [
                    "kabaret",
                    "neonowka",
                    "neon\u00f3wka",
                    "Neo-N\u00f3wka",
                    "wycieczka",
                    "wczasy",
                    "Watykan",
                    "wigilia",
                    "Kabarety Polsat",
                    "Sopot hit festiwal",
                    "Wigilia",
                    "Kabarety",
                    "Kabaret2025",
                    "Neonowka sopot",
                    "Neonowka polsat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo-No\u0301wka - \"Wycieczka\" NOWO\u015a\u0106 2025",
                    "description": "Skecz Kabaretu Neo-N\u00f3wka pt. \"Wycieczka\" pochodz\u0105cy z najnowszego programu \"Pokolenie DNA\"\nTrasa \u201ePokolenie DNA\u201d \nRok 2025 \n10.10.2025 WA\u0141BRZYCH \n11.10.2025 \u0141\u00d3D\u017b \n12.10.2025 K\u0118PNO \n17.10.2025 NYSA \n18.10.2025 ZABRZE \n18.10.2025 D\u0104BROWA G\u00d3RNICZA \n19.10.2025 RYBNIK \u2013 BOGUSZOWICE\n25.10.2025 WARSZAWA \n26.10.2025 KRAK\u00d3W  \n27.10.2025 LUBLIN \n14.11.2025 PU\u0141AWY\n15.11.2025 SANDOMIERZ \n15.11.2025 OSTROWIEC \n16.11.2025 RZESZ\u00d3W \n21.11.2025 GORZ\u00d3W Wlkp.\n22.11.2025 GRYFICE \n22.11.2025 KOSZALIN\n23.11.2025 SZCZECIN \n28.11.2025 POZNA\u0143 \n29.11.2025 POZNA\u0143 \n30.11.2025 WROC\u0141AW\nRok 2026\n30.01.2026 KROSNO\n31.01.2026 TARNOBRZEG\n31.01.2026 MIELEC\n1.02.2026 KATOWICE\n20.02.2026 OSTRO\u0141\u0118KA\n21.02.2026 E\u0141K\n21.02.2026 SUWA\u0141KI\n22.02.2026 WYSZK\u00d3W\n28.02.2026 CHOJNICE\n1.03.2026 M\u0141AWA\n2.03.2026 BIA\u0141YSTOK\n20.03.2026 W\u0141OC\u0141AWEK\n21.03.2026 BRODNICA\n22.03.2026 LEGIONOWO\n27.03.2026 JELENIA G\u00d3RA\n28.03.2026 NOWA S\u00d3L\n28.03.2026 LUBIN\n29.03.2026 BYDGOSZCZ\n25.09.2026 TARN\u00d3W\n26.09.2026 B\u0118DZIN\n27.09.2026 BIELSKO-BIA\u0141A\n9.10.2026 TORU\u0143\n17.10.2026 NOWY S\u0104CZ\n18.10.2026 JASTRZ\u0118BIE\n18.10.2026 MYS\u0141OWICE\n24.10.2026 OLSZTYN\n15.11.2026 ZAMO\u015a\u0106\n15.11.2026 CHE\u0141M\n20.11.2026 S\u0141UPSK\n21.11.2026 ELBL\u0104G\n21.11.2026 GDA\u0143SK\n22.11.2026 GRUDZI\u0104DZ\n27.11.2026 ZIELONA G\u00d3RA\n\nBilety \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://neonowka.pl/terminarz/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1022018",
                "likeCount": "28229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KMhExeczJxBoM0pFvhsS4Xrngnw",
            "id": "Wy5TnYfE1QQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:34:57Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4681307",
                "likeCount": "225490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yIqY82BrBJi8mqaUapJmhVCUmLc",
            "id": "x-hrJ_UJbBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T07:41:42Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864195",
                "likeCount": "42180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L1w_WTBsddojwKhFGC0pZ_QAaBM",
            "id": "JWDa19xHPtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:30:11Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "hulajnoga elektryczna mo\u017ce rozp\u0119dzi\u0107 si\u0119 prawie do 100 km/h? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "hulajnoga elektryczna mo\u017ce rozp\u0119dzi\u0107 si\u0119 prawie do 100 km/h? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589424",
                "likeCount": "16905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UuvVCVobqPUtgZLcURyLS8qKSc",
            "id": "IrMw_kbbjGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:10:14Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "NAWROCKI PALI\u0141 MARI*UAN\u0118? #rmf24 #nawrocki",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak",
                    "nawrocki",
                    "nawrocki konopie",
                    "nawrocki trzaskowski",
                    "nawrocki badanie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAWROCKI PALI\u0141 MARI*UAN\u0118? #rmf24 #nawrocki",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656888",
                "likeCount": "10816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oEOcDAzn0f1fhOHsc_QE8Wq_6CA",
            "id": "YtOJknX7m8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:20:28Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI R\u0118K\u0118 = WYGRYWA",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\n\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie\ndost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ \n\n#reklamabetclic \n\n\nWitold Plucik: https://www.youtube.com/@UCFpfAGeyRn8eb2lGNJZKsLw \n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI R\u0118K\u0118 = WYGRYWA",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\n\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie\ndost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ \n\n#reklamabetclic \n\n\nWitold Plucik: https://www.youtube.com/@UCFpfAGeyRn8eb2lGNJZKsLw \n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "938234",
                "likeCount": "57333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HVgWOPzqP8E1wCNfbh3hdCffYk",
            "id": "DxBt8lyq4gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:28Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "tags": [
                    "zipek",
                    "zipek merlin",
                    "baza",
                    "fortnite",
                    "zipek mowi",
                    "zipek brawl stars",
                    "zipek minecraft",
                    "zipek fortnite",
                    "zipektoziomal",
                    "zipek vlog",
                    "minecraft",
                    "minecraft gameplay",
                    "gameplay",
                    "youtuber minecraft",
                    "roblox",
                    "zipek roblox",
                    "tritsus grecja",
                    "tsquad",
                    "tsquad zipek",
                    "tisklad",
                    "mr g",
                    "jack frost",
                    "tritsus",
                    "wiktor5000",
                    "wiktor tsquad",
                    "igor tsquad",
                    "oskar tsquad",
                    "zipson"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                    "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575706",
                "likeCount": "13610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u5ySh1zDyvz1DCabEqUSCM5gXIE",
            "id": "QpUvVHZju_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:47:14Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "JAKI KLIENT TAKI KEBAB ( GO\u015a\u0106 MY\u015aLA\u0141 \u017bE JEST KSI\u0104\u017bULO XD )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKI KLIENT TAKI KEBAB ( GO\u015a\u0106 MY\u015aLA\u0141 \u017bE JEST KSI\u0104\u017bULO XD )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107907",
                "likeCount": "3548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJIzjNANM749ToFeDsIcK6XamuE",
            "id": "3vH0qCma05s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:51:36Z",
                "channelId": "UCB-7LMovHmwxVK1FfNvKHFQ",
                "title": "$3,000 RC vs Car!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCDriftTok",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$3,000 RC vs Car!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27834317",
                "likeCount": "699876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x9hAcPc5bNHhvj4Xb0TXNzTjYLA",
            "id": "yGKhcLK482Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:28:01Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193775334",
                "likeCount": "2227741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "klDkCuINtKJTwcwmTzKuyaTicCY",
            "id": "Tz5o8DXtwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:43:48Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "\"Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du!\". Mocny apel Donalda Tuska",
                "description": "00:00 Wprowadzenie\n00:12 Udzia\u0142 Tuska w kampanii Trzaskowskiego\n03:40 Relacje Nawrockiego ze \u015bwiatem przest\u0119pczym\n34:17 Autorytet Tuska w Europie\n35:34 Rz\u0105d musi by\u0107 sprawniejszy\n\n\n\n- Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy t\u0119 rozmow\u0119 zacz\u0119li od postawienia sprawy na ostrzu no\u017ca. Ze wszystkich stron s\u0142yszymy relacje ze zdarze\u0144 z \u017cycia Karola Nawrockiego (...), kt\u00f3re wskazuj\u0105 na jego bliskie zwi\u0105zki z twardym \u015bwiatem przest\u0119pczym - stwierdzi\u0142 Donald Tusk w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Premier chce, by kandydat wyja\u015bni\u0142 spraw\u0119 w trybie wyborczym. - 24 godziny. Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du - podkre\u015bli\u0142.\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/premier-donald-tusk/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\"Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du!\". Mocny apel Donalda Tuska",
                    "description": "00:00 Wprowadzenie\n00:12 Udzia\u0142 Tuska w kampanii Trzaskowskiego\n03:40 Relacje Nawrockiego ze \u015bwiatem przest\u0119pczym\n34:17 Autorytet Tuska w Europie\n35:34 Rz\u0105d musi by\u0107 sprawniejszy\n\n\n\n- Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy t\u0119 rozmow\u0119 zacz\u0119li od postawienia sprawy na ostrzu no\u017ca. Ze wszystkich stron s\u0142yszymy relacje ze zdarze\u0144 z \u017cycia Karola Nawrockiego (...), kt\u00f3re wskazuj\u0105 na jego bliskie zwi\u0105zki z twardym \u015bwiatem przest\u0119pczym - stwierdzi\u0142 Donald Tusk w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Premier chce, by kandydat wyja\u015bni\u0142 spraw\u0119 w trybie wyborczym. - 24 godziny. Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du - podkre\u015bli\u0142.\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/premier-donald-tusk/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705488",
                "likeCount": "17150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7vQEbL57irIdOyEwDAY7Zad7D8",
            "id": "PT2BqzzfhZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T12:14:48Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "Znalaz\u0142em UKRYTY DIAMENT?! \ud83d\udc8e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Znalaz\u0142em UKRYTY DIAMENT?! \ud83d\udc8e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159150",
                "likeCount": "8183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s6V4q5qlw07AyZ5eHP_8aW_HtVY",
            "id": "tlGoUcR71KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:14:14Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was really smart? \ud83d\ude33\ud83e\udd2d @isabellaafro @jackie8_",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was really smart? \ud83d\ude33\ud83e\udd2d @isabellaafro @jackie8_",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17880159",
                "likeCount": "456136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MWc2KrVKBlNF5MMcUtqjn67CN5c",
            "id": "cWZkQis2EoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:54:45Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1631560",
                "likeCount": "61023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1LYpbLCLlXv8zhXYmL1Osww8-4",
            "id": "c829Jh13NQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:14:12Z",
                "channelId": "UCItvyDBnmt9dmYTbAH4WSoA",
                "title": "Don\u2019t ever touch Nate Diaz\u2019s nuts #ufc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TAKEDOWN",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Don\u2019t ever touch Nate Diaz\u2019s nuts #ufc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9199574",
                "likeCount": "314161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nCH4YVESlWpcpypkbx7k-LxFdqw",
            "id": "T_t_Khwp5qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:00:44Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "NOWY ROZDZIA\u0141 TEENZ",
                "description": "CZWARTEK 16:16",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWY ROZDZIA\u0141 TEENZ",
                    "description": "CZWARTEK 16:16"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97761",
                "likeCount": "5515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8y5G7h32RHOMngJ4Mm3K-LOzvZ4",
            "id": "12AfZHUryh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:12:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                "description": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                    "description": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3375355",
                "likeCount": "62690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ijtuc1pkm5P4t0835UJB1FyLO4A",
            "id": "o089XruS6KE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:10:00Z",
                "channelId": "UC9iy4aBM6dE1BhSVl8Dy2Rw",
                "title": "ITALIAN BRAINROT vs Incredibox Sprunki - Golden U Din Dun Ma Din Dun vs TUNG TUNG SAHUR Rich or Poor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RainBow",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ITALIAN BRAINROT vs Incredibox Sprunki - Golden U Din Dun Ma Din Dun vs TUNG TUNG SAHUR Rich or Poor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9859891",
                "likeCount": "872857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zxfRUPg_3u9HZMaquQw9fcd60eo",
            "id": "dTTJAdjTkFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:07:27Z",
                "channelId": "UCo9RMALE8ELFhnHnDg7eA_w",
                "title": "Millennial (1972-1995) vs. Gen-Z (1996-2012)? \ud83d\udc9e Make sure to vote your fave&subscribe for #styling",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BO BROWN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Millennial (1972-1995) vs. Gen-Z (1996-2012)? \ud83d\udc9e Make sure to vote your fave&subscribe for #styling",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35405190",
                "likeCount": "950674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rScJScoClkYCXqQbE0BOoHp9UHU",
            "id": "IsYBnvbdXvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:24:41Z",
                "channelId": "UC83k7LzGTlRK4ek6BMZBa-w",
                "title": "Blisko najwi\u0119kszego mandatu - Maverick R",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BvEmil",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Blisko najwi\u0119kszego mandatu - Maverick R",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210755",
                "likeCount": "8202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aL3R-3500yK87Sl-RD-yLGzbkWo",
            "id": "WS8-dfk77yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T20:04:13Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PREZYDENCKA 2025 | KAROL NAWROCKI - RAFA\u0141 TRZASKOWSKI",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PREZYDENCKA 2025 | KAROL NAWROCKI - RAFA\u0141 TRZASKOWSKI",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596157",
                "likeCount": "6062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O7kz-nSmUTAVWpWFuYLaPcAHiYg",
            "id": "Gtj3tt9ccEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T13:00:24Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Instant karma at bus",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Instant karma at bus",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20149062",
                "likeCount": "273858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1qMqYGGLruzI0XsBf1knDb4S4vA",
            "id": "9IsB6fp6xq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T14:55:01Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "One Day You And Me\ud83d\ude01\ud83d\udc95",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clips de Drama Chino",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "One Day You And Me\ud83d\ude01\ud83d\udc95",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8236767",
                "likeCount": "274997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OyDHjeCij9lDgWf0WE_pK3j_2BI",
            "id": "CAM5xFJDMWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:20Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "NIECHCIANY TELEFON - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIECHCIANY TELEFON - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479605",
                "likeCount": "11768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ia8CvGHc6MRZ4AWPG4TGTbkA5Q",
            "id": "c1Z7hMbmxbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T07:59:22Z",
                "channelId": "UC2AyohFiDUS3K98h5dJVfog",
                "title": "TELETURNIEJ FIT-INFLU *AJ, Karmowski, Burneika, Ma\u015blana, Sheeya, Anna Karcz, KajaSBN, Czerniewicz*",
                "description": "ZAM\u00d3W NOWY SMAK DZIKA! https://wkdzik.pl/dzik-energy-zero-kalorii-cactus-24\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 - WST\u0118P\n10:45 - RUNDA 1\n16:40 - RUNDA 2\n25:21 - RUNDA 3\n34:20 - RUNDA 4\n42:20 - RUNDA 5\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WarszawskiKoks",
                "tags": [
                    "warszawskikoks",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "Owca",
                    "Robur",
                    "Saker",
                    "Ponczek",
                    "WK",
                    "DZIK",
                    "AJ",
                    "Karmowski",
                    "Burneika",
                    "Anna Karcz",
                    "Sheeya",
                    "Czerniewicz",
                    "Ma\u015blana",
                    "Kaja Sobo\u0144",
                    "Kocham Ci\u0119 Polsko",
                    "teleturniej"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TELETURNIEJ FIT-INFLU *AJ, Karmowski, Burneika, Ma\u015blana, Sheeya, Anna Karcz, KajaSBN, Czerniewicz*",
                    "description": "ZAM\u00d3W NOWY SMAK DZIKA! https://wkdzik.pl/dzik-energy-zero-kalorii-cactus-24\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 - WST\u0118P\n10:45 - RUNDA 1\n16:40 - RUNDA 2\n25:21 - RUNDA 3\n34:20 - RUNDA 4\n42:20 - RUNDA 5\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414268",
                "likeCount": "16581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KvL1A15sELUaJ2HephOBqj4pjgY",
            "id": "gstwYx-DRnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T12:01:20Z",
                "channelId": "UCKSVUHI9rbbkXhvAXK-2uxA",
                "title": "Deploying a Buoy From a Boat! \ud83d\udedf #buoy #boats #sea",
                "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Supercar Blondie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Deploying a Buoy From a Boat! \ud83d\udedf #buoy #boats #sea",
                    "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46651305",
                "likeCount": "661506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K1Pgt77i4l_f5L8X7ip2HsmRQY4",
            "id": "wNpk4cj4ZNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:32:28Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "CO NAWROCKI W\u0141O\u017bY\u0141 DO UST PODCZAS DEBATY? #nawrocki #debata #snus",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO NAWROCKI W\u0141O\u017bY\u0141 DO UST PODCZAS DEBATY? #nawrocki #debata #snus",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269809",
                "likeCount": "4313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WCRihrZoAUvUbluhAHzG1ccZur4",
            "id": "f34fL4IC5AQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:01:07Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "GUESS the PASTA with NONNO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GUESS the PASTA with NONNO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17425211",
                "likeCount": "779699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TTzuYDyXS-r7LWAkEPyh7zU-JL0",
            "id": "cqwUmL6nTPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:25:54Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                    "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4312457",
                "likeCount": "207853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R-TkdgRF1NGU8c5WFPVrOcQhP-c",
            "id": "SXs6DTrNN9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T17:07:40Z",
                "channelId": "UCQiboUCy1nEH4iWVfUVGrlA",
                "title": "Dietetyczne \u017belki Stitche \ud83d\udc28 #coocharz #\u017celki #przepis #dietetyczne #fitprzepis #przepis #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coocharz",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Dietetyczne \u017belki Stitche \ud83d\udc28 #coocharz #\u017celki #przepis #dietetyczne #fitprzepis #przepis #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258408",
                "likeCount": "13096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mJ_kJoAK0gkQaKvisJOyPVrYN-Q",
            "id": "LsQFrlG5SHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T14:00:28Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Kaczy\u0144ski poucza Mentzena. Kto zdob\u0119dzie g\u0142osy Konfederacji?",
                "description": "- Je\u015bli S\u0142awomir Mentzen popar\u0142by Rafa\u0142a Trzaskowskiego, nie mia\u0142oby to nic wsp\u00f3lnego z tym, co Konfederacja g\u0142osi i oznacza\u0142oby to wprowadzanie w b\u0142\u0105d spo\u0142ecze\u0144stwa - stwierdzi\u0142 szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jednocze\u015bnie wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Mentzen nie pope\u0142ni takiego b\u0142\u0119du politycznego.\n\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-20/jaroslaw-kaczynski-przestrzegl-slawomira-mentzena-chodzi-o-przekazanie-poparcia/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kaczy\u0144ski poucza Mentzena. Kto zdob\u0119dzie g\u0142osy Konfederacji?",
                    "description": "- Je\u015bli S\u0142awomir Mentzen popar\u0142by Rafa\u0142a Trzaskowskiego, nie mia\u0142oby to nic wsp\u00f3lnego z tym, co Konfederacja g\u0142osi i oznacza\u0142oby to wprowadzanie w b\u0142\u0105d spo\u0142ecze\u0144stwa - stwierdzi\u0142 szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jednocze\u015bnie wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Mentzen nie pope\u0142ni takiego b\u0142\u0119du politycznego.\n\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-20/jaroslaw-kaczynski-przestrzegl-slawomira-mentzena-chodzi-o-przekazanie-poparcia/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "910068",
                "likeCount": "12326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J66yy6BZ9i4aDZzrcdgs-dQfg1Q",
            "id": "amtp6BJhQCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:16:45Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72052136",
                "likeCount": "2934332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUGMgHKR-2QYb_LubpGFtwKUClo",
            "id": "2oN96tV9boE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T13:00:04Z",
                "channelId": "UCRJ9RaLFBDrvgxPkldOLBfQ",
                "title": "ZAMIESZKALI\u015aMY W LOS ANGELES (VLOG S2E1)",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: https://get.revolut.com/e9Jc/dzinold1\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mrdzinold/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/mrdzinold\n\nINSTAGRAM AGATY \u25ba https://www.instagram.com/abayour/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dzinold",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAMIESZKALI\u015aMY W LOS ANGELES (VLOG S2E1)",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: https://get.revolut.com/e9Jc/dzinold1\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mrdzinold/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/mrdzinold\n\nINSTAGRAM AGATY \u25ba https://www.instagram.com/abayour/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543856",
                "likeCount": "24788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UDEFc0-JKORCiYVae71XwzIMw6o",
            "id": "TmknkE07fww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:10:52Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 NOSI\u0106 KOSZULK\u0118 REALU MADRYT w BARCELONIE? \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 NOSI\u0106 KOSZULK\u0118 REALU MADRYT w BARCELONIE? \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284771",
                "likeCount": "9106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TCvg-XSmJ_Ya5qj-rIv_4O03OqM",
            "id": "8TQGknuCeK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T13:15:02Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Mentzen: Wyborcy g\u0142osowali na mnie, bo nie chcieli g\u0142osowa\u0107 ani na PiS, ani na Platform\u0119",
                "description": "#polityka #wybory #wydarzenia #informacje #sejm #mentzen #pis #platformaobywatelska #wybory2025\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nS\u0142awomir Mentzen podczas konferencji prasowej Konfederacji odpowiada na pytania o mo\u017cliwe poparcie kt\u00f3rego\u015b z kandydat\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. Podkre\u015bla, \u017ce nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 ani PiS-u, ani Platformy, a jego wyborcy samodzielnie podejm\u0105 decyzj\u0119. \u201eWyborcy g\u0142osowali na mnie nie bez powodu\u201d \u2013 zaznacza Mentzen.  \n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "mentzen",
                    "konfederacja",
                    "wybory 2025",
                    "druga tura",
                    "pis",
                    "platforma obywatelska",
                    "trzaskowski",
                    "polityka",
                    "konferencja prasowa",
                    "sonda\u017ce",
                    "elektorat"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen: Wyborcy g\u0142osowali na mnie, bo nie chcieli g\u0142osowa\u0107 ani na PiS, ani na Platform\u0119",
                    "description": "#polityka #wybory #wydarzenia #informacje #sejm #mentzen #pis #platformaobywatelska #wybory2025\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nS\u0142awomir Mentzen podczas konferencji prasowej Konfederacji odpowiada na pytania o mo\u017cliwe poparcie kt\u00f3rego\u015b z kandydat\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. Podkre\u015bla, \u017ce nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 ani PiS-u, ani Platformy, a jego wyborcy samodzielnie podejm\u0105 decyzj\u0119. \u201eWyborcy g\u0142osowali na mnie nie bez powodu\u201d \u2013 zaznacza Mentzen.  \n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "882491",
                "likeCount": "11809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HDS8tFW9J2SoORGc21iQ2NGVbD4",
            "id": "kHrhqmJp7_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T09:01:14Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23581181",
                "likeCount": "960343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxl_q9s32XxlbvonxqU7MtBXRC0",
            "id": "cpxOrKdmWtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:26:29Z",
                "channelId": "UCzMIrrC7ufKcspfWoRV0hrg",
                "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dimon Markov",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33593960",
                "likeCount": "799313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7tGtcGPbL0PS-P4DzyzHB5ad7I",
            "id": "U8O0A5FXoCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:51Z",
                "channelId": "UCO5gl04EhuLl4d6HZMQdg0A",
                "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wood Mood",
                "tags": [
                    "5 minute craft",
                    "5 minute crafts",
                    "5 minute crafts men",
                    "5 minutes craft",
                    "camp",
                    "camping",
                    "camping hacks",
                    "fixing",
                    "home repair",
                    "how to fix",
                    "how to make",
                    "how to repair",
                    "minor repairs",
                    "outdoor cooking",
                    "outdoors",
                    "repair",
                    "repairing",
                    "shorts",
                    "to fix",
                    "to repair",
                    "woodworking"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                    "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33313624",
                "likeCount": "427208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mTwK0e2CyUiuMHTmK4GwJ9-HTXg",
            "id": "WELOJpC7F5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:59:18Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Making your EX jealous\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Making your EX jealous\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13310870",
                "likeCount": "864214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIY8Yc07sbLtNxMpAgB4nbKZr2A",
            "id": "IJY3i2B7jko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T07:00:06Z",
                "channelId": "UCBRiTzm0743CAsRWcfxbkGA",
                "title": "Dawid Kwiatkowski - Pali si\u0119 niebo [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Pali si\u0119 niebo\" we wszystkich serwisach streamingowych: https://dawidkwiatkowski.lnk.to/PaliSieNiebo\n\nAutor tekstu: Dawid Kwiatkowski, \nAutorzy muzyki: Dawid Kwiatkowski, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\n \nInstrumenty gitarowe: Micha\u0142 Szcz\u0119sny\nInstrumenty d\u0119te: Alan Turonek\nInstrumenty perkusyjne: Emilian Waluchowski\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nScenariusz: Tomek Wilczy\u0144ski, Dawid Kwiatkowski \nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\n\n1AD: Nicolas Kuciak\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nSpark: Adela Marekwicka \n1AC: Jakub Makowski \nFocus puller: Konrad Ju\u017awiuk \nOperator steadicam: Nikita John Creagh\nObs\u0142uga kranu: Polina Talai, Olaf D\u0105browski, Ivan Orlove, Jan B\u0105k, \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytorzy: Filip Wi\u015bniewski, Natalia Vasllo\nRunner: Kacper Matraszek\nKostiumografka: Marta Morzy\nAsystentka kostiumografki: Weronika Jele\u0144 \nMake up/w\u0142osy: Karolina Lidzbarska \nMake up/w\u0142osy Helena Norowicz: Olczak Zawadzka \nChoreografka: Anna Pastuszak \nCasting: Agata Zam\u0119cka-Piechal, Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nSprz\u0119t: KOI, OPENMEDIA, Dardzin Film\n\nMonta\u017c: Tomek Wilczy\u0144ski \nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\n\nWyst\u0105pili:\n\nMatylda Gieg\u017cno \nDawid Ptak\nHelena Norowicz \nLila Michniewicz\nOksenia Rybak\nIryna Sylinnyk \n\nSpecjalne podzi\u0119kowania: Skansen Ziemi \u0141owickiej, Dyrekcja Muzeum w \u0141owiczu, Dramek\n\nKontakt:\nDB4 Management Dominik Borkowicz\nmail: dominik@db4.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dawid Kwiatkowski",
                "tags": [
                    "Dawid Kwiatkowski",
                    "Pali si\u0119 niebo",
                    "Official Music Video",
                    "nowy dawid kwiatkowski",
                    "pali sie niebo",
                    "niebo",
                    "kwiatkowski",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dawid Kwiatkowski - Pali si\u0119 niebo [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Pali si\u0119 niebo\" we wszystkich serwisach streamingowych: https://dawidkwiatkowski.lnk.to/PaliSieNiebo\n\nAutor tekstu: Dawid Kwiatkowski, \nAutorzy muzyki: Dawid Kwiatkowski, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\n \nInstrumenty gitarowe: Micha\u0142 Szcz\u0119sny\nInstrumenty d\u0119te: Alan Turonek\nInstrumenty perkusyjne: Emilian Waluchowski\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nScenariusz: Tomek Wilczy\u0144ski, Dawid Kwiatkowski \nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\n\n1AD: Nicolas Kuciak\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nSpark: Adela Marekwicka \n1AC: Jakub Makowski \nFocus puller: Konrad Ju\u017awiuk \nOperator steadicam: Nikita John Creagh\nObs\u0142uga kranu: Polina Talai, Olaf D\u0105browski, Ivan Orlove, Jan B\u0105k, \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytorzy: Filip Wi\u015bniewski, Natalia Vasllo\nRunner: Kacper Matraszek\nKostiumografka: Marta Morzy\nAsystentka kostiumografki: Weronika Jele\u0144 \nMake up/w\u0142osy: Karolina Lidzbarska \nMake up/w\u0142osy Helena Norowicz: Olczak Zawadzka \nChoreografka: Anna Pastuszak \nCasting: Agata Zam\u0119cka-Piechal, Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nSprz\u0119t: KOI, OPENMEDIA, Dardzin Film\n\nMonta\u017c: Tomek Wilczy\u0144ski \nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\n\nWyst\u0105pili:\n\nMatylda Gieg\u017cno \nDawid Ptak\nHelena Norowicz \nLila Michniewicz\nOksenia Rybak\nIryna Sylinnyk \n\nSpecjalne podzi\u0119kowania: Skansen Ziemi \u0141owickiej, Dyrekcja Muzeum w \u0141owiczu, Dramek\n\nKontakt:\nDB4 Management Dominik Borkowicz\nmail: dominik@db4.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625121",
                "likeCount": "12834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uw5D50gMrEeKt4H0MXx4wBMdsTc",
            "id": "CKfVNY8teGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:44:39Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "STUDIO PO DEBACIE TRZASKOWSKI - NAWROCKI. MAZUREK, STANOWSKI, WILK I SKWIECI\u0143SKI OCENIAJ\u0104 KANDYDAT\u00d3W",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKarol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski zmierz\u0105 si\u0119 w kolejnej telewizyjnej debacie. Transmisja w Kanale Zero, studio poprowadz\u0105 Krzysztof Stanowski i Robert Mazurek. Zapraszamy.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 - studio przed debat\u0105 - Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n30:29 - Stanowski komentuje debat\u0119 Trzaskowski vs Nawrocki\n2:22:27 - studio po debacie - Stanowski, Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n3:48:44 - politycy po debacie - Bojke, Jab\u0142o\u0144ski (PIS), Jaskulski (KO)\n5:25:50 - komentarze redakcji po debacie - Bojke, Pieszko, Ch\u0119\u0107\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski #debata #tvp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "program specjalny",
                    "kana\u0142 zero stanowski",
                    "polityka",
                    "mazurek",
                    "roebrt mazurek",
                    "kana\u0142 zero mazurek",
                    "kana\u0142 zero robert mazurek",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wybory",
                    "trzaskowski",
                    "nawrocki",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "wybory 2025",
                    "trzaskowski nawrocki",
                    "nawrocki trzaskowski"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "STUDIO PO DEBACIE TRZASKOWSKI - NAWROCKI. MAZUREK, STANOWSKI, WILK I SKWIECI\u0143SKI OCENIAJ\u0104 KANDYDAT\u00d3W",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKarol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski zmierz\u0105 si\u0119 w kolejnej telewizyjnej debacie. Transmisja w Kanale Zero, studio poprowadz\u0105 Krzysztof Stanowski i Robert Mazurek. Zapraszamy.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 - studio przed debat\u0105 - Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n30:29 - Stanowski komentuje debat\u0119 Trzaskowski vs Nawrocki\n2:22:27 - studio po debacie - Stanowski, Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n3:48:44 - politycy po debacie - Bojke, Jab\u0142o\u0144ski (PIS), Jaskulski (KO)\n5:25:50 - komentarze redakcji po debacie - Bojke, Pieszko, Ch\u0119\u0107\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski #debata #tvp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2260919",
                "likeCount": "50127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VIwVadZ7CPTkkxLE8jpmcXQdMdE",
            "id": "_EFFBMusog4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T17:00:47Z",
                "channelId": "UCrYiyXzC_uQxWstZ5QuGdQw",
                "title": "Wrestling skills \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 #mma #martialarts #ufc #bjj #jiujitsu #wrestling #judo #funnyshorts #markmugen",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Mugen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wrestling skills \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 #mma #martialarts #ufc #bjj #jiujitsu #wrestling #judo #funnyshorts #markmugen",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4394006",
                "likeCount": "106694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2TuUm9VPinhB72XwI78cx93NxoU",
            "id": "OMksGPQfFFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T17:37:50Z",
                "channelId": "UCnWZUmShp62NInvbc3txsEg",
                "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI cz.II | Jaksa #standup #joke #komedia #smieszne #hehe #francja #humor #satyra",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arkadiusz Jaksa Jakszewicz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI cz.II | Jaksa #standup #joke #komedia #smieszne #hehe #francja #humor #satyra",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186767",
                "likeCount": "4577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IH9l_ubezfzd-Idpr-4KuCH_jHY",
            "id": "6b-JX6J_d6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T13:00:11Z",
                "channelId": "UCtVy1X-hcxAL2ZlS6TqMQFw",
                "title": "WERSOW - JESTE\u015a",
                "description": "Dedykuj\u0119 t\u0119 piosenk\u0119 mojej c\u00f3reczce Mai \u2665\ufe0f\nKocham Cie! \n\nCreditsy:\n\nWideo:\nProdukcja, scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nStylizacje i makija\u017c: Wersow\nMonta\u017c: Wersow\n\nMuzyka: \nTekst: Maria Dzi\u0119cielak, Wersow, Patryk Kum\u00f3r, Franko Bo\nMuzyka: Piotr Zborowski, Maria Dzi\u0119cielak, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nProdukcja: Hotel Torino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WERSOW",
                "tags": [
                    "WERSOW",
                    "TEAMS\u00d3WKI",
                    "weronikasowa",
                    "ekipa",
                    "dom ekipy",
                    "friz",
                    "karol wi\u015bniewski",
                    "sekret",
                    "FUSIALKA",
                    "KASIA",
                    "CHALLENGE",
                    "hania",
                    "\u015bwie\u017cy",
                    "kartonii",
                    "fausti",
                    "mortalcio",
                    "pola",
                    "kuzyn michu",
                    "bartek kubicki",
                    "niespodzianka",
                    "t5m",
                    "wygrani t5m",
                    "przemek.pro",
                    "genzie",
                    "q&a",
                    "twoje 5 minut",
                    "Maja",
                    "vlog",
                    "jeste\u015b",
                    "dziecko freza i wersow",
                    "maja",
                    "maja wi\u015bniewska",
                    "sanah",
                    "piosenka wersow",
                    "nowa piosenka",
                    "piosenka do mai",
                    "ten jeden moment 2",
                    "ten jeden moment",
                    "dziecko wersow",
                    "dzie\u0144 mamy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WERSOW - JESTE\u015a",
                    "description": "Dedykuj\u0119 t\u0119 piosenk\u0119 mojej c\u00f3reczce Mai \u2665\ufe0f\nKocham Cie! \n\nCreditsy:\n\nWideo:\nProdukcja, scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nStylizacje i makija\u017c: Wersow\nMonta\u017c: Wersow\n\nMuzyka: \nTekst: Maria Dzi\u0119cielak, Wersow, Patryk Kum\u00f3r, Franko Bo\nMuzyka: Piotr Zborowski, Maria Dzi\u0119cielak, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nProdukcja: Hotel Torino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295208",
                "likeCount": "19473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ucJ_V16r_XVqBQ5qHKCpDeBpTHQ",
            "id": "DQ77SNOgX6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T13:13:59Z",
                "channelId": "UCgEJqzJA106dMXQg8mcfgRA",
                "title": "FRONT GA\u015aNICOWY NA FALI | Poranny Ring",
                "description": "Wynik Grzegorza Brauna w pierwszej turze dla wielu by\u0142 zaskoczeniem. Prezes Konfederacji Korony Polskiej i by\u0142y ju\u017c kandydat na prezydenta RP zapowiada, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek. Go\u015b\u0107 \"Porannego Ringu 7:50\" komentuje sobotnie piwo S\u0142awomira Mentzena z Rafa\u0142em Trzaskowskim, odnosi si\u0119 te\u017c do perspektywy drugiej tury. Kiedy dowiemy si\u0119, co Braun zarekomenduje swoim wyborcom? \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/@SuperExpressOfficial/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n#superring #\u015bwietlik #polityka #polskapolityka #wyboryprezydenckie #braun #grzegorzbraun #nawrocki #wierzbicki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ77SNOgX6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ77SNOgX6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ77SNOgX6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ77SNOgX6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQ77SNOgX6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Ring",
                "tags": [
                    "super express",
                    "polska polityka",
                    "na \u017cywo",
                    "transmisja",
                    "live",
                    "donald tusk",
                    "co dzieje si\u0119 w polsce?",
                    "polityka w polsce",
                    "wiadomo\u015bci w polsce",
                    "news",
                    "ring",
                    "poranny",
                    "poranny ring",
                    "wiktor \u015bwietlik",
                    "\u015bwietlik",
                    "wybory prezydenckie",
                    "PIS",
                    "polska",
                    "polityka polska",
                    "wybory",
                    "prezydent",
                    "konfederacja",
                    "braun",
                    "grzegorz braun",
                    "nawrocki",
                    "karol nawrocki",
                    "superring grzegorz braun",
                    "grzegorz braun wywiad",
                    "grzegorz braun rozmowa",
                    "ga\u015bnica",
                    "gasnica",
                    "braun o mentzenie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "FRONT GA\u015aNICOWY NA FALI | Poranny Ring",
                    "description": "Wynik Grzegorza Brauna w pierwszej turze dla wielu by\u0142 zaskoczeniem. Prezes Konfederacji Korony Polskiej i by\u0142y ju\u017c kandydat na prezydenta RP zapowiada, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek. Go\u015b\u0107 \"Porannego Ringu 7:50\" komentuje sobotnie piwo S\u0142awomira Mentzena z Rafa\u0142em Trzaskowskim, odnosi si\u0119 te\u017c do perspektywy drugiej tury. Kiedy dowiemy si\u0119, co Braun zarekomenduje swoim wyborcom? \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/@SuperExpressOfficial/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n#superring #\u015bwietlik #polityka #polskapolityka #wyboryprezydenckie #braun #grzegorzbraun #nawrocki #wierzbicki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294753",
                "likeCount": "15144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_RJqSyeQRKdNYh39zZ96cpuYAs",
            "id": "WK3_eWBh5bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T17:02:43Z",
                "channelId": "UCnWZUmShp62NInvbc3txsEg",
                "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI | Jaksa #standup #joke #komedia #satyra #humor #francja #\u015bmieszne ##hehe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Arkadiusz Jaksa Jakszewicz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI | Jaksa #standup #joke #komedia #satyra #humor #francja #\u015bmieszne ##hehe",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173597",
                "likeCount": "27013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "crR3M74KHbfwehECoSag3eK3Pv4",
            "id": "9GUEpGy0Ukw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T17:00:10Z",
                "channelId": "UC-wh71MEZ4KAx94aZyoG_qg",
                "title": "Prof. Senyszyn bez lito\u015bci o \u017bukowskiej: Ona w og\u00f3le nie ma kr\u0119gos\u0142upa",
                "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14SUBSKRYBUJ\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14http://bitly.pl/mYcfh\n#wybory  #aktualno\u015bci  #polityka  #senyszyn  #lewica  #\u017cukowska\n\nProf. Joanna Senyszyn, by\u0142a kandydatka na prezydenta, skomentowa\u0142a kondycj\u0119 polskiej lewicy. \n\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje na ten temat przeczytasz na stronie https://wiadomosci.wp.pl/\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska:  @wp-pl \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska News:  @WirtualnaPolskaNews \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Didaskalia:  @didaskaliaWP \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pomys\u0142 na Dom:   @pomyslnadom \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pudelek:  @pudelektv \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Telewizja WP:  @telewizjawp6950 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Klatka po klatce:  @klatka.po.klatce \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Sportowe Fakty:  @WPSportoweFaktyYT \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Vibez:  @vibezPL-hv3wp   \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolskanews\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolska\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.instagram.com/wirtualnapolska/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska News",
                "tags": [
                    "wirtualnapolska news",
                    "wirtualna polska news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci wp",
                    "wirtualna polska",
                    "donald tusk",
                    "sejm",
                    "jaros\u0142aw kaczy\u0144ski",
                    "prezes kaczy\u0144ski",
                    "kaczy\u0144ski",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "pis",
                    "po",
                    "karol nawrocki",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "debata",
                    "wybory prezydenckie",
                    "prezydent",
                    "kampania prezydencka",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "debata tvp",
                    "wybory",
                    "pawe\u0142 paw\u0142owski",
                    "grzegorz braun",
                    "joanna senyszyn",
                    "anna maria \u017cukowska",
                    "czarzasty",
                    "magdalena biejat",
                    "adrian zandberg"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prof. Senyszyn bez lito\u015bci o \u017bukowskiej: Ona w og\u00f3le nie ma kr\u0119gos\u0142upa",
                    "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14SUBSKRYBUJ\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14http://bitly.pl/mYcfh\n#wybory  #aktualno\u015bci  #polityka  #senyszyn  #lewica  #\u017cukowska\n\nProf. Joanna Senyszyn, by\u0142a kandydatka na prezydenta, skomentowa\u0142a kondycj\u0119 polskiej lewicy. \n\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje na ten temat przeczytasz na stronie https://wiadomosci.wp.pl/\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska:  @wp-pl \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska News:  @WirtualnaPolskaNews \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Didaskalia:  @didaskaliaWP \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pomys\u0142 na Dom:   @pomyslnadom \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pudelek:  @pudelektv \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Telewizja WP:  @telewizjawp6950 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Klatka po klatce:  @klatka.po.klatce \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Sportowe Fakty:  @WPSportoweFaktyYT \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Vibez:  @vibezPL-hv3wp   \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolskanews\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolska\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.instagram.com/wirtualnapolska/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373178",
                "likeCount": "11645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-HOSFcG86BIQX_2oI_YWuXW9tE",
            "id": "NQ4OchVzAo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:35:51Z",
                "channelId": "UCnwH8m1JKlQjxmkzY2gBKLw",
                "title": "Najstarsze dziecko",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Klaudia Bieszcz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Najstarsze dziecko",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180608",
                "likeCount": "9797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 93,
        "resultsPerPage": 50
    }
}