{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "jWidnSfjnjCnyiGOGCUPvutKo50",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "864hT9BRcR5v5VD9v7QFDmZdF-s",
            "id": "NfttxAuSIBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:50:24Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "el clasico",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "la liga",
                    "s sport",
                    "s sport \u00f6zet",
                    "la liga \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3167638",
                "likeCount": "38775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vQf734LMkwz24-CmeqjsesesXzk",
            "id": "GORdo57wPVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:39:40Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2086145",
                "likeCount": "27378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-SitZUkCBZ7m4spy0k2q8_GFXg",
            "id": "8Dd_telKOY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T13:28:46Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1421203",
                "likeCount": "51327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4V9n0QWXkC9h6WjhtWOa13v1Fvg",
            "id": "PyvgoKRvD3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:30:08Z",
                "channelId": "UCbpfTnc3jvmLekHiAJV1NJw",
                "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hekimo\u011flu",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "hekimo\u011flu",
                    "hekimo\u011flu dizisi",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zetler",
                    "hekimo\u011flu b\u00f6l\u00fcmler",
                    "hekimo\u011flu fragmanlar",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipler",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipleri",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klip",
                    "Timu\u00e7in Esen",
                    "Ebru \u00d6zkan Saban",
                    "Okan Yalab\u0131k",
                    "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Ayta\u00e7 \u015ea\u015fmaz",
                    "Damla Colbay",
                    "Ate\u015f Hekimo\u011flu",
                    "Orhan Yavuz",
                    "\u0130pek Tekin",
                    "Mehmet Ali \u00c7a\u011flar",
                    "Emre Acar",
                    "Zeynep Can",
                    "dr house",
                    "house md",
                    "gregory house",
                    "ceyda",
                    "zeynep ate\u015f",
                    "zeynep hekimo\u011flu",
                    "vahap",
                    "12.b\u00f6l\u00fcm",
                    "13.b\u00f6l\u00fcm",
                    "ipek ve ate\u015f",
                    "hekimo\u011flu ipek"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                    "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895543",
                "likeCount": "43020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sFdl4tlVBcph-5ANB1c4gYsZBGI",
            "id": "TKOXQc9OBxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T03:35:36Z",
                "channelId": "UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw",
                "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "That Little Puff",
                "tags": [
                    "Cat",
                    "That Little Puff",
                    "DIY",
                    "Pet",
                    "ASMR",
                    "Hacks",
                    "\u6599\u7406\u732b",
                    "\u6ce1\u8299\u732b",
                    "Meow Chef",
                    "cat game",
                    "Food",
                    "Imagination",
                    "Creative drinks",
                    "Animal Chef",
                    "shorts",
                    "Collection",
                    "thatlittlepuff",
                    "Puff",
                    "Chef",
                    "DIY fun",
                    "Craft",
                    "cute cat",
                    "vedio",
                    "smart",
                    "Smart Cat",
                    "life hack",
                    "money",
                    "Handmade",
                    "creativity",
                    "Funny vedio",
                    "satisfying hacks",
                    "physics tricks",
                    "test",
                    "real or fake",
                    "funny",
                    "tricks",
                    "creation",
                    "challenge",
                    "Squid Game",
                    "Joke",
                    "prank",
                    "magic",
                    "Lava Chicken",
                    "bestfriend"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45916838",
                "likeCount": "568515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Srl56MzEMs3_cjuq7wbCClmi3lI",
            "id": "rcT2SjguXAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:55Z",
                "channelId": "UCKMTRoD5hevbfTMYX_QhW6w",
                "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fck sizin metrekarelik (BABA TEK B\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Fero",
                "tags": [
                    "ben fero",
                    "ben fero \u015fark\u0131",
                    "ben fero yeni \u015fark\u0131",
                    "trap",
                    "fero rap",
                    "ilkan karaman",
                    "zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil ben fero",
                    "ben fero zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131",
                    "ben fero rap",
                    "ben fero trap",
                    "ben fero dinle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap 2025",
                    "ben fero 2025",
                    "t\u00fcrk\u00e7e trap",
                    "ben fero \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131 dinle",
                    "ben fero \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "ben fero bitmiyor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                    "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fck sizin metrekarelik (BABA TEK B\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396113",
                "likeCount": "82176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R9kEqAS1nVB4qnTx5j06-ulNp48",
            "id": "uAEXmkR6n-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:18:28Z",
                "channelId": "UCPlEIWlStxf-o_UyuWvJZfQ",
                "title": "O Ses T\u00fcrkiye'de \u015eampiyon Belli Oldu! | O Ses T\u00fcrkiye Final",
                "description": "O Ses T\u00fcrkiye'nin \u015fampiyonu a\u00e7\u0131kland\u0131. \"O SES T\u00dcRK\u0130YE 2025 \u015eAMP\u0130YONU!\" \n\nO Ses T\u00fcrkiye 8 \u015eubat Cumartesi Ba\u015fl\u0131yor! J\u00fcrili\u011fini Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk, Hadise, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz ve Melike \u015eahin'in  yapt\u0131\u011f\u0131 O Ses T\u00fcrkiye yeni sezonuyla 8 \u015eubat Cumartesi TV8'de. \n\nO Ses T\u00fcrkiye'yi takip et, ilk haberdar sen ol\ud83d\udc49bit.ly/osesturkiye_tv8\n\n#OSesT\u00fcrkiye #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk #Hadise #G\u00f6khan\u00d6zo\u011fuz #Melike\u015eahin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Ses T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "O Ses T\u00fcrkiye",
                    "The Voice",
                    "Turkey",
                    "Blind Auditions",
                    "OSes",
                    "OSesT\u00fcrkiye",
                    "Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk",
                    "Murat Boz",
                    "O Ses T\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "o ses t\u00fcrkiye fragman",
                    "tv8",
                    "o ses t\u00fcrkiye videolar\u0131",
                    "o ses t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "o ses t\u00fcrkiye yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "o ses t\u00fcrkiye \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "o\u011fuzhan ko\u00e7",
                    "ebru g\u00fcnde\u015f",
                    "o ses t\u00fcrkiye en iyiler",
                    "o ses t\u00fcrkiye mardinli g\u00fczel yarim",
                    "o ses t\u00fcrkiye beyaz komik sahneler",
                    "o ses t\u00fcrkiye y\u0131lba\u015f\u0131",
                    "o ses beyaz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "O Ses T\u00fcrkiye'de \u015eampiyon Belli Oldu! | O Ses T\u00fcrkiye Final",
                    "description": "O Ses T\u00fcrkiye'nin \u015fampiyonu a\u00e7\u0131kland\u0131. \"O SES T\u00dcRK\u0130YE 2025 \u015eAMP\u0130YONU!\" \n\nO Ses T\u00fcrkiye 8 \u015eubat Cumartesi Ba\u015fl\u0131yor! J\u00fcrili\u011fini Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk, Hadise, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz ve Melike \u015eahin'in  yapt\u0131\u011f\u0131 O Ses T\u00fcrkiye yeni sezonuyla 8 \u015eubat Cumartesi TV8'de. \n\nO Ses T\u00fcrkiye'yi takip et, ilk haberdar sen ol\ud83d\udc49bit.ly/osesturkiye_tv8\n\n#OSesT\u00fcrkiye #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk #Hadise #G\u00f6khan\u00d6zo\u011fuz #Melike\u015eahin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528125",
                "likeCount": "2606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nut1LtiMQs29wWHX6auc1c0ASTY",
            "id": "iIrtms8EVUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UC0-H-_zjh7yFN2w8Mi3ZT1A",
                "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SLOTmedia",
                "tags": [
                    "slot",
                    "slot youtube kanal\u0131",
                    "slotmedia",
                    "slotmedya",
                    "ebo",
                    "ebo \u00e7akal",
                    "ebo show",
                    "ebo vlog",
                    "ebo belgesel",
                    "Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak",
                    "ebo kendini i\u00e7er",
                    "k yapmak",
                    "ati242",
                    "reynman",
                    "berkcan g\u00fcven",
                    "lin\u00e7",
                    "lin\u00e7 k\u00fclt\u00fcr\u00fc",
                    "amedspor",
                    "ebo sneakers",
                    "c\u0131stak",
                    "aydilge",
                    "\u00e7akal",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "\u00e7akal ebo",
                    "kick",
                    "kick ebo",
                    "ka\u00e7ak ayakkab\u0131",
                    "rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "youtube",
                    "instagram"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                    "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413298",
                "likeCount": "16098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1lAKF3URvUNoyd1UbHp496uyo5g",
            "id": "ZTLvyIHHc1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:24:47Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "magazin",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek",
                    "hakan ural ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ne ya\u015fad\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek olay\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kitap",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ihaneti",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek bar\u0131\u015ft\u0131 m\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek e\u015fi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kocas\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek karde\u015fini affetti mi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kim",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek konu\u015ftu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185222",
                "likeCount": "2199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TotHHRIL1ItqBHDOjcCyUXhf1sM",
            "id": "68L3VlTH6v4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:12Z",
                "channelId": "UC5vDvYjnBJD5gAVzSS5loZg",
                "title": "CAPE TOWN VLOG",
                "description": "Goal Battle kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131m\u0131z: EBOKIRAL04 - CAKALINHO indirip bizi arkada\u015f olarak ekleyebilirsiniz. \u0130ndirmek i\u00e7in:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095 \nHerkese selam arkada\u015flar, Afrika - Cape Town vlog ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c CAPE TOWN VLOG  \u201c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ebo ve \u00c7akal",
                "tags": [
                    "ebo",
                    "\u00e7akal",
                    "vlog",
                    "ebo ve \u00e7akal",
                    "ebo ve \u00e7akal vlog",
                    "\u0130brahim Tilaver",
                    "Ebo Show",
                    "Emirhan \u00c7akal",
                    "ebo yay\u0131n",
                    "ebo \u00e7akal yay\u0131n",
                    "ebo vlog",
                    "\u00e7akal vlog",
                    "yeni vlog",
                    "\u00e7akal ve ebo",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "ebo cakal vlog",
                    "cakal",
                    "emirhan",
                    "emirhan \u00e7akal",
                    "ibrahim",
                    "tilaver",
                    "ibrahim tilaver",
                    "VLOG",
                    "ebo \u00e7akal vlog",
                    "e\u011flence",
                    "cakal ebo vlog",
                    "cakal vlog",
                    "ibrahim tilaver vlog",
                    "\u00e7akal afrika",
                    "ebo afrika",
                    "cape town",
                    "cape",
                    "town",
                    "g\u00fcney afrika",
                    "south africa",
                    "africa",
                    "afrika vlog",
                    "afrika",
                    "cape town vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CAPE TOWN VLOG",
                    "description": "Goal Battle kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131m\u0131z: EBOKIRAL04 - CAKALINHO indirip bizi arkada\u015f olarak ekleyebilirsiniz. \u0130ndirmek i\u00e7in:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095 \nHerkese selam arkada\u015flar, Afrika - Cape Town vlog ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c CAPE TOWN VLOG  \u201c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1913833",
                "likeCount": "83580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UouOeerIDZBj_xMJEd6D-jTV3OE",
            "id": "eM66MGhdEfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:56:38Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "\u015eEKER CHALLENGE! K\u0130M KAZANDI? w/ @elifyalcin",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u015eEKER CHALLENGE! K\u0130M KAZANDI? w/ @elifyalcin",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520375",
                "likeCount": "11616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n2boHj7pklqFo6MNIrD9XMDx98s",
            "id": "lUo9DDJP1jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:01:05Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/9-Mo8hkqzwk\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 168",
                    "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/9-Mo8hkqzwk\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2060054",
                "likeCount": "33955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QVVRxtc62ASLgvVmlYcatwDD4iI",
            "id": "yQUGkjYQAO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:01:30Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "EN SAC\u0327MA KORE DI\u0307ZI\u0307SI\u0307 SAHNELERI\u0307 2. B\u00d6L\u00dcM",
                "description": "En sa\u00e7ma G\u00fcney Kore dizisi sahnelerinin daha \u00f6nce Youtube'da olmamas\u0131 ya da en az\u0131ndan benim g\u00f6rmemi\u015f olmama hala inanam\u0131yorum. Daha \u00f6nce 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z serinin \u015fimdi de 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlamaktan \u015ferefe duyuyorum. Duydu\u011fum \u015feref, bir pon\u00e7ik tatl\u0131l\u0131\u011f\u0131n arkas\u0131na s\u0131\u011f\u0131n\u0131p orda t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7ma sahnenin i\u00e7inden ge\u00e7en karde\u015flerimizin de bu sahnelerini ortaya \u00e7\u0131karmak. Her ne kadar Hint dizileri kadar olmasa da...\n\n(Sponsor)\nMURAT1AY kodu ile ilk bir ay \u00fccretsiz TurkNet hizmeti i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131z\u0131 sorgulay\u0131n; https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=ytvideo-muratsoner&utm_campaign=11may2025\n\n#reklam #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "g\u00fcney kore dizileri",
                    "kore dizi sahneleri",
                    "sa\u00e7ma sahneler",
                    "komik sahneler",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "tepki",
                    "ele\u015ftiri",
                    "yorum"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN SAC\u0327MA KORE DI\u0307ZI\u0307SI\u0307 SAHNELERI\u0307 2. B\u00d6L\u00dcM",
                    "description": "En sa\u00e7ma G\u00fcney Kore dizisi sahnelerinin daha \u00f6nce Youtube'da olmamas\u0131 ya da en az\u0131ndan benim g\u00f6rmemi\u015f olmama hala inanam\u0131yorum. Daha \u00f6nce 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z serinin \u015fimdi de 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlamaktan \u015ferefe duyuyorum. Duydu\u011fum \u015feref, bir pon\u00e7ik tatl\u0131l\u0131\u011f\u0131n arkas\u0131na s\u0131\u011f\u0131n\u0131p orda t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7ma sahnenin i\u00e7inden ge\u00e7en karde\u015flerimizin de bu sahnelerini ortaya \u00e7\u0131karmak. Her ne kadar Hint dizileri kadar olmasa da...\n\n(Sponsor)\nMURAT1AY kodu ile ilk bir ay \u00fccretsiz TurkNet hizmeti i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131z\u0131 sorgulay\u0131n; https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=ytvideo-muratsoner&utm_campaign=11may2025\n\n#reklam #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610293",
                "likeCount": "32841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3OGUAH1niUbtJavkEBJzAWK7Y_M",
            "id": "N4N-cpGr_jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:00:45Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5656372",
                "likeCount": "158040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iSIa5zJmJ4gXmT07tE-4vDyZJbs",
            "id": "kOzYAVWG7lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:21:07Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "731026",
                "likeCount": "45358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ACeK5H_5iORKtykENsmvwIqsTRE",
            "id": "YaEPpmRPKLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:50Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - Mika Raun",
                "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nhttps://capsuleofus.com/ Anneler g\u00fcn\u00fc indirimleri ba\u015flad\u0131!\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://bit.ly/4mgfoqv\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\nParf\u00fcm Loris\u2019tir: https://lorisparfum.com/\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - Mika Raun",
                    "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nhttps://capsuleofus.com/ Anneler g\u00fcn\u00fc indirimleri ba\u015flad\u0131!\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://bit.ly/4mgfoqv\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\nParf\u00fcm Loris\u2019tir: https://lorisparfum.com/\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "980239",
                "likeCount": "17186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QQiPnEHgX5bJQO-eaW80A_Xwy-I",
            "id": "oVnndTpW8AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:31Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Kerpeten Ali G\u00fcvenli\u011fe Tak\u0131ld\u0131! #ezel #shorts #shorts",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kerpeten Ali G\u00fcvenli\u011fe Tak\u0131ld\u0131! #ezel #shorts #shorts",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1478592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58laHS5xUrhjkp1MbA5_ObyXz-0",
            "id": "xMb1-s2nuew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:30:35Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17836981",
                "likeCount": "527298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-wWb7uxYDA3ZNETMtGkp-KoKpXY",
            "id": "-CGbZGB2JiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T09:55:00Z",
                "channelId": "UCPhHBEtG6dVZ5fJKoNArcJw",
                "title": "slime hair mask tutorial",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc2b9\ube44\ub2c8 Seungbini",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "slime hair mask tutorial",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12226729",
                "likeCount": "204614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J27lHBU5HdICXi1AmDNdC8Eb9bQ",
            "id": "gJI_pIVJ9ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:59:21Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Meri, beni odaya kilitledi...\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 100. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nDefne\u2019nin, Fatih\u2019e yakla\u015fmaya \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 her ne kadar Fatih taraf\u0131ndan reddedilse de olay\u0131n sonunu yakalayan Do\u011fa\u2019ya bu durumu bir t\u00fcrl\u00fc a\u00e7\u0131klayamaz. Fatih \u00e7aresizdir. \u0130mdad\u0131na I\u015f\u0131l yeti\u015fir ve usta bir d\u00fczenlemeyle ger\u00e7eklerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Beril taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131lan S\u00f6nmez\u2019i, K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer bulur. Beril\u2019in t\u00fcm bu olaylar\u0131 neden yapt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar, ancak Beril can\u0131na k\u0131ym\u0131\u015ft\u0131r. Ya\u015fanan olaylardan \u00e7ok etkilenen S\u00f6nmez, kimseye daha fazla y\u00fck olmamak i\u00e7in huzurevine gitmeye karar verir. Mustafa\u2019n\u0131n evdeki herkese ama \u00f6zellikle Nilay\u2019a k\u00f6t\u00fc davranmas\u0131 sonunda Nilay\u2019\u0131n can\u0131na tak eder. Art\u0131k o da alttan almayacakt\u0131r. I\u015f\u0131l\u2019\u0131n eski sevgilisi Leo\u2019nun ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 I\u015f\u0131l\u2019\u0131n can\u0131n\u0131 s\u0131kar. Leo hi\u00e7 de iyi niyetlerle gelmemi\u015ftir. Bir taraftan evde Nursema ile u\u011fra\u015fan I\u015f\u0131l i\u00e7in halledilmesi gereken bir durum daha olu\u015fmu\u015ftur. Onun konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Nilay\u2019\u0131n bunlar\u0131 Nursema\u2019ya yeti\u015ftirmesi ise b\u00fcy\u00fck olaylar\u0131n habercisi gibidir.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Meri, beni odaya kilitledi...\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 100. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nDefne\u2019nin, Fatih\u2019e yakla\u015fmaya \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 her ne kadar Fatih taraf\u0131ndan reddedilse de olay\u0131n sonunu yakalayan Do\u011fa\u2019ya bu durumu bir t\u00fcrl\u00fc a\u00e7\u0131klayamaz. Fatih \u00e7aresizdir. \u0130mdad\u0131na I\u015f\u0131l yeti\u015fir ve usta bir d\u00fczenlemeyle ger\u00e7eklerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Beril taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131lan S\u00f6nmez\u2019i, K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer bulur. Beril\u2019in t\u00fcm bu olaylar\u0131 neden yapt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar, ancak Beril can\u0131na k\u0131ym\u0131\u015ft\u0131r. Ya\u015fanan olaylardan \u00e7ok etkilenen S\u00f6nmez, kimseye daha fazla y\u00fck olmamak i\u00e7in huzurevine gitmeye karar verir. Mustafa\u2019n\u0131n evdeki herkese ama \u00f6zellikle Nilay\u2019a k\u00f6t\u00fc davranmas\u0131 sonunda Nilay\u2019\u0131n can\u0131na tak eder. Art\u0131k o da alttan almayacakt\u0131r. I\u015f\u0131l\u2019\u0131n eski sevgilisi Leo\u2019nun ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 I\u015f\u0131l\u2019\u0131n can\u0131n\u0131 s\u0131kar. Leo hi\u00e7 de iyi niyetlerle gelmemi\u015ftir. Bir taraftan evde Nursema ile u\u011fra\u015fan I\u015f\u0131l i\u00e7in halledilmesi gereken bir durum daha olu\u015fmu\u015ftur. Onun konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Nilay\u2019\u0131n bunlar\u0131 Nursema\u2019ya yeti\u015ftirmesi ise b\u00fcy\u00fck olaylar\u0131n habercisi gibidir.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1830824",
                "likeCount": "15081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-LqAIFaDgxz9h95WCS0-ODlxWNw",
            "id": "v9muEuZEgII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:01:29Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91174411",
                "likeCount": "2699022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xGh1ayIwFzPHQDufSalFOnsI5ZI",
            "id": "lJis9Ler9jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:01:20Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Gen\u00e7ler Sabahtan Ak\u015fama Kadar Patl\u0131yorlar! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gen\u00e7ler Sabahtan Ak\u015fama Kadar Patl\u0131yorlar! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687166",
                "likeCount": "18729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nt2rzS4_B34FeQAm1WPWA1uPLXM",
            "id": "LrSCzFThCuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:39:15Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217362",
                "likeCount": "11907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hYtQeDEDbHssc2isexVkrv09z_M",
            "id": "7xBfjIX7AIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T10:30:26Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1315477",
                "likeCount": "98674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CphNSIydKQC8MI5DE_XM1RTJFdw",
            "id": "Nc2la2ZsF4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T17:00:08Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Bi' Hayal \u0130\u015fte | Alb\u00fcm Filmi",
                "description": "Hikayenin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 yere ho\u015f geldiniz\u2728 Biz \u201cyapar\u0131z\u201d diye \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda, \u015fimdi bir alb\u00fcm\u00fc, bir manifest r\u00fcyas\u0131n\u0131 sizinle payla\u015f\u0131yoruz\ud83e\udd79\ud83d\udc9b Herkesin kendi hayat\u0131ndan par\u00e7alar bulabilece\u011fi alb\u00fcm filmimiz yay\u0131nda! Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte bizimki!\ud83e\ude84\n\nWelcome to where the story began\u2728 We started this journey with the belief that \u201cwe can do it,\u201d and now, we're sharing an album \u2014 a manifest dream \u2014 with you all \ud83e\udd79\ud83d\udc9b\nOur album film is out now, and it\u2019s something everyone can find a piece of their own story in.\nIt\u2019s just a dream of ours \u2014 Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte! \ud83e\ude84\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nAfi\u015f Tasar\u0131m / Poster Design: Emre Erdem, 70X100 Agency\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nReady for this? Manifest is breaking boundaries like never before! \u2728\nWe\u2019re making history with our very own festival \u2014 MANIFESTIVAL is coming!\n\nJoin us on June 28\u201329 at LifePark \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nTickets are ON SALE NOW!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130\u015f Birli\u011fi; Maruderm\n\n#alb\u00fcm #manifest #film",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "bi hayal i\u015fte",
                    "Bi' Hayal \u0130\u015fte",
                    "teaser",
                    "manifest",
                    "big5",
                    "big5 k\u0131zlar\u0131",
                    "big5 manifest",
                    "big5 teaser",
                    "manifest izle",
                    "manifest film",
                    "manifest teaser",
                    "teaser izle",
                    "manifest film teaser",
                    "fragman",
                    "big5 fragman",
                    "manifest fragman",
                    "manifest bi hayal i\u015fte",
                    "bi' hayal i\u015fte manifest",
                    "alb\u00fcm filmi izle",
                    "manifest alb\u00fcm filmi izle",
                    "big5 esin",
                    "big5 hilal",
                    "big5 lidya",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 mina",
                    "big5 sueda",
                    "manifest girlband"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Bi' Hayal \u0130\u015fte | Alb\u00fcm Filmi",
                    "description": "Hikayenin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 yere ho\u015f geldiniz\u2728 Biz \u201cyapar\u0131z\u201d diye \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda, \u015fimdi bir alb\u00fcm\u00fc, bir manifest r\u00fcyas\u0131n\u0131 sizinle payla\u015f\u0131yoruz\ud83e\udd79\ud83d\udc9b Herkesin kendi hayat\u0131ndan par\u00e7alar bulabilece\u011fi alb\u00fcm filmimiz yay\u0131nda! Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte bizimki!\ud83e\ude84\n\nWelcome to where the story began\u2728 We started this journey with the belief that \u201cwe can do it,\u201d and now, we're sharing an album \u2014 a manifest dream \u2014 with you all \ud83e\udd79\ud83d\udc9b\nOur album film is out now, and it\u2019s something everyone can find a piece of their own story in.\nIt\u2019s just a dream of ours \u2014 Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte! \ud83e\ude84\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nAfi\u015f Tasar\u0131m / Poster Design: Emre Erdem, 70X100 Agency\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nReady for this? Manifest is breaking boundaries like never before! \u2728\nWe\u2019re making history with our very own festival \u2014 MANIFESTIVAL is coming!\n\nJoin us on June 28\u201329 at LifePark \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nTickets are ON SALE NOW!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130\u015f Birli\u011fi; Maruderm\n\n#alb\u00fcm #manifest #film"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790939",
                "likeCount": "50532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x8BpLk9wMkkdBhI3ohexP6EQemg",
            "id": "4tZ1gH3F3y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:26:37Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40758283",
                "likeCount": "404931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-GFZ6fwd4pVAwvrnyYdarkMJRb0",
            "id": "5ijnFkBWhB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:22:37Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                "description": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                    "description": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1449502",
                "likeCount": "39768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UwXYydpyNIdg6wl5tNwRQ29_PRw",
            "id": "CQA8av83auQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:17Z",
                "channelId": "UCgSIDRAvqqZdvCqVMvPHAZw",
                "title": "B\u0130RL\u0130KTE \u00d6RG\u00dc KAYNAK YAPTIRALIM \ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #\u00f6rg\u00fckaynak #haircare #newhairstyle",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6z\u00fcm Y\u0131ld\u0131zeli",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u0130RL\u0130KTE \u00d6RG\u00dc KAYNAK YAPTIRALIM \ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #\u00f6rg\u00fckaynak #haircare #newhairstyle",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1509797",
                "likeCount": "43144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AB_yo5UzLomOMsQigKdGJrtCyJM",
            "id": "Fn8VDK9aDU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:49:53Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 35. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 2-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide goller Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131 ve Alvaro Morata\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131 Metin \u00d6zt\u00fcrk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Fernando Muslera, Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131, Yunus Akg\u00fcn ve Pedro Malheiro\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Trabzonspor #Galatasaray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "thomas reis",
                    "victor osimhen",
                    "osimhen",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "yunus akg\u00fcn",
                    "lucas torreirea",
                    "torreira",
                    "mario lemina",
                    "lemina",
                    "davinson sanchez",
                    "davinson",
                    "trabzonspor galatasaray",
                    "fatih tekke",
                    "trabzonspor",
                    "derbi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 35. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 2-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide goller Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131 ve Alvaro Morata\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131 Metin \u00d6zt\u00fcrk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Fernando Muslera, Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131, Yunus Akg\u00fcn ve Pedro Malheiro\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Trabzonspor #Galatasaray"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572842",
                "likeCount": "21298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eberUqY_NWpmxUdkz-LMJMxrkZ4",
            "id": "KvH3ajEv3kM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:24:32Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "inter barcelona",
                    "4-3",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "hansi flick",
                    "simone inzaghi",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "\u00f6zet izle",
                    "trt spor",
                    "trtspor ma\u00e7 \u00f6zeti izle",
                    "lamine yamal",
                    "hakan \u00e7alhano\u011flu",
                    "uzatma",
                    "goller",
                    "tabii spor",
                    "inter bacelona \u00f6zet izle",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetler",
                    "yar\u0131 final",
                    "2. ma\u00e7"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                    "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5094234",
                "likeCount": "77152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mG4Kd-GZetpmgTOd0M5Lhku8i94",
            "id": "IKHVjJUfzDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:30:16Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "Sahipsizler dizi 1 dk \u00f6zet! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #ke\u015ffetteyiz #parodi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "ogm pictures",
                    "hazal suba\u015f\u0131 azize",
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler dizi",
                    "sahipsizler izle",
                    "Sahipsizler",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "komedi",
                    "shorts",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "sahipsizler fragman",
                    "\u00f6zet",
                    "dizi \u00f6zeti",
                    "sahipsizler dizisi",
                    "sahipsizler yeni dizi",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm \u00f6zet",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "dizi",
                    "fragman",
                    "parodi",
                    "mizah",
                    "OGM",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler 22. Fragman\u0131",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "devran azize"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler dizi 1 dk \u00f6zet! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #ke\u015ffetteyiz #parodi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1518786",
                "likeCount": "24272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "09y3ANYYdxUm8k03ipYzzPsKZhQ",
            "id": "fLK9xdv7_9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UC-7fJF4x8vV7Ynyp47h-Zow",
                "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nApple Music: https://music.apple.com/tr/album/s%C4%B1rtlan/1812397657?i=1812397666&l=tr\nSpotify: https://open.spotify.com/track/6UH8ArHEP9DLOLggOX8OeP?si=eSFS-wpcQq6QBZ9KNdab6Q\nYoutube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_m2LyGwQbzVGgkFLOISCc3uAoem9MwC5wQ&si=TPfjdwUaFtrlOh9J\nDeezer: https://www.deezer.com/en/album/751978951\nFizy: https://ssr.fizy.com/album/--/S\u0131rtlan/VFItMTk5MzUwNTI3MTA0/--/sarkilar/karisik\nTidal: https://tidal.com/browse/album/433977888\nMUUD: https://www.muud.com.tr/album-detail/2338941\n\n\u200b\u20602025 - T\u00fcrk\u00e7e Rap (https://melankolia.com.tr)\n#SagopaKajmer #T\u00fcrk\u00e7eRap #SIRTLAN #Melankolia \n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sagopa Kajmer",
                "tags": [
                    "sagopa kajmer",
                    "sago",
                    "yunus \u00f6zyavuz",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk hiphop",
                    "turkish rap",
                    "rap music",
                    "hiphop music",
                    "melancholy",
                    "melancholic rap",
                    "sad rap",
                    "energic rap",
                    "producer",
                    "turkish producer",
                    "mc",
                    "best mc",
                    "best turkish mc",
                    "turkish mc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                    "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nApple Music: https://music.apple.com/tr/album/s%C4%B1rtlan/1812397657?i=1812397666&l=tr\nSpotify: https://open.spotify.com/track/6UH8ArHEP9DLOLggOX8OeP?si=eSFS-wpcQq6QBZ9KNdab6Q\nYoutube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_m2LyGwQbzVGgkFLOISCc3uAoem9MwC5wQ&si=TPfjdwUaFtrlOh9J\nDeezer: https://www.deezer.com/en/album/751978951\nFizy: https://ssr.fizy.com/album/--/S\u0131rtlan/VFItMTk5MzUwNTI3MTA0/--/sarkilar/karisik\nTidal: https://tidal.com/browse/album/433977888\nMUUD: https://www.muud.com.tr/album-detail/2338941\n\n\u200b\u20602025 - T\u00fcrk\u00e7e Rap (https://melankolia.com.tr)\n#SagopaKajmer #T\u00fcrk\u00e7eRap #SIRTLAN #Melankolia \n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1048769",
                "likeCount": "50922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zq2X3eaF0k-pqvKk97W3XdKdSBo",
            "id": "L7xCwHO_kCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:00:02Z",
                "channelId": "UC6YW1V1tVXV9K9BoFvtjKlw",
                "title": "Keskin X Wegh - 55-53 (Music Video)",
                "description": "Keskin & Wegh - \"55-53\" T\u00fcm Dijital M\u00fczik Platformlar\u0131nda!\n\n\n@Keskin'i sosyal medyada takip etmek i\u00e7in:\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinofficial\u00a0\u00a0\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinonline\u00a0\u00a0 \nhttps://open.spotify.c...\n\nProduced by : Groza\nMaster by : Can Pa\u015fa\nMix by: Groza\nLyrics by: Keskin & Wegh\nYap\u0131mc\u0131 : Hawks Company\nDirector: Mersin Ege\nDOP: Kemal \u00c7etinkaya\nProduction: Lakehouse Production\nCamera Asst.: Deniz efe Kulsesi\nDOP Asst.: Emirhan \u00fcnal\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz , Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik , Flod Post\nVFX: Enes Karul\nStylist: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStylist Asst.: Efe Togay\nPhoto: Shotbycanbo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keskin",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Keskin X Wegh - 55-53 (Music Video)",
                    "description": "Keskin & Wegh - \"55-53\" T\u00fcm Dijital M\u00fczik Platformlar\u0131nda!\n\n\n@Keskin'i sosyal medyada takip etmek i\u00e7in:\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinofficial\u00a0\u00a0\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinonline\u00a0\u00a0 \nhttps://open.spotify.c...\n\nProduced by : Groza\nMaster by : Can Pa\u015fa\nMix by: Groza\nLyrics by: Keskin & Wegh\nYap\u0131mc\u0131 : Hawks Company\nDirector: Mersin Ege\nDOP: Kemal \u00c7etinkaya\nProduction: Lakehouse Production\nCamera Asst.: Deniz efe Kulsesi\nDOP Asst.: Emirhan \u00fcnal\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz , Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik , Flod Post\nVFX: Enes Karul\nStylist: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStylist Asst.: Efe Togay\nPhoto: Shotbycanbo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706880",
                "likeCount": "30588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NPslNzcrLJxML_90Qde0fAa9l4",
            "id": "YFXFoLxQdFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:00:55Z",
                "channelId": "UCObp-tfHXie6l1H0UIL3JVQ",
                "title": "\"Senin Belini K\u0131raca\u011f\u0131m!\" - Gaddar #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaddar",
                "tags": [
                    "gaddar dizi",
                    "ay yap\u0131m dizi",
                    "\u00e7a\u011fatay ulusoy",
                    "s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "fatih berk \u015fahin",
                    "onur saylak",
                    "neslihan yeldan",
                    "hakan sal\u0131nm\u0131\u015f",
                    "deniz \u00f6zerman",
                    "aytek \u015fayan",
                    "la\u00e7in ceylan",
                    "erdal \u00f6zya\u011fc\u0131lar",
                    "NOW",
                    "yeni dizi",
                    "ayta\u00e7 u\u015fun",
                    "u\u011fur y\u0131ld\u0131ran",
                    "gaddar fragman",
                    "gaddar tan\u0131t\u0131m",
                    "gaddar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "gaddar \u00e7a\u011fatay ulusoy",
                    "alper \u00e7ankaya",
                    "\u0131t\u0131r esen",
                    "buse meral",
                    "ibrahim \u00e7elikkol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Senin Belini K\u0131raca\u011f\u0131m!\" - Gaddar #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926014",
                "likeCount": "34504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qUEiN4z-2mE5V1QS1oariHwfIk",
            "id": "wjhfSyTCmM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:14Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in babas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131var.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nTuna Kal\u0131nsaz\nHaluk Arus\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm3 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "nihat ma\u00e7a",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 3. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "nemlizade 5.sezon 3. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in babas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131var.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nTuna Kal\u0131nsaz\nHaluk Arus\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm3 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1215165",
                "likeCount": "41047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "48rrCgeUekcJSCSrl2L-bIfgOkA",
            "id": "uAcPZciLnc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:01:12Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin \u015f\u00fckr\u00fc",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin emine",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n en komik sahneler",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n komik",
                    "komedi",
                    "Alparslan \u00d6zmol",
                    "magazin",
                    "dizi oyuncular\u0131",
                    "\u00fcnl\u00fcler",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                    "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2164057",
                "likeCount": "48444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "arQTIwF3cB80A8r1RMfagHRyJzw",
            "id": "rjwnoinEEYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:00:40Z",
                "channelId": "UC8GogQ-ZbFov6DCE2XpJtCg",
                "title": "Uzak \u015eehir D\u00f6n\u00fcm Noktam Oldu! \"S\u0130NEM \u00dcNSAL\" - \u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon 25. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Uzak \u015eehir D\u00f6n\u00fcm Noktam Oldu! \"S\u0130NEM \u00dcNSAL\" - \u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon 25. B\u00f6l\u00fcm\n\n\u0130brahim Selim Kanal\u0131na Abone Olmak\ud83d\udc49\u0130\u00e7in https://www.youtube.com/channel/UC8GogQ-ZbFov6DCE2XpJtCg?sub_confirmation=1\n\u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc49https://www.youtube.com/playlist?list=PLla7O5bfOeqfv4JvWGijOrThYIjNZMj_j\nSerbest Vuru\u015f T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmlerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc49https://www.youtube.com/playlist?list=PLla7O5bfOeqckq2woktrj7aPUtM_lJAV4\nBunu Ben de Yapar\u0131m 2. Sezon T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmlerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc49https://www.youtube.com/playlist?list=PLla7O5bfOeqeiTy8Gq_57477-ST5h4lrk\n\nUzak \u015eehir D\u00f6n\u00fcm Noktam Oldu! \"S\u0130NEM \u00dcNSAL\" - \u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon 25. B\u00f6l\u00fcm\n\nHan\u0131mlar, beyler\u2026 \ud83e\udd41 Bu hafta sahnede g\u00fczelli\u011fiyle kalbimizi, zek\u00e2s\u0131yla beynimizi \u00e7elen biri var!\nKar\u015f\u0131n\u0131zda alk\u0131\u015flar\u0131n\u0131zla... Sinem \u00dcnsal! \ud83d\udc4f\u2728\nTam 2 y\u0131l sonra st\u00fcdyomuza \u00f6yle bir \u0131\u015f\u0131kla girdi ki, akl\u0131m\u0131z ba\u015f\u0131m\u0131zdan gitti. \nBu arada Bosch ile de tatl\u0131 bir i\u015f birli\u011fimiz oldu! \ud83d\udc99\nBir ara \"Kaydet tu\u015funa bast\u0131k m\u0131 acaba biz?\" diye iki kez kontrol ettik. \ud83d\ude48\nHi\u00e7 uzatmadan kapatt\u0131k ge\u00e7en y\u0131llar\u0131!\nA\u015fk hayat\u0131, kariyeri, gelecek planlar\u0131\u2026 bir hafiye titizli\u011fiyle didik didik ettik!\nYa\u011f gibi akt\u0131 sohbet, kahkahalar, oyunlar, itiraflar derken; vallahi bitsin istemedik!\nSiz de bu b\u00fcy\u00fcl\u00fc geceye ortak olmak isterseniz,\ntek yapman\u0131z gereken, Pazar g\u00fcn\u00fc ekran ba\u015f\u0131nda bizimle olmak!\nA\u00e7\u0131k Kap\u0131 konu\u011fumuz Han \u00c7elikcan\u2019a da bizlere e\u015flik etti\u011fi i\u00e7in kocaman te\u015fekk\u00fcrler! \ud83d\udc90\n\nGiri\u015f: (00:00)                     \nMardin G\u00fcnleri Nas\u0131l Ge\u00e7iyor?: (01:40)    \n\u00c7ocukken Yapt\u0131\u011f\u0131 \u0130lk \u00c7\u0131lg\u0131nl\u0131k: (02:12)    \nAnla\u015f\u0131l\u0131yorum Duygusunu \u0130lk Ne Zaman Hissetti?: (03:05)  \nS\u0131ralar\u0131n Temizli\u011fi \u0130\u00e7in Stre\u00e7 Film G\u00f6t\u00fcrmesi: (03:37)  \n\u00c7ocuklu\u011fundan Beri Et Yememesi: (04:32)    \n\"G\u00f6zlerimin \u0130\u00e7ine Bak\": (05:48)   \n\u00d6zel Beslenme D\u00fczeni: (24:15)\nAnneannesinin \u00d6\u011fretti\u011fi En De\u011ferli \u015eey: (25:43)\nK\u00fc\u00e7\u00fck \u015eehir \u0130nsan\u0131y\u0131m S\u00f6ylemi: (26:35)\nOyunculuk Hep Akl\u0131mdayd\u0131: (27:26)\nKitap ya da Senaryo Denemesi Var M\u0131?: (29:44)\n\u0130stanbul'a \u0130lk Geli\u015fi ve Yalan ile \u0130\u015fe Girmesi: (30:27)\n\"O Mu Bu Mu?\": (32:27)\nSab\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Karavanda Nas\u0131l Gideriyor: (40:34)\nSokakta Tan\u0131n\u0131r Oldu\u011fu \u0130lk Zamanlar: (41:06)\n\"A\u00e7\u0131k Kap\u0131\" - Han \u00c7elikcan: (43:09)\nMucize Doktor ve Nazl\u0131 Karakteri: (47:44)\nUzak \u015eehir Dizisi: (49:09)\nMardin'e Al\u0131\u015fma S\u00fcreci: (50:25)\n\"Ben Hi\u00e7\": (51:26)\n\"\u0130tiraf\": (56:08)\nYank\u0131: G\u00f6r\u00fcnmez El Projesi: (57:07)\nAyd\u0131nl\u0131kevler Oyununu B\u0131rakmas\u0131: (58:33)\nGer\u00e7ek Bir \u0130nsan\u0131n Hayat\u0131n\u0131 Oynamak \u0130stemesi: (59:05)\n30'lar\u0131na To Do Listler ile Girmesi: (59:47)\nErkeklik ile Var Olmak Ne Demek?: (01:00:25)\nBosch ile \"Toksik Mask\u00fclinite\": (01:02:07)\n6. Hissine Olan G\u00fcven: (01:06:16)\nDavul Bile Dengi Dengine S\u00f6ylemi: (01:07:14)\nBerk'in Yan\u0131nda Kendimi Prenses Gibi Hissediyorum: (01:08:13)\nBug\u00fcne Kadar Ne Hayal Ettiysem Ger\u00e7ekle\u015fti: (01:09:40)\n\"Fondip\": (01:10:13)\nKapan\u0131\u015f: (01:18:50)\n\n#\u0130brahimSelim #ibrahimselimilebugece #bugece #reklam #i\u015fbirli\u011fi  #sinem\u00fcnsal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjwnoinEEYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjwnoinEEYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjwnoinEEYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjwnoinEEYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjwnoinEEYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Selim",
                "tags": [
                    "ibrahim selim",
                    "ibrahim selim ile bu gece",
                    "ibrahim selim serbest vuru\u015f",
                    "sinem \u00fcnsal",
                    "ozan akbaba",
                    "sinem \u00fcnsal r\u00f6portaj",
                    "uzak \u015fehir",
                    "uzak \u015fehir dizi",
                    "uzak \u015fehir son b\u00f6l\u00fcm",
                    "alya",
                    "alya albora",
                    "sinem \u00fcnsal ibrahim selim",
                    "kanald",
                    "cihangir ceyhan",
                    "mucize doktor",
                    "taner \u00f6lmez",
                    "yank\u0131",
                    "yank\u0131 g\u00f6r\u00fcnmez el",
                    "sinem \u00fcnsal edit",
                    "alya albora edit",
                    "cihan albora",
                    "ayd\u0131nl\u0131kevler izle",
                    "tiyatro",
                    "sinem \u00fcnsal kimdir",
                    "uzak \u015fehir sinem \u00fcnsal",
                    "uzak \u015fehir alya albora",
                    "albora ailesi",
                    "cihan alya sar\u0131l\u0131yor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir D\u00f6n\u00fcm Noktam Oldu! \"S\u0130NEM \u00dcNSAL\" - \u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon 25. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Uzak \u015eehir D\u00f6n\u00fcm Noktam Oldu! \"S\u0130NEM \u00dcNSAL\" - \u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon 25. B\u00f6l\u00fcm\n\n\u0130brahim Selim Kanal\u0131na Abone Olmak\ud83d\udc49\u0130\u00e7in https://www.youtube.com/channel/UC8GogQ-ZbFov6DCE2XpJtCg?sub_confirmation=1\n\u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc49https://www.youtube.com/playlist?list=PLla7O5bfOeqfv4JvWGijOrThYIjNZMj_j\nSerbest Vuru\u015f T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmlerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc49https://www.youtube.com/playlist?list=PLla7O5bfOeqckq2woktrj7aPUtM_lJAV4\nBunu Ben de Yapar\u0131m 2. Sezon T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmlerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc49https://www.youtube.com/playlist?list=PLla7O5bfOeqeiTy8Gq_57477-ST5h4lrk\n\nUzak \u015eehir D\u00f6n\u00fcm Noktam Oldu! \"S\u0130NEM \u00dcNSAL\" - \u0130brahim Selim ile Bu Gece 6. Sezon 25. B\u00f6l\u00fcm\n\nHan\u0131mlar, beyler\u2026 \ud83e\udd41 Bu hafta sahnede g\u00fczelli\u011fiyle kalbimizi, zek\u00e2s\u0131yla beynimizi \u00e7elen biri var!\nKar\u015f\u0131n\u0131zda alk\u0131\u015flar\u0131n\u0131zla... Sinem \u00dcnsal! \ud83d\udc4f\u2728\nTam 2 y\u0131l sonra st\u00fcdyomuza \u00f6yle bir \u0131\u015f\u0131kla girdi ki, akl\u0131m\u0131z ba\u015f\u0131m\u0131zdan gitti. \nBu arada Bosch ile de tatl\u0131 bir i\u015f birli\u011fimiz oldu! \ud83d\udc99\nBir ara \"Kaydet tu\u015funa bast\u0131k m\u0131 acaba biz?\" diye iki kez kontrol ettik. \ud83d\ude48\nHi\u00e7 uzatmadan kapatt\u0131k ge\u00e7en y\u0131llar\u0131!\nA\u015fk hayat\u0131, kariyeri, gelecek planlar\u0131\u2026 bir hafiye titizli\u011fiyle didik didik ettik!\nYa\u011f gibi akt\u0131 sohbet, kahkahalar, oyunlar, itiraflar derken; vallahi bitsin istemedik!\nSiz de bu b\u00fcy\u00fcl\u00fc geceye ortak olmak isterseniz,\ntek yapman\u0131z gereken, Pazar g\u00fcn\u00fc ekran ba\u015f\u0131nda bizimle olmak!\nA\u00e7\u0131k Kap\u0131 konu\u011fumuz Han \u00c7elikcan\u2019a da bizlere e\u015flik etti\u011fi i\u00e7in kocaman te\u015fekk\u00fcrler! \ud83d\udc90\n\nGiri\u015f: (00:00)                     \nMardin G\u00fcnleri Nas\u0131l Ge\u00e7iyor?: (01:40)    \n\u00c7ocukken Yapt\u0131\u011f\u0131 \u0130lk \u00c7\u0131lg\u0131nl\u0131k: (02:12)    \nAnla\u015f\u0131l\u0131yorum Duygusunu \u0130lk Ne Zaman Hissetti?: (03:05)  \nS\u0131ralar\u0131n Temizli\u011fi \u0130\u00e7in Stre\u00e7 Film G\u00f6t\u00fcrmesi: (03:37)  \n\u00c7ocuklu\u011fundan Beri Et Yememesi: (04:32)    \n\"G\u00f6zlerimin \u0130\u00e7ine Bak\": (05:48)   \n\u00d6zel Beslenme D\u00fczeni: (24:15)\nAnneannesinin \u00d6\u011fretti\u011fi En De\u011ferli \u015eey: (25:43)\nK\u00fc\u00e7\u00fck \u015eehir \u0130nsan\u0131y\u0131m S\u00f6ylemi: (26:35)\nOyunculuk Hep Akl\u0131mdayd\u0131: (27:26)\nKitap ya da Senaryo Denemesi Var M\u0131?: (29:44)\n\u0130stanbul'a \u0130lk Geli\u015fi ve Yalan ile \u0130\u015fe Girmesi: (30:27)\n\"O Mu Bu Mu?\": (32:27)\nSab\u0131rs\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Karavanda Nas\u0131l Gideriyor: (40:34)\nSokakta Tan\u0131n\u0131r Oldu\u011fu \u0130lk Zamanlar: (41:06)\n\"A\u00e7\u0131k Kap\u0131\" - Han \u00c7elikcan: (43:09)\nMucize Doktor ve Nazl\u0131 Karakteri: (47:44)\nUzak \u015eehir Dizisi: (49:09)\nMardin'e Al\u0131\u015fma S\u00fcreci: (50:25)\n\"Ben Hi\u00e7\": (51:26)\n\"\u0130tiraf\": (56:08)\nYank\u0131: G\u00f6r\u00fcnmez El Projesi: (57:07)\nAyd\u0131nl\u0131kevler Oyununu B\u0131rakmas\u0131: (58:33)\nGer\u00e7ek Bir \u0130nsan\u0131n Hayat\u0131n\u0131 Oynamak \u0130stemesi: (59:05)\n30'lar\u0131na To Do Listler ile Girmesi: (59:47)\nErkeklik ile Var Olmak Ne Demek?: (01:00:25)\nBosch ile \"Toksik Mask\u00fclinite\": (01:02:07)\n6. Hissine Olan G\u00fcven: (01:06:16)\nDavul Bile Dengi Dengine S\u00f6ylemi: (01:07:14)\nBerk'in Yan\u0131nda Kendimi Prenses Gibi Hissediyorum: (01:08:13)\nBug\u00fcne Kadar Ne Hayal Ettiysem Ger\u00e7ekle\u015fti: (01:09:40)\n\"Fondip\": (01:10:13)\nKapan\u0131\u015f: (01:18:50)\n\n#\u0130brahimSelim #ibrahimselimilebugece #bugece #reklam #i\u015fbirli\u011fi  #sinem\u00fcnsal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1050105",
                "likeCount": "21404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sk0CnIy2X2N1sefvknlO7bGn8pU",
            "id": "HPi7ect3rIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:00:35Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Do you like my drawing?\u263a\ufe0f\ud83d\udc37",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Do you like my drawing?\u263a\ufe0f\ud83d\udc37",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37633544",
                "likeCount": "360126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xnyFwGvoxDTXzFPZY5QhloPsxRU",
            "id": "PRNiA5UYQz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:42Z",
                "channelId": "UCs6evkqlctpaWvPCrnIbYEQ",
                "title": "R\u0131dvan Mahpusta Hesap Kesiyor! #sokagincocuklari #shorts #short",
                "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131",
                "tags": [
                    "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131 | 6. Sezon Fragman\u0131",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 dizi",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 izle",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni sezon",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 bask\u0131n sahneleri",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 racon",
                    "racon sahneleri",
                    "en iyi raconlar",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni sezon",
                    "cihangir ceyhan",
                    "furkan murat u\u011fur",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir bask\u0131n sahneleri",
                    "short",
                    "viral",
                    "trend",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "R\u0131dvan Mahpusta Hesap Kesiyor! #sokagincocuklari #shorts #short",
                    "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1014275",
                "likeCount": "34818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYFGsPqNYAuIBWq1MQFqW-m6XBc",
            "id": "4mAhw9HAn_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:35:42Z",
                "channelId": "UCJe13zu6MyE6Oueac41KAqg",
                "title": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)",
                "description": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck bir \u00e7ocukken kan davas\u0131 nedeniyle babas\u0131n\u0131 kaybedip \u0130stanbul\u2019a s\u00fcr\u00fclen Halil \u0130brahim, 20 y\u0131l sonra memleketi Karadeniz\u2019e yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131, g\u00fc\u00e7l\u00fc bir delikanl\u0131 olarak geri d\u00f6ner. Burada sevdi\u011fi k\u0131z Yasemin ile evlenecek ve yeni hayat\u0131n\u0131 kuracakt\u0131r. Fakat ya\u015fananlar buna izin vermez. Bir intikam yolculu\u011funa \u00e7\u0131kan Halil \u0130brahim\u2019in hayat\u0131 Leto\u2019lardan Zeynep\u2019in (Miray Daner) \u00e7\u0131kmas\u0131 ile tamamen de\u011fi\u015fecektir.\n\nOyuncular: Miray Daner, Deniz Can Akta\u015f, Esra Dermanc\u0131o\u011flu, Mesut Akusta, H\u00fclya \u015een, Burak Sevin\u00e7, \u00d6zg\u00fcr Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Emre Bulut, Haydar \u015ei\u015fman\n\nT\u00dcR: DRAM\nYAPIM \u015e\u0130RKET\u0130: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: MURAT \u00d6ZT\u00dcRK\nSENARYO: BAHADIR \u00d6ZDENER\n\nNOW Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/\nHudutsuz Sevda Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/Hudutsuz-Sevda/izle\nNOW Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/nowtvturkiye/\nNOW Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/NOWtvTurkiye/\nNOW Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/NOWtvTurkiye\n\n#NOW #HudutsuzSevda #MirayDaner #DenizCanAkta\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOW",
                "tags": [
                    "NOW",
                    "Now Hudutsuz Sevda",
                    "Hudutsuz Sevda",
                    "Hudutsuz Sevda dizi",
                    "Hudutsuz Sevda fragman",
                    "Deniz Can Akta\u015f",
                    "Miray Daner",
                    "Esra Dermanc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Bulut",
                    "Biran Damla Y\u0131lmaz",
                    "Burak Sevin\u00e7",
                    "Asuman Dubak",
                    "H\u00fclya \u015een",
                    "Hudutsuz sevda fragman",
                    "Hudutsuz sevda yeni fragman",
                    "Hudutsuz Sevda Miray Daner",
                    "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131",
                    "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)",
                    "description": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck bir \u00e7ocukken kan davas\u0131 nedeniyle babas\u0131n\u0131 kaybedip \u0130stanbul\u2019a s\u00fcr\u00fclen Halil \u0130brahim, 20 y\u0131l sonra memleketi Karadeniz\u2019e yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131, g\u00fc\u00e7l\u00fc bir delikanl\u0131 olarak geri d\u00f6ner. Burada sevdi\u011fi k\u0131z Yasemin ile evlenecek ve yeni hayat\u0131n\u0131 kuracakt\u0131r. Fakat ya\u015fananlar buna izin vermez. Bir intikam yolculu\u011funa \u00e7\u0131kan Halil \u0130brahim\u2019in hayat\u0131 Leto\u2019lardan Zeynep\u2019in (Miray Daner) \u00e7\u0131kmas\u0131 ile tamamen de\u011fi\u015fecektir.\n\nOyuncular: Miray Daner, Deniz Can Akta\u015f, Esra Dermanc\u0131o\u011flu, Mesut Akusta, H\u00fclya \u015een, Burak Sevin\u00e7, \u00d6zg\u00fcr Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Emre Bulut, Haydar \u015ei\u015fman\n\nT\u00dcR: DRAM\nYAPIM \u015e\u0130RKET\u0130: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: MURAT \u00d6ZT\u00dcRK\nSENARYO: BAHADIR \u00d6ZDENER\n\nNOW Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/\nHudutsuz Sevda Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/Hudutsuz-Sevda/izle\nNOW Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/nowtvturkiye/\nNOW Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/NOWtvTurkiye/\nNOW Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/NOWtvTurkiye\n\n#NOW #HudutsuzSevda #MirayDaner #DenizCanAkta\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592059",
                "likeCount": "6037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VI8mjDozhIoMEtVaa0_teQnmwUg",
            "id": "OUAsff23nZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:00:37Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "CAN YAMAN ve EL TURCO DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                "description": "Can Yaman'\u0131n verdi\u011fi bir r\u00f6portajdan sonra, kendisinin ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131 El Turco dizi yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7ok konu\u015fulmu\u015ftu. Ben de t\u00fcm bunlar\u0131, hem Can Yaman'\u0131, hem de diziyi ele\u015ftirdim. \n\nKendisinin daha \u00f6nce yer ald\u0131\u011f\u0131 bir ba\u015fka dizi olan BAY YANLI\u015e'\u0131n ele\u015ftirisini de buradan izleyebilirsiniz: https://youtu.be/JI_ea3LQFAI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "el turco",
                    "can yaman",
                    "dizi",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "yorum",
                    "ele\u015ftiri",
                    "tepki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAN YAMAN ve EL TURCO DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                    "description": "Can Yaman'\u0131n verdi\u011fi bir r\u00f6portajdan sonra, kendisinin ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131 El Turco dizi yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7ok konu\u015fulmu\u015ftu. Ben de t\u00fcm bunlar\u0131, hem Can Yaman'\u0131, hem de diziyi ele\u015ftirdim. \n\nKendisinin daha \u00f6nce yer ald\u0131\u011f\u0131 bir ba\u015fka dizi olan BAY YANLI\u015e'\u0131n ele\u015ftirisini de buradan izleyebilirsiniz: https://youtu.be/JI_ea3LQFAI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347652",
                "likeCount": "54173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HsnyUQzHf1pPxhWLelNzuOmgPYY",
            "id": "p0ZRAzQF5Yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:30:23Z",
                "channelId": "UCV4BIPjWFcwS_9JPijEFFHw",
                "title": "Derman'\u0131n Vicdan\u0131 Dayanamad\u0131 #Senden\u00d6nce",
                "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/@SendenOnceKanalD\n\nFull B\u00f6l\u00fcm \u0130zlemek \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaVWj9NUVX5AWyb4W6gLsQWw\n\n1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXPVKV3a26hG8-kbbgQICIb\n\n2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXwS7XcE1xdoeHaXseKVrak\n\n3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaUdCf2LVAjZ3Gn03DWip-p7\n\n\nHakan Da\u011f\u0131stan, \u00fclkenin en \u00f6nemli in\u015faat \u015firketlerinden birinin sahibidir. 6 ay \u00f6nce evlendi\u011fi kar\u0131s\u0131 Merve\u2019yle bir s\u00fcredir problemler ya\u015famaktad\u0131r. \u0130lk zamanlar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131, sevdi\u011fi kad\u0131n de\u011fildir art\u0131k Merve. Tam da bu s\u00fcre\u00e7te tan\u0131\u015f\u0131r Sahra\u2019yla Hakan... Kar\u0131s\u0131 ne denli uzak ve ilgisizse, Sahra o denli alakadar ve \u0131srarc\u0131d\u0131r.\n\nMerve ve Hakan ikilisi hayatlar\u0131na Sahra girdikten sonra birbirlerine olan sevgileri, s\u0131rlar\u0131 ve sadakatiyle s\u0131nanacakt\u0131r. Ama a\u015fk\u0131n s\u0131nav\u0131 di\u011ferlerinden farkl\u0131d\u0131r; bilen de\u011fil, yanan kazan\u0131r.\n\nBilindik bir k\u0131ssa vard\u0131r; dostluk ve a\u015fk yolda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve \u201cSenden kalanlar\u0131 temizlemek benim i\u015fim\u201d der dostluk a\u015fka. Fakat bu hikayede durum farkl\u0131d\u0131r. Merve, dostlukla kirletti\u011fi ge\u00e7mi\u015fini, a\u015fkla temize \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r.\n\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nYap\u0131mc\u0131: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nY\u00f6netmen: Feride Kaytan\nSenaryo: Ba\u015fak Angig\u00fcn\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Erhan \u00d6zkan\nProje Koordinat\u00f6r\u00fc: Sava\u015f Korkmaz\n\nOyuncular: Alp Navruz (Hakan), Sinem \u00dcnsal (Merve), Nilperi \u015eahinkaya (Sahra), Tansel \u00d6ngel (Kaan), U\u011fur Uzunel (\u00d6mer), U\u011fur Bi\u00e7er(Serdar), Altan Erkekli (Derman), Timur \u00d6lkeba\u015f (Tahsin),Nalan Kuru\u00e7im (Semiha), I\u015f\u0131l Day\u0131o\u011flu (Adalet), Lidya Atlik (\u015eule), Taha \u00dcnal (Emir), Elif Baysal (Makbule), Ahmet Fuat Onan (Nahit)\n\n#senden\u00f6nce #kanald",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0ZRAzQF5Yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Senden \u00d6nce",
                "tags": [
                    "kanal d tan\u0131t\u0131m",
                    "kanal d yeni",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d program",
                    "T\u00fcrkiye'nin kanal\u0131",
                    "kanal d izle",
                    "Senden \u00d6nce",
                    "Kanal D Senden \u00d6nce",
                    "Kanal D yeni dizi",
                    "senden \u00f6nce dizi",
                    "Alp Navruz",
                    "Nilperi \u015eahinkaya",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Senden \u00d6nce ilk fragman",
                    "senden \u00f6nce konusu",
                    "senden \u00f6nce oyuncular",
                    "kanal d senden \u00f6nce",
                    "senden \u00f6nce fragman",
                    "senden \u00f6nce dizisi",
                    "senden \u00f6nce izle",
                    "nilperi \u015fahinkaya kanal d",
                    "senden \u00f6nce ilk b\u00f6l\u00fcm",
                    "senden \u00f6nce ne zaman",
                    "Kanal D dizi",
                    "Kanal D izle",
                    "D Media"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Derman'\u0131n Vicdan\u0131 Dayanamad\u0131 #Senden\u00d6nce",
                    "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/@SendenOnceKanalD\n\nFull B\u00f6l\u00fcm \u0130zlemek \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaVWj9NUVX5AWyb4W6gLsQWw\n\n1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXPVKV3a26hG8-kbbgQICIb\n\n2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaXwS7XcE1xdoeHaXseKVrak\n\n3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL0D7U0ntjzaUdCf2LVAjZ3Gn03DWip-p7\n\n\nHakan Da\u011f\u0131stan, \u00fclkenin en \u00f6nemli in\u015faat \u015firketlerinden birinin sahibidir. 6 ay \u00f6nce evlendi\u011fi kar\u0131s\u0131 Merve\u2019yle bir s\u00fcredir problemler ya\u015famaktad\u0131r. \u0130lk zamanlar tan\u0131d\u0131\u011f\u0131, sevdi\u011fi kad\u0131n de\u011fildir art\u0131k Merve. Tam da bu s\u00fcre\u00e7te tan\u0131\u015f\u0131r Sahra\u2019yla Hakan... Kar\u0131s\u0131 ne denli uzak ve ilgisizse, Sahra o denli alakadar ve \u0131srarc\u0131d\u0131r.\n\nMerve ve Hakan ikilisi hayatlar\u0131na Sahra girdikten sonra birbirlerine olan sevgileri, s\u0131rlar\u0131 ve sadakatiyle s\u0131nanacakt\u0131r. Ama a\u015fk\u0131n s\u0131nav\u0131 di\u011ferlerinden farkl\u0131d\u0131r; bilen de\u011fil, yanan kazan\u0131r.\n\nBilindik bir k\u0131ssa vard\u0131r; dostluk ve a\u015fk yolda kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve \u201cSenden kalanlar\u0131 temizlemek benim i\u015fim\u201d der dostluk a\u015fka. Fakat bu hikayede durum farkl\u0131d\u0131r. Merve, dostlukla kirletti\u011fi ge\u00e7mi\u015fini, a\u015fkla temize \u00e7ekmeye \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r.\n\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nYap\u0131mc\u0131: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nY\u00f6netmen: Feride Kaytan\nSenaryo: Ba\u015fak Angig\u00fcn\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Erhan \u00d6zkan\nProje Koordinat\u00f6r\u00fc: Sava\u015f Korkmaz\n\nOyuncular: Alp Navruz (Hakan), Sinem \u00dcnsal (Merve), Nilperi \u015eahinkaya (Sahra), Tansel \u00d6ngel (Kaan), U\u011fur Uzunel (\u00d6mer), U\u011fur Bi\u00e7er(Serdar), Altan Erkekli (Derman), Timur \u00d6lkeba\u015f (Tahsin),Nalan Kuru\u00e7im (Semiha), I\u015f\u0131l Day\u0131o\u011flu (Adalet), Lidya Atlik (\u015eule), Taha \u00dcnal (Emir), Elif Baysal (Makbule), Ahmet Fuat Onan (Nahit)\n\n#senden\u00f6nce #kanald"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1806013",
                "likeCount": "59208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QfvjRWRU2UCs7Af9OSr8e09A4Rk",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105437714",
                "likeCount": "5840950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "81CBNE7GP2Ncl89ZB1I9rcV94Lo",
            "id": "uvV_2CqZuSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:01:34Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Who did it better?! \ud83d\ude48\ud83e\udd1d",
                "description": "Who wins??",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Who did it better?! \ud83d\ude48\ud83e\udd1d",
                    "description": "Who wins??"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45967434",
                "likeCount": "1070113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z_Oc4uHCZrlAyFDzQjsU9PN0zDo",
            "id": "LzvmvXK6ct8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:18:29Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 8. B\u00f6l\u00fcm 1.  Fragman\u0131 | \"E\u015fref Tek, \u0130lham Verici Bir Adams\u0131n\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 8. B\u00f6l\u00fcm 1.  Fragman\u0131 | \"E\u015fref Tek, \u0130lham Verici Bir Adams\u0131n \"\nTims&B Productions imzal\u0131 dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n \nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n \nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... Ancak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor. Bir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n \nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper, Neslihan Arslan, H\u00fcseyin Soysalan\n \nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral \n \nBA\u011eLANTILAR\n \nhttps://tims.tv\nhttps://wwwfacebook.com/esrefruyaresmi\nhttps://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nhttps://x.com/esrefruyadizitv\nhttps://www.kanald.com.tr\nhttps://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzvmvXK6ct8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzvmvXK6ct8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzvmvXK6ct8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzvmvXK6ct8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LzvmvXK6ct8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "e\u015fref tek",
                    "kadir yan\u0131k",
                    "nisan akyol",
                    "\u00e7a\u011fatay ulusoy demet \u00f6zdemir",
                    "E\u015fref R\u00fcya 8. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131",
                    "\"E\u015fref Tek \u0130lham Verici Bir Adams\u0131n \""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 8. B\u00f6l\u00fcm 1.  Fragman\u0131 | \"E\u015fref Tek, \u0130lham Verici Bir Adams\u0131n\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 8. B\u00f6l\u00fcm 1.  Fragman\u0131 | \"E\u015fref Tek, \u0130lham Verici Bir Adams\u0131n \"\nTims&B Productions imzal\u0131 dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n \nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n \nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... Ancak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor. Bir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n \nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper, Neslihan Arslan, H\u00fcseyin Soysalan\n \nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral \n \nBA\u011eLANTILAR\n \nhttps://tims.tv\nhttps://wwwfacebook.com/esrefruyaresmi\nhttps://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nhttps://x.com/esrefruyadizitv\nhttps://www.kanald.com.tr\nhttps://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4230676",
                "likeCount": "92807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQy9KxaNkeXwlOvQbTJ4E9quWr0",
            "id": "MjtNAips6Eo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:00:29Z",
                "channelId": "UC6KEKxHLxRqOmyyTweUWqPg",
                "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjtNAips6Eo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u9732\u516e\u7c91\u7c91",
                "tags": [
                    "\u840c\u5a03\u6210\u957f\u8bb0",
                    "\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6559\u80b2",
                    "\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u4f53\u9a8c",
                    "\u7cbe\u81f4\u5e26\u5a03\u751f\u6d3b",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u65e5\u5e38",
                    "\u7238\u7238\u80b2\u513f\u7ecf",
                    "\u513f\u7ae5\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u65e5\u8bb0",
                    "\u5b9d\u5b9d\u6210\u957f\u91cc\u7a0b\u7891",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u6e38\u620f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u6280\u5de7",
                    "\u7236\u4eb2\u80b2\u513f\u5fc3\u5f97",
                    "\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u9636\u6bb5",
                    "\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u6311\u6218",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u513f\u7ae5\u65e9\u671f\u6559\u80b2",
                    "\u80b2\u513f\u65e5\u5e38\u5206\u4eab",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e78\u798f\u79d8\u8bc0",
                    "\u4eb2\u5b50\u6d3b\u52a8\u521b\u610f",
                    "\u80b2\u513f\u751f\u6d3b\u5efa\u8bae",
                    "\u5b9d\u5b9d\u65e5\u5e38\u62a4\u7406",
                    "\u7236\u6bcd\u80b2\u513f\u5fc3\u58f0",
                    "\u5a74\u513f\u6210\u957f\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u7406\u5ff5",
                    "\u7236\u5b50\u4e92\u52a8\u65f6\u5149",
                    "\u7cbe\u81f4\u517b\u80b2\u65b9\u5f0f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5",
                    "\u5e7c\u513f\u5fc3\u7406\u53d1\u5c55",
                    "\u7236\u6bcd\u4eb2\u6559\u80b2\u7ecf\u9a8c",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u6587\u5316"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                    "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46484465",
                "likeCount": "488191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vyZVcctlC7pEwjQjPeadQ8I8aj0",
            "id": "hVji-Ml7NmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:16:51Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 191. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "191.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey Fetih Ate\u015fini Yakt\u0131\nKay\u0131 obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir heyecan ya\u015fan\u0131yor. Osman Bey, fetih ate\u015fini yakarak obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir sefer haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ba\u015flat\u0131yor. Yeni hedefler ve fetih planlar\u0131 do\u011frultusunda obada hummal\u0131 bir \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor. Alp ve beyler, Osman Bey\u2019in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde f\u00fctuhata haz\u0131rlan\u0131rken, stratejik hamleler de ard\u0131 ard\u0131na geliyor.\n\nOsman Bey, \u0130mparator Andronikos\u2019un Davetiyle \u0130znik\u2019e Gidiyor\nOsman Bey, Bizans \u0130mparatoru Andronikos\u2019tan gelen daveti kabul ederek \u0130znik\u2019e gitmeye karar veriyor. Bu kritik g\u00f6r\u00fc\u015fmenin perde arkas\u0131nda neler oldu\u011fu merak edilirken, Osman Bey\u2019in as\u0131l maksad\u0131n\u0131n yaln\u0131zca bir diplomatik ziyaret olmad\u0131\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor. Osman Bey, Bizans saray\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclecek bu temaslarla hem b\u00f6lgedeki siyasi dengeyi \u00e7\u00f6zmeyi hem de yeni fetih hamleleri i\u00e7in stratejik avantaj sa\u011flamay\u0131 hedefliyor.\n\nTurgut Gazi\u2019nin Obaya D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc Merak Uyand\u0131r\u0131yor\nTurgut Gazi, uzun s\u00fcredir ayr\u0131 kald\u0131\u011f\u0131 Kay\u0131 obas\u0131na bir yabanc\u0131 olarak geliyor. Onun Ertu\u011frul Bey\u2019in alp\u0131 ve Osman Bey\u2019in sad\u0131k dostu oldu\u011fu anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda obada b\u00fcy\u00fck bir \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ve sevin\u00e7 ya\u015fan\u0131yor. Turgut Gazi ve Osman Bey\u2019in y\u0131llar sonra ger\u00e7ekle\u015fecek ilk kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131, izleyiciler taraf\u0131ndan b\u00fcy\u00fck bir merakla bekleniyor. Bu bulu\u015fman\u0131n, hem dostluklar\u0131 hem de f\u00fctuhat planlar\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemli sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor.\n\nBala Hatun\u2019dan manevi mesaj: \u201cFetih sadece k\u0131l\u0131\u00e7la de\u011fil, a\u015fla ve imanla olur!\u201d\nFetih haz\u0131rl\u0131klar\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla s\u00fcrerken Bala Hatun, bac\u0131larla birlikte sefere haz\u0131rlanan alpler i\u00e7in ekmek ve yemek pi\u015firiyor. Bu anlaml\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmada Bala Hatun, \"F\u00fctuhat sadece k\u0131l\u0131\u00e7la olmaz, a\u015fla imanla olur\" diyerek \u00f6nemli bir ders veriyor. Hem oban\u0131n kad\u0131nlar\u0131na hem de alplere manevi bir motivasyon a\u015f\u0131layan Bala Hatun\u2019un bu s\u00f6zleri, zaferin sadece sava\u015f meydan\u0131nda de\u011fil; inan\u00e7, birlik ve emekle kazan\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131yor. Peki, Bala Hatun\u2019un bu manevi deste\u011fi, Osman Bey ve alplerinin fetih yolundaki azmini nas\u0131l etkileyecek?\n\nClaudius ve Ku\u00e7ar Cephesinde \u0130ttifak \u00c7at\u0131rd\u0131yor\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 arad\u0131klar\u0131 ba\u015far\u0131y\u0131 elde edemeyen Claudius ve Ku\u00e7ar, b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7inde. Osman Bey\u2019i yok edememenin verdi\u011fi \u00f6fke ve ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131k, ikili aras\u0131ndaki ittifak\u0131 sarsmaya ba\u015fl\u0131yor. \u00d6zellikle Ku\u00e7ar\u2019\u0131n artan h\u0131rs\u0131 ve kontrols\u00fcz \u00f6fkesi, ittifak\u0131 tehlikeye atabilecek boyutlara ula\u015f\u0131yor.\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Osman Bey\u2019e Yeni Hamle\nG\u00f6z\u00fcn\u00fc intikam b\u00fcr\u00fcyen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 yeni bir hamle haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda. Bu hamlenin ne olaca\u011f\u0131 ve Osman Bey\u2019in buna nas\u0131l kar\u015f\u0131l\u0131k verece\u011fi b\u00fcy\u00fck bir merak konusu. Ku\u00e7ar\u2019\u0131n beklenmedik stratejileri, Kay\u0131 obas\u0131n\u0131 ve Osman Bey\u2019in f\u00fct\u00fchat planlar\u0131n\u0131 tehdit edebilir.\n\nBeg\u00fcm Hatun Yakaland\u0131: Bala Hatun\u2019un Plan\u0131 \u0130\u015fe Yarad\u0131!\nBala Hatun, k\u0131zlar\u0131n\u0131 ve gelinlerini vazifelendirir. Kay\u0131\u2019lara kar\u015f\u0131 intikamla dolu olan Beg\u00fcm Hatun yakalayacaklard\u0131r. Bala Hatun, Beg\u00fcm\u2019\u00fc ele ge\u00e7irmek i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kurmu\u015ftur? Ele ge\u00e7irilen Beg\u00fcm Hatun\u2019un ak\u0131beti ne olacakt\u0131r?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVji-Ml7NmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 191. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 191. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "191.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey Fetih Ate\u015fini Yakt\u0131\nKay\u0131 obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir heyecan ya\u015fan\u0131yor. Osman Bey, fetih ate\u015fini yakarak obas\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir sefer haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ba\u015flat\u0131yor. Yeni hedefler ve fetih planlar\u0131 do\u011frultusunda obada hummal\u0131 bir \u00e7al\u0131\u015fma y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor. Alp ve beyler, Osman Bey\u2019in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde f\u00fctuhata haz\u0131rlan\u0131rken, stratejik hamleler de ard\u0131 ard\u0131na geliyor.\n\nOsman Bey, \u0130mparator Andronikos\u2019un Davetiyle \u0130znik\u2019e Gidiyor\nOsman Bey, Bizans \u0130mparatoru Andronikos\u2019tan gelen daveti kabul ederek \u0130znik\u2019e gitmeye karar veriyor. Bu kritik g\u00f6r\u00fc\u015fmenin perde arkas\u0131nda neler oldu\u011fu merak edilirken, Osman Bey\u2019in as\u0131l maksad\u0131n\u0131n yaln\u0131zca bir diplomatik ziyaret olmad\u0131\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor. Osman Bey, Bizans saray\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclecek bu temaslarla hem b\u00f6lgedeki siyasi dengeyi \u00e7\u00f6zmeyi hem de yeni fetih hamleleri i\u00e7in stratejik avantaj sa\u011flamay\u0131 hedefliyor.\n\nTurgut Gazi\u2019nin Obaya D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc Merak Uyand\u0131r\u0131yor\nTurgut Gazi, uzun s\u00fcredir ayr\u0131 kald\u0131\u011f\u0131 Kay\u0131 obas\u0131na bir yabanc\u0131 olarak geliyor. Onun Ertu\u011frul Bey\u2019in alp\u0131 ve Osman Bey\u2019in sad\u0131k dostu oldu\u011fu anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda obada b\u00fcy\u00fck bir \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k ve sevin\u00e7 ya\u015fan\u0131yor. Turgut Gazi ve Osman Bey\u2019in y\u0131llar sonra ger\u00e7ekle\u015fecek ilk kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131, izleyiciler taraf\u0131ndan b\u00fcy\u00fck bir merakla bekleniyor. Bu bulu\u015fman\u0131n, hem dostluklar\u0131 hem de f\u00fctuhat planlar\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemli sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131 anla\u015f\u0131l\u0131yor.\n\nBala Hatun\u2019dan manevi mesaj: \u201cFetih sadece k\u0131l\u0131\u00e7la de\u011fil, a\u015fla ve imanla olur!\u201d\nFetih haz\u0131rl\u0131klar\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla s\u00fcrerken Bala Hatun, bac\u0131larla birlikte sefere haz\u0131rlanan alpler i\u00e7in ekmek ve yemek pi\u015firiyor. Bu anlaml\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmada Bala Hatun, \"F\u00fctuhat sadece k\u0131l\u0131\u00e7la olmaz, a\u015fla imanla olur\" diyerek \u00f6nemli bir ders veriyor. Hem oban\u0131n kad\u0131nlar\u0131na hem de alplere manevi bir motivasyon a\u015f\u0131layan Bala Hatun\u2019un bu s\u00f6zleri, zaferin sadece sava\u015f meydan\u0131nda de\u011fil; inan\u00e7, birlik ve emekle kazan\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131yor. Peki, Bala Hatun\u2019un bu manevi deste\u011fi, Osman Bey ve alplerinin fetih yolundaki azmini nas\u0131l etkileyecek?\n\nClaudius ve Ku\u00e7ar Cephesinde \u0130ttifak \u00c7at\u0131rd\u0131yor\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 arad\u0131klar\u0131 ba\u015far\u0131y\u0131 elde edemeyen Claudius ve Ku\u00e7ar, b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7inde. Osman Bey\u2019i yok edememenin verdi\u011fi \u00f6fke ve ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131k, ikili aras\u0131ndaki ittifak\u0131 sarsmaya ba\u015fl\u0131yor. \u00d6zellikle Ku\u00e7ar\u2019\u0131n artan h\u0131rs\u0131 ve kontrols\u00fcz \u00f6fkesi, ittifak\u0131 tehlikeye atabilecek boyutlara ula\u015f\u0131yor.\n\nKu\u00e7ar\u2019dan Osman Bey\u2019e Yeni Hamle\nG\u00f6z\u00fcn\u00fc intikam b\u00fcr\u00fcyen Ku\u00e7ar, Osman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 yeni bir hamle haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda. Bu hamlenin ne olaca\u011f\u0131 ve Osman Bey\u2019in buna nas\u0131l kar\u015f\u0131l\u0131k verece\u011fi b\u00fcy\u00fck bir merak konusu. Ku\u00e7ar\u2019\u0131n beklenmedik stratejileri, Kay\u0131 obas\u0131n\u0131 ve Osman Bey\u2019in f\u00fct\u00fchat planlar\u0131n\u0131 tehdit edebilir.\n\nBeg\u00fcm Hatun Yakaland\u0131: Bala Hatun\u2019un Plan\u0131 \u0130\u015fe Yarad\u0131!\nBala Hatun, k\u0131zlar\u0131n\u0131 ve gelinlerini vazifelendirir. Kay\u0131\u2019lara kar\u015f\u0131 intikamla dolu olan Beg\u00fcm Hatun yakalayacaklard\u0131r. Bala Hatun, Beg\u00fcm\u2019\u00fc ele ge\u00e7irmek i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kurmu\u015ftur? Ele ge\u00e7irilen Beg\u00fcm Hatun\u2019un ak\u0131beti ne olacakt\u0131r?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9470768",
                "likeCount": "166843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTXqpdPDwTxlPUAUWY2_hzYFdF4",
            "id": "_9x3DSYhBdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T09:00:51Z",
                "channelId": "UCcsnDhNZV6FGZC7FfXhfLNA",
                "title": "\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0438\u0441\u044c \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439, \u0430 \u0442\u0443\u0442 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043e\u043d\u0438\u2026.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9x3DSYhBdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maryana Lokel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u0438\u0441\u044c \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439, \u0430 \u0442\u0443\u0442 \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043e\u043d\u0438\u2026.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21276934",
                "likeCount": "292035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xlKlJuMJCEeXOiWmmzkrSVlC7dU",
            "id": "aHoAICTzjKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T01:00:01Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123860217",
                "likeCount": "2502567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TSQqzZeb1z1ByQSqBBrxFdxCjKo",
            "id": "SHhJ2dLIVXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:00:49Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Burak ve Cengo \u015eampiyonun Pe\u015finde! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHhJ2dLIVXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak ve Cengo \u015eampiyonun Pe\u015finde! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1104852",
                "likeCount": "32264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 68,
        "resultsPerPage": 50
    }
}