{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "nwgFZyt0BSFa3VYPOhNBM-JVh8U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yYi7kxEFpYui9caRkPBbokXSXbs",
            "id": "ILJTvTtyVeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:06:02Z",
                "channelId": "UCmb0LnmFYceH7toqgmUTJDA",
                "title": "Yoshi NO SE LLAMA Yoshi \ud83e\udd96\ud83e\udd14 #yoshi #nintendo #mario #curiosidadesdevideojuegos #gaming #mariokart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILJTvTtyVeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILJTvTtyVeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILJTvTtyVeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILJTvTtyVeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILJTvTtyVeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vandal",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yoshi NO SE LLAMA Yoshi \ud83e\udd96\ud83e\udd14 #yoshi #nintendo #mario #curiosidadesdevideojuegos #gaming #mariokart",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895996",
                "likeCount": "58783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UZ2SREskFC4VChYUr2nK59-ZV84",
            "id": "_sfZ4L8pGzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:12:22Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Melody - ESA DIVA (LIVE) | Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nMelody from Spain performed ESA DIVA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sfZ4L8pGzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sfZ4L8pGzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sfZ4L8pGzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sfZ4L8pGzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sfZ4L8pGzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Melody - ESA DIVA (LIVE) | Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nMelody from Spain performed ESA DIVA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259901",
                "likeCount": "21652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MSmBuSg5BvCusn2nogGalWcpAvI",
            "id": "wneeg9vhONs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:02:18Z",
                "channelId": "UCzFESlED8MTJOTHpQhxlqGg",
                "title": "Explicacion del video de hoy",
                "description": "Camisetas: https://www.fennexclub.com/\nHACERSE MIEMBRO: https://www.youtube.com/channel/UCzFESlED8MTJOTHpQhxlqGg/join\nKICK: https://kick.com/frankcuesta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wneeg9vhONs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wneeg9vhONs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wneeg9vhONs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wneeg9vhONs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Santuario Libertad",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Explicacion del video de hoy",
                    "description": "Camisetas: https://www.fennexclub.com/\nHACERSE MIEMBRO: https://www.youtube.com/channel/UCzFESlED8MTJOTHpQhxlqGg/join\nKICK: https://kick.com/frankcuesta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577135",
                "likeCount": "39862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VbTzvNlke5OtOsnIxy6giLP4pKk",
            "id": "0HNXVB2UQwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:53:03Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "Basel 2025",
                    "Basel",
                    "Eurovision 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2807280",
                "likeCount": "62084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BismtNwdZVjCguBAafxeZoANPOI",
            "id": "F-qkQ6LiNcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:00:12Z",
                "channelId": "UC8rNKrqBxJqL9izOOMxBJtw",
                "title": "7 D\u00edas en Mi Vida: La Realidad de Ser Willyrex | Vlog",
                "description": "7 D\u00edas en Mi Vida: La Realidad de Ser Willyrex | Vlog\n\nLa Pulsera de la que hablo en el v\u00eddeo: https://join.whoop.com/Spicy4tuna\n\n\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\nCap\u00edtulos:\n00:00:00 - Intro\n00:00:43 - LUNES\n00:01:17 - Ma\u00f1ana\n00:01:56 - Bajar a los perros\n00:02:23 - Desayuno\n00:03:03 - Me interrumpen...\n00:03:42 - Trabajar\n00:05:00 - Chiquipark con mis hijas\n00:06:32 - Vuelta a Casa\n00:07:22 - Ayudar a Cristina edit\u00e1ndole una campa\u00f1a\n00:07:49 - APAG\u00d3N\n00:08:18 - Explicaci\u00f3n de con qui\u00e9n voy a comer\n00:10:25 - Se cancela la comida por el apag\u00f3n\n00:11:22 - Vuelve la luz\n00:12:16 - Despedida del Lunes\n00:12:45 - MARTES\n00:13:09 - Clase de oratoria con Fer Miralles\n00:15:27 - Paseo con mi familia\n00:16:59 - Comer\n00:17:14 - Paseo por centro comercial\n00:18:08 - Trabajar\n00:19:05 - Grabar con Vegetta\n00:19:15 - Reuni\u00f3n\n00:20:19 - Cenar\n00:21:35 - MI\u00c9RCOLES\n00:23:47 - P\u00e1del\n00:24:00 - Cristina me manda una misi\u00f3n...\n00:25:05 - P\u00e1del\n00:26:06 - Buscar alfombras en el Ikea\n00:28:17 - Comida con un amigo para entregarle un regalo\n00:29:36 - Reuni\u00f3n con Aleo\n00:32:13 - \u00bfC\u00f3mo funcionan todos los canales de Willyrex?\n00:33:58 - JUEVES\n00:35:07 - Grabar con Vegetta\n00:35:23 - Jugar con mis hijas\n00:37:20 - Charla con Cristina\n00:38:45 - Ense\u00f1o mi Set-up de Barcelona\n00:39:38 - Nos vamos a Andorra\n00:40:48 - Ba\u00f1ar a los perros\n00:41:46 - Grabar con Vegetta y Alexby\n00:42:08 - Jugar con mis hijas\n00:42:30 - Hacer la cena con Mar\u00eda\n00:43:30 - Cenar\n00:44:34 - Reflexi\u00f3n final del Jueves\n00:45:50 - VIERNES\n00:46:58 - Explico que hace mi pulsera\n00:50:47 - Ense\u00f1o donde entreno + una sala de mi casa\n00:53:35 - Mi gimnasio\n00:55:57 - Entrenar\n01:00:52 - Nos vamos a comer\n01:03:23 - Charla sobre nuestros productos de Merchandising + Fecha de salida\n01:08:53 - Me dan un prototipo de un peluche\n01:11:30 - Me voy a cortar el pelo + recados\n01:11:40 - \u00bfKARMALAND 6?\n01:11:56 - Llego a casa\n01:12:20 - Llamo a un amigo para arreglar mi coche\n01:14:31 - Charla sobre el amor\n01:17:40 - Preparar videos, hacer pagos, emails, etc...\n01:18:18 - Jugar con mis hijas\n01:19:57 - Cenar\n01:20:44 - Reflexi\u00f3n final del viernes\n01:22:45 - S\u00c1BADO\n01:23:19 - Las pastillas que tomo\n01:23:45 - Grabar con Vegetta\n01:24:34 - Esperar a Fargan mientras juego con Mar\u00eda\n01:25:09 - Grabar con Fargan\n01:26:34 - Cristina le hace una pregunta muy importante a Fargan\n01:27:04 - Comer\n01:28:04 - Hacer mails + preparar podcast de la semana que viene\n01:28:33 - Comprar regalo d\u00eda de la Madre\n01:29:50 - Mar\u00eda ense\u00f1a lo que ha comprado\n01:30:35 - Reflexi\u00f3n final del s\u00e1bado + porque he decidido hacer este video\n01:32:29 - DOMINGO\n01:33:33 - Le damos los regalos a Cristina por el d\u00eda de la madre\n01:34:05 - Grabar con Vegetta\n01:34:30 - Comer\n01:35:00 - Trabajar\n01:35:36 - Me pruebo la ropa de Misho\n01:36:17 - Paseo con mi familia\n01:38:01 - Me han arreglado el coche\n01:38:35 - Reflexi\u00f3n final sobre la vida\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-qkQ6LiNcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-qkQ6LiNcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-qkQ6LiNcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-qkQ6LiNcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-qkQ6LiNcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willyrex",
                "tags": [
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "NUEVO",
                    "Willyrex",
                    "mejor",
                    "livestream",
                    "livestreaming",
                    "directo",
                    "live",
                    "en vivo",
                    "thewillyrex",
                    "emision en vivo",
                    "vivo",
                    "willyrex vlog",
                    "vlog willy",
                    "7 dias en willyrex",
                    "7 dias video willyrex",
                    "semana en la vida de willyrex",
                    "willyrex documental"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 D\u00edas en Mi Vida: La Realidad de Ser Willyrex | Vlog",
                    "description": "7 D\u00edas en Mi Vida: La Realidad de Ser Willyrex | Vlog\n\nLa Pulsera de la que hablo en el v\u00eddeo: https://join.whoop.com/Spicy4tuna\n\n\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\nCap\u00edtulos:\n00:00:00 - Intro\n00:00:43 - LUNES\n00:01:17 - Ma\u00f1ana\n00:01:56 - Bajar a los perros\n00:02:23 - Desayuno\n00:03:03 - Me interrumpen...\n00:03:42 - Trabajar\n00:05:00 - Chiquipark con mis hijas\n00:06:32 - Vuelta a Casa\n00:07:22 - Ayudar a Cristina edit\u00e1ndole una campa\u00f1a\n00:07:49 - APAG\u00d3N\n00:08:18 - Explicaci\u00f3n de con qui\u00e9n voy a comer\n00:10:25 - Se cancela la comida por el apag\u00f3n\n00:11:22 - Vuelve la luz\n00:12:16 - Despedida del Lunes\n00:12:45 - MARTES\n00:13:09 - Clase de oratoria con Fer Miralles\n00:15:27 - Paseo con mi familia\n00:16:59 - Comer\n00:17:14 - Paseo por centro comercial\n00:18:08 - Trabajar\n00:19:05 - Grabar con Vegetta\n00:19:15 - Reuni\u00f3n\n00:20:19 - Cenar\n00:21:35 - MI\u00c9RCOLES\n00:23:47 - P\u00e1del\n00:24:00 - Cristina me manda una misi\u00f3n...\n00:25:05 - P\u00e1del\n00:26:06 - Buscar alfombras en el Ikea\n00:28:17 - Comida con un amigo para entregarle un regalo\n00:29:36 - Reuni\u00f3n con Aleo\n00:32:13 - \u00bfC\u00f3mo funcionan todos los canales de Willyrex?\n00:33:58 - JUEVES\n00:35:07 - Grabar con Vegetta\n00:35:23 - Jugar con mis hijas\n00:37:20 - Charla con Cristina\n00:38:45 - Ense\u00f1o mi Set-up de Barcelona\n00:39:38 - Nos vamos a Andorra\n00:40:48 - Ba\u00f1ar a los perros\n00:41:46 - Grabar con Vegetta y Alexby\n00:42:08 - Jugar con mis hijas\n00:42:30 - Hacer la cena con Mar\u00eda\n00:43:30 - Cenar\n00:44:34 - Reflexi\u00f3n final del Jueves\n00:45:50 - VIERNES\n00:46:58 - Explico que hace mi pulsera\n00:50:47 - Ense\u00f1o donde entreno + una sala de mi casa\n00:53:35 - Mi gimnasio\n00:55:57 - Entrenar\n01:00:52 - Nos vamos a comer\n01:03:23 - Charla sobre nuestros productos de Merchandising + Fecha de salida\n01:08:53 - Me dan un prototipo de un peluche\n01:11:30 - Me voy a cortar el pelo + recados\n01:11:40 - \u00bfKARMALAND 6?\n01:11:56 - Llego a casa\n01:12:20 - Llamo a un amigo para arreglar mi coche\n01:14:31 - Charla sobre el amor\n01:17:40 - Preparar videos, hacer pagos, emails, etc...\n01:18:18 - Jugar con mis hijas\n01:19:57 - Cenar\n01:20:44 - Reflexi\u00f3n final del viernes\n01:22:45 - S\u00c1BADO\n01:23:19 - Las pastillas que tomo\n01:23:45 - Grabar con Vegetta\n01:24:34 - Esperar a Fargan mientras juego con Mar\u00eda\n01:25:09 - Grabar con Fargan\n01:26:34 - Cristina le hace una pregunta muy importante a Fargan\n01:27:04 - Comer\n01:28:04 - Hacer mails + preparar podcast de la semana que viene\n01:28:33 - Comprar regalo d\u00eda de la Madre\n01:29:50 - Mar\u00eda ense\u00f1a lo que ha comprado\n01:30:35 - Reflexi\u00f3n final del s\u00e1bado + porque he decidido hacer este video\n01:32:29 - DOMINGO\n01:33:33 - Le damos los regalos a Cristina por el d\u00eda de la madre\n01:34:05 - Grabar con Vegetta\n01:34:30 - Comer\n01:35:00 - Trabajar\n01:35:36 - Me pruebo la ropa de Misho\n01:36:17 - Paseo con mi familia\n01:38:01 - Me han arreglado el coche\n01:38:35 - Reflexi\u00f3n final sobre la vida\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822291",
                "likeCount": "97957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QK1NnkTNuhdkEs0wX6p6bAGZqeE",
            "id": "xNb3iaFWa7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T23:18:20Z",
                "channelId": "UCS1klOkLaXz37neAFCpZwtg",
                "title": "\ud83d\udd34 CAEN LAS MENTIRAS DE FRANK CUESTA Y SE RINDE ANTE CHI \ud83d\ude28",
                "description": "Chavales, siempre guapos. Nunca inguapos \u2764\n\ud83d\udc7e Tarjetas Regalo M\u00e1s Baratas en Giftsy.com: https://giftsy.com/es/?a_aid=javio\nC\u00f3digo: JAVIO para un 10% en productos seleccionados. \n\n\ud83c\udf36\ufe0f WEB DE NOTICIAS: https://telesalseo.es\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mi SETUP.\nC\u00e1mara: https://amzn.to/3ko0i6S\nBater\u00eda para c\u00e1mara Olympus OM-D: https://amzn.to/3ZMcvCg \nMonitor vertical: https://amzn.to/3XBRWqy \nMicr\u00f3fono: https://amzn.to/3GOLMMW\nBrazo: https://amzn.to/37X1CVz\nAmplificador: https://amzn.to/3GMmoHD \nInterfaz de audio: https://amzn.to/3GMmWx3 \nFocos: https://amzn.to/3QLv05Y \nAuriculares: https://amzn.to/38jHdcb\nAntipop: https://amzn.to/3hsaSUE\nCam Link 4K: https://amzn.to/3J5gZ0S \nSoporte antivibraci\u00f3n: https://amzn.to/3o06nD9\nSoporte auriculares: https://amzn.to/3nZ4abk\n\n\u25ba\u25ba \u00a1S\u00edgueme la pista en todas mis redes! \u25c4\u25c4\n\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/javioliveira\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/javioliveira/\n\n\ud83d\udcd6 Facebook: https://www.facebook.com/JaviOliveira/\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/MBxXA9M\n\ud83d\udd34 Directos: https://www.twitch.tv/javioliveira\n\ud83c\udfae \u00a1Juegos Baratos AQU\u00cd! https://www.instant-gaming.com/igr/ja...\n\n\ud83d\udcb0 Si quieres apoyar mi contenido: paypal.me/JaviOliveira\n\ud83d\udce7 Bussines: contacto@javioliveira.com\n\ud83d\udce7 Personal: javioliveira@live.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNb3iaFWa7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNb3iaFWa7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNb3iaFWa7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNb3iaFWa7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNb3iaFWa7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JaviOliveira",
                "tags": [
                    "javioliveira",
                    "javielcanijo",
                    "salseo",
                    "podcast",
                    "directos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 CAEN LAS MENTIRAS DE FRANK CUESTA Y SE RINDE ANTE CHI \ud83d\ude28",
                    "description": "Chavales, siempre guapos. Nunca inguapos \u2764\n\ud83d\udc7e Tarjetas Regalo M\u00e1s Baratas en Giftsy.com: https://giftsy.com/es/?a_aid=javio\nC\u00f3digo: JAVIO para un 10% en productos seleccionados. \n\n\ud83c\udf36\ufe0f WEB DE NOTICIAS: https://telesalseo.es\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mi SETUP.\nC\u00e1mara: https://amzn.to/3ko0i6S\nBater\u00eda para c\u00e1mara Olympus OM-D: https://amzn.to/3ZMcvCg \nMonitor vertical: https://amzn.to/3XBRWqy \nMicr\u00f3fono: https://amzn.to/3GOLMMW\nBrazo: https://amzn.to/37X1CVz\nAmplificador: https://amzn.to/3GMmoHD \nInterfaz de audio: https://amzn.to/3GMmWx3 \nFocos: https://amzn.to/3QLv05Y \nAuriculares: https://amzn.to/38jHdcb\nAntipop: https://amzn.to/3hsaSUE\nCam Link 4K: https://amzn.to/3J5gZ0S \nSoporte antivibraci\u00f3n: https://amzn.to/3o06nD9\nSoporte auriculares: https://amzn.to/3nZ4abk\n\n\u25ba\u25ba \u00a1S\u00edgueme la pista en todas mis redes! \u25c4\u25c4\n\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/javioliveira\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/javioliveira/\n\n\ud83d\udcd6 Facebook: https://www.facebook.com/JaviOliveira/\n\ud83d\udcac Discord: https://discord.gg/MBxXA9M\n\ud83d\udd34 Directos: https://www.twitch.tv/javioliveira\n\ud83c\udfae \u00a1Juegos Baratos AQU\u00cd! https://www.instant-gaming.com/igr/ja...\n\n\ud83d\udcb0 Si quieres apoyar mi contenido: paypal.me/JaviOliveira\n\ud83d\udce7 Bussines: contacto@javioliveira.com\n\ud83d\udce7 Personal: javioliveira@live.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182762",
                "likeCount": "7574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_yZnqIHp8JvrMwJrbBwYkSqMIA",
            "id": "J33_XsJQdK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:00:35Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30860880",
                "likeCount": "336959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-NRJ95Ndb1t3tPWBWwRP6uugKw",
            "id": "AEamFGU72ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:30:11Z",
                "channelId": "UCFOSg71CRAJ58IPuV_-jMbw",
                "title": "RESCATAN un OVNI ESFERA!!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEamFGU72ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEamFGU72ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEamFGU72ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEamFGU72ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEamFGU72ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tecnonauta",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "RESCATAN un OVNI ESFERA!!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703992",
                "likeCount": "99771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Crqujawvu7Z81vetK42_V6lruxo",
            "id": "TXTshhJHSqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T20:52:22Z",
                "channelId": "UCEHD_P5browp_QPhPlbOIbQ",
                "title": "FC Barcelona 4-3 Real Madrid | LALIGA EA SPORTS (Jornada 35) - Resumen | Movistar Plus+",
                "description": "Resumen del partido entre FC Barcelona y Real Madrid (4-3) en el partido correspondiente a la Jornada 35 de LALIGA EA SPORTS.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n llama al 900 411 840 Descubre qu\u00e9 m\u00e1s puedes ver en Movistar Plus+ en  http://www.movistarplus.es/  Y no olvides suscribirte al canal de YouTube de Movistar Plus+, HAZ CLICK AQU\u00cd: https://www.youtube.com/user/plus?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXTshhJHSqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXTshhJHSqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXTshhJHSqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXTshhJHSqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Movistar Plus+",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "FC Barcelona vs. Real Madrid",
                    "Real Madrid",
                    "barcelona real madrid",
                    "bar\u00e7a real madrid",
                    "barcelona madrid",
                    "barcelona real madrid hoy",
                    "bar\u00e7a real madrid hoy",
                    "goles barcelona real madrid",
                    "resultado barcelona real madrid",
                    "resumen barcelona real madrid",
                    "mejores momentos barcelona real madrid",
                    "resumen bar\u00e7a real madrid",
                    "goles barcelona",
                    "goles real madrid",
                    "clasico",
                    "barcelona real madrid 4-3",
                    "real madrid bar\u00e7a",
                    "real madrid barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona 4-3 Real Madrid | LALIGA EA SPORTS (Jornada 35) - Resumen | Movistar Plus+",
                    "description": "Resumen del partido entre FC Barcelona y Real Madrid (4-3) en el partido correspondiente a la Jornada 35 de LALIGA EA SPORTS.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n llama al 900 411 840 Descubre qu\u00e9 m\u00e1s puedes ver en Movistar Plus+ en  http://www.movistarplus.es/  Y no olvides suscribirte al canal de YouTube de Movistar Plus+, HAZ CLICK AQU\u00cd: https://www.youtube.com/user/plus?sub_confirmation=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358204",
                "likeCount": "1869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BB-vB4G4w2t-Gyq2Nvvdgntotv8",
            "id": "hzfu8ytcDsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:01:04Z",
                "channelId": "UCPCJV3XMMmdQ6ZJ4JPCf2jQ",
                "title": "El permiso, por favor\u200b\ud83e\udd2d\u200b\u200b\u200b | #JoseMota #Nonews",
                "description": "\u00a1Y no olvides SUSCRIBIRTE al canal!: https://goo.gl/8Rz0rn\r\n\r\nWeb: http://www.josemota.com/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/JoseMotaPresenta/ \r\nInstagram: https://www.instagram.com/josemotatv/\r\nTwitter: https://twitter.com/JoseMotatv\r\n\r\nUna producci\u00f3n de Nueva Linea S.L. para TVE.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzfu8ytcDsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzfu8ytcDsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzfu8ytcDsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzfu8ytcDsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzfu8ytcDsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jos\u00e9 Mota",
                "tags": [
                    "jose mota",
                    "jose mota presenta",
                    "la hora jose mota",
                    "sketch jose mota",
                    "parodia jose mota",
                    "programa jose mota",
                    "humor",
                    "sketches humor jose mota",
                    "jos\u00e9 mota",
                    "jos\u00e9 mota presenta",
                    "sketch de jos\u00e9 mota",
                    "sketch jos\u00e9 mota",
                    "la noche de jos\u00e9 mota",
                    "sketch de jose mota",
                    "jose mota videos",
                    "shorts jose mota",
                    "jose mota programa",
                    "el programa de jose mota",
                    "no news jose mota",
                    "el acabose",
                    "el acabose jose mota",
                    "permiso",
                    "guardia civil",
                    "guardia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "El permiso, por favor\u200b\ud83e\udd2d\u200b\u200b\u200b | #JoseMota #Nonews",
                    "description": "\u00a1Y no olvides SUSCRIBIRTE al canal!: https://goo.gl/8Rz0rn\r\n\r\nWeb: http://www.josemota.com/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/JoseMotaPresenta/ \r\nInstagram: https://www.instagram.com/josemotatv/\r\nTwitter: https://twitter.com/JoseMotatv\r\n\r\nUna producci\u00f3n de Nueva Linea S.L. para TVE."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408952",
                "likeCount": "15058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O02Sb4jK2LFvoZz4VcQoixyUvbs",
            "id": "a5MErRicHNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:35:40Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "La DISCUSI\u00d3N de JUAN IGLESIAS con un AFICIONADO del GETAFE",
                "description": "Juan Iglesias fue protagonista de un tenso momento al encararse con un aficionado del Getafe tras el \u00faltimo partido del conjunto azul\u00f3n. Las c\u00e1maras captaron el instante en el que el lateral derecho del equipo se dirige visiblemente molesto hacia la grada, donde intercambia palabras con un hincha. El incidente ha generado revuelo entre la afici\u00f3n y plantea interrogantes sobre el ambiente en el club en este tramo de la temporada. \u00bfQu\u00e9 provoc\u00f3 esta reacci\u00f3n del jugador?\n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5MErRicHNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5MErRicHNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5MErRicHNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5MErRicHNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5MErRicHNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "Juan Iglesias",
                    "Getafe CF",
                    "Discusi\u00f3n jugador aficionado",
                    "Iglesias Getafe",
                    "Getafe pol\u00e9mica",
                    "F\u00fatbol espa\u00f1ol",
                    "Getafe 2025",
                    "Aficionado Getafe",
                    "Iglesias enfado",
                    "Iglesias grada",
                    "Tensi\u00f3n Getafe",
                    "Juan Iglesias incidente",
                    "Iglesias reacciona",
                    "Getafe ambiente",
                    "Iglesias pelea verbal",
                    "Reacciones Getafe",
                    "Liga Espa\u00f1ola",
                    "Iglesias declaraciones",
                    "Iglesias v\u00eddeo",
                    "Juan Iglesias pol\u00e9mica",
                    "Noticias Getafe",
                    "Getafe hinchas",
                    "Iglesias enfrentamiento",
                    "Getafe crisis",
                    "Iglesias postpartido."
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La DISCUSI\u00d3N de JUAN IGLESIAS con un AFICIONADO del GETAFE",
                    "description": "Juan Iglesias fue protagonista de un tenso momento al encararse con un aficionado del Getafe tras el \u00faltimo partido del conjunto azul\u00f3n. Las c\u00e1maras captaron el instante en el que el lateral derecho del equipo se dirige visiblemente molesto hacia la grada, donde intercambia palabras con un hincha. El incidente ha generado revuelo entre la afici\u00f3n y plantea interrogantes sobre el ambiente en el club en este tramo de la temporada. \u00bfQu\u00e9 provoc\u00f3 esta reacci\u00f3n del jugador?\n\n\u00a1Disfruta de la mejor actualidad deportiva en nuestra web!:\nhttp://www.as.com\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!:\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales!:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "716690",
                "likeCount": "14469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7KNDbDTS6eYKRKpi3MuA2jGPMJs",
            "id": "AxGlHiUEHPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T11:59:24Z",
                "channelId": "UCUSR6C2lH6hkzMbBsvu-e6w",
                "title": "I don't understand where to fill gasoline in this Porsche?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxGlHiUEHPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxGlHiUEHPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxGlHiUEHPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxGlHiUEHPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxGlHiUEHPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0421\u043e\u0444\u044c\u044f \u0422\u0435\u043c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I don't understand where to fill gasoline in this Porsche?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1514710",
                "likeCount": "15782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tEpJlsyJ4mXVGW1UmeCcKLYrlmo",
            "id": "ZtTtvpQ__J4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:42:07Z",
                "channelId": "UCWSZJ4r3s5xk8zICXEveFpg",
                "title": "\ud83e\udd79\ud83d\ude0d Lamine Yamal y su hermano tras el Cl\u00e1sico #shorts",
                "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtTtvpQ__J4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtTtvpQ__J4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtTtvpQ__J4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtTtvpQ__J4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtTtvpQ__J4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Deportivo",
                "tags": [
                    "Mundo Deportivo",
                    "MD",
                    "MundoDeportivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd79\ud83d\ude0d Lamine Yamal y su hermano tras el Cl\u00e1sico #shorts",
                    "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348287",
                "likeCount": "16342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pKkWYIv5Gg3qelhowtDo0UugkKo",
            "id": "kkqmd5znqhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:25:16Z",
                "channelId": "UCPuEAY09CtdTzFNWuqVZgDw",
                "title": "Human vs Smoke!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkqmd5znqhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkqmd5znqhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkqmd5znqhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkqmd5znqhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkqmd5znqhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topper Guild",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Human vs Smoke!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26040066",
                "likeCount": "1783887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eB5ybheQb5w48S2yEupj6JMxHEU",
            "id": "l1whxZVhTPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:30:18Z",
                "channelId": "UC1VPZO-_XS8MIw7MZpqSMkw",
                "title": "Rosario no se dio ni cuenta \ud83d\ude02 #lavoglobal #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1whxZVhTPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1whxZVhTPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1whxZVhTPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1whxZVhTPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1whxZVhTPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Voz Global",
                "tags": [
                    "La Voz",
                    "The Voice",
                    "Audiciones a Ciegas",
                    "Blind Audition",
                    "Los Asaltos",
                    "Battles",
                    "Lives",
                    "Los Directos",
                    "Semifinal",
                    "La Semifinal",
                    "Final",
                    "La Final",
                    "la voz",
                    "la voz global",
                    "la voz 2025",
                    "the voice 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rosario no se dio ni cuenta \ud83d\ude02 #lavoglobal #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537619",
                "likeCount": "16851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TUdjXZjTdSvq-vsKPzIoaIBGMfM",
            "id": "_KOvcysd9bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:30:31Z",
                "channelId": "UC-9V-k1ugOGSePgIw3UevTQ",
                "title": "\"El sanchismo hace con la dignidad lo mismo que el reactor de Chern\u00f3bil con la piel\"",
                "description": "Jorge Bustos comenta los \u00faltimos mensajes que se han filtrado entre Pedro S\u00e1nchez y Jos\u00e9 Luis \u00c1balos en los que el presidente del Gobierno hablaba de Margarita Robles, ministra de Defensa.\n\nEscucha 'Mediod\u00eda COPE', con Jorge Bustos y Pilar Cisneros, de lunes a viernes de 13:00 a 15:00 a trav\u00e9s de la radio o en COPE.es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KOvcysd9bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KOvcysd9bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KOvcysd9bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KOvcysd9bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KOvcysd9bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COPE",
                "tags": [
                    "COPE",
                    "Cadena COPE",
                    "jorge bustos",
                    "gorgue bustos",
                    "gorge bustos",
                    "mediod\u00eda cope",
                    "mediodia cope",
                    "mensajes whatsapp",
                    "wazap",
                    "wasap",
                    "wasap s\u00e1nchez",
                    "wassap s\u00e1nchez",
                    "pedro s\u00e1nchez mensajes",
                    "watsap \u00e1balos",
                    "avalos",
                    "abalos",
                    "abalos s\u00e1nchez",
                    "sanchez abalos",
                    "el mundo whatsapp sanchez",
                    "sanchez margarita robles",
                    "margarita robles"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"El sanchismo hace con la dignidad lo mismo que el reactor de Chern\u00f3bil con la piel\"",
                    "description": "Jorge Bustos comenta los \u00faltimos mensajes que se han filtrado entre Pedro S\u00e1nchez y Jos\u00e9 Luis \u00c1balos en los que el presidente del Gobierno hablaba de Margarita Robles, ministra de Defensa.\n\nEscucha 'Mediod\u00eda COPE', con Jorge Bustos y Pilar Cisneros, de lunes a viernes de 13:00 a 15:00 a trav\u00e9s de la radio o en COPE.es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104071",
                "likeCount": "6555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHIqpUutxevXYnb9WuMson2t7q4",
            "id": "U6epPJDR5Hs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T11:43:06Z",
                "channelId": "UCh14bht4isvHoO2paCbLE0w",
                "title": "La nueva contrase\u00f1a de los Cules (No Apta para Madridistas)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6epPJDR5Hs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6epPJDR5Hs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6epPJDR5Hs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6epPJDR5Hs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6epPJDR5Hs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davisuuarez2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La nueva contrase\u00f1a de los Cules (No Apta para Madridistas)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1157110",
                "likeCount": "57289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_jw-_XudgfMRJkXeG0NzaOuVgJA",
            "id": "qkeMM1fF5dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:00:10Z",
                "channelId": "UCv2BcgqxHSrl2QQfIkjR5Eg",
                "title": "\u00bfFrialdad o c\u00e1lculo? Un psiquiatra forense analiza los mensajes de S\u00e1nchez a \u00c1balos",
                "description": "En El An\u00e1lisis del Diario de la Noche, tras conocerse los mensajes privados entre Pedro S\u00e1nchez y Jos\u00e9 Luis \u00c1balos \u2014como el ya c\u00e9lebre \u201cEcho de menos trabajar contigo\u201d\u2014, consultamos al psiquiatra forense Jos\u00e9 Luis Cabrera para analizar la dimensi\u00f3n psicol\u00f3gica del presidente del Gobierno.\n\n\u25b6\ufe0f Todo \u2018Analisis Diario de la Noche\u2019: https://www.telemadrid.es/programas/diario-de-la-noche/ \n\u25b6\ufe0f M\u00e1s v\u00eddeos en http://www.telemadrid.es\n\u25b6\ufe0f Suscr\u00edbete: http://telemd.es/m3mfh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkeMM1fF5dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkeMM1fF5dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkeMM1fF5dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkeMM1fF5dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkeMM1fF5dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telemadrid",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfFrialdad o c\u00e1lculo? Un psiquiatra forense analiza los mensajes de S\u00e1nchez a \u00c1balos",
                    "description": "En El An\u00e1lisis del Diario de la Noche, tras conocerse los mensajes privados entre Pedro S\u00e1nchez y Jos\u00e9 Luis \u00c1balos \u2014como el ya c\u00e9lebre \u201cEcho de menos trabajar contigo\u201d\u2014, consultamos al psiquiatra forense Jos\u00e9 Luis Cabrera para analizar la dimensi\u00f3n psicol\u00f3gica del presidente del Gobierno.\n\n\u25b6\ufe0f Todo \u2018Analisis Diario de la Noche\u2019: https://www.telemadrid.es/programas/diario-de-la-noche/ \n\u25b6\ufe0f M\u00e1s v\u00eddeos en http://www.telemadrid.es\n\u25b6\ufe0f Suscr\u00edbete: http://telemd.es/m3mfh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48309",
                "likeCount": "2236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMEDXrMKlOU5B9W7lbZU-Tou6bY",
            "id": "Skihdnvv1Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:46:31Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\u26bd BAR\u00c7A - REAL MADRID | Chiringuito Inside",
                "description": "\u00a1Vive con nosotros la gran comilona del Cl\u00e1sico! \u00a1Bar\u00e7a-Real Madrid! Los de Flick, Lamine Yamal y compa\u00f1\u00eda necesitan una victoria para pr\u00e1cticamente asegurar la Liga y los de Ancelotti, ganar y esperar. \u00bfHabr\u00e1 remontada en la competici\u00f3n? \n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Skihdnvv1Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Skihdnvv1Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Skihdnvv1Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Skihdnvv1Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Skihdnvv1Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd BAR\u00c7A - REAL MADRID | Chiringuito Inside",
                    "description": "\u00a1Vive con nosotros la gran comilona del Cl\u00e1sico! \u00a1Bar\u00e7a-Real Madrid! Los de Flick, Lamine Yamal y compa\u00f1\u00eda necesitan una victoria para pr\u00e1cticamente asegurar la Liga y los de Ancelotti, ganar y esperar. \u00bfHabr\u00e1 remontada en la competici\u00f3n? \n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1297114",
                "likeCount": "11263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NjlOw4I6bCgKLEKUdmUk8w14D7g",
            "id": "8lk7pTCJiUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:44:38Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "tchouameni",
                    "4-3",
                    "mano",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "capaz",
                    "merengueton",
                    "fermin",
                    "garcia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                    "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581060",
                "likeCount": "24991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hxwYREmv3pWU1VMTKrwSUzGkiks",
            "id": "p699lV0n7w8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:08:43Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "LE REGALO a MIS PADRES +4000\u20ac en estos REGALOS BRUTALES *MamaBuyer LLORA de FELICIDAD*",
                "description": "\ud83c\udf81 Descarga REVOLUT, gasta y ll\u00e9vate 20\u20ac de bienvenida y participa en el sorteo de 1.000\u20ac: https://get.revolut.com/z4lF/xbuyer2 (Promoci\u00f3n v\u00e1lida hasta el 30/06/2025 para nuevos usuarios. +18. Se aplican T\u00e9rminos y Condiciones.)\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nServicios prestados por Revolut Bank UAB, Sucursal en Espa\u00f1a (c\u00f3digo Banco de Espa\u00f1a: 1583). 18+. Visita www.revolut.com/es-ES/legal/terms/.\nT\u00e9rminos y Condiciones Bizum: https://www.revolut.com/en-ES/legal/bizum/\nT\u00e9rminos y condiciones de la promoci\u00f3n: https://www.revolut.com/es-ES/legal/influencer-promotion-spend-get/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p699lV0n7w8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p699lV0n7w8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p699lV0n7w8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p699lV0n7w8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p699lV0n7w8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "regalos",
                    "mamabuyer",
                    "papabuyer",
                    "le regalo a mis padres",
                    "llora"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE REGALO a MIS PADRES +4000\u20ac en estos REGALOS BRUTALES *MamaBuyer LLORA de FELICIDAD*",
                    "description": "\ud83c\udf81 Descarga REVOLUT, gasta y ll\u00e9vate 20\u20ac de bienvenida y participa en el sorteo de 1.000\u20ac: https://get.revolut.com/z4lF/xbuyer2 (Promoci\u00f3n v\u00e1lida hasta el 30/06/2025 para nuevos usuarios. +18. Se aplican T\u00e9rminos y Condiciones.)\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nServicios prestados por Revolut Bank UAB, Sucursal en Espa\u00f1a (c\u00f3digo Banco de Espa\u00f1a: 1583). 18+. Visita www.revolut.com/es-ES/legal/terms/.\nT\u00e9rminos y Condiciones Bizum: https://www.revolut.com/en-ES/legal/bizum/\nT\u00e9rminos y condiciones de la promoci\u00f3n: https://www.revolut.com/es-ES/legal/influencer-promotion-spend-get/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507039",
                "likeCount": "66102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "je2ENGWZyjYMjC25E2lGfMgrS_M",
            "id": "tyazTvk7Skc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:30:13Z",
                "channelId": "UCok_yhjwg4WSx3s_2Yh8ZjQ",
                "title": "Apple ESTO ES UNA BROMA!!!!",
                "description": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5 C\u00f3mpralo desde aqu\u00ed:\n\n\ud83d\udcb0\ud83c\udf81\ud83c\udfc6 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s las MEJORES OFERTAS: \nhttps://t.me/topesdegama\n\n\ud83d\udd25 Descubre Compra Smartphone: https://bit.ly/396mYAP\nLos m\u00f3viles con mejor c\u00e1mara del mercado: https://comprasmartphone.com/listas/telefonos-mejor-camara\nLos mejores m\u00f3viles calidad/precio\nhttps://comprasmartphone.com/listas/mejores-moviles-calidad-precio\n\n\u2714\ufe0f\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a Topes de Gama: http://goo.gl/LuuzTb\nFacebook: https://www.facebook.com/topesdgama\nInstagram: https://www.instagram.com/topesdegama/\nTwitter: https://twitter.com/TopesdGama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyazTvk7Skc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyazTvk7Skc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyazTvk7Skc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyazTvk7Skc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyazTvk7Skc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topes de Gama",
                "tags": [
                    "Topesdegama",
                    "TDG"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Apple ESTO ES UNA BROMA!!!!",
                    "description": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5 C\u00f3mpralo desde aqu\u00ed:\n\n\ud83d\udcb0\ud83c\udf81\ud83c\udfc6 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s las MEJORES OFERTAS: \nhttps://t.me/topesdegama\n\n\ud83d\udd25 Descubre Compra Smartphone: https://bit.ly/396mYAP\nLos m\u00f3viles con mejor c\u00e1mara del mercado: https://comprasmartphone.com/listas/telefonos-mejor-camara\nLos mejores m\u00f3viles calidad/precio\nhttps://comprasmartphone.com/listas/mejores-moviles-calidad-precio\n\n\u2714\ufe0f\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a Topes de Gama: http://goo.gl/LuuzTb\nFacebook: https://www.facebook.com/topesdgama\nInstagram: https://www.instagram.com/topesdegama/\nTwitter: https://twitter.com/TopesdGama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170726",
                "likeCount": "8845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VuorL5Wwm2B31AXlG7tf_GYjCk4",
            "id": "0c8RD3fd9hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:51:16Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "ELCL\u00c1SICO",
                    "ELCLASICO",
                    "El cl\u00e1sico",
                    "El clasico",
                    "FC Barcelona 4-3 Real Madrid",
                    "Barcelona 4-3 Madrid",
                    "FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Barcelona vs Madrid",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Resumen Bar\u00e7a vs Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona",
                    "Resumen Bar\u00e7a",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Highlights Barcelona vs Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Clasico",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9827427",
                "likeCount": "147269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tIgHN6x-fLrb5B3_zKDc-AB4a6s",
            "id": "YBfA2o0SnkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T22:56:06Z",
                "channelId": "UCtwslQPB_xJfaFuZv0OETNw",
                "title": "\ud83d\udc51 GLOBAL PLAYOFF WEEK - CUARTOS DE FINAL - Kings League Spain \u26bd",
                "description": "Toda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBfA2o0SnkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBfA2o0SnkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBfA2o0SnkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBfA2o0SnkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBfA2o0SnkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Spain",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 GLOBAL PLAYOFF WEEK - CUARTOS DE FINAL - Kings League Spain \u26bd",
                    "description": "Toda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "909297",
                "likeCount": "3773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1zAfwbFdtn8aNNABKrI35HnzBw8",
            "id": "WjK6xIdo9Yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:19:07Z",
                "channelId": "UCdrBnBNLsN4_cH32HWbr9qg",
                "title": "I LOVE R.E.P.O - MINECRAFT MOVIE ANIMATION | GH'S ANIMATION",
                "description": "\ud83c\udf1f \ud835\uddda\ud835\udddb'\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde2 \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa\n- \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude0e\ud835\ude0f\u2019\ud835\ude1a, \ud835\ude17\ud835\ude17\n- \ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude1a\ud835\ude16\ud835\ude16\n- \ud835\uddea\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0b\ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude08\ud835\ude14, \ud835\ude11\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\ud835\ude0e\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\n- \ud835\udde3\ud835\uddd7 / \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude15\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude0e\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude10\n- \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01  \ud835\ude20\ud835\ude1c\ud835\ude1c\ud835\ude15\n\n@GH.S",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GH'S",
                "tags": [
                    "Minecraft animation",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft funny",
                    "Minecraft meme",
                    "Minecraft shorts",
                    "Minecraft adventure",
                    "Minecraft story",
                    "Minecraft movie",
                    "Minecraft roleplay",
                    "Minecraft survival",
                    "Minecraft creeper",
                    "Minecraft Steve",
                    "Minecraft Herobrine",
                    "Minecraft parody",
                    "Minecraft mod",
                    "Minecraft gameplay",
                    "Minecraft comedy",
                    "Minecraft cartoon",
                    "Minecraft edit",
                    "Minecraft YouTube"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I LOVE R.E.P.O - MINECRAFT MOVIE ANIMATION | GH'S ANIMATION",
                    "description": "\ud83c\udf1f \ud835\uddda\ud835\udddb'\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde2 \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa\n- \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude0e\ud835\ude0f\u2019\ud835\ude1a, \ud835\ude17\ud835\ude17\n- \ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude1a\ud835\ude16\ud835\ude16\n- \ud835\uddea\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0b\ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude08\ud835\ude14, \ud835\ude11\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\ud835\ude0e\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\n- \ud835\udde3\ud835\uddd7 / \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude15\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude0e\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude10\n- \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01  \ud835\ude20\ud835\ude1c\ud835\ude1c\ud835\ude15\n\n@GH.S"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4778832",
                "likeCount": "228931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SqzvdG8XoeMa7n7NV-3L1kYIIS8",
            "id": "ysUupaUSbDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:02:04Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "OT CASTING SANTIAGO | FASE 2 | OT 2025",
                "description": "Sigue en DIRECTO la FASE 1 y la FASE 2 de todos los #OTCasting2025 en nuestro Canal de Youtube, \u00a1no olvides suscribirte de manera gratuita para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT\n\n\nTe esperamos en todas nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025:\n\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/TikTokOT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Instagram_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Twitter_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\n\u00bfPreparados para esta nueva aventura en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysUupaUSbDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysUupaUSbDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysUupaUSbDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysUupaUSbDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysUupaUSbDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "casting santiago",
                    "fase 2",
                    "casting ot santiago",
                    "otcasting2025",
                    "casting",
                    "casting ot",
                    "casting ot 2025",
                    "sigue en directo",
                    "castings ot",
                    "castings ot 2025",
                    "ot 2025",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "castings en directo",
                    "castings operaci\u00f3n triunfo",
                    "noemi galera",
                    "audiciones",
                    "pase prime",
                    "streaming",
                    "nueva edici\u00f3n",
                    "ciudades",
                    "aspirantes",
                    "primera fase",
                    "canal 24h",
                    "canal ot",
                    "covers",
                    "ot covers",
                    "m\u00fasica",
                    "casting completo",
                    "otvalencia",
                    "ot santiago",
                    "santiago",
                    "ot casting santiago",
                    "santiago de compostela"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "OT CASTING SANTIAGO | FASE 2 | OT 2025",
                    "description": "Sigue en DIRECTO la FASE 1 y la FASE 2 de todos los #OTCasting2025 en nuestro Canal de Youtube, \u00a1no olvides suscribirte de manera gratuita para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT\n\n\nTe esperamos en todas nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025:\n\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/TikTokOT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Instagram_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Twitter_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\n\u00bfPreparados para esta nueva aventura en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "udZYpupnKQaIGQO0rQxiy9Im7KI",
            "id": "Sk10lIqLTvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:30:19Z",
                "channelId": "UClSowyKlkeVytg18eFy5ing",
                "title": "Man Shaves Beard After Four Years \ud83d\ude32",
                "description": "Whoa, he looks like a whole new person! \ud83d\ude05",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sk10lIqLTvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sk10lIqLTvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sk10lIqLTvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sk10lIqLTvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sk10lIqLTvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LADbible Ireland",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Man Shaves Beard After Four Years \ud83d\ude32",
                    "description": "Whoa, he looks like a whole new person! \ud83d\ude05"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3783275",
                "likeCount": "88630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ewYyxgrtqDNuY5cZxnmydu2hCUI",
            "id": "T0TYa76Se8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:06Z",
                "channelId": "UCQtgOqotsjtyey0_ypRBQuw",
                "title": "Bb trickz - Malvada",
                "description": "\u2600\ufe0f\ndirected by Edgar Estevez & me ^^\n\nhttps://bbtrickz.lnk.to/80z\n\ndibujitos; Daniel palchucan\nColor @lizdoratee\n\nMe odian porque\u2026\n\u2600\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0TYa76Se8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0TYa76Se8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0TYa76Se8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0TYa76Se8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0TYa76Se8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BbtrickzVEVO",
                "tags": [
                    "Bb trickz",
                    "Indie",
                    "Malvada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bb trickz - Malvada",
                    "description": "\u2600\ufe0f\ndirected by Edgar Estevez & me ^^\n\nhttps://bbtrickz.lnk.to/80z\n\ndibujitos; Daniel palchucan\nColor @lizdoratee\n\nMe odian porque\u2026\n\u2600\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312191",
                "likeCount": "19058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dbWWa4KlGTZfaprpMo8kbxXozYc",
            "id": "E7t4C8u3E0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:15:04Z",
                "channelId": "UCyIV9CarCowla0kj-197DoA",
                "title": "TUM TUM SAHUR ESTA MUY ROTO\ud83d\ude05 #animaci\u00f3n #casimochotv @DannikaYT",
                "description": "TUNG TUNG SAHUR llega a la casa de Casimocho y est\u00e1 todo lastimado! Arita solo se preocupa por su bebito TRALALERO tralala.\ud83d\ude02\n\nCreditos:  @DannikaYT\n\n\nLink video original: Las locuras de Casimocho\n\n\ud83c\udf1f UNITE A LA COMUNIDAD DE CASIMOCHO!!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyIV9CarCowla0kj-197DoA/join\n\n\n\ud83c\udf1f SUSCRIBITE ACA A CASIMOCHO: https://goo.gl/FqjVDN\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 CANAL DE ENZITOTV: https://goo.gl/J8NaiT\n\ud83d\udc49 CANAL DE ARITATV: https://goo.gl/R4UeA3\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66  Redes Sociales y contacto :v\n\n\n\u25bcx: https://x.com/casimochotv\n\u25bcFacebook: https://www.facebook.com/casimochotv\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7t4C8u3E0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7t4C8u3E0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7t4C8u3E0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7t4C8u3E0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7t4C8u3E0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CasimochoTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUM TUM SAHUR ESTA MUY ROTO\ud83d\ude05 #animaci\u00f3n #casimochotv @DannikaYT",
                    "description": "TUNG TUNG SAHUR llega a la casa de Casimocho y est\u00e1 todo lastimado! Arita solo se preocupa por su bebito TRALALERO tralala.\ud83d\ude02\n\nCreditos:  @DannikaYT\n\n\nLink video original: Las locuras de Casimocho\n\n\ud83c\udf1f UNITE A LA COMUNIDAD DE CASIMOCHO!!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyIV9CarCowla0kj-197DoA/join\n\n\n\ud83c\udf1f SUSCRIBITE ACA A CASIMOCHO: https://goo.gl/FqjVDN\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 CANAL DE ENZITOTV: https://goo.gl/J8NaiT\n\ud83d\udc49 CANAL DE ARITATV: https://goo.gl/R4UeA3\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66  Redes Sociales y contacto :v\n\n\n\u25bcx: https://x.com/casimochotv\n\u25bcFacebook: https://www.facebook.com/casimochotv\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1581543",
                "likeCount": "28716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbLTNNzDWuE30bLftYxxMoDZ1Og",
            "id": "hUghgx_6pJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:09:42Z",
                "channelId": "UC9QZZRUajPEoo1Q-V3MfvnQ",
                "title": "Barcelona 4 - 3 Real Madrid - H\u00f8ydepunkter",
                "description": "00:00:00 -  by Barcelona\n00:00:05 -  by Real Madrid\n00:00:12 - Kick Off by Real Madrid\n00:00:22 - Penalty Received by Kylian Mbappe\n00:00:44 - Short Goal by Kylian Mbappe\n00:01:02 - Shot by Eric Garcia\n00:01:22 - Pass by Raphael Dias Belloli\n00:01:28 - Short Goal by Kylian Mbappe\n00:01:46 - Short Goal by Eric Garcia\n00:02:04 - Goal by Lamine Yamal\n00:03:01 - Short Goal by Barcelona\n00:03:16 - Offside by Jude Bellingham\n00:03:24 - Disqualified Penalty by Kylian Mbappe\n00:04:08 - VAR Decision by Kylian Mbappe\n00:04:41 - Short Goal by Barcelona\n00:05:35 - Offside by Kylian Mbappe\n00:05:56 - Offside by Barcelona\n00:06:27 - Short Goal by Kylian Mbappe\n00:06:46 - Shot by Lamine Yamal\n00:06:55 - Contentious referee decision by Ferran Torres\n00:07:04 - VAR Decision by Ferran Torres\n00:07:16 - Offside by Kylian Mbappe\n00:07:34 - Short Disqualified Goal by Fermin Lopez\n00:08:09 - VAR Decision by Fermin Lopez\n00:08:20 - Shot by Barcelona\n00:08:39 - End Match by Barcelona\n\nBarcelona 4 - 3 Real Madrid - H\u00f8ydepunkter Se alle kampene p\u00e5 TV 2 Play!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUghgx_6pJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUghgx_6pJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUghgx_6pJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUghgx_6pJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUghgx_6pJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV 2 Sport",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs. Real Madrid",
                    "Real Madrid",
                    "athletic",
                    "atletico",
                    "barcelona real madrid",
                    "laliga primera division",
                    "real sociedad",
                    "villarreal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona 4 - 3 Real Madrid - H\u00f8ydepunkter",
                    "description": "00:00:00 -  by Barcelona\n00:00:05 -  by Real Madrid\n00:00:12 - Kick Off by Real Madrid\n00:00:22 - Penalty Received by Kylian Mbappe\n00:00:44 - Short Goal by Kylian Mbappe\n00:01:02 - Shot by Eric Garcia\n00:01:22 - Pass by Raphael Dias Belloli\n00:01:28 - Short Goal by Kylian Mbappe\n00:01:46 - Short Goal by Eric Garcia\n00:02:04 - Goal by Lamine Yamal\n00:03:01 - Short Goal by Barcelona\n00:03:16 - Offside by Jude Bellingham\n00:03:24 - Disqualified Penalty by Kylian Mbappe\n00:04:08 - VAR Decision by Kylian Mbappe\n00:04:41 - Short Goal by Barcelona\n00:05:35 - Offside by Kylian Mbappe\n00:05:56 - Offside by Barcelona\n00:06:27 - Short Goal by Kylian Mbappe\n00:06:46 - Shot by Lamine Yamal\n00:06:55 - Contentious referee decision by Ferran Torres\n00:07:04 - VAR Decision by Ferran Torres\n00:07:16 - Offside by Kylian Mbappe\n00:07:34 - Short Disqualified Goal by Fermin Lopez\n00:08:09 - VAR Decision by Fermin Lopez\n00:08:20 - Shot by Barcelona\n00:08:39 - End Match by Barcelona\n\nBarcelona 4 - 3 Real Madrid - H\u00f8ydepunkter Se alle kampene p\u00e5 TV 2 Play!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760960",
                "likeCount": "7241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rI0Wjm1SmEPGWy-V5KkyiF5f9JE",
            "id": "kCiUOuUOpI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:49:56Z",
                "channelId": "UCAkLBHuDHDH5EneGvFQxHow",
                "title": "Determined runner crawls over the finish line",
                "description": "She didn't win, but she was definitely the champion \ud83d\udc4f\n\nStruggling woman crawls to finish line after being carried during race.\n\n#shorts #race #running #finishline #crawling #struggle #runner #determination",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCiUOuUOpI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCiUOuUOpI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCiUOuUOpI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCiUOuUOpI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCiUOuUOpI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daily Mail Sport",
                "tags": [
                    "race",
                    "runner",
                    "running",
                    "finish line",
                    "crawling over finish line",
                    "determination",
                    "determined runner",
                    "struggle",
                    "struggling"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Determined runner crawls over the finish line",
                    "description": "She didn't win, but she was definitely the champion \ud83d\udc4f\n\nStruggling woman crawls to finish line after being carried during race.\n\n#shorts #race #running #finishline #crawling #struggle #runner #determination"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11416343",
                "likeCount": "258864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "byMW7G90qXS826z1x3TLR6cwr7E",
            "id": "BIlWHGsILpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:28Z",
                "channelId": "UC76hs2bdrebFYvdR-I8bwyw",
                "title": "TRUCO | Quitar Oxido con Maquina Casera (En Segundos) | Chorro de Arena",
                "description": "Como hacer una maquina de chorro de arena con un barril o bombona vieja. Quitar el oxido de un coche con harramientas o liquidos no es ni la mitad de efectivo y esto es super rapido y comodo. \nAsi puedes arreglar un coche podrido por poco dinero.\n\n\u25ba Enlaces: \n\n- Pistola de chorro de arena: https://amzn.to/4dk4Z9c\n- Rosca 1/2\" inoxidable: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Medidor de presion: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Arena de chorrear: https://amzn.to/3S2rl5g\n- Conectores rapidos de aire: https://amzn.to/3EP0zub\n- Manguera de aire: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Manguera inoxidable para arena: https://amzn.to/4k7TVxO\n- Boquilla ceramica: https://amzn.to/4k7TVxO\n- Mascara y gafas de proteccion: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Pintura antioxido: https://amzn.to/4keYxlY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BIlWHGsILpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BIlWHGsILpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BIlWHGsILpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BIlWHGsILpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BIlWHGsILpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vicesat",
                "tags": [
                    "cars",
                    "car",
                    "auto",
                    "espa\u00f1ol",
                    "coche",
                    "carro",
                    "trucos",
                    "hacks",
                    "trucos coche",
                    "mejor coche",
                    "car hacks",
                    "quitar oxido",
                    "oxido",
                    "reparar",
                    "restaurar",
                    "arreglar",
                    "eliminar oxido",
                    "restauracion",
                    "4x4",
                    "motor",
                    "eliminar ara\u00f1azos",
                    "pintar el coche con spray",
                    "sacar un golpe",
                    "arreglar abolladura",
                    "restaurar un coche",
                    "eliminar el oxido",
                    "oxido coca cola",
                    "oxido vinagre",
                    "oxido del coche",
                    "quitar oxido con coca cola",
                    "quitar oxido con vinagre",
                    "como quitar el oxido",
                    "como eliminar el oxido",
                    "pintar el coche",
                    "pintar coche"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRUCO | Quitar Oxido con Maquina Casera (En Segundos) | Chorro de Arena",
                    "description": "Como hacer una maquina de chorro de arena con un barril o bombona vieja. Quitar el oxido de un coche con harramientas o liquidos no es ni la mitad de efectivo y esto es super rapido y comodo. \nAsi puedes arreglar un coche podrido por poco dinero.\n\n\u25ba Enlaces: \n\n- Pistola de chorro de arena: https://amzn.to/4dk4Z9c\n- Rosca 1/2\" inoxidable: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Medidor de presion: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Arena de chorrear: https://amzn.to/3S2rl5g\n- Conectores rapidos de aire: https://amzn.to/3EP0zub\n- Manguera de aire: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Manguera inoxidable para arena: https://amzn.to/4k7TVxO\n- Boquilla ceramica: https://amzn.to/4k7TVxO\n- Mascara y gafas de proteccion: https://amzn.to/3YHx9ET\n- Pintura antioxido: https://amzn.to/4keYxlY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366899",
                "likeCount": "24460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g8Wm_SjEUrr9uK1JuUbnnoPo9ps",
            "id": "jZCNsDL1GcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:30:16Z",
                "channelId": "UClb4Y-Y1X3wtRR3DgvZezpw",
                "title": "She Needs To Be Creative To Get Out Of This Basement! \ud83d\ude32",
                "description": "We advise adult supervision and care at all times. This video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them. \r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------ \r\n\r\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \r\n\u25c9 Our Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \r\n\u25c9 YouTube:    / @thesoulsound  \r\n\r\n\u25c9 5-Minute Crafts:    / @5minutecraftsyoutube   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts DIY: \u200b    / @5minutecraftsdiy   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts PLAY: \u200b   / @5minutecraftsplay   \r\n\r\n\u25c9 Music by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZCNsDL1GcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZCNsDL1GcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZCNsDL1GcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZCNsDL1GcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZCNsDL1GcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crafty Champions",
                "tags": [
                    "5-minute crafts",
                    "5mincraft",
                    "best shorts",
                    "challenge",
                    "champions",
                    "craft",
                    "crafts",
                    "crafty champions",
                    "diy",
                    "diy ideas",
                    "do it yourself",
                    "garage",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "handmade",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "house",
                    "how to",
                    "life hack",
                    "life hacks",
                    "lifehack",
                    "lifehacks",
                    "metal",
                    "recycle",
                    "shorts",
                    "wood",
                    "wood mood",
                    "wooden",
                    "woodmood"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "She Needs To Be Creative To Get Out Of This Basement! \ud83d\ude32",
                    "description": "We advise adult supervision and care at all times. This video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them. \r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------ \r\n\r\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \r\n\u25c9 Our Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \r\n\u25c9 YouTube:    / @thesoulsound  \r\n\r\n\u25c9 5-Minute Crafts:    / @5minutecraftsyoutube   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts DIY: \u200b    / @5minutecraftsdiy   \r\n\u25c9 5-Minute Crafts PLAY: \u200b   / @5minutecraftsplay   \r\n\r\n\u25c9 Music by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6274505",
                "likeCount": "48562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYteffkQw6JCXBJystf3LBuG0CE",
            "id": "xh4n2IKtWk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:20:35Z",
                "channelId": "UC15QE9U_c5QZd1qKP57_hMA",
                "title": "La VERDAD de las ESTRELLAS NINJA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh4n2IKtWk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh4n2IKtWk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh4n2IKtWk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh4n2IKtWk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh4n2IKtWk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Escoces gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La VERDAD de las ESTRELLAS NINJA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2805740",
                "likeCount": "234740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gsmdVqs6zbl5p3fi8TNNUX2D9Zc",
            "id": "gLK2DgRgBhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:01:00Z",
                "channelId": "UCtRScQkUDkjOXtmX0JoXZXQ",
                "title": "Pond Skim Season is Upon Us \u26f7\ufe0f #Shorts",
                "description": "Here\u2019s @LifeofTao  putting on a clinic. \n\n#GoProSnow #GoPro #Ski #PondSkim #Skiing #SpringSkiing \n\nKeywords: Pond Skim, Ski, Spring Skiing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoPro Snow",
                "tags": [
                    "gopro",
                    "goprosnow",
                    "snow",
                    "mountains",
                    "winter",
                    "snowboard",
                    "ski",
                    "powder",
                    "skiing",
                    "snowboarding",
                    "pow",
                    "epic",
                    "hero11",
                    "goprohero11black",
                    "hero10",
                    "max",
                    "mini"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pond Skim Season is Upon Us \u26f7\ufe0f #Shorts",
                    "description": "Here\u2019s @LifeofTao  putting on a clinic. \n\n#GoProSnow #GoPro #Ski #PondSkim #Skiing #SpringSkiing \n\nKeywords: Pond Skim, Ski, Spring Skiing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3428652",
                "likeCount": "72103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bB6UDFmIkLepc_r3mmjkZ0BQW7c",
            "id": "PDjBT_jkr6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:51:40Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "\u00bfCu\u00e1ntos espaguetis puedo romper con mis manos?",
                "description": "En directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@ibai_tv\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/ https://twitter.com/Rickyexp/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDjBT_jkr6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDjBT_jkr6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDjBT_jkr6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDjBT_jkr6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDjBT_jkr6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfCu\u00e1ntos espaguetis puedo romper con mis manos?",
                    "description": "En directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@ibai_tv\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/ https://twitter.com/Rickyexp/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3470419",
                "likeCount": "199717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K0CJ5KKir-iStj_nSO1jpKwtw4U",
            "id": "kJq2vlISIeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:25:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "\u00bfD\u00f3nde He Estado? | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "PACOFFEE PRONTO DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nwe re bacckkkkk!!!\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJq2vlISIeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJq2vlISIeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJq2vlISIeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJq2vlISIeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJq2vlISIeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfD\u00f3nde He Estado? | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "PACOFFEE PRONTO DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nwe re bacckkkkk!!!\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946276",
                "likeCount": "71432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oHfUpKVc0a4j0MKWoDYUyU1WX2U",
            "id": "zX6UKpUAKcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T18:22:59Z",
                "channelId": "UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw",
                "title": "Lucas Paulano canta \"Luz de luna\" | Audiciones a ciegas | La Voz Kids Antena 3 2025",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de La Voz Kids: https://www.youtube.com/channel/UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw\nLa Voz Kids en atresplayer: https://www.atresplayer.com/antena3/programas/la-voz-kids/?so=so:sour-youtube:cn-lavozkidsantena3\n\nLucas Paulano, de 8 a\u00f1os, interpreta \"Luz de luna\" de \u00c1lvaro Carrillo en las Audiciones a ciegas de 'La Voz Kids'.\n\nLA VOZ SOCIAL: \nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/lavozkids/\nS\u00edguenos en X: https://www.x.com/LaVozKids\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/LaVozKids/\n\n#AudicionesACiegas2\n#LaVozKids2025\n#LaVozKids",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX6UKpUAKcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX6UKpUAKcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX6UKpUAKcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX6UKpUAKcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX6UKpUAKcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Voz Kids Antena 3",
                "tags": [
                    "La Voz Kids",
                    "Antena 3",
                    "The Voice Kids",
                    "La Voz Kids Antena 3",
                    "David Bisbal",
                    "Eva Gonzalez",
                    "The Voice Kids Of Spain",
                    "The Voice Kids Spain",
                    "Lola Indigo",
                    "La Voz Kids 2025",
                    "Manuel Turizo",
                    "Edurne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lucas Paulano canta \"Luz de luna\" | Audiciones a ciegas | La Voz Kids Antena 3 2025",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de La Voz Kids: https://www.youtube.com/channel/UCVr4HNzc-0y2GYEh9UfQYJw\nLa Voz Kids en atresplayer: https://www.atresplayer.com/antena3/programas/la-voz-kids/?so=so:sour-youtube:cn-lavozkidsantena3\n\nLucas Paulano, de 8 a\u00f1os, interpreta \"Luz de luna\" de \u00c1lvaro Carrillo en las Audiciones a ciegas de 'La Voz Kids'.\n\nLA VOZ SOCIAL: \nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/lavozkids/\nS\u00edguenos en X: https://www.x.com/LaVozKids\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/LaVozKids/\n\n#AudicionesACiegas2\n#LaVozKids2025\n#LaVozKids"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615174",
                "likeCount": "3257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_diyDIOSJTSiB59vSt08VE76syA",
            "id": "Pmz0KohSGz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T23:53:42Z",
                "channelId": "UCi1Tln5CFg1yExpz8djyxjA",
                "title": "Esto Sucede al Caer Sobre los Cables El\u00e9ctricos en Todos los GTA",
                "description": "Esto es lo que pasar\u00eda al caer sobre los cables de electricidad en Todos los GTA\n#shorts #gta #gtashorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pmz0KohSGz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pmz0KohSGz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pmz0KohSGz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pmz0KohSGz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pmz0KohSGz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gta2025",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esto Sucede al Caer Sobre los Cables El\u00e9ctricos en Todos los GTA",
                    "description": "Esto es lo que pasar\u00eda al caer sobre los cables de electricidad en Todos los GTA\n#shorts #gta #gtashorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "840543",
                "likeCount": "71995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cXdKrlzClnylACqGFi-z6ma-FCo",
            "id": "eYrCaHzBO-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:30:06Z",
                "channelId": "UCeuIAnyyoz3JoMbej4s13gw",
                "title": "Quien sufre m\u00e1s?? \ud83d\ude02 ig: dante_caro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYrCaHzBO-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYrCaHzBO-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYrCaHzBO-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYrCaHzBO-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYrCaHzBO-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dante Caro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quien sufre m\u00e1s?? \ud83d\ude02 ig: dante_caro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30587",
                "likeCount": "1700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KNyPVC3JxRPbJYyb4iWsQn0DcJg",
            "id": "pXWQqU5al78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T20:03:03Z",
                "channelId": "UCv05qOuJ6Igbe-EyQibJgwQ",
                "title": "5 pa\u00edses con m\u00e1s turismo anual",
                "description": "\u00a1ACCEDE A NUESTRO CURSO DE HISTORIA DE ESPA\u00d1A HACI\u00c9NDOTE MIEMBRO DEL CANAL!\nhttps://academiaplay.net/historia-de-espana-yt/\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE HISTORIA UNIVERSAL | https://amzn.eu/d/06mH0NlP\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE HISTORIA DE ESPA\u00d1A | https://amzn.eu/d/08nRSHE8\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE MITOLOG\u00cdA | https://amzn.eu/d/07TR9k77\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE BATALLAS | https://amzn.eu/d/0cRtTT5N\n\n| COMPRA EL LIBRO DE LA LEYENDA NEGRA | https://amzn.eu/d/06Xwynqa\n| SUSCR\u00cdBETE | http://bit.ly/2cqyJpp\n\n| H\u00c1ZTE MIEMBRO DEL CANAL| https://www.youtube.com/channel/UCv05qOuJ6Igbe-EyQibJgwQ/join (recompensas y ventajas)\n\n| PATROCINA EL CANAL EN PATREON| \nhttps://www.patreon.com/academiaplay\n(recompensas y ventajas)\n\n| HAZ UNA DONACI\u00d3N EN PAYPAL| \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=MGUHE8LDYWV22\n\nCOMPRA NUESTRO EBOOK: https://goo.gl/gJf3TB\n\nGracias a nuestros benefactores de Patreon: \nCarlos Siemens, Pedro Romera, Eva L. Garc\u00eda Franco, Gian Marco Farina, Pablo de Barreda y Pablo JP.\n\n| S\u00cdGUENOS |\n\n\u2022 Web: http://academiaplay.net/ \n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/academiaplay \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/academiaplay \n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/academiaplay/ \n\u2022 Email: contacto@academiaplay.es\n\n\u00bfQui\u00e9res patrocinar un v\u00eddeo de Academia Play?\nhttps://academiaplay.net/patrocina-video-academia-play/\n\nMusic - Credits\nEPIDEMIC SOUND\nPURPLE PLANET: https://www.purple-planet.com\nKEVIN MACLEOD: https://incompetech.com/\n\n\n\u00a1DALE AL PLAY Y HAZ QUE TU EXPERIENCIA DE APRENDIZAJE SEA \u00c9PICA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXWQqU5al78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXWQqU5al78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXWQqU5al78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXWQqU5al78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXWQqU5al78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Academia Play",
                "tags": [
                    "academia play",
                    "v\u00eddeos did\u00e1cticos",
                    "aprendizaje",
                    "historia",
                    "Turismo"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 pa\u00edses con m\u00e1s turismo anual",
                    "description": "\u00a1ACCEDE A NUESTRO CURSO DE HISTORIA DE ESPA\u00d1A HACI\u00c9NDOTE MIEMBRO DEL CANAL!\nhttps://academiaplay.net/historia-de-espana-yt/\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE HISTORIA UNIVERSAL | https://amzn.eu/d/06mH0NlP\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE HISTORIA DE ESPA\u00d1A | https://amzn.eu/d/08nRSHE8\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE MITOLOG\u00cdA | https://amzn.eu/d/07TR9k77\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE BATALLAS | https://amzn.eu/d/0cRtTT5N\n\n| COMPRA EL LIBRO DE LA LEYENDA NEGRA | https://amzn.eu/d/06Xwynqa\n| SUSCR\u00cdBETE | http://bit.ly/2cqyJpp\n\n| H\u00c1ZTE MIEMBRO DEL CANAL| https://www.youtube.com/channel/UCv05qOuJ6Igbe-EyQibJgwQ/join (recompensas y ventajas)\n\n| PATROCINA EL CANAL EN PATREON| \nhttps://www.patreon.com/academiaplay\n(recompensas y ventajas)\n\n| HAZ UNA DONACI\u00d3N EN PAYPAL| \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=MGUHE8LDYWV22\n\nCOMPRA NUESTRO EBOOK: https://goo.gl/gJf3TB\n\nGracias a nuestros benefactores de Patreon: \nCarlos Siemens, Pedro Romera, Eva L. Garc\u00eda Franco, Gian Marco Farina, Pablo de Barreda y Pablo JP.\n\n| S\u00cdGUENOS |\n\n\u2022 Web: http://academiaplay.net/ \n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/academiaplay \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/academiaplay \n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/academiaplay/ \n\u2022 Email: contacto@academiaplay.es\n\n\u00bfQui\u00e9res patrocinar un v\u00eddeo de Academia Play?\nhttps://academiaplay.net/patrocina-video-academia-play/\n\nMusic - Credits\nEPIDEMIC SOUND\nPURPLE PLANET: https://www.purple-planet.com\nKEVIN MACLEOD: https://incompetech.com/\n\n\n\u00a1DALE AL PLAY Y HAZ QUE TU EXPERIENCIA DE APRENDIZAJE SEA \u00c9PICA!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462040",
                "likeCount": "12080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TLT5kGIgtFUjzp0Ax69aEauT__k",
            "id": "K7upEIfZ-oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:21:07Z",
                "channelId": "UCUSHC_oQNgsnxnwurc2Skwg",
                "title": "New footage of final moments between Kentucky sheriff and judge",
                "description": "New footage has captured the moments before a Kentucky sheriff shot his longtime friend and local judge Kevin Mullins in his chambers. The alleged murder unfolded September 19, 2024, after Stines and Mullins had been out for lunch together before the shooting, and the sheriff appears to order the others out of the room. Prosecutors have charged Stines with first-degree murder, however his attorneys indicated they are preparing to mount an insanity defense in his upcoming trial. Read more at DailyMail.com.\n\n#shorts #news #sheriff #judge #shot #kentucky #friend #trial #crime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7upEIfZ-oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7upEIfZ-oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7upEIfZ-oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7upEIfZ-oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7upEIfZ-oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daily Mail True Crime",
                "tags": [
                    "crime",
                    "daily mail crime",
                    "daily mail true crime",
                    "documentaries",
                    "mystery",
                    "true crime",
                    "true crime docs",
                    "true crime news",
                    "true stories",
                    "kentucky sheriff",
                    "new footage",
                    "judge",
                    "final moments",
                    "attack"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "New footage of final moments between Kentucky sheriff and judge",
                    "description": "New footage has captured the moments before a Kentucky sheriff shot his longtime friend and local judge Kevin Mullins in his chambers. The alleged murder unfolded September 19, 2024, after Stines and Mullins had been out for lunch together before the shooting, and the sheriff appears to order the others out of the room. Prosecutors have charged Stines with first-degree murder, however his attorneys indicated they are preparing to mount an insanity defense in his upcoming trial. Read more at DailyMail.com.\n\n#shorts #news #sheriff #judge #shot #kentucky #friend #trial #crime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5151783",
                "likeCount": "61989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1rUmNKQakegpxLH3PKOO3yN_Qw8",
            "id": "UOraFFKZmCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:36:29Z",
                "channelId": "UCMHb51gmuIuP8dVpsHr-uEw",
                "title": "\ud83d\udd34 DIRECTO: FC BARCELONA VS REAL MADRID | EN VIVO | LA LIGA | Tiempo de Juego | RADIO COPE",
                "description": "\ud83d\udd34 DIRECTO: FC BARCELONA VS REAL MADRID | EN VIVO | LA LIGA | Tiempo de Juego | RADIO COPE\n\nBienvenido al programa l\u00edder de la radio deportiva espa\u00f1ola: Tiempo de Juego.\nAqu\u00ed podr\u00e1s seguir en directo y en vivo los mejores partidos de f\u00fatbol de Espa\u00f1a y del mundo, con la m\u00e1xima emoci\u00f3n, an\u00e1lisis y diversi\u00f3n.\n\n\ud83d\udd34 DIRECTO: FC BARCELONA VS REAL MADRID | EN VIVO | LA LIGA | Tiempo de Juego | RADIO COPE\n\ud83d\udcfb Escucha 'Tiempo de Juego' en COPE:\n\n    S\u00e1bados de 13:00 a 01:00\n\n    Domingos de 12:00 a 01:30\n\n\ud83d\udce1 Puedes escucharnos en la radio, en COPE.es o en la app de Tiempo de Juego.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete aqu\u00ed para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://youtube.com/@TiempodeJuegoCOPE?si=YXl2musJBqGfkyrK\n\n\ud83c\udf0d M\u00e1s contenidos exclusivos y toda la actualidad deportiva en:\n\ud83d\udc49 https://www.cope.es/programas/tiempo-de-juego\n\n\u26bd Tiempo de Juego, tu casa del f\u00fatbol, la emoci\u00f3n y el deporte en directo.\n\n#TiempoDeJuego #FCBarcelona #RealMadrid #CopaDelRey #FinalCopaDelRey #BarcelonaVsRealMadrid #F\u00fatbolEnDirecto #RadioDeportiva #COPE #EnVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOraFFKZmCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOraFFKZmCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOraFFKZmCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOraFFKZmCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOraFFKZmCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiempo de Juego COPE",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "tiempo de juego",
                    "COPE",
                    "deportes",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "goals",
                    "laliga",
                    "mejores momentos",
                    "barsa",
                    "madrid",
                    "narracion",
                    "reaccion",
                    "FINAL COPA DEL REY",
                    "FC BARCELONA",
                    "REAL MADRID",
                    "COPA DEL REY",
                    "FINAL BAR\u00c7A MADRID",
                    "BAR\u00c7A",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "ARSENAL",
                    "PSG",
                    "SEMIS CHAMPIONS",
                    "INTER DE MILAN",
                    "LAUTARO",
                    "CONFERENCE LEAGUE",
                    "UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "COPA DE LA UEFA",
                    "ATLETICO DE MADRID",
                    "REAL SOCIEDAD",
                    "FCB"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 DIRECTO: FC BARCELONA VS REAL MADRID | EN VIVO | LA LIGA | Tiempo de Juego | RADIO COPE",
                    "description": "\ud83d\udd34 DIRECTO: FC BARCELONA VS REAL MADRID | EN VIVO | LA LIGA | Tiempo de Juego | RADIO COPE\n\nBienvenido al programa l\u00edder de la radio deportiva espa\u00f1ola: Tiempo de Juego.\nAqu\u00ed podr\u00e1s seguir en directo y en vivo los mejores partidos de f\u00fatbol de Espa\u00f1a y del mundo, con la m\u00e1xima emoci\u00f3n, an\u00e1lisis y diversi\u00f3n.\n\n\ud83d\udd34 DIRECTO: FC BARCELONA VS REAL MADRID | EN VIVO | LA LIGA | Tiempo de Juego | RADIO COPE\n\ud83d\udcfb Escucha 'Tiempo de Juego' en COPE:\n\n    S\u00e1bados de 13:00 a 01:00\n\n    Domingos de 12:00 a 01:30\n\n\ud83d\udce1 Puedes escucharnos en la radio, en COPE.es o en la app de Tiempo de Juego.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete aqu\u00ed para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://youtube.com/@TiempodeJuegoCOPE?si=YXl2musJBqGfkyrK\n\n\ud83c\udf0d M\u00e1s contenidos exclusivos y toda la actualidad deportiva en:\n\ud83d\udc49 https://www.cope.es/programas/tiempo-de-juego\n\n\u26bd Tiempo de Juego, tu casa del f\u00fatbol, la emoci\u00f3n y el deporte en directo.\n\n#TiempoDeJuego #FCBarcelona #RealMadrid #CopaDelRey #FinalCopaDelRey #BarcelonaVsRealMadrid #F\u00fatbolEnDirecto #RadioDeportiva #COPE #EnVivo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492922",
                "likeCount": "1499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Px2f7MHxEVTpt5CYsrVU1lEmSqw",
            "id": "dcxbD6NX-Sc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:01:16Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Silent Hero on the Bus: Saving a Girl from Discomfort ??",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hero on the Bus: Saving a Girl from Discomfort ??",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17012357",
                "likeCount": "331761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7njNvnRMplKdm3K7etdbphyFbE",
            "id": "kcjq98SPjRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:00:44Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "DUA LIPA | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\u2705 S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://shorturl.at/GQLr3 \n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcjq98SPjRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcjq98SPjRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcjq98SPjRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcjq98SPjRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcjq98SPjRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto",
                    "dia 17"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DUA LIPA | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\u2705 S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://shorturl.at/GQLr3 \n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388855",
                "likeCount": "30479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wDRBJWKpfR9TsedZ-IujpwC_9ic",
            "id": "y-Ydiatxl78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T06:28:37Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "Alsina comenta los mensajes de Pedro Sanchez a \u00c1balos: \"Zozobra por los guasap\"",
                "description": "Carlos Alsina reflexiona en su mon\u00f3logo sobre los WhatsApps filtrados entre Pedro S\u00e1nchez y \u00c1balos y de la posible reuni\u00f3n en Turqu\u00eda entre Putin y Zelenski.\n\n\u00a0#Mon\u00f3logodeAlsina #\u00c1balos #pedros\u00e1nchez #zelenski #putin #M\u00e1sdeuno #CarlosAlsina \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-zozobra-guasap_20250512682195c757a5aa2cde20c4a5.html\n\nInc\u00f3gnitas sobre inc\u00f3gnitas. Tercer lunes despu\u00e9s del apag\u00f3n sin que se sepa a\u00fan qu\u00e9 pas\u00f3. El gobierno no sabe, no contesta. Bueno, sabe que no fue una negligencia en el c\u00e1lculo de Red El\u00e9ctrica, eso es lo \u00fanico que parece saber: no fue por las renovables, no fue por las renovables. Segundo lunes despu\u00e9s del tap\u00f3n en los Ave Andaluc\u00eda-Madrid sin conclusiones sobre qui\u00e9n rob\u00f3 el cable y con qu\u00e9 intenci\u00f3n. El gobierno se agarr\u00f3 al argumento de la baja rentabilidad para los ladrones para alimentar la idea del sabotaje anti gubernamental. Una semana despu\u00e9s, sigue sin aportar una base s\u00f3lida para sostenerlo. Pero a\u00fan lo sostiene.\n\nInc\u00f3gnitas. Una nueva se sum\u00f3 ayer al paisaje de la actualidad. Qui\u00e9n filtra los guasaps que \u00c1balos conservaba en su m\u00f3vil. Zozobra en Ferraz, zozobra en la Moncloa. A ver si Jos\u00e9 Luis ha empezado a soltar munici\u00f3n contra su antiguo amigo el presidente. \u00c9sta es la hip\u00f3tesis que m\u00e1s inquieta en el universo sanchista. La otra es que la filtraci\u00f3n proceda de quienes han tenido acceso al m\u00f3vil y a los mensajes, es decir, los investigadores de la UCO. Que es a donde apunta, sin menciarlos, el ministro de guardia Oscar L\u00f3pez, siempre dispuesto a rasgarse las vestiduras por las filtraciones que incomodan al gobierno y a exprimir las que le benefician.\n\n\u00bfQu\u00e9 dicen los guasaps? Voy primero a la entrega de hoy. Noviembre de 2021. Han pasado seis meses desde que S\u00e1nchez ha defenestrado a \u00c1balos como ministro de Transportes. Entr\u00f3 al despacho pensando que lo iba a hacer ministro de Defensa y sali\u00f3 sin ministerio. Nunca se dio una explicaci\u00f3n a la ca\u00edda en desgracia. Han estado seis meses sin contacto y S\u00e1nchez lo retoma con este guasap: \u2018Hace tiempo que no hablamos, Jos\u00e9 Luis, te escribo para trasladarte mi solidaridad ante los infundios que, por desgracia, estamos viendo en los medios. Un abrazo\u2019.\n\nSe refiere a las cr\u00f3nicas que se han publicado sobre las juergas y relaciones con mujeres que habr\u00edan ocasionado la ca\u00edda en desgracia del ex ministro. \u2018Infundios\u2019, dice el presidente, que debe de saber mejor que nadie por qu\u00e9 se lo quit\u00f3 de en medio. A\u00fan no se habla en aquel a\u00f1o ni de Aldama ni de Koldo. Y no, no le dice \u2018Jos\u00e9 Luis, s\u00e9 fuerte\u2019 porque a\u00fan quedan dos a\u00f1os y medio para que la polic\u00eda judicial detenga a Koldo y la opini\u00f3n p\u00fablica empiece a conocer el pastel. Pero s\u00ed podr\u00e1 S\u00e1nchez, si alguna vez se decide a sincerarse sobre su relaci\u00f3n con \u00c1balos, emular a su detestado Rajoy y copiarle la declaraci\u00f3n que hizo cuando salieron los SMS que le enviaba a B\u00e1rcenas.\n\nEn noviembre de 2021, S\u00e1nchez consideraba infundios lo que se estaba publicando sobre su ex n\u00famero dos. Le apoy\u00f3. Hasta que dos a\u00f1os y medio despu\u00e9s dej\u00f3 de hacerlo alegando su cohorte que hab\u00eda sido enga\u00f1ado. Bien es verdad que a Rajoy nunca le concedi\u00f3 el PSOE que pudiera haber estado en babia sobre los manejos de su tesorero \u2014e hizo bien en no conced\u00e9rselo\u2014 y bien es verdad que no se escandaliz\u00f3 porque vieran la luz mensajes privados del presidente a su buen amigo.\n\nFueron dados por buenos era la forma que tuvo Rubalcaba de se\u00f1alar que nadie hab\u00eda desmentido la autenticidad de los mensajes y que no le parec\u00eda mal que se difundieran. A diferencia del ministro de guardia \u00d3scar L\u00f3pez, a quien le parece grav\u00edsimo, hoy, que se difundan mensajes privados de un presidente.\n\nEste truco lo viene usando L\u00f3pez desde hace meses, lo de dar a entender que se investigan las filtraciones que perjudican al PP \u2014se refiere al novio de Ayuso, claro, cada uno tiene sus fijaciones\u2014 y no se investigan las que perjudican al PSOE. D\u00e1ndole la vuelta a su argumento, no se recuerda que \u00e9l celebrara nunca que se investigara la filtraci\u00f3n atribuida a la fiscal\u00eda general del Estado, que si es objeto de investigaci\u00f3n es porque Amador lo denunci\u00f3 como perjudicado. S\u00e1nchez tiene en su mano hacerlo si entiende que estos guasaps le perjudican.\n\nEn sinton\u00eda, por una vez, con Donald Trump, que a estas alturas ya ha comprobado que terminar la guerra de Ucrania no era ni tan f\u00e1cil ni tan r\u00e1pido como \u00e9l promet\u00eda. Y que el obst\u00e1culo, m\u00e1s que Zelenski, siempre fue Putin. Veremos si el jueves, que es San Isidro, el ucraniano y el ruso se ven cara a cara en Turqu\u00eda. De producirse esa cita, ser\u00e1, sin duda, el acontecimiento de la semana.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-Ydiatxl78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-Ydiatxl78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-Ydiatxl78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-Ydiatxl78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-Ydiatxl78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "tags": [
                    "Carlos Alsina",
                    "Mon\u00f3logo de Alsina",
                    "M\u00e1s de uno",
                    "Pedro S\u00e1nchez",
                    "Putin",
                    "Vlad\u00edmir Zelenski",
                    "\u00c1balos",
                    "sanchez",
                    "abalos",
                    "pedro",
                    "mensajes",
                    "corrupcion",
                    "koldo",
                    "psoe"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alsina comenta los mensajes de Pedro Sanchez a \u00c1balos: \"Zozobra por los guasap\"",
                    "description": "Carlos Alsina reflexiona en su mon\u00f3logo sobre los WhatsApps filtrados entre Pedro S\u00e1nchez y \u00c1balos y de la posible reuni\u00f3n en Turqu\u00eda entre Putin y Zelenski.\n\n\u00a0#Mon\u00f3logodeAlsina #\u00c1balos #pedros\u00e1nchez #zelenski #putin #M\u00e1sdeuno #CarlosAlsina \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-zozobra-guasap_20250512682195c757a5aa2cde20c4a5.html\n\nInc\u00f3gnitas sobre inc\u00f3gnitas. Tercer lunes despu\u00e9s del apag\u00f3n sin que se sepa a\u00fan qu\u00e9 pas\u00f3. El gobierno no sabe, no contesta. Bueno, sabe que no fue una negligencia en el c\u00e1lculo de Red El\u00e9ctrica, eso es lo \u00fanico que parece saber: no fue por las renovables, no fue por las renovables. Segundo lunes despu\u00e9s del tap\u00f3n en los Ave Andaluc\u00eda-Madrid sin conclusiones sobre qui\u00e9n rob\u00f3 el cable y con qu\u00e9 intenci\u00f3n. El gobierno se agarr\u00f3 al argumento de la baja rentabilidad para los ladrones para alimentar la idea del sabotaje anti gubernamental. Una semana despu\u00e9s, sigue sin aportar una base s\u00f3lida para sostenerlo. Pero a\u00fan lo sostiene.\n\nInc\u00f3gnitas. Una nueva se sum\u00f3 ayer al paisaje de la actualidad. Qui\u00e9n filtra los guasaps que \u00c1balos conservaba en su m\u00f3vil. Zozobra en Ferraz, zozobra en la Moncloa. A ver si Jos\u00e9 Luis ha empezado a soltar munici\u00f3n contra su antiguo amigo el presidente. \u00c9sta es la hip\u00f3tesis que m\u00e1s inquieta en el universo sanchista. La otra es que la filtraci\u00f3n proceda de quienes han tenido acceso al m\u00f3vil y a los mensajes, es decir, los investigadores de la UCO. Que es a donde apunta, sin menciarlos, el ministro de guardia Oscar L\u00f3pez, siempre dispuesto a rasgarse las vestiduras por las filtraciones que incomodan al gobierno y a exprimir las que le benefician.\n\n\u00bfQu\u00e9 dicen los guasaps? Voy primero a la entrega de hoy. Noviembre de 2021. Han pasado seis meses desde que S\u00e1nchez ha defenestrado a \u00c1balos como ministro de Transportes. Entr\u00f3 al despacho pensando que lo iba a hacer ministro de Defensa y sali\u00f3 sin ministerio. Nunca se dio una explicaci\u00f3n a la ca\u00edda en desgracia. Han estado seis meses sin contacto y S\u00e1nchez lo retoma con este guasap: \u2018Hace tiempo que no hablamos, Jos\u00e9 Luis, te escribo para trasladarte mi solidaridad ante los infundios que, por desgracia, estamos viendo en los medios. Un abrazo\u2019.\n\nSe refiere a las cr\u00f3nicas que se han publicado sobre las juergas y relaciones con mujeres que habr\u00edan ocasionado la ca\u00edda en desgracia del ex ministro. \u2018Infundios\u2019, dice el presidente, que debe de saber mejor que nadie por qu\u00e9 se lo quit\u00f3 de en medio. A\u00fan no se habla en aquel a\u00f1o ni de Aldama ni de Koldo. Y no, no le dice \u2018Jos\u00e9 Luis, s\u00e9 fuerte\u2019 porque a\u00fan quedan dos a\u00f1os y medio para que la polic\u00eda judicial detenga a Koldo y la opini\u00f3n p\u00fablica empiece a conocer el pastel. Pero s\u00ed podr\u00e1 S\u00e1nchez, si alguna vez se decide a sincerarse sobre su relaci\u00f3n con \u00c1balos, emular a su detestado Rajoy y copiarle la declaraci\u00f3n que hizo cuando salieron los SMS que le enviaba a B\u00e1rcenas.\n\nEn noviembre de 2021, S\u00e1nchez consideraba infundios lo que se estaba publicando sobre su ex n\u00famero dos. Le apoy\u00f3. Hasta que dos a\u00f1os y medio despu\u00e9s dej\u00f3 de hacerlo alegando su cohorte que hab\u00eda sido enga\u00f1ado. Bien es verdad que a Rajoy nunca le concedi\u00f3 el PSOE que pudiera haber estado en babia sobre los manejos de su tesorero \u2014e hizo bien en no conced\u00e9rselo\u2014 y bien es verdad que no se escandaliz\u00f3 porque vieran la luz mensajes privados del presidente a su buen amigo.\n\nFueron dados por buenos era la forma que tuvo Rubalcaba de se\u00f1alar que nadie hab\u00eda desmentido la autenticidad de los mensajes y que no le parec\u00eda mal que se difundieran. A diferencia del ministro de guardia \u00d3scar L\u00f3pez, a quien le parece grav\u00edsimo, hoy, que se difundan mensajes privados de un presidente.\n\nEste truco lo viene usando L\u00f3pez desde hace meses, lo de dar a entender que se investigan las filtraciones que perjudican al PP \u2014se refiere al novio de Ayuso, claro, cada uno tiene sus fijaciones\u2014 y no se investigan las que perjudican al PSOE. D\u00e1ndole la vuelta a su argumento, no se recuerda que \u00e9l celebrara nunca que se investigara la filtraci\u00f3n atribuida a la fiscal\u00eda general del Estado, que si es objeto de investigaci\u00f3n es porque Amador lo denunci\u00f3 como perjudicado. S\u00e1nchez tiene en su mano hacerlo si entiende que estos guasaps le perjudican.\n\nEn sinton\u00eda, por una vez, con Donald Trump, que a estas alturas ya ha comprobado que terminar la guerra de Ucrania no era ni tan f\u00e1cil ni tan r\u00e1pido como \u00e9l promet\u00eda. Y que el obst\u00e1culo, m\u00e1s que Zelenski, siempre fue Putin. Veremos si el jueves, que es San Isidro, el ucraniano y el ruso se ven cara a cara en Turqu\u00eda. De producirse esa cita, ser\u00e1, sin duda, el acontecimiento de la semana."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174008",
                "likeCount": "6736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cg5XwClHqVAcBWLn_MPuMYRTwUo",
            "id": "odOAk_hi9Ps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T08:59:46Z",
                "channelId": "UCzFESlED8MTJOTHpQhxlqGg",
                "title": "Disculpas a Yuyee y Kris",
                "description": "Como parte del acuerdo entre las partes. Pido disculpas publicas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOAk_hi9Ps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOAk_hi9Ps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOAk_hi9Ps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOAk_hi9Ps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOAk_hi9Ps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santuario Libertad",
                "tags": [
                    "frank cuesta",
                    "frank de la jungla",
                    "wildfrank",
                    "naturalfrank",
                    "si no hay demanda no hay negocio",
                    "los animales no tienen abogados",
                    "la vida es una mierda maravillosa",
                    "santuario",
                    "Santuario libertad",
                    "animales",
                    "increibles",
                    "animales increibles",
                    "animals",
                    "los mas",
                    "los animales mas",
                    "plex",
                    "grefg",
                    "pedro sanchez",
                    "abascal",
                    "ayuso",
                    "javi oliveira",
                    "la salseria",
                    "Espa\u00f1a",
                    "chispas",
                    "nutria",
                    "capibara",
                    "capybara",
                    "avestruz",
                    "cerdo",
                    "corrupcion",
                    "mediaset",
                    "tele5",
                    "cuatro"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Disculpas a Yuyee y Kris",
                    "description": "Como parte del acuerdo entre las partes. Pido disculpas publicas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356745",
                "likeCount": "16574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n5ji8lCGMuUep9xMoSMkZlugLzU",
            "id": "geghaOt7xKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T20:23:37Z",
                "channelId": "UCPz2inKUI-SJ9fp0E3Az1uw",
                "title": "Conor ODIA las Patadas a la Cabeza! \ud83e\uddb5 #ufc",
                "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #conormcgregor #mcgregor \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud.\n\nEste canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n.\n\nNuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geghaOt7xKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geghaOt7xKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geghaOt7xKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geghaOt7xKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geghaOt7xKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChillMMA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conor ODIA las Patadas a la Cabeza! \ud83e\uddb5 #ufc",
                    "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #conormcgregor #mcgregor \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud.\n\nEste canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n.\n\nNuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450686",
                "likeCount": "24888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Un-SjzYPxmEYKRTovpZrkCd2KRg",
            "id": "2DenEabOUTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:53:45Z",
                "channelId": "UC52hytXteCKmuOzMViTK8_w",
                "title": "As\u00ed callaban a las mujeres",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DenEabOUTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DenEabOUTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DenEabOUTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DenEabOUTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DenEabOUTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CdeCiencia",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed callaban a las mujeres",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1363346",
                "likeCount": "129793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nfKnBrF5tEYTJK5_tMNzseb03hk",
            "id": "q0w5Pgjm7Ls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T11:30:15Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "OT CASTING SANTIAGO | FASE 1 | OT 2025",
                "description": "Sigue en DIRECTO la FASE 1 y la FASE 2 de todos los #OTCasting2025 en nuestro Canal de Youtube, \u00a1no olvides suscribirte de manera gratuita para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT\n\n\nTe esperamos en todas nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025:\n\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/TikTokOT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Instagram_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Twitter_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\n\u00bfPreparados para esta nueva aventura en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0w5Pgjm7Ls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0w5Pgjm7Ls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0w5Pgjm7Ls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0w5Pgjm7Ls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q0w5Pgjm7Ls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "casting santiago",
                    "fase 1",
                    "casting ot santiago",
                    "otcasting2025",
                    "casting",
                    "casting ot",
                    "casting ot 2025",
                    "sigue en directo",
                    "castings ot",
                    "castings ot 2025",
                    "ot 2025",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "castings en directo",
                    "castings operaci\u00f3n triunfo",
                    "noemi galera",
                    "audiciones",
                    "pase prime",
                    "streaming",
                    "nueva edici\u00f3n",
                    "ciudades",
                    "aspirantes",
                    "primera fase",
                    "canal 24h",
                    "canal ot",
                    "covers",
                    "ot covers",
                    "m\u00fasica",
                    "casting completo",
                    "otvalencia",
                    "ot santiago",
                    "santiago",
                    "ot casting santiago",
                    "santiago de compostela"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "OT CASTING SANTIAGO | FASE 1 | OT 2025",
                    "description": "Sigue en DIRECTO la FASE 1 y la FASE 2 de todos los #OTCasting2025 en nuestro Canal de Youtube, \u00a1no olvides suscribirte de manera gratuita para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT\n\n\nTe esperamos en todas nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025:\n\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/TikTokOT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Instagram_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Twitter_OT\n\n\u25aa\ufe0f http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\n\u00bfPreparados para esta nueva aventura en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 112,
        "resultsPerPage": 50
    }
}