{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "L9aVJBC00xBv4IePT3VLxJnjmnQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "265EkhlJmv_glGzxCJSGU6SmlY0",
            "id": "B6rYrFVnP04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "alambre pua",
                    "alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua",
                    "alambre",
                    "pua",
                    "bad bunny alambre de pua",
                    "video alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua visualizer",
                    "alambre pua video",
                    "alambre de pua bad bunny",
                    "bad bunny alambre de pua video",
                    "visualizer bad bunny",
                    "visualizer bad bunny alambre de pua",
                    "pua bad bunny",
                    "alambre bad bunny",
                    "bad bunny alambre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                    "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1918967",
                "likeCount": "157309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xn4ChoalrMi1BxS3j0Pl6gCcbbg",
            "id": "bi5Vu247PR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:40:01Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Mar\u00eda Claudia Tarazona habla en exclusiva del atentado a Miguel Uribe Turbay: \u201cUn dolor en el alma\u201d",
                "description": "La esposa del senador Miguel Uribe Turbay, Mar\u00eda Claudia Tarazona, habla por primera vez del drama que vive su familia tras el atentado del 7 de junio. La exclusiva en Los Informantes.\n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n #Noticias Caracol\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngrese a https://www.noticiascaracol.com/los-informantes\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Miguel Uribe Turbay",
                    "Mar\u00eda Claudia Tarazona",
                    "Atentado",
                    "Centro Democr\u00e1tico",
                    "Esposa Miguel Uribe Turbay",
                    "Entrevista Mar\u00eda Claudia Tarazona",
                    "Mar\u00eda Claudia Tarazona en Los Informantes"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00eda Claudia Tarazona habla en exclusiva del atentado a Miguel Uribe Turbay: \u201cUn dolor en el alma\u201d",
                    "description": "La esposa del senador Miguel Uribe Turbay, Mar\u00eda Claudia Tarazona, habla por primera vez del drama que vive su familia tras el atentado del 7 de junio. La exclusiva en Los Informantes.\n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n #Noticias Caracol\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngrese a https://www.noticiascaracol.com/los-informantes\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284593",
                "likeCount": "9548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WHlItnltD9zZEccx31dqgFx1heI",
            "id": "STvzqwnhsDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T06:01:03Z",
                "channelId": "UC7W3i89MymYzyu-ThVm2jEg",
                "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aldo Arturo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                    "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576604",
                "likeCount": "108222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Eaz3CDGPxj6bwKBptnxpoYDWko",
            "id": "5NPLHqF_tIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:41:24Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "Chelsea",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Chelsea vs Paris Saint Germain",
                    "PSG",
                    "Chelsea-PSG",
                    "Chelsea vs PSG",
                    "doblete Cole Palmer",
                    "Joao Pedro",
                    "Cole Palmer",
                    "Chelsea vs PSG final",
                    "Chelsea vs PSG resumen",
                    "Chelsea vs PSG resumen y goles",
                    "Chelsea vs PSG goles",
                    "Chelsea vs PSG resumen del partido",
                    "Chelsea vs PSG highlights",
                    "Chelsea vs PSG mejores jugadas",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "final",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5214511",
                "likeCount": "49136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1t6PfAvwm2XUCX6dtVGp6yM4_i4",
            "id": "cQjR9jcskMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T23:52:51Z",
                "channelId": "UCeQGKn-7EUwTfegJQNyx3Hg",
                "title": "Se enamor\u00f3 de un campesino por culpa de su esposo",
                "description": "Alma Isabela ten\u00eda todo: belleza, dinero y poder. Pero lo perdi\u00f3 todo por seguir a un hombre que solo la us\u00f3. Humillada y abandonada, vuelve al campo, donde a\u00f1os atr\u00e1s despreciaba a un humilde campesino que siempre la valor\u00f3.\n\nAhora, con el coraz\u00f3n roto y sin nada que perder, descubrir\u00e1 que el verdadero amor no se compra\u2026 y que a veces, quien menos esperas, es quien m\u00e1s te ama.\n\nUna historia de redenci\u00f3n, orgullo y segundas oportunidades.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alma Isabela",
                "tags": [
                    "reflexiones de vida",
                    "como dice el dicho",
                    "la rosa de guadalupe",
                    "reflexion",
                    "a cada quien su santo",
                    "casos de la vida real",
                    "lo que callamos las mujeres",
                    "reflexiones",
                    "vadube",
                    "mujer casos de la vida real"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Se enamor\u00f3 de un campesino por culpa de su esposo",
                    "description": "Alma Isabela ten\u00eda todo: belleza, dinero y poder. Pero lo perdi\u00f3 todo por seguir a un hombre que solo la us\u00f3. Humillada y abandonada, vuelve al campo, donde a\u00f1os atr\u00e1s despreciaba a un humilde campesino que siempre la valor\u00f3.\n\nAhora, con el coraz\u00f3n roto y sin nada que perder, descubrir\u00e1 que el verdadero amor no se compra\u2026 y que a veces, quien menos esperas, es quien m\u00e1s te ama.\n\nUna historia de redenci\u00f3n, orgullo y segundas oportunidades."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261491",
                "likeCount": "1197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jtfd9l1cLcckxb7jnNMQAHjXu6w",
            "id": "q6ElRzaD6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:10:34Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                    "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1603922",
                "likeCount": "28821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8n-UPdBV-L5LgNFGkYmX184kjkg",
            "id": "Cbp1chKS9Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:00:16Z",
                "channelId": "UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA",
                "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "4plusone",
                "tags": [
                    "familia de youtube",
                    "vlogs de familias",
                    "family vlogs",
                    "videos de vlogs",
                    "familiadetiktok",
                    "4plusone",
                    "4 plusone",
                    "4 plusone canal",
                    "familia latina",
                    "familia cubana",
                    "retos",
                    "mudanza de 4plusone",
                    "nueva casa de 4plusone",
                    "4plusone se muda",
                    "4plusone miami",
                    "lorenzo y daniela",
                    "daniela y lorenzo",
                    "mam\u00e1 y pap\u00e1",
                    "maggie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                    "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774633",
                "likeCount": "16293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBo3-gBAEzIpN3J6vkhefkLbKcg",
            "id": "mombuakHxdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T21:06:39Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1875341",
                "likeCount": "26923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1BHifSgBuuFATfnr9WzQnIF25M",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57303973",
                "likeCount": "4289211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xhsnUYv1tlrg0ZyLahuleHmcf4",
            "id": "dpu2gFcqAVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T18:36:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1358688",
                "likeCount": "45829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbI4qdpHkYDgbo-amvfQyCs26E0",
            "id": "E3GfJKQkRCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T01:24:49Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "videos de minecraft",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "season 3",
                    "temporada 3",
                    "squid games 3",
                    "alfa fede"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                    "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4904217",
                "likeCount": "136971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxN-HUYEenbX0yjoRYnxrIDWKOA",
            "id": "OihgT6fRLrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:20:12Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Benjamin Cremaschi",
                    "Hany Mukhtar",
                    "J. Palacios",
                    "Lionel Messi",
                    "M. Falc\u00f3n",
                    "MIA vs. NSH",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Walker Zimmerman"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1800723",
                "likeCount": "54323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "viMpMYTVHQr19DLU-uzU84do8fg",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17302116",
                "likeCount": "1193551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ylsfjdeZfYa1k-rpuaPjN3zUmxU",
            "id": "XPOhFwUXLfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEBYMOPN1laVSy3g4HzXqmw",
                "title": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)",
                "description": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Aprendi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPOhFwUXLfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NanpaBasicoVEVO",
                "tags": [
                    "Aprend\u00ed",
                    "Nanpa B\u00e1sico",
                    "Pop",
                    "Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)",
                    "description": "Nanpa B\u00e1sico - Aprend\u00ed (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Aprendi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523532",
                "likeCount": "19622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_kLP7kv4PGjRYObpI6Vn1KjdgY",
            "id": "GFz5xAzJj4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:48:18Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "DI MAR\u00cdA VOLVI\u00d3 CON GOL Y EL TOMBA LE AMARG\u00d3 LA FIESTA EN EL FINAL | Central 1-1 G. Cruz | RESUMEN",
                "description": "Torneo Clausura 2025\nFecha 1\nGoles: 78' \u00c1. Di Mar\u00eda (RC); 90'(+5) V. Poggi (GC).\nExpulsado: 90' D. Barrea (GC).\n \nNo te pierdas los videos del Torneo Clausura 2025 en nuestra playlist: http://bit.ly/4lkClHW\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n \n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFz5xAzJj4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Fecha 1",
                    "Torneo",
                    "Clausura",
                    "Rosario Central",
                    "Godoy Cruz",
                    "Di Mar\u00eda",
                    "Vuelta",
                    "Regreso",
                    "Fideo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DI MAR\u00cdA VOLVI\u00d3 CON GOL Y EL TOMBA LE AMARG\u00d3 LA FIESTA EN EL FINAL | Central 1-1 G. Cruz | RESUMEN",
                    "description": "Torneo Clausura 2025\nFecha 1\nGoles: 78' \u00c1. Di Mar\u00eda (RC); 90'(+5) V. Poggi (GC).\nExpulsado: 90' D. Barrea (GC).\n \nNo te pierdas los videos del Torneo Clausura 2025 en nuestra playlist: http://bit.ly/4lkClHW\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n \n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1309375",
                "likeCount": "11167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "px0J8iS85V6xlbAfXFHYtW768wQ",
            "id": "ueaIQkxrAmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T19:00:49Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1625805",
                "likeCount": "19797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XmCAziSgIAQ8pXwy02nW3quZ5P4",
            "id": "rhkR23Otczk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T02:05:52Z",
                "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
                "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DELCARAJO TV",
                "tags": [
                    "juanito say",
                    "delcarajo",
                    "delcarajo tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                    "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688153",
                "likeCount": "14526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FweBIXhNTRqdJ3cGkHH3lgTXewk",
            "id": "EjaO3R4ORlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCMgv9jgVdd71T2bAJjIxqSg",
                "title": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)",
                "description": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)\n\nM\u00e1s de ADSO:\nSifrina: https://www.youtube.com/watch?v=-E2fRjCarWM\nRosado Rose: https://www.youtube.com/watch?v=KXjFQCgpxA4\nEso Parece: https://www.youtube.com/watch?v=M-wWCMP8Wso\n\nSigue a ADSO:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/29b16XDtyMXDrfo2hZ69wf\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/adso/1227649904\nInstagram: https://www.instagram.com/adso/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@adsoooooo\nFacebook: https://www.facebook.com/AdsoAlejandro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EjaO3R4ORlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ADSO",
                "tags": [
                    "trap",
                    "urbano",
                    "venezuela",
                    "reggaeton",
                    "dancehall",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "lima",
                    "santiago",
                    "madrid",
                    "barcelona",
                    "buenos aires",
                    "miami",
                    "orlando",
                    "flow"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)",
                    "description": "ADSO - Todo Pasa Por Algo (Video Oficial)\n\nM\u00e1s de ADSO:\nSifrina: https://www.youtube.com/watch?v=-E2fRjCarWM\nRosado Rose: https://www.youtube.com/watch?v=KXjFQCgpxA4\nEso Parece: https://www.youtube.com/watch?v=M-wWCMP8Wso\n\nSigue a ADSO:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/29b16XDtyMXDrfo2hZ69wf\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/adso/1227649904\nInstagram: https://www.instagram.com/adso/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@adsoooooo\nFacebook: https://www.facebook.com/AdsoAlejandro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511727",
                "likeCount": "56499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k91up3HSpn122ZN6qqTkKIpPsjU",
            "id": "F1sLPnWV6Jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCj1EfO3tUyVxOPnWlyKCBBQ",
                "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tito Double P",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3373239",
                "likeCount": "96563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fjDo92UyBmK9yNujtZqANgO-lIA",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "DAISIES",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAISIES",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3405295",
                "likeCount": "133030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nA_P9zS0fq_SlbG4hba0euCNic8",
            "id": "XtBXxnmPYwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T04:00:07Z",
                "channelId": "UC9TO_oo4c_LrOiKNaY6aysA",
                "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nNoticia de \u00faltima hora desde Bushwick, Brooklyn.\nUn calor que saca una sonrisa.\n\nDame una sonrisa, risa, risa.\nDame una sonrisa, risa, risa. \nDame una sonrisa, risa, risa.\nVamos. Risa. Vamos. Risa. Vamos.\nDame una sonrisa. Vamos. Risa. Fuego. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00ede.\nQue la alegr\u00eda cure el alma. Ay, pap\u00e1.\nDale gracias al de arriba por despertar \notro d\u00eda para que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa. Dale gracias al de arriba \npor despertar otro d\u00eda para que lo malo se vaya,  se vaya. \n\nNunca dejo de sonre\u00edr. Pase lo que pase, voy a ser feliz. \nTodos los procesos los entend\u00ed. pasa cosas malas, para que mentir. \nNo importa qui\u00e9n me mencione, tampoco las opiniones \nme llegan las bendiciones. \n\nAndo con el Nazareno, reno reno, reno, Jesus.\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina, con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00edele que la alegr\u00eda cure el alma.\nAy, pap\u00e1. Dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya.  Se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida. Dame una.\nSonr\u00edele a la vida. Sonrisa. Sonr\u00edele a la vida. \nDame una. Sonr\u00edele a la vida. Sonrisa. \nSonr\u00edele la vida para que lo malo se vaya. Lo malo se vaya. \n\nAndo con el Nazareno, reno, reno, reno, Jesus\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno. Ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina,  con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, quema gasolina. Que la alegr\u00eda cure el alma. \nAy pap\u00e1, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya. \n\nSe vaya sonr\u00edele a la vida, que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya se vaya.\n\n\nEnglish Version\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nThank the one above for blessing another day\nSo that all the bad goes away (away, away), goes away\n\nI\u2019ve stopped smiling\nBut whatever happens I\u2019ll be happy\nI\u2019ve understood all the processes\nBad things happen, why lie?\nIt doesn\u2019t matter who mentions me or their opinion\nBlessings keep coming\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison, now I go without brakes\nWith new gasoline, with a full tank\n\nSmile at life\nSmile\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\n\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nSo that the bad goes away, the bad goes away\n\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison\nNow I go without brakes\nWith new gasoline\nWith a full tank\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nSmile at Christmas\nLet joy heal your soul (let\u2019s go with that Christmas)\nLet joy rise\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nCheck it, check it\n\n\nCorean Version\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc783\uc5c8\uc9c0\ub9cc\n\ubb34\uc2a8 \uc77c\uc774 \uc788\uc5b4\ub3c4 \ud589\ubcf5\ud560 \uac70\uc57c\n\ubaa8\ub4e0 \uacfc\uc815\uc744 \uc774\ud574\ud588\uc5b4\n\ub098\uc05c \uc77c\uc740 \uc77c\uc5b4\ub098, \uc228\uae38 \ud544\uc694 \uc5c6\uc5b4\n\ub204\uac00 \ubb50\ub77c \ud574\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc4f0\uc9c0 \uc54a\uc544\n\ucd95\ubcf5\uc740 \uacc4\uc18d \uc640\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4, \uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\ubbf8\uc18c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38, \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4\n\uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uc5d0\ub3c4 \ubbf8\uc18c\ub97c\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574 (\ud568\uaed8 \uc990\uae30\uc790, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4)\n\uae30\uc068\uc774 \uc704\ub85c \uc62c\ub77c\uc624\uae38\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\uccb4\ud0b7, \uccb4\ud0b7\n\n\n#DY #sonriele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daddy Yankee",
                "tags": [
                    "#Legendaddy",
                    "#DaddyYankee",
                    "#DY",
                    "#thebigboss",
                    "Reggaeton videos",
                    "Daddy Yankee",
                    "Anthony Ramos",
                    "Sonr\u00edele",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Reggaeton",
                    "M\u00fasica Latina",
                    "El Regreso",
                    "Rey del Reggaeton",
                    "El Cangri",
                    "DY",
                    "M\u00fasica Urbana",
                    "Urbano Latino",
                    "M\u00fasica 2025",
                    "Regreso Daddy Yankee",
                    "Alegr\u00eda video oficial",
                    "Nunca Dejar de Sonre\u00edr",
                    "Ser Feliz",
                    "El Nazareno",
                    "Gracias a la Vida",
                    "Sonr\u00edele a la Vida",
                    "Daddy Yankee Nuevo",
                    "Para Que Lo Malo Se Vaya",
                    "Con calma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                    "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nNoticia de \u00faltima hora desde Bushwick, Brooklyn.\nUn calor que saca una sonrisa.\n\nDame una sonrisa, risa, risa.\nDame una sonrisa, risa, risa. \nDame una sonrisa, risa, risa.\nVamos. Risa. Vamos. Risa. Vamos.\nDame una sonrisa. Vamos. Risa. Fuego. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00ede.\nQue la alegr\u00eda cure el alma. Ay, pap\u00e1.\nDale gracias al de arriba por despertar \notro d\u00eda para que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa. Dale gracias al de arriba \npor despertar otro d\u00eda para que lo malo se vaya,  se vaya. \n\nNunca dejo de sonre\u00edr. Pase lo que pase, voy a ser feliz. \nTodos los procesos los entend\u00ed. pasa cosas malas, para que mentir. \nNo importa qui\u00e9n me mencione, tampoco las opiniones \nme llegan las bendiciones. \n\nAndo con el Nazareno, reno reno, reno, Jesus.\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina, con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, sonr\u00edele que la alegr\u00eda cure el alma.\nAy, pap\u00e1. Dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya, se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida y ay ay que la alegr\u00eda cure el alma. \nDale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda\npara que lo malo se vaya.  Se vaya. \n\nSonr\u00edele a la vida. Dame una.\nSonr\u00edele a la vida. Sonrisa. Sonr\u00edele a la vida. \nDame una. Sonr\u00edele a la vida. Sonrisa. \nSonr\u00edele la vida para que lo malo se vaya. Lo malo se vaya. \n\nAndo con el Nazareno, reno, reno, reno, Jesus\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno, bueno\nInmune al veneno. Ahora voy sin freno\ncon nueva gasolina,  con el tanque lleno. \n\nSonr\u00edele a la vida, quema gasolina. Que la alegr\u00eda cure el alma. \nAy pap\u00e1, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya. \n\nSe vaya sonr\u00edele a la vida, que la alegr\u00eda cure el alma. \nDame una sonrisa, dale gracias al de arriba por despertar otro d\u00eda \npara que lo malo se vaya se vaya.\n\n\nEnglish Version\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\nGive me a smile, smile, smile\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nThank the one above for blessing another day\nSo that all the bad goes away (away, away), goes away\n\nI\u2019ve stopped smiling\nBut whatever happens I\u2019ll be happy\nI\u2019ve understood all the processes\nBad things happen, why lie?\nIt doesn\u2019t matter who mentions me or their opinion\nBlessings keep coming\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison, now I go without brakes\nWith new gasoline, with a full tank\n\nSmile at life\nSmile\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\n\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nGive me one\nSmile at life\nSmile at life\nSo that the bad goes away, the bad goes away\n\nI walk with the Nazarene, \u2018rene, \u2018rene\nThanks for all the good and not-so-good\nThank you\nImmune to the poison\nNow I go without brakes\nWith new gasoline\nWith a full tank\n\nSmile at life\nLet joy heal your soul\nOh papa\nThank the one above\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nSmile at Christmas\nLet joy heal your soul (let\u2019s go with that Christmas)\nLet joy rise\nFor blessing another day\nSo that the bad goes away (away, away), goes away\nCheck it, check it\n\n\nCorean Version\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\uc6c3\uc74c\uc744 \uc918, \uc6c3\uc5b4\ubd10, \uc6c3\uc5b4\ubd10\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc783\uc5c8\uc9c0\ub9cc\n\ubb34\uc2a8 \uc77c\uc774 \uc788\uc5b4\ub3c4 \ud589\ubcf5\ud560 \uac70\uc57c\n\ubaa8\ub4e0 \uacfc\uc815\uc744 \uc774\ud574\ud588\uc5b4\n\ub098\uc05c \uc77c\uc740 \uc77c\uc5b4\ub098, \uc228\uae38 \ud544\uc694 \uc5c6\uc5b4\n\ub204\uac00 \ubb50\ub77c \ud574\ub3c4 \uc2e0\uacbd \uc4f0\uc9c0 \uc54a\uc544\n\ucd95\ubcf5\uc740 \uacc4\uc18d \uc640\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4, \uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\ubbf8\uc18c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\uc778\uc0dd\uc5d0 \ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ud55c \ubc88 \ub354 \uc918\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc5b4\ubd10\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38, \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\n\ub098\ub294 \ub098\uc0ac\ub81b \ubd84\uacfc \ud568\uaed8 \uac78\uc5b4\uac00\n\uc88b\uc740 \uac83\ub3c4 \ub098\uc05c \uac83\ub3c4 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\ud574\n\uace0\ub9c8\uc6cc\n\ub3c5\uc5d0 \uba74\uc5ed\ub410\uc5b4\n\uc774\uc81c \uba48\ucd94\uc9c0 \uc54a\uc544\n\uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5d0\ub108\uc9c0\ub85c \uac00\ub4dd \ucc44\uc6b4 \uc5f0\ub8cc\ud1b5\uacfc \ud568\uaed8\n\n\uc778\uc0dd\uc744 \ubbf8\uc18c\ub85c \ucc44\uc6cc\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574\n\uc544\ube60\uc57c\n\uc704\uc5d0 \uacc4\uc2e0 \ubd84\uaed8 \uac10\uc0ac\ud574\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uc5d0\ub3c4 \ubbf8\uc18c\ub97c\n\uae30\uc068\uc774 \uc601\ud63c\uc744 \uce58\uc720\ud558\uac8c \ud574 (\ud568\uaed8 \uc990\uae30\uc790, \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4)\n\uae30\uc068\uc774 \uc704\ub85c \uc62c\ub77c\uc624\uae38\n\ub610 \ud558\ub8e8 \uc8fc\uc2e0 \uac83 \uac10\uc0ac\ud574\n\ubaa8\ub4e0 \ub098\uc05c \uac83\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38 (\uac00\ub77c, \uac00\ub77c), \uc0ac\ub77c\uc9c0\uae38\n\uccb4\ud0b7, \uccb4\ud0b7\n\n\n#DY #sonriele"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4954742",
                "likeCount": "221591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7fmMPXj34u9fhu7hnysr32wjE-4",
            "id": "2YKWAg2fO8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T22:02:22Z",
                "channelId": "UC831klfrIJ29f4f9tyqmT0w",
                "title": "Bulin 47 X Arc\u00e1ngel - Lo Que Te Killa REMIX (Video Oficial)",
                "description": "Recuerda suscribirte a mi \u00fanico canal oficial y a mis dem\u00e1s redes sociales:\n\nYouTube: https://bit.ly/Bulin47YT\nInstagram: https://www.instagram.com/bulin47oficial\nFacebook: https://www.facebook.com/Bulin47Oficcial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bulin47rd\n\n\u00a9 All Rights Reserved to 47 Music LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YKWAg2fO8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YKWAg2fO8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YKWAg2fO8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YKWAg2fO8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YKWAg2fO8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bulin 47 Oficial",
                "tags": [
                    "Bulin 47",
                    "Lo Que Te Killa",
                    "Dembow 2025",
                    "m\u00fasica urbana",
                    "dembow dominicano",
                    "nuevo dembow",
                    "m\u00fasica nueva Bulin 47",
                    "Lo Que Te Killa Bulin",
                    "dembow pesado",
                    "dembow viral",
                    "Bulin 47 oficial",
                    "m\u00fasica callejera",
                    "dembow de RD",
                    "hit dominicano",
                    "Bulin 47 2025",
                    "Lo Que Te Killa video",
                    "dembow music video",
                    "m\u00fasica viral RD",
                    "urbano dominicano",
                    "artista dominicano",
                    "arc\u00e1ngel",
                    "bulin y arc\u00e1ngel",
                    "lo que te killa remix",
                    "sue\u00f1o de grandeza",
                    "album de Arcangel",
                    "arc\u00e1ngel la maravilla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bulin 47 X Arc\u00e1ngel - Lo Que Te Killa REMIX (Video Oficial)",
                    "description": "Recuerda suscribirte a mi \u00fanico canal oficial y a mis dem\u00e1s redes sociales:\n\nYouTube: https://bit.ly/Bulin47YT\nInstagram: https://www.instagram.com/bulin47oficial\nFacebook: https://www.facebook.com/Bulin47Oficcial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bulin47rd\n\n\u00a9 All Rights Reserved to 47 Music LLC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1960818",
                "likeCount": "74375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NYhzTd-m7wOkI_6RVbBgOk19R-g",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16712403",
                "likeCount": "349163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ThVpzyp2hGdMedWukT5pWjvmc6I",
            "id": "6TZp--O6zJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:11:22Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#PSG GOLE\u00d3 a #REALMADRID y JUGAR\u00c1 LA FINAL ante #CHELSEA! | PSG 4\u20130 Real Madrid | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Con un primer tiempo sensacional, el campe\u00f3n de Europa gole\u00f3 4-0 al conjunto merengue y definir\u00e1 el t\u00edtulo ante Chelsea en New Jersey.\u2063\n\u2063\n\u26bd\ufe0f Fabi\u00e1n Ruiz (2), Dembel\u00e9 y Gon\u00e7alo Ramos.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TZp--O6zJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "2024",
                    "FIFA",
                    "Mundial de Clubes",
                    "2025",
                    "PSG",
                    "PSG hoy",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid hoy",
                    "PSG Real Madrid",
                    "PSG vs Real Madrid",
                    "PSG Real Madrid resumen",
                    "PSG 4 Real Madrid 0",
                    "Mbappe",
                    "Vinicius",
                    "Doue",
                    "Kvaratskhelia",
                    "Luis Enrique",
                    "Xabi Alonso",
                    "Gonzalo Garc\u00eda",
                    "Barcola",
                    "Dembel\u00e9",
                    "Guler",
                    "Bellingham",
                    "Fabi\u00e1n",
                    "Asencio",
                    "Rudiger"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#PSG GOLE\u00d3 a #REALMADRID y JUGAR\u00c1 LA FINAL ante #CHELSEA! | PSG 4\u20130 Real Madrid | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Con un primer tiempo sensacional, el campe\u00f3n de Europa gole\u00f3 4-0 al conjunto merengue y definir\u00e1 el t\u00edtulo ante Chelsea en New Jersey.\u2063\n\u2063\n\u26bd\ufe0f Fabi\u00e1n Ruiz (2), Dembel\u00e9 y Gon\u00e7alo Ramos.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3192301",
                "likeCount": "39237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AmMqHjiH4xPuvxcFv73uPpb1txM",
            "id": "cfhRITCzKGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "GO BABY",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GO BABY",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3180222",
                "likeCount": "134130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_vi6fhxyawnRxHV_cIBtBBxfLU",
            "id": "ylKpvFeM4dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:18:09Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                    "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615087",
                "likeCount": "13124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A56-H0lL2WIWemFoL4j_rBoMrv0",
            "id": "Bn-ytdyE10g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T00:30:50Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "857074",
                "likeCount": "37712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4IEimEEawANmc4oDtBeXvZxtfqo",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10571040",
                "likeCount": "500226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vIsCk5tdCTtw-kH5mat2T0_1K0M",
            "id": "StNOWHw4oA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:15:01Z",
                "channelId": "UC1_xGyg3I2CBfs47C9PfiXw",
                "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Juega",
                "tags": [
                    "familia",
                    "karim",
                    "vlogs",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "kori",
                    "luky",
                    "dylan",
                    "vlogs diarios",
                    "nuestras vidas",
                    "esposos",
                    "vlogs todos los dias",
                    "family juega",
                    "siempre juntos",
                    "graduacion dylan",
                    "celebramos la graduacion de dylan",
                    "dylan juega graduacion",
                    "dylan graduacion",
                    "graduacion",
                    "graduacion kinder",
                    "dylan kinder",
                    "graduacion de dylan",
                    "fiesta dylan",
                    "canal de vlogs",
                    "canal de blogs",
                    "vida de mama",
                    "celebracion",
                    "diversion",
                    "24 horas",
                    "24 hrs",
                    "24 horas family juega",
                    "familia juega",
                    "vlogs familia",
                    "familytube",
                    "family"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                    "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334491",
                "likeCount": "5252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z72PEdQ8SDJQR2Wi4BZJXlvsbE8",
            "id": "a8J1W62aca4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:22:06Z",
                "channelId": "UCDx1FOwKmZNG2wlF2WqHGBQ",
                "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENMINUTOS",
                "tags": [
                    "storytelling",
                    "Chespirito la serie",
                    "Chespirito HBO Max",
                    "Chespirito 2025",
                    "Chespirito la serie 2025",
                    "La serie del chavo del 8",
                    "Serie del chavo del 8 2025",
                    "Chespirito Episodio 7",
                    "Chespirito Capitulo 6",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "historia de Chespirito",
                    "el origen de Chespirito",
                    "historia real de Chespirito",
                    "Chespirito episodio 6",
                    "El Chavo historia",
                    "Chespirito 1x6",
                    "Chespirito an\u00e1lisis",
                    "Chespirito cap 6",
                    "Chespirito: Sin Querer Queriendo",
                    "el chavo del 8",
                    "cine",
                    "estrenos 2026"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                    "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1862631",
                "likeCount": "24741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVJyht8tJYB8yLGCh6OALAEKdf4",
            "id": "7VTqxd6eKRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCbvFKOlVJY__Gu0H2fre4ww",
                "title": "Paloma Mami - ASTROS (Official Video)",
                "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka \n\nLetra/Lyrics: \nMe dijeron los astros \nQue t\u00fa y yo no combinamos\nY a m\u00ed me da igual porque yo no quiero estar sin ti\nSe que mi nombre\n\nQued\u00f3 plasmado en ti beb\u00e9\nMe tienes jugando al tarot\nQuiero para el reloj\nPa que las horas\nNo se vayan como las holas\n\nSigo extra\u00f1ando tu voz y tu perfume en mi cuarto\nEn mi cuarto\nEncajamos como melod\u00eda con el beat\n\nAhora fumo porque todo me recuerda a ti\nComo apollo 13 en tu espacio yo me perd\u00ed\nYa ni me conozco desde que te conoc\u00ed\n\nPens\u00e9 que era tu diosa\nComo el anillo de frodo yo era tu preciosa\nPiche todas las se\u00f1ales\nQue estaban borrosas\nPero t\u00fa sabes con el karma todo rebota\n\nMe dijeron los astros \nQue t\u00fa y yo no combinamos\nY a m\u00ed me da igual porque yo no quiero estar sin ti\nSe que mi nombre\n\nQued\u00f3 plasmado en ti beb\u00e9\nMe tienes jugando al tarot\n\nQuiero para el reloj\nPa que las horas\nNo se vayan como las holas\nSigo extra\u00f1ando tu voz y tu perfume en mi cuarto\nEn mi cuarto\n\n\nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\n#PalomaMami #ASTROS #C\u00d3DiGOS DE MU\u00d1EKA\n\n\nOfficial Video by Paloma Mami performing ASTROS.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VTqxd6eKRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PalomaMamiVEVO",
                "tags": [
                    "Paloma Mami 2025",
                    "Paloma Mami letra",
                    "Paloma Mami lyrics",
                    "Paloma Mami music video",
                    "Paloma Mami video",
                    "Paloma mami album",
                    "album Paloma Mami",
                    "Paloma mami c\u00f3digos de muneka",
                    "Paloma Mami c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "c\u00f3digos de mu\u00f1eka paloma mami",
                    "PM c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "Latin urban",
                    "Urbano latino",
                    "m\u00fasica latina",
                    "Paloma mami igo",
                    "Paloma Rauw",
                    "Paloma mami imagina",
                    "paloma Rauw la freak",
                    "Paloma Dannylux",
                    "Paloma mami sinkronizamos",
                    "Paloma mami ojo de horus",
                    "paloma mami 10+11"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paloma Mami - ASTROS (Official Video)",
                    "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka \n\nLetra/Lyrics: \nMe dijeron los astros \nQue t\u00fa y yo no combinamos\nY a m\u00ed me da igual porque yo no quiero estar sin ti\nSe que mi nombre\n\nQued\u00f3 plasmado en ti beb\u00e9\nMe tienes jugando al tarot\nQuiero para el reloj\nPa que las horas\nNo se vayan como las holas\n\nSigo extra\u00f1ando tu voz y tu perfume en mi cuarto\nEn mi cuarto\nEncajamos como melod\u00eda con el beat\n\nAhora fumo porque todo me recuerda a ti\nComo apollo 13 en tu espacio yo me perd\u00ed\nYa ni me conozco desde que te conoc\u00ed\n\nPens\u00e9 que era tu diosa\nComo el anillo de frodo yo era tu preciosa\nPiche todas las se\u00f1ales\nQue estaban borrosas\nPero t\u00fa sabes con el karma todo rebota\n\nMe dijeron los astros \nQue t\u00fa y yo no combinamos\nY a m\u00ed me da igual porque yo no quiero estar sin ti\nSe que mi nombre\n\nQued\u00f3 plasmado en ti beb\u00e9\nMe tienes jugando al tarot\n\nQuiero para el reloj\nPa que las horas\nNo se vayan como las holas\nSigo extra\u00f1ando tu voz y tu perfume en mi cuarto\nEn mi cuarto\n\n\nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\n#PalomaMami #ASTROS #C\u00d3DiGOS DE MU\u00d1EKA\n\n\nOfficial Video by Paloma Mami performing ASTROS.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510445",
                "likeCount": "27682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HpppO7TWXLzYLB7DYI97lEHZ7IQ",
            "id": "I53DryQ0QJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Merlina",
                    "Merlina Addams",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Tim Burton",
                    "Wednesday",
                    "la familia Addams",
                    "los locos Addams",
                    "tr\u00e1iler",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3294624",
                "likeCount": "29045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdhUuBB44grx_5TKH1vvShYnyd8",
            "id": "aaPTiQU3U7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:00:06Z",
                "channelId": "UCiOH_5OCnzPvzvANQYVijzQ",
                "title": "Le abri\u00f3 las puertas a su t\u00eda y le rob\u00f3 el marido",
                "description": "Tania abri\u00f3 las puertas de su casa a su t\u00eda cuando ella lo necesitaba. No se imaginaba que en realidad estaba dejando entrar a su vida a una arp\u00eda sin escr\u00fapulos que le robar\u00eda al marido; y no solo eso, sino que el infiel y la t\u00eda planear\u00edan robarle todas sus posesiones sin miramientos. \n\nNo todos los \u00e1ngeles tienen alas. A veces, son personas comunes en momentos extraordinarios. Cuando los \u00e1ngeles caen te presenta las historias de quienes vieron su vida transformada por un acto de bondad casi milagroso.\nUna serie que te tocar\u00e1 el alma. M\u00edrala por Multimedios, Canal 6.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nLink: https://www.youtube.com/@CuandoLosAngelesCaen\n\n\n#cuandolosangelescaen #multimedios #CuandoLosAngelesCaenOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaPTiQU3U7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cuando Los \u00c1ngeles Caen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le abri\u00f3 las puertas a su t\u00eda y le rob\u00f3 el marido",
                    "description": "Tania abri\u00f3 las puertas de su casa a su t\u00eda cuando ella lo necesitaba. No se imaginaba que en realidad estaba dejando entrar a su vida a una arp\u00eda sin escr\u00fapulos que le robar\u00eda al marido; y no solo eso, sino que el infiel y la t\u00eda planear\u00edan robarle todas sus posesiones sin miramientos. \n\nNo todos los \u00e1ngeles tienen alas. A veces, son personas comunes en momentos extraordinarios. Cuando los \u00e1ngeles caen te presenta las historias de quienes vieron su vida transformada por un acto de bondad casi milagroso.\nUna serie que te tocar\u00e1 el alma. M\u00edrala por Multimedios, Canal 6.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nLink: https://www.youtube.com/@CuandoLosAngelesCaen\n\n\n#cuandolosangelescaen #multimedios #CuandoLosAngelesCaenOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1840173",
                "likeCount": "7350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hd3HTWHaA0vYFsySyZ9ZeABrEfM",
            "id": "UjGo-ZM70_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T00:00:30Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "ferrari 360 modena sound",
                    "ferrari 360 modena exhaust",
                    "ferrari 360 modena straight pipe",
                    "ferrari 360 modena review",
                    "ferrari 360 modena manual",
                    "ferrari 360 modena f1",
                    "ferrari 360 modena modified",
                    "ferrari 360 modena pov",
                    "ferrari 360 modena liberty walk",
                    "ferrari 360 modena spider",
                    "ferrari 360 modena capristo exhaust",
                    "ferrari 360 modena oil change",
                    "ferrari 360 modena f1 exhaust",
                    "ferrari",
                    "modena",
                    "360",
                    "ferrari 360",
                    "exhaust",
                    "sound",
                    "supercars",
                    "cars",
                    "JUCA",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "ferrari 2024"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                    "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "813288",
                "likeCount": "36471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PO6elu5v-imjGUCgiEdKr0C0AOU",
            "id": "DThlQIspCNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:09:52Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83d\ude33 GOLEADA del PSG y el MADRID, FUERA del MUNDIAL | Resumen PSG 4-0 Real Madrid | Chiringuito Inside",
                "description": "El Real Madrid cae en Estados Unidos ante el PSG y deja una imagen preocupante para la bancada madridista de este Chiringuito Inside...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 GOLEADA del PSG y el MADRID, FUERA del MUNDIAL | Resumen PSG 4-0 Real Madrid | Chiringuito Inside",
                    "description": "El Real Madrid cae en Estados Unidos ante el PSG y deja una imagen preocupante para la bancada madridista de este Chiringuito Inside..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320025",
                "likeCount": "3401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_iaKuBEXtfKNSvgE7bRwds6F9o",
            "id": "MaI_IZp1P5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T01:45:07Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como lleg\u00f3",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "angela 2025",
                    "marc y angela",
                    "marc anthony",
                    "no quiero hablar",
                    "angela y marc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                    "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1330661",
                "likeCount": "34880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4GTzTNqQ_zNvLmGmeipfkbf7rE",
            "id": "Gke_AIIKGxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:19Z",
                "channelId": "UCbvFKOlVJY__Gu0H2fre4ww",
                "title": "Paloma Mami, Rauw Alejandro - LA FREAK (Album Visual)",
                "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka\n\nLetra/Lyrics: \nRa Rauw\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como un sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\nA ti te gusta costearme\nA m\u00ed me gusta chingarte\nPapi, only you know c\u00f3mo tentarme\nYo tu mu\u00f1econa, t\u00fa mi maliante\n\nBaby, t\u00fa me pones en el mood\n\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nLas tres veces la busqu\u00e9\nEn casa se qued\u00f3\nEstamos por la city\nCalla\u2019os nos movemos\n\nAnoche llovi\u00f3 y todo el d\u00eda en la cama estuvimos\nFumamos y lo hicimos\nNunca se me quit\u00f3\nY yo le da\u2014y yo le daba\nEn los ojos yo la mir\u00e9\nEn la en la pose que estaba\nBes\u00e9 su boca con sabor a miel\n\nCarita princesa, maldita a lo shishi\nNo es Pablo Picasso y me pinta las titties\nFantasy pal resto, real para ti, s\u00ed\nQue soy tu dragona, mi cuello es sin fin\n\nEso sigue y sigue\nPrende la luz, quiero que en los ojos me mires\nComo el zorro y su m\u00e1scara, no te quites\nYou don\u2019t want this pussy, boy, you need it\nBaby, t\u00fa me pones el mood\n\nDale frikitona\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nDale frikitona\n\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como una sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\n\nRa Rauw\nAndo con la Mami, yea\nPaloma Mami, yea\n\n\n \nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\nRauw Alejandro: \nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#PalomaMami #RauwAlejandro #LAFREAK\n\nMusic Video by Paloma Mami & Rauw Alejandro performing LA FREAK. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PalomaMamiVEVO",
                "tags": [
                    "Paloma Mami",
                    "Paloma Mami 2025",
                    "Paloma Mami letra",
                    "Paloma Mami lyrics",
                    "Paloma Mami music video",
                    "Paloma Mami video",
                    "Paloma mami album",
                    "album Paloma Mami",
                    "Paloma mami c\u00f3digos de muneka",
                    "Paloma Mami c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "c\u00f3digos de mu\u00f1eka paloma mami",
                    "PM c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "Latin urban",
                    "Urbano latino",
                    "m\u00fasica latina",
                    "Paloma mami igo",
                    "Paloma Rauw",
                    "Paloma mami imagina",
                    "paloma Rauw la freak",
                    "Paloma Dannylux",
                    "Paloma mami sinkronizamos",
                    "Paloma mami ojo de horus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paloma Mami, Rauw Alejandro - LA FREAK (Album Visual)",
                    "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka\n\nLetra/Lyrics: \nRa Rauw\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como un sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\nA ti te gusta costearme\nA m\u00ed me gusta chingarte\nPapi, only you know c\u00f3mo tentarme\nYo tu mu\u00f1econa, t\u00fa mi maliante\n\nBaby, t\u00fa me pones en el mood\n\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nLas tres veces la busqu\u00e9\nEn casa se qued\u00f3\nEstamos por la city\nCalla\u2019os nos movemos\n\nAnoche llovi\u00f3 y todo el d\u00eda en la cama estuvimos\nFumamos y lo hicimos\nNunca se me quit\u00f3\nY yo le da\u2014y yo le daba\nEn los ojos yo la mir\u00e9\nEn la en la pose que estaba\nBes\u00e9 su boca con sabor a miel\n\nCarita princesa, maldita a lo shishi\nNo es Pablo Picasso y me pinta las titties\nFantasy pal resto, real para ti, s\u00ed\nQue soy tu dragona, mi cuello es sin fin\n\nEso sigue y sigue\nPrende la luz, quiero que en los ojos me mires\nComo el zorro y su m\u00e1scara, no te quites\nYou don\u2019t want this pussy, boy, you need it\nBaby, t\u00fa me pones el mood\n\nDale frikitona\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nDale frikitona\n\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como una sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\n\nRa Rauw\nAndo con la Mami, yea\nPaloma Mami, yea\n\n\n \nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\nRauw Alejandro: \nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#PalomaMami #RauwAlejandro #LAFREAK\n\nMusic Video by Paloma Mami & Rauw Alejandro performing LA FREAK. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384939",
                "likeCount": "20602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1T5jBgmxl70n69thKoRyBDn4e1k",
            "id": "Hd_PDke0oqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:31:38Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "24.",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24.",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271004",
                "likeCount": "23599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJk97xsdrUmd6ozBsCp_MioZQSo",
            "id": "2h7jm5nGbjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:55:11Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1998785",
                "likeCount": "93906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DX-BvkJF7fR3EtHGSjc_UPqTWHI",
            "id": "2y63Ra00XZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:07:49Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                    "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1364628",
                "likeCount": "102017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8vul9wpBaS30oC1HrBL0SrYE70I",
            "id": "-BAbKoYYYgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:30:25Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "compr\u00e9 a alfa en la deep web",
                    "castillo de alfa",
                    "compre un payaso en la deep web 6",
                    "video castillo alfa",
                    "fede vs alfa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                    "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23143466",
                "likeCount": "874754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S1DGqU7qIXvCd_DXY5r_hfYBdQ4",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99702738",
                "likeCount": "2731517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3qU3zIsBhBRfvCNCfLeECjvLIB0",
            "id": "UAScqNHTSO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:56:55Z",
                "channelId": "UCsw62CI1vi4NSCqk4R9rBuA",
                "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kat Hixson",
                "tags": [
                    "stokes twins",
                    "keep clean it",
                    "stokes",
                    "twins",
                    "if you keep it clean it"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                    "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9194145",
                "likeCount": "112382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMVIJMs_cK_rPioTgDcJe4GHZVE",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6906738",
                "likeCount": "627612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0RgnE6F7lx-q35IHbvq0ZEQzAyM",
            "id": "HKb3bLSk-pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:09:43Z",
                "channelId": "UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw",
                "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Mefisto",
                "tags": [
                    "family friendly",
                    "magnus mefisto",
                    "vlogs",
                    "casos de magnus",
                    "la historia real",
                    "magnusmefisto",
                    "chespirito",
                    "roberto gomez bola\u00f1os",
                    "el chavo",
                    "florinda meza",
                    "do\u00f1a florinda",
                    "kico",
                    "carlos villagr\u00e1n",
                    "ram\u00f3n valdes",
                    "don ram\u00f3n",
                    "mar\u00eda antonieta de las nieves"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                    "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514846",
                "likeCount": "10390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m9m7dnwblnA7pkz3HB6KhzbWGxM",
            "id": "SghnP1eI4Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:13:42Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                    "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2595349",
                "likeCount": "48976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yxgcq4pQ8qq6AxWqDb4xfHAHR4Q",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1356809",
                "likeCount": "10166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QFn392sFp-xV8XdSYy9NINrR1DA",
            "id": "OeXQBaQgFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:25:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1634490",
                "likeCount": "65906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFBds5smgk1M3l0IFIDXGRAJVNc",
            "id": "zVqH2JXVp1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:55:43Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER MEXICANO",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES EL YOUTUBER",
                    "QUI\u00c9N ES QUI\u00c9N",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N TOY STORY",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N HALLOWEEN",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N DESCENDIENTES",
                    "GUESS WHO",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                    "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "894953",
                "likeCount": "29713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uq24FxBD0K6u4MAAJBi6KK15gto",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1720120",
                "likeCount": "26638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2232"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 181,
        "resultsPerPage": 50
    }
}