{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_GRjbDOnx7tYg3Fjp1EMSHl3iC0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilMhMTqiBuYPHf4SVO2MMJ0BuUk",
            "id": "ko70cExuzZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T23:00:06Z",
                "channelId": "UCqECaJ8Gagnn7YCbPEzWH6g",
                "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taylor Swift",
                "tags": [
                    "Taylor swift",
                    "taylor",
                    "swift",
                    "taylor swift TLOAS",
                    "TS12",
                    "Showgirl",
                    "The Life of a Showgirl",
                    "new taylor swift",
                    "taylor swift album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                    "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8148388",
                "likeCount": "649297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jQ5ev5uhh66VzrZ-hhfQzuWeMdE",
            "id": "ECzE-AJ682I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T00:00:31Z",
                "channelId": "UC-5MT-BUxTzkPTWMediyV0w",
                "title": "Black Clover Temporada 2 | TR\u00c1ILER OFICIAL",
                "description": "En un mundo en el que la magia lo es todo, Asta y Yuno son dos ni\u00f1os que encuentran abandonados el mismo d\u00eda en una iglesia. Mientras que Yuno crece demostrando tener unos grandes poderes m\u00e1gicos, Asta parece ser la \u00fanica persona en el mundo que no posee capacidad m\u00e1gica alguna. Eso no importar\u00e1 a los dos j\u00f3venes, que aspirar\u00e1n a alcanzar el puesto de Rey Mago, el mejor mago de todos. Pero para ello tendr\u00e1n que ser seleccionados primero por una Orden de Caballeros M\u00e1gicos, \u00a1y Asta no tiene magia!\n\nACERCA DE CRUNCHYROLL\nCrunchyroll es el lugar para ver todo tu anime favorito. Disfruta de estrenos, episodios completos, pel\u00edculas, OVAs, m\u00fasica, openings, endings, tr\u00e1ilers y los mejores momentos del anime. Con subt\u00edtulos y doblaje en Espa\u00f1ol.\n\n\ud83d\udd36 PRUEBA CRUNCHYROLL GRATIS: https://got.cr/7DiasGratis\n\n#Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECzE-AJ682I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECzE-AJ682I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECzE-AJ682I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECzE-AJ682I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECzE-AJ682I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "anime",
                    "anime gratis",
                    "episodio anime",
                    "episodio completo",
                    "espa\u00f1ol",
                    "castellano",
                    "subtitulado",
                    "doblado",
                    "crunchyroll",
                    "crunchyroll espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "crunchyroll es",
                    "crunchyroll la",
                    "sub espa\u00f1ol",
                    "anime en espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Black Clover Temporada 2 | TR\u00c1ILER OFICIAL",
                    "description": "En un mundo en el que la magia lo es todo, Asta y Yuno son dos ni\u00f1os que encuentran abandonados el mismo d\u00eda en una iglesia. Mientras que Yuno crece demostrando tener unos grandes poderes m\u00e1gicos, Asta parece ser la \u00fanica persona en el mundo que no posee capacidad m\u00e1gica alguna. Eso no importar\u00e1 a los dos j\u00f3venes, que aspirar\u00e1n a alcanzar el puesto de Rey Mago, el mejor mago de todos. Pero para ello tendr\u00e1n que ser seleccionados primero por una Orden de Caballeros M\u00e1gicos, \u00a1y Asta no tiene magia!\n\nACERCA DE CRUNCHYROLL\nCrunchyroll es el lugar para ver todo tu anime favorito. Disfruta de estrenos, episodios completos, pel\u00edculas, OVAs, m\u00fasica, openings, endings, tr\u00e1ilers y los mejores momentos del anime. Con subt\u00edtulos y doblaje en Espa\u00f1ol.\n\n\ud83d\udd36 PRUEBA CRUNCHYROLL GRATIS: https://got.cr/7DiasGratis\n\n#Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432181",
                "likeCount": "21413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHxFpNVcl2VTzjh_Ctx9tidXUdk",
            "id": "b6DRZbYwpbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T21:15:59Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 1 VILLARREAL CF | RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "Victoria del Real Madrid por 3-1 frente al Villarreal CF en el Santiago Bernab\u00e9u. Vini Jr abri\u00f3 el marcador al inicio de la segunda mitad, y m\u00e1s tarde ampli\u00f3 la ventaja desde el punto de penalti. Mikautadze recort\u00f3 distancias para el conjunto visitante, pero Mbapp\u00e9 sentenci\u00f3 el encuentro en los minutos finales tras aprovechar un error en salida de bal\u00f3n del equipo castellonense.\n\n#RealMadridVillarreal EA SPORTS 2025/26 J8\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: https://www.youtube.com/@LaLiga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid vs. Villarreal CF",
                    "Villarreal CF",
                    "real madrid villarreal",
                    "real madrid vs villarreal cf",
                    "villarreal cf vs real madrid",
                    "real madrid villarreal 2025",
                    "resumen real madrid villarreal",
                    "highlights real madrid villarreal",
                    "goles real madrid villarreal",
                    "laliga ea sports",
                    "jornada 8 laliga ea sports",
                    "partido real madrid hoy",
                    "partido villarreal hoy",
                    "vin\u00edcius jr",
                    "mbapp\u00e9",
                    "mikautadze",
                    "santiago bernab\u00e9u"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 1 VILLARREAL CF | RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "Victoria del Real Madrid por 3-1 frente al Villarreal CF en el Santiago Bernab\u00e9u. Vini Jr abri\u00f3 el marcador al inicio de la segunda mitad, y m\u00e1s tarde ampli\u00f3 la ventaja desde el punto de penalti. Mikautadze recort\u00f3 distancias para el conjunto visitante, pero Mbapp\u00e9 sentenci\u00f3 el encuentro en los minutos finales tras aprovechar un error en salida de bal\u00f3n del equipo castellonense.\n\n#RealMadridVillarreal EA SPORTS 2025/26 J8\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: https://www.youtube.com/@LaLiga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3569342",
                "likeCount": "60149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fO6CYQqNKhpYpsIXA14XnUO4skk",
            "id": "bXa7zUbOzoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T22:00:07Z",
                "channelId": "UCca7FqUEssNMZueJT8Jn4KA",
                "title": "JC REYES - 2012 FT ARC\u00c1NGEL",
                "description": "JC REYES | 2012 FT ARC\u00c1NGEL\nDisponible en todas las plataformas digitales.\n\nDirigido por: Money At Clips\nProducido por: Pedro Calder\u00f3n\n\nSigue a JC Reyes:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_theyounggypsy\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa las notificaciones para no perderte los pr\u00f3ximos lanzamientos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXa7zUbOzoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXa7zUbOzoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXa7zUbOzoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXa7zUbOzoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JC REYES",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JC REYES - 2012 FT ARC\u00c1NGEL",
                    "description": "JC REYES | 2012 FT ARC\u00c1NGEL\nDisponible en todas las plataformas digitales.\n\nDirigido por: Money At Clips\nProducido por: Pedro Calder\u00f3n\n\nSigue a JC Reyes:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_theyounggypsy\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa las notificaciones para no perderte los pr\u00f3ximos lanzamientos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517264",
                "likeCount": "23941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HN9i8AWRLpbVm9O4o3ZEV8aY1V0",
            "id": "2FLY-gn-hGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T10:35:00Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "GIVE THEM NOTHING // Veto Agent Trailer - VALORANT",
                "description": "Upset your enemy\u2019s gameplan and take every fight on YOUR terms with Veto: VALORANT's new Senegalese Sentinel whose Radivore mutation shuts down and shrugs off enemy abilities.\n\nAvailable in Season 25 // ACT V.\n__ \n\nMusic\n\u201cTarkinda\u201d by One Lyrical By arrangement with Friendly Fire Licensing\nAdditional music production by: Hahlweg, The Crystal Creative\nMusic Supervision: Jackie Palazzolo, Riot Games Music Team\nMade in Partnership with Eddy.tv. 2D animation by Hiraoka Masanobu\n\n\u2014\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1\nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm\nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE\n#VALORANT #RIOTGAMES #VETO #AGENTREVEAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FLY-gn-hGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FLY-gn-hGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FLY-gn-hGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FLY-gn-hGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2FLY-gn-hGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "Veto",
                    "Agent Veto",
                    "Sentinel",
                    "Senegal",
                    "Senegalese",
                    "VALORANT trailer",
                    "VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act 5",
                    "VALORANT act V",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "launch",
                    "VALORANT agent",
                    "AGENT",
                    "agent"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GIVE THEM NOTHING // Veto Agent Trailer - VALORANT",
                    "description": "Upset your enemy\u2019s gameplan and take every fight on YOUR terms with Veto: VALORANT's new Senegalese Sentinel whose Radivore mutation shuts down and shrugs off enemy abilities.\n\nAvailable in Season 25 // ACT V.\n__ \n\nMusic\n\u201cTarkinda\u201d by One Lyrical By arrangement with Friendly Fire Licensing\nAdditional music production by: Hahlweg, The Crystal Creative\nMusic Supervision: Jackie Palazzolo, Riot Games Music Team\nMade in Partnership with Eddy.tv. 2D animation by Hiraoka Masanobu\n\n\u2014\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1\nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm\nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE\n#VALORANT #RIOTGAMES #VETO #AGENTREVEAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704305",
                "likeCount": "45481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "54MqryQ6eOkjZr4Vuw-CHEp13vM",
            "id": "1Zg0vmGzuHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T13:00:07Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "este juego est\u00e1 dise\u00f1ado para que lo BORRES - level devil (mundo 1)",
                "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg0vmGzuHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg0vmGzuHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg0vmGzuHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg0vmGzuHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg0vmGzuHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "level",
                    "devil",
                    "dificil",
                    "dif\u00edcil",
                    "complicado",
                    "raro",
                    "extra\u00f1o",
                    "niveles",
                    "enfado",
                    "grito",
                    "borrar",
                    "juego",
                    "gritar",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "este juego est\u00e1 dise\u00f1ado para que lo BORRES - level devil (mundo 1)",
                    "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267681",
                "likeCount": "15866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JgRU7lHkLVAko2-UoqIX7htQRQ",
            "id": "Gceg-_hVk2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T12:00:06Z",
                "channelId": "UCNQXTkSCNvD8yyVkBRloPxQ",
                "title": "JAVI MEDINA - CON LAS CARTAS EN LA MESA (El Encuentro)",
                "description": "Suscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones \nESC\u00daCHALO EN: https://onerpm.link/conlascartasenlamesa\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/BcgQ7t\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/javimedinaoficial\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/javimedinamusica\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dwFgF51JkLBz93ocNJ0Ol\n\ud83c\udfa7 Tidal: https://tidal.com/browse/artist/9190021\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/javi-medina/597666893\n\n\nOtros \u00e9xitos de Javi Medina:\nMe la llevo: https://www.youtube.com/watch?v=N0JPebMqAZM\nPersonas: https://www.youtube.com/watch?v=tvWKCp4iiEI\nSale el sol: https://www.youtube.com/watch?v=JcbMbV3B82c\nBesos como Pu\u00f1ales: https://www.youtube.com/wath?v=USwzJ0qL6DU\n\n\nPlaylist Oficiales By Javi Medina: \nhttps://www.youtube.com/@JaviMedinaMusic/playlists\n\nYa puedes escuchar Con las Cartas en la Mesa al completo en todas las Plataformas Digitales\n\n\nUna Producci\u00f3n de  Black Pata Music\n                            \n                               VIDEO\nDirecci\u00f3n y fotograf\u00eda: \u00cd\u00f1igo Laguna\nGaffer: Cristina Mu\u00f1oz\n1AC: Rafa Ortiz\n2AC: Carla Romero\nColor: Livia Guerra\nAgradecimientos especiales: Ana Carrasco\n\n                              MUSICA\nProducci\u00f3n: Josue Ronkio \nGuitarra: Javi Medina y Pedro Espinosa \nBajo: Josue Ronkio\nPercusiones: Manuel Masaedo \nPalmas: Josu\u00e9 Ronkio, Javier Medina, Pedro Espinosa, Antonio Carmona y Manuel Masaedo\nLetra Javi Medina y Mercedes Begines \n\nGrabaci\u00f3n y edici\u00f3n: Rodrigo Ulises (el ni\u00f1o)\nMezcla: Nico Ram\u00edrez \nMaster: carlos Hern\u00e1ndez (chc mastering)\n\n\n\n                                           LETRA\nLlegu\u00e9 tarde al encuentro\nte hab\u00edas cansado de esperar \nera el \u00faltimo intento \ny te ped\u00ed una vez m\u00e1s \nverano en invierno la botella llena\nsin las copas pa brindar \nque plantemos flores en la carretera \nreg\u00e1s con agua de mar\nque te vuelvas a quedar \n\ns\u00e9 que esto no tiene sentido\nMi tren volver\u00eda por ti\nAunque ya hubiera salido \nque no quiero convencerte\npero qu\u00e9date conmigo \nque aun nos queda por cumplir \nto lo que nos prometimos \n\nmi\u00e9nteme \nya se que esto es un desastre \nno me crees \ny no s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s jurarte \ntodo a tu manera to lo que t\u00fa quieras \nolvidarme de ser yo\nmatar los oto\u00f1os robar primaveras \nnunca decirte que no\naunque no lleves raz\u00f3n\n\ns\u00e9 que esto no tiene sentido\nMi tren volver\u00eda por ti\nAunque ya hubiera salido \nque no quiero convencerte\npero qu\u00e9date conmigo \nque aun nos queda por cumplir \nto lo que nos prometimos \n\nCon las cartas en la\nMesa montamos un castillo\nDe esos q se derrumban \nCon el aire de un suspiro \nCargamos con la culpa \nDe habernos conocido \nHicimos de los dos \nLo q antes llam\u00e1bamos m\u00edo \n\ns\u00e9 que esto no tiene sentido\nMi tren volver\u00eda por ti\nAunque ya hubiera salido \nque no quiero convencerte\npero qu\u00e9date conmigo \nque aun nos queda por cumplir \nto lo que nos prometimos\n\n\u00a9 \u2117: Black Pata Music - Javi Medina 2025\n\n#javimedina  #conlascartasenlamesa #elencuentro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gceg-_hVk2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gceg-_hVk2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gceg-_hVk2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gceg-_hVk2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gceg-_hVk2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Javi Medina",
                "tags": [
                    "Javi medina",
                    "Con las cartas en la mesa",
                    "javi medina las cartas",
                    "javi medina con las cartas en la mesa",
                    "javi medina cartas",
                    "javi medina cartas en la mesa",
                    "javi medina en la mesa",
                    "javi medina con cartas en la mesa",
                    "javi medina y camilo",
                    "javi medina ni\u00f1a caprichosa",
                    "con las cartas en la mesa",
                    "Javi Medina Las Cartas en la Mesa",
                    "cartas en la mesa",
                    "javi medina el encuentro",
                    "con las cartas en la mesa javi medina",
                    "JAVI MEDINA Con las Cartas en la Mesa (El Encuentro)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "JAVI MEDINA - CON LAS CARTAS EN LA MESA (El Encuentro)",
                    "description": "Suscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones \nESC\u00daCHALO EN: https://onerpm.link/conlascartasenlamesa\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/BcgQ7t\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/javimedinaoficial\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/javimedinamusica\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dwFgF51JkLBz93ocNJ0Ol\n\ud83c\udfa7 Tidal: https://tidal.com/browse/artist/9190021\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/javi-medina/597666893\n\n\nOtros \u00e9xitos de Javi Medina:\nMe la llevo: https://www.youtube.com/watch?v=N0JPebMqAZM\nPersonas: https://www.youtube.com/watch?v=tvWKCp4iiEI\nSale el sol: https://www.youtube.com/watch?v=JcbMbV3B82c\nBesos como Pu\u00f1ales: https://www.youtube.com/wath?v=USwzJ0qL6DU\n\n\nPlaylist Oficiales By Javi Medina: \nhttps://www.youtube.com/@JaviMedinaMusic/playlists\n\nYa puedes escuchar Con las Cartas en la Mesa al completo en todas las Plataformas Digitales\n\n\nUna Producci\u00f3n de  Black Pata Music\n                            \n                               VIDEO\nDirecci\u00f3n y fotograf\u00eda: \u00cd\u00f1igo Laguna\nGaffer: Cristina Mu\u00f1oz\n1AC: Rafa Ortiz\n2AC: Carla Romero\nColor: Livia Guerra\nAgradecimientos especiales: Ana Carrasco\n\n                              MUSICA\nProducci\u00f3n: Josue Ronkio \nGuitarra: Javi Medina y Pedro Espinosa \nBajo: Josue Ronkio\nPercusiones: Manuel Masaedo \nPalmas: Josu\u00e9 Ronkio, Javier Medina, Pedro Espinosa, Antonio Carmona y Manuel Masaedo\nLetra Javi Medina y Mercedes Begines \n\nGrabaci\u00f3n y edici\u00f3n: Rodrigo Ulises (el ni\u00f1o)\nMezcla: Nico Ram\u00edrez \nMaster: carlos Hern\u00e1ndez (chc mastering)\n\n\n\n                                           LETRA\nLlegu\u00e9 tarde al encuentro\nte hab\u00edas cansado de esperar \nera el \u00faltimo intento \ny te ped\u00ed una vez m\u00e1s \nverano en invierno la botella llena\nsin las copas pa brindar \nque plantemos flores en la carretera \nreg\u00e1s con agua de mar\nque te vuelvas a quedar \n\ns\u00e9 que esto no tiene sentido\nMi tren volver\u00eda por ti\nAunque ya hubiera salido \nque no quiero convencerte\npero qu\u00e9date conmigo \nque aun nos queda por cumplir \nto lo que nos prometimos \n\nmi\u00e9nteme \nya se que esto es un desastre \nno me crees \ny no s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s jurarte \ntodo a tu manera to lo que t\u00fa quieras \nolvidarme de ser yo\nmatar los oto\u00f1os robar primaveras \nnunca decirte que no\naunque no lleves raz\u00f3n\n\ns\u00e9 que esto no tiene sentido\nMi tren volver\u00eda por ti\nAunque ya hubiera salido \nque no quiero convencerte\npero qu\u00e9date conmigo \nque aun nos queda por cumplir \nto lo que nos prometimos \n\nCon las cartas en la\nMesa montamos un castillo\nDe esos q se derrumban \nCon el aire de un suspiro \nCargamos con la culpa \nDe habernos conocido \nHicimos de los dos \nLo q antes llam\u00e1bamos m\u00edo \n\ns\u00e9 que esto no tiene sentido\nMi tren volver\u00eda por ti\nAunque ya hubiera salido \nque no quiero convencerte\npero qu\u00e9date conmigo \nque aun nos queda por cumplir \nto lo que nos prometimos\n\n\u00a9 \u2117: Black Pata Music - Javi Medina 2025\n\n#javimedina  #conlascartasenlamesa #elencuentro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121096",
                "likeCount": "4120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IBGgCLLw308N2izZkqvKeQ9057Q",
            "id": "45oIpkTBUpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:00:07Z",
                "channelId": "UCMjBY_FJmMLAPUI0Dxntbsw",
                "title": "Maxton Hall T2 | Tr\u00e1iler oficial",
                "description": "Vuelta al cole. Vuelta a Maxton Hall. Temporada 2, el 7 de noviembre solo en Prime Video. #MaxtonHallOnPrime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45oIpkTBUpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45oIpkTBUpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45oIpkTBUpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45oIpkTBUpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45oIpkTBUpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Damian Hardung",
                    "Fedja van Hu\u00eat",
                    "Harriet Herbig-Matten",
                    "Maxton Hall",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon studios",
                    "coming soon",
                    "drama",
                    "muy pronto",
                    "reunion",
                    "romance",
                    "season 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Maxton Hall T2 | Tr\u00e1iler oficial",
                    "description": "Vuelta al cole. Vuelta a Maxton Hall. Temporada 2, el 7 de noviembre solo en Prime Video. #MaxtonHallOnPrime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101623",
                "likeCount": "1729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AdXSAGLWgRynlxa85NxH5FLPALI",
            "id": "X_OIvT42GxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T16:48:52Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "HICE UN RECORD MUNDIAL EN MEGABONK",
                "description": "Like si a\u00fan sigues viendo destellos\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_OIvT42GxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_OIvT42GxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_OIvT42GxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_OIvT42GxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_OIvT42GxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "epic",
                    "meme",
                    "megabonk",
                    "bonk",
                    "record",
                    "Megabonk",
                    "vampire survivors",
                    "roguelike",
                    "disparos",
                    "personajes",
                    "record mundial",
                    "mejora",
                    "upgrades",
                    "shroud",
                    "survival",
                    "random",
                    "bosses",
                    "boss",
                    "boss fight",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HICE UN RECORD MUNDIAL EN MEGABONK",
                    "description": "Like si a\u00fan sigues viendo destellos\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "884564",
                "likeCount": "63199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Noyhy4tTlZkrO_OB-fgi6ct0WiE",
            "id": "55n93nKRM2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:00:07Z",
                "channelId": "UCNpY5DI8KO-ROA2BxgGWrXg",
                "title": "Ricky Martin, Car\u00edn Le\u00f3n - A Medio Vivir (Official Video)",
                "description": "Music: https://SML.lnk.to/AMedioVivir\n\nLetra/Lyrics: \n\nDespu\u00e9s de tanto tiempo que ha pasado\nTe parecer\u00e1 mentira\nPero no me acostumbro\nParece como hubiera sido ayer\nEse primer d\u00eda que\nNos vimos desnudos\n\nY siempre pens\u00e9\nLa vida debe de continuar\nPero sin ti\nTodo se qued\u00f3 por la mitad\nA medio vivir\nA medio sentir\nY se me pasa la vida\nY no encuentro salida\n\nSin ti, ah-ah\nDespu\u00e9s de tanto tiempo que ha pasado\nA\u00fan te espero, como siempre\nEn el mismo sitio\nA\u00fan as\u00ed, logro sentir\nTu pecho presionado con el m\u00edo\nY tus latidos\nY cada vez\nSe me hace m\u00e1s dif\u00edcil, cada vez\n\nY es que, sin ti\nTodo se qued\u00f3 por la mitad, ah-ah\nA medio vivir\nA medio sentir\nY se me pasa la vida\nY no encuentro salida\n\nSin ti, ah-ah\nA medio vivir\nA medio sentir\nY se me pasa la vida\nY no encuentro salida\n\nSin ti, ah-ah\nLlevamos mucho tiempo hablando\nY no te seguir\u00e9 aburriendo m\u00e1s\nCon mi discurso\nSolo te llamaba por saber\nSi por si acaso, t\u00fa tambi\u00e9n\nNecesitabas\nNo est\u00e1 de m\u00e1s\nHablar de vez en cuando, no est\u00e1 de m\u00e1s\n\nY es que, sin ti\nRespiro con un solo pulm\u00f3n\nY es que, sin ti\nTodo se qued\u00f3 por la mitad, ah-ah\nA medio vivir (uh, uh-uh)\nA medio vivir\n\nRicky Martin: \nInstagram: https://www.instagram.com/ricky_martin\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ricky__martin\nFacebook: https://www.facebook.com/RickyMartinOfficialPage\n\nCar\u00edn Le\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/carinleonoficial\n\n#RickyMartin #CarinLe\u00f3n #AMedioVivir \n\nOfficial Video by Ricky Martin & Car\u00edn Le\u00f3n performing A Medio Vivir.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55n93nKRM2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55n93nKRM2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55n93nKRM2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55n93nKRM2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55n93nKRM2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyMartinVEVO",
                "tags": [
                    "Ricky martin",
                    "Ricky 2025",
                    "Ricky letra",
                    "Ricky lyrics",
                    "Ricky Martin letra",
                    "Ricky Martin Lyrics",
                    "Ricky Carin letra",
                    "Ricky Carin lyrics",
                    "Ricky Carion medio vivir",
                    "Ricky medio vivir",
                    "medio vivir letra",
                    "medio vivir lyrics",
                    "carin leon",
                    "carin lein medio vivir",
                    "Ricky Carin medio vivir",
                    "Latin pop music",
                    "musica pop latina",
                    "Pop",
                    "Medio Vivir",
                    "Adult Contemporary",
                    "Heartbreak",
                    "Ricky Martin Car\u00edn Le\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Ricky Martin, Car\u00edn Le\u00f3n - A Medio Vivir (Official Video)",
                    "description": "Music: https://SML.lnk.to/AMedioVivir\n\nLetra/Lyrics: \n\nDespu\u00e9s de tanto tiempo que ha pasado\nTe parecer\u00e1 mentira\nPero no me acostumbro\nParece como hubiera sido ayer\nEse primer d\u00eda que\nNos vimos desnudos\n\nY siempre pens\u00e9\nLa vida debe de continuar\nPero sin ti\nTodo se qued\u00f3 por la mitad\nA medio vivir\nA medio sentir\nY se me pasa la vida\nY no encuentro salida\n\nSin ti, ah-ah\nDespu\u00e9s de tanto tiempo que ha pasado\nA\u00fan te espero, como siempre\nEn el mismo sitio\nA\u00fan as\u00ed, logro sentir\nTu pecho presionado con el m\u00edo\nY tus latidos\nY cada vez\nSe me hace m\u00e1s dif\u00edcil, cada vez\n\nY es que, sin ti\nTodo se qued\u00f3 por la mitad, ah-ah\nA medio vivir\nA medio sentir\nY se me pasa la vida\nY no encuentro salida\n\nSin ti, ah-ah\nA medio vivir\nA medio sentir\nY se me pasa la vida\nY no encuentro salida\n\nSin ti, ah-ah\nLlevamos mucho tiempo hablando\nY no te seguir\u00e9 aburriendo m\u00e1s\nCon mi discurso\nSolo te llamaba por saber\nSi por si acaso, t\u00fa tambi\u00e9n\nNecesitabas\nNo est\u00e1 de m\u00e1s\nHablar de vez en cuando, no est\u00e1 de m\u00e1s\n\nY es que, sin ti\nRespiro con un solo pulm\u00f3n\nY es que, sin ti\nTodo se qued\u00f3 por la mitad, ah-ah\nA medio vivir (uh, uh-uh)\nA medio vivir\n\nRicky Martin: \nInstagram: https://www.instagram.com/ricky_martin\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ricky__martin\nFacebook: https://www.facebook.com/RickyMartinOfficialPage\n\nCar\u00edn Le\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/carinleonoficial\n\n#RickyMartin #CarinLe\u00f3n #AMedioVivir \n\nOfficial Video by Ricky Martin & Car\u00edn Le\u00f3n performing A Medio Vivir.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2985065",
                "likeCount": "94485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z0UhG_eq7P01J8c2-1v8jSRpDS8",
            "id": "D8FZj4qDLcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T12:17:35Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "NUEVOS TR\u00c1ILERS DE PEL\u00cdCULAS EN ESPA\u00d1OL (2025 - 2026)",
                "description": "\u00a1La mejor recopilaci\u00f3n de pr\u00f3ximos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas de 2025 - 2026 en espa\u00f1ol!\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\n\n00:00 Greenland 2\n02:27 Avatar: Fuego y Ceniza\n05:01 La Astronauta\n07:12 La Asistenta\n09:34 Caza De Brujas\n12:14 The Smashing Machine\n14:44 Relay\n16:22 Marty Supreme\n18:27 Se Require Mantenimiento\n20:49 The Last Frontier\n\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\nNUEVOS TR\u00c1ILERS DE PEL\u00cdCULAS EN ESPA\u00d1OL (2025 - 2026)\n\u00a9 2025 - Todos los editores involucrados\n\nSuscr\u00edbete y toca la campana para recibir notificaciones de los \u00faltimos y mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas \u25b6 http://www.youtube.com/channel/UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA?sub_confirmation=1\n\n Trailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol #BINGETrailers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8FZj4qDLcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8FZj4qDLcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8FZj4qDLcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8FZj4qDLcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NUEVOS TR\u00c1ILERS DE PEL\u00cdCULAS EN ESPA\u00d1OL (2025 - 2026)",
                    "description": "\u00a1La mejor recopilaci\u00f3n de pr\u00f3ximos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas de 2025 - 2026 en espa\u00f1ol!\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\n\n00:00 Greenland 2\n02:27 Avatar: Fuego y Ceniza\n05:01 La Astronauta\n07:12 La Asistenta\n09:34 Caza De Brujas\n12:14 The Smashing Machine\n14:44 Relay\n16:22 Marty Supreme\n18:27 Se Require Mantenimiento\n20:49 The Last Frontier\n\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\nNUEVOS TR\u00c1ILERS DE PEL\u00cdCULAS EN ESPA\u00d1OL (2025 - 2026)\n\u00a9 2025 - Todos los editores involucrados\n\nSuscr\u00edbete y toca la campana para recibir notificaciones de los \u00faltimos y mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas \u25b6 http://www.youtube.com/channel/UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA?sub_confirmation=1\n\n Trailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol #BINGETrailers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85767",
                "likeCount": "560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E2wek5Yzzwg5Xj7sSLFlrKZe8yo",
            "id": "XZhXFbFCOu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T14:34:17Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Singapore Grand Prix",
                "description": "Catch up on all the highlights from the streets of Marina Bay, which saw a dramatic intra-team incident early in the race, and McLaren continuing to hunt down the Constructors' championship!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #SingaporeGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZhXFbFCOu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZhXFbFCOu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZhXFbFCOu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZhXFbFCOu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZhXFbFCOu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "George Russell",
                    "Max Verstappen",
                    "Oscar Piastri"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Singapore Grand Prix",
                    "description": "Catch up on all the highlights from the streets of Marina Bay, which saw a dramatic intra-team incident early in the race, and McLaren continuing to hunt down the Constructors' championship!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #SingaporeGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3757071",
                "likeCount": "77661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zPRmfYXzqlKDUUsU46Z6YrzKi_g",
            "id": "vDJ5R0Dsjgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T18:43:03Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cEL \u00daNICO\u201d- CRESPO y TINHO | SEGUNDO PASE DE MICROS de la GALA 3 | #OT2025",
                "description": "El SEGUNDO PASE DE MICROS COMPLETO en PRIME VIDEO \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/ConexionOT4O \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDJ5R0Dsjgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDJ5R0Dsjgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDJ5R0Dsjgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDJ5R0Dsjgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDJ5R0Dsjgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "el \u00fanco",
                    "crespo",
                    "tinho",
                    "catriel",
                    "paco amoroso",
                    "ot2025",
                    "segundo pase de micros",
                    "gala 3",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cEL \u00daNICO\u201d- CRESPO y TINHO | SEGUNDO PASE DE MICROS de la GALA 3 | #OT2025",
                    "description": "El SEGUNDO PASE DE MICROS COMPLETO en PRIME VIDEO \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/ConexionOT4O \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17884",
                "likeCount": "176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdPon5lIRBF-RTtYW84413-i-JA",
            "id": "sDIzy-qH_sE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T20:30:11Z",
                "channelId": "UCRL58NXz2qSX2vkbSBxDN2Q",
                "title": "CREADOR SAMMY SE UNE A MI SERVIDOR\ud83d\ude30 Y JANDEL TAMBI\u00c9N\u2620\ufe0f\ud83d\udc7a | GUERRA DE ADMINS\u2620\ufe0f",
                "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDIzy-qH_sE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDIzy-qH_sE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDIzy-qH_sE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDIzy-qH_sE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDIzy-qH_sE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jugando Con Nachito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CREADOR SAMMY SE UNE A MI SERVIDOR\ud83d\ude30 Y JANDEL TAMBI\u00c9N\u2620\ufe0f\ud83d\udc7a | GUERRA DE ADMINS\u2620\ufe0f",
                    "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2402786",
                "likeCount": "131006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PhKPLXgmN6HFXG8UBFMnpk55vnw",
            "id": "RMdd0rUEo3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T19:59:12Z",
                "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A",
                "title": "El Alfa \"El Jefe\" x Lapiz Conciente - TA TO FRIO | Video Oficial",
                "description": "Tato frio \n#elalfaeljefe \n#lapizconciente  \n\n\n\u00a9: 2025 One Billion Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMdd0rUEo3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMdd0rUEo3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMdd0rUEo3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMdd0rUEo3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMdd0rUEo3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "2019 Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "Spain",
                    "Espa\u00f1a",
                    "mundial",
                    "Republica",
                    "dominicana",
                    "Republica Dominicana",
                    "Fuego",
                    "Fire",
                    "Bugatti",
                    "El Alfa",
                    "El Jefe",
                    "El Hombre",
                    "La leyenda",
                    "el androide",
                    "el animal",
                    "el",
                    "criminal",
                    "the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Alfa \"El Jefe\" x Lapiz Conciente - TA TO FRIO | Video Oficial",
                    "description": "Tato frio \n#elalfaeljefe \n#lapizconciente  \n\n\n\u00a9: 2025 One Billion Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3317879",
                "likeCount": "112894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6cpMWRwhU8Po0dNMwjja2sY8zc8",
            "id": "emAGuM5y75s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T22:42:25Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "LLOROS TERMINANDO MI PRIMER FUT CHAMPIONS CON MBAPPE POTM !! EA FC 26 - DjMaRiiO",
                "description": "\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \nenfados y cabreos djmario en HD hoy xd\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emAGuM5y75s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emAGuM5y75s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emAGuM5y75s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emAGuM5y75s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emAGuM5y75s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LLOROS TERMINANDO MI PRIMER FUT CHAMPIONS CON MBAPPE POTM !! EA FC 26 - DjMaRiiO",
                    "description": "\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \nenfados y cabreos djmario en HD hoy xd\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241546",
                "likeCount": "5517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T22x1hc3ts4D7Rac4TAwuLmpcmI",
            "id": "Vu0bBPyiiLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T17:00:30Z",
                "channelId": "UCUI13PAB6yoNgIQ6x39IflA",
                "title": "Prince Royce, Shakira - Deja vu [Letra]",
                "description": "Rebel Trap on Spotify: bit.ly/4i2ioV4\nDownload / Stream: https://open.spotify.com/intl-es/track/5clmffOxeckeJ2e3GMy6UZ?si=d6ae4f58538942da\n\n\u2055 Prince Royce\n\u00b0 Instagram: https://PrinceRoyce.lnk.to/followII\n\u00b0 Facebook: https://PrinceRoyce.lnk.to/followFI\n\u00b0 Twitter: https://PrinceRoyce.lnk.to/followTI\n\u00b0 https://PrinceRoyce.lnk.to/followYx\n\n\ud83c\udfb6 Prince Royce, Shakira - Deja vu \n\n[Intro: Shakira]\nAy, ay-ay, ay-ay, ay-ay\nAy, ay-ay, ay-ay, ay-ay\n\n[Verso 1: Shakira, Prince Royce]\nT\u00fa me abriste las heridas\nQue ya daba por curadas con lim\u00f3n, tequila y sal\nUna historia repetida\nSolamente un d\u00e9j\u00e0 vu que nunca llega a su final\n\n[Pre-Estribillo: Prince Royce, Shakira]\nMejor me quedo solo\nY me olvido de tus cosas, de tus ojos\nMejor esquivo el polvo\nNo quiero caer de nuevo en esa foto de locura\nDe hipocres\u00eda total\n\n[Estribillo: Shakira, Prince Royce, Ambos]\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del amor y defenderlo?\nQue levante la mano, por favor\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del dolor? Pagar la fianza\nPa' que salga de mi coraz\u00f3n\nSi alguien va a hablar del amor, te lo aseguro\nEse no voy a ser yo (Esa no voy a ser yo)\nNo, ese no voy a ser yo (Esa no voy a ser yo)\n\n[Post-Estribillo: Shakira & Prince Royce]\nAy, ay, ay\nAy, ay, ay\n\n[Verso 2: Prince Royce, Shakira]\nEsta idea recurrente\nQuiere jugar con mi mente pa' volverme a engatusar\nUna historia repetida\nSolamente un d\u00e9j\u00e0 vu que nunca llega a su final\n\n[Pre-Estribillo: Shakira, Prince Royce]\nMejor me quedo sola\nY me olvido de tus cosas, de tus ojos\nMejor esquivo el polvo\nNo quiero caer de nuevo en esa foto de locura\nDe hipocres\u00eda total\n\n[Estribillo: Shakira, Prince Royce, Ambos]\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del amor y defenderlo?\nQue levante la mano, por favor\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del dolor? Pagar la fianza\nPa' que salga de mi coraz\u00f3n\nSi alguien va a hablar del amor, te lo aseguro\nEse no voy a ser yo (Esa no voy a ser yo)\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del amor y defenderlo?\nQue levante la mano, por favor\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del dolor? Pagar la fianza\nPa' que salga de mi coraz\u00f3n\nSi alguien va a hablar del amor, te lo aseguro\nEsa no voy a ser yo (Ese no voy a ser yo)\nEsa no voy a ser yo (Ese no voy a ser yo)\n\n#princeroyce #shakira #dejavu #letra #lyrics #rebeltrap #latinmusic #latinpop #reggaeton #bachata",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0bBPyiiLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0bBPyiiLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0bBPyiiLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0bBPyiiLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0bBPyiiLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rebel Trap",
                "tags": [
                    "deja vu shakira letra",
                    "deja vu letra",
                    "prince royce deja vu",
                    "deja vu",
                    "shakira deja vu",
                    "prince royce",
                    "shakira",
                    "deja vu prince royce",
                    "deja vu lyrics",
                    "prince royce shakira",
                    "prince royce shakira deja vu",
                    "deja vu shakira y prince royce letra",
                    "letra deja vu prince royce shakira",
                    "deja vu prince royce shakira letra",
                    "lyrics deja vu prince royce shakira",
                    "deja vu prince royce shakira lyrics",
                    "letra",
                    "prince royce music",
                    "deja vu shakira lyrics",
                    "deja vu shakira",
                    "deja vu prince royce letra",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Prince Royce, Shakira - Deja vu [Letra]",
                    "description": "Rebel Trap on Spotify: bit.ly/4i2ioV4\nDownload / Stream: https://open.spotify.com/intl-es/track/5clmffOxeckeJ2e3GMy6UZ?si=d6ae4f58538942da\n\n\u2055 Prince Royce\n\u00b0 Instagram: https://PrinceRoyce.lnk.to/followII\n\u00b0 Facebook: https://PrinceRoyce.lnk.to/followFI\n\u00b0 Twitter: https://PrinceRoyce.lnk.to/followTI\n\u00b0 https://PrinceRoyce.lnk.to/followYx\n\n\ud83c\udfb6 Prince Royce, Shakira - Deja vu \n\n[Intro: Shakira]\nAy, ay-ay, ay-ay, ay-ay\nAy, ay-ay, ay-ay, ay-ay\n\n[Verso 1: Shakira, Prince Royce]\nT\u00fa me abriste las heridas\nQue ya daba por curadas con lim\u00f3n, tequila y sal\nUna historia repetida\nSolamente un d\u00e9j\u00e0 vu que nunca llega a su final\n\n[Pre-Estribillo: Prince Royce, Shakira]\nMejor me quedo solo\nY me olvido de tus cosas, de tus ojos\nMejor esquivo el polvo\nNo quiero caer de nuevo en esa foto de locura\nDe hipocres\u00eda total\n\n[Estribillo: Shakira, Prince Royce, Ambos]\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del amor y defenderlo?\nQue levante la mano, por favor\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del dolor? Pagar la fianza\nPa' que salga de mi coraz\u00f3n\nSi alguien va a hablar del amor, te lo aseguro\nEse no voy a ser yo (Esa no voy a ser yo)\nNo, ese no voy a ser yo (Esa no voy a ser yo)\n\n[Post-Estribillo: Shakira & Prince Royce]\nAy, ay, ay\nAy, ay, ay\n\n[Verso 2: Prince Royce, Shakira]\nEsta idea recurrente\nQuiere jugar con mi mente pa' volverme a engatusar\nUna historia repetida\nSolamente un d\u00e9j\u00e0 vu que nunca llega a su final\n\n[Pre-Estribillo: Shakira, Prince Royce]\nMejor me quedo sola\nY me olvido de tus cosas, de tus ojos\nMejor esquivo el polvo\nNo quiero caer de nuevo en esa foto de locura\nDe hipocres\u00eda total\n\n[Estribillo: Shakira, Prince Royce, Ambos]\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del amor y defenderlo?\nQue levante la mano, por favor\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del dolor? Pagar la fianza\nPa' que salga de mi coraz\u00f3n\nSi alguien va a hablar del amor, te lo aseguro\nEse no voy a ser yo (Esa no voy a ser yo)\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del amor y defenderlo?\nQue levante la mano, por favor\n\u00bfQui\u00e9n puede hablar del dolor? Pagar la fianza\nPa' que salga de mi coraz\u00f3n\nSi alguien va a hablar del amor, te lo aseguro\nEsa no voy a ser yo (Ese no voy a ser yo)\nEsa no voy a ser yo (Ese no voy a ser yo)\n\n#princeroyce #shakira #dejavu #letra #lyrics #rebeltrap #latinmusic #latinpop #reggaeton #bachata"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89020",
                "likeCount": "200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWielFMuidHUF9bmXsXGfM0gw3s",
            "id": "JKiIWr4u_Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T21:37:58Z",
                "channelId": "UCdRx6BjmUwdP7pfGIYPRHaQ",
                "title": "NUEVO COMIENZO - LSMADLH Forever - Episodio 1",
                "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nMODS:\n- Better Clouds\n- Fabric API\n- Inmmediately Fast\n- Inventory Management\n- Iris\n- Litematica\n- Lithium\n- MiniHUD\n- Mod Menu\n- OrthoCamera\n- Resourcify\n- Shulker Box Tooltip\n- Sodium\n- Tweakeroo\n- Zoomify\n\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKiIWr4u_Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKiIWr4u_Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKiIWr4u_Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKiIWr4u_Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKiIWr4u_Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alexelcapo",
                "tags": [
                    "alexelcapo",
                    "evilafm",
                    "alexcapo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NUEVO COMIENZO - LSMADLH Forever - Episodio 1",
                    "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nMODS:\n- Better Clouds\n- Fabric API\n- Inmmediately Fast\n- Inventory Management\n- Iris\n- Litematica\n- Lithium\n- MiniHUD\n- Mod Menu\n- OrthoCamera\n- Resourcify\n- Shulker Box Tooltip\n- Sodium\n- Tweakeroo\n- Zoomify\n\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379846",
                "likeCount": "19769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_um2owsrwOYh5Ozxd4RtO5N7ZA",
            "id": "K85Wp3u-VfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T19:00:06Z",
                "channelId": "UCFUf4c4_fgXfoNnvbEpcaeg",
                "title": "Gente de Zona - La Gozadera (Letra) ft. Marc Anthony",
                "description": "La Gozadera - Gente de Zona, Marc Anthony (Letra/Lyrics)\n\nMira el v\u00eddeo oficial: https://www.youtube.com/watch?v=VMp55KH_3wo\n\n\ud83c\udfa7Sigue a Gente de Zona:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC-vahV5aaD8x73mIDDdJMQQ\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nMiami me lo confirm\u00f3 (Gente de Zona)\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Marc Anthony)\nDominicana ya repic\u00f3 (Yelelei, yelelei, oh-oh)\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Ponle)\n\nY se form\u00f3 la gozadera (Vamo')\nMiami me lo confirm\u00f3 (\u00bfY qu\u00e9 me confirm\u00f3?)\nY el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Ataca, Ale)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (De vuelta, loco)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Randy Malcom)\n\nLa cosa est\u00e1 bien dura, la cosa est\u00e1 divina\nPer\u00fa con Honduras, Chile con Argentina\nPanam\u00e1 trae la zandunga, Ecuador bilirrubina\nY Uruguay con Paraguay, hermanos con Costa Rica\nBolivia viene llegando\nBrasil ya est\u00e1 en camino\nEl mundo se est\u00e1 sumando\nA la fiesta de los latinos (Ponle)\n\nY se form\u00f3 la gozadera (Eso)\nMiami me lo confirm\u00f3 (Hello)\nY el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Esto sigue)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (\u00c1ndale)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (D\u00edmelo, Semo)\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (Motiff)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Marc Anthony)\n\nVamos, Guatemala (Vamos)\nLa fiesta te espera (Vamos)\nLlama a Nicaragua (Vamos)\nEl Salvador se cuela\nYo canto desde Cuba (Oh-oh-oh)\nY el mundo se entera\nSi t\u00fa eres latino (Oh-oh-oh)\nSaca tu bandera (Ponle; uno, dos, tres)\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nY el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (\u00bfQu\u00e9 es la que hay, pap\u00e1?)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (D\u00edmelo, Semo)\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Boricua)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo\n\nPa' los parceros y las parceras, vamo'\nAh, esta es la que hay, pap\u00e1\nD\u00edmelo, Semo\nMotiff\nAhora s\u00ed\nNadie nos baja de aqu\u00ed\nPonle ah\u00ed\nFlow\nChim Pun (Callao)\nGustoso y mira c\u00f3mo gozo\nMotiff\nYo te lo dije\nGente de Zona\nT\u00fa sabe', yeah\nLo mejor que suena ahora",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K85Wp3u-VfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K85Wp3u-VfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K85Wp3u-VfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K85Wp3u-VfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K85Wp3u-VfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keller Lyrics",
                "tags": [
                    "La Gozadera",
                    "Gente de Zona",
                    "Marc Anthony",
                    "La Gozadera Gente de Zona",
                    "La Gozadera Marc Anthony",
                    "Letra La Gozadera",
                    "La Gozadera Letra",
                    "Lyrics La Gozadera",
                    "La Gozadera Lyrics",
                    "Marc Anthony Letra",
                    "La Gozadera Video",
                    "La Gozadera Lyric Video",
                    "Gente de Zona La Gozadera Letra",
                    "Gente de Zona La Gozadera Lyrics",
                    "Marc Anthony La Gozadera",
                    "Musica Latina",
                    "Musica Tropical",
                    "Salsa Urbana",
                    "Hit Latino",
                    "Cancion Viral",
                    "Musica Viral",
                    "Nueva Musica",
                    "Video con Letra",
                    "Lyric Video",
                    "Letra Oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Gente de Zona - La Gozadera (Letra) ft. Marc Anthony",
                    "description": "La Gozadera - Gente de Zona, Marc Anthony (Letra/Lyrics)\n\nMira el v\u00eddeo oficial: https://www.youtube.com/watch?v=VMp55KH_3wo\n\n\ud83c\udfa7Sigue a Gente de Zona:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC-vahV5aaD8x73mIDDdJMQQ\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/\n\n\ud83d\udce2 No olvides suscribirte al canal para m\u00e1s lyrics de tus canciones favoritas \ud83d\udd14\n\nLetra de la canci\u00f3n:\nMiami me lo confirm\u00f3 (Gente de Zona)\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Marc Anthony)\nDominicana ya repic\u00f3 (Yelelei, yelelei, oh-oh)\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Ponle)\n\nY se form\u00f3 la gozadera (Vamo')\nMiami me lo confirm\u00f3 (\u00bfY qu\u00e9 me confirm\u00f3?)\nY el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Ataca, Ale)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (De vuelta, loco)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Randy Malcom)\n\nLa cosa est\u00e1 bien dura, la cosa est\u00e1 divina\nPer\u00fa con Honduras, Chile con Argentina\nPanam\u00e1 trae la zandunga, Ecuador bilirrubina\nY Uruguay con Paraguay, hermanos con Costa Rica\nBolivia viene llegando\nBrasil ya est\u00e1 en camino\nEl mundo se est\u00e1 sumando\nA la fiesta de los latinos (Ponle)\n\nY se form\u00f3 la gozadera (Eso)\nMiami me lo confirm\u00f3 (Hello)\nY el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Esto sigue)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (\u00c1ndale)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (D\u00edmelo, Semo)\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (Motiff)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Marc Anthony)\n\nVamos, Guatemala (Vamos)\nLa fiesta te espera (Vamos)\nLlama a Nicaragua (Vamos)\nEl Salvador se cuela\nYo canto desde Cuba (Oh-oh-oh)\nY el mundo se entera\nSi t\u00fa eres latino (Oh-oh-oh)\nSaca tu bandera (Ponle; uno, dos, tres)\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nY el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (\u00bfQu\u00e9 es la que hay, pap\u00e1?)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (D\u00edmelo, Semo)\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuelas\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (Boricua)\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo\n\nPa' los parceros y las parceras, vamo'\nAh, esta es la que hay, pap\u00e1\nD\u00edmelo, Semo\nMotiff\nAhora s\u00ed\nNadie nos baja de aqu\u00ed\nPonle ah\u00ed\nFlow\nChim Pun (Callao)\nGustoso y mira c\u00f3mo gozo\nMotiff\nYo te lo dije\nGente de Zona\nT\u00fa sabe', yeah\nLo mejor que suena ahora"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45804",
                "likeCount": "141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T1fs-aEiFc9LgL1wYx_IC4B4_jo",
            "id": "RHPQB_ZpEOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T19:00:21Z",
                "channelId": "UCtXcCX5sHd061ftsPQ_3UiA",
                "title": "MI PRIMER MODO CARRERA EN FC26!!!!",
                "description": "\u26bd M\u00e1s F\u00fatbol \u2192 https://www.youtube.com/@titokolde5277\n\ud83c\udfae M\u00e1s Gaming \u2192 https://www.youtube.com/@koldegames\n\nS\u00edgueme en Instagram:  https://www.instagram.com/kolderiu/\nS\u00edgueme en Twitter:  https://twitter.com/kolderiu19 \nS\u00edgueme en mi canal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmj2H80rR0CUsrbOWRSmM2w\n\nDejad un like si os ha gustado el v\u00eddeo\nSi os ha gustado el v\u00eddeo no dud\u00e9is en suscribiros!!\nSi apoy\u00e1is el v\u00eddeo, ten\u00e9is cualquier sugerencia o cualquier duda dej\u00e1rmelo en comentarios.\n\n\nHasta el pr\u00f3ximo v\u00eddeo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHPQB_ZpEOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHPQB_ZpEOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHPQB_ZpEOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHPQB_ZpEOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHPQB_ZpEOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kolderiu",
                "tags": [
                    "kolderiu",
                    "fifa ultimate team",
                    "kolde",
                    "fut champions",
                    "elite",
                    "fc26",
                    "kolderiu fc26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMER MODO CARRERA EN FC26!!!!",
                    "description": "\u26bd M\u00e1s F\u00fatbol \u2192 https://www.youtube.com/@titokolde5277\n\ud83c\udfae M\u00e1s Gaming \u2192 https://www.youtube.com/@koldegames\n\nS\u00edgueme en Instagram:  https://www.instagram.com/kolderiu/\nS\u00edgueme en Twitter:  https://twitter.com/kolderiu19 \nS\u00edgueme en mi canal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmj2H80rR0CUsrbOWRSmM2w\n\nDejad un like si os ha gustado el v\u00eddeo\nSi os ha gustado el v\u00eddeo no dud\u00e9is en suscribiros!!\nSi apoy\u00e1is el v\u00eddeo, ten\u00e9is cualquier sugerencia o cualquier duda dej\u00e1rmelo en comentarios.\n\n\nHasta el pr\u00f3ximo v\u00eddeo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86444",
                "likeCount": "7902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EiGub8lnZmvWY-ffFjaOD-9aP1E",
            "id": "CU-XBlRnAQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T23:14:07Z",
                "channelId": "UC7A5H4rDQEeVWrNejepjHaQ",
                "title": "Esclava",
                "description": "Provided to YouTube by Sourcelid, LLC\n\nEsclava \u00b7 Bryant Myers \u00b7 Anonimus\n\nEsclava\n\n\u2117 2016 Millo Gang Music Inc\n\nReleased on: 2016-01-29\n\nProducer: Chuchein\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Bryan Robert Rohena P\u00e9rez\nComposer Lyricist: Luis Beauchamp Llanos\nComposer: Hector Luis Pastrana\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU-XBlRnAQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU-XBlRnAQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU-XBlRnAQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU-XBlRnAQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU-XBlRnAQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bryant Myers - Topic",
                "tags": [
                    "Bryant Myers",
                    "Anonimus",
                    "Esclava"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Esclava",
                    "description": "Provided to YouTube by Sourcelid, LLC\n\nEsclava \u00b7 Bryant Myers \u00b7 Anonimus\n\nEsclava\n\n\u2117 2016 Millo Gang Music Inc\n\nReleased on: 2016-01-29\n\nProducer: Chuchein\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Bryan Robert Rohena P\u00e9rez\nComposer Lyricist: Luis Beauchamp Llanos\nComposer: Hector Luis Pastrana\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675360",
                "likeCount": "9258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nkfnZZcLnu_6bsu-3sHvcztoiqU",
            "id": "DMS5VOnG9T8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T13:18:59Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "LA TRAGAPERRAS DEL INFIERNO \ud83c\udfb0 - CloverPit",
                "description": "Pruebo CloverPit, el roguelite que consiste en jugar a una m\u00e1quina tragaperras mientras pagas una deuda cada vez mayor. Es un vicio bastante heavy. Espero que os guste y que digamos transmitiendo valores positivos para la gente joven :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DMS5VOnG9T8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DMS5VOnG9T8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DMS5VOnG9T8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DMS5VOnG9T8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DMS5VOnG9T8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA TRAGAPERRAS DEL INFIERNO \ud83c\udfb0 - CloverPit",
                    "description": "Pruebo CloverPit, el roguelite que consiste en jugar a una m\u00e1quina tragaperras mientras pagas una deuda cada vez mayor. Es un vicio bastante heavy. Espero que os guste y que digamos transmitiendo valores positivos para la gente joven :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601950",
                "likeCount": "18853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QeK3hIFGRop_6LTSaAoDjJcB5OE",
            "id": "G63HASkk69Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCnntVqOb0AOzjDE13PjHeRw",
                "title": "[Free Cover] Servando & Florentino (Mix en vivo)",
                "description": "#FreeCoverVenezuela #FreeCover #ServandoyFlorentino\nFree Cover es una banda nacida en Venezuela en 2017, fundada por el guitarrista Neg y el tecladista Chompa. La banda re\u00fane a m\u00fasicos y amigos unidos por la pasi\u00f3n por los grandes cl\u00e1sicos de nuestra m\u00fasica. Su premisa es sencilla pero poderosa: reinterpretar canciones que marcaron \u00e9poca con versiones honestas, bien tocadas y cuidadosamente grabadas. \n\nEn esta sesi\u00f3n nos acompa\u00f1a Servando & Florentino, el ic\u00f3nico d\u00fao venezolano formado por los hermanos Servando y Florentino Primera, hijos del legendario Al\u00ed Primera. Tras iniciar su carrera en Salser\u00edn y alcanzar el \u00e9xito con \u201cUna Fan Enamorada\u201d en 1997, hoy viven un renacimiento art\u00edstico con su gira mundial \u00a1Se buscan! Vivos o Inmortales y su nuevo \u00e1lbum conceptual, que celebra sus ra\u00edces salseras mientras explora nuevas fusiones. Adem\u00e1s, nos acompa\u00f1a Ronald Borjas, una de las voces m\u00e1s reconocidas de la salsa y el pop latino, quien se suma para regalarnos su energ\u00eda, versatilidad y conexi\u00f3n \u00fanica con el p\u00fablico.\n\nSuscr\u00edbete y activa las notificaciones: \n\ud83d\udc49 https://punt.la/suscribetefreecover \n\nEsc\u00fachalo en tu plataforma favorita: \n\ud83c\udfa7 https://punt.la/servandoyflorentino-freecover\n\nSesiones EN VIVO Free Cover Venezuela \n\ud83c\udf99\ufe0f Artista invitado: Servando y Florentino Ft Ronald Borjas \n\nTemas incluidos:\n\ud83c\udfb5 Los Hermanos Primera \nAutor y compositor: (Sergio George y Servando Primera)\n\ud83c\udfb5 Primer Amor \nAutor y compositor: (Edwin Enrique Apolinares)\n\ud83c\udfb5 Al\u00edviame \nAutor y compositor: (Ricardo Montaner)\n\ud83c\udfb5 Una Fan Enamorada \nAutor y compositor: (Ricardo Montaner)\n\ud83c\udfb5 Fantas\u00eda Herida \nAutor y compositor: (Erick Franchesky)\n\ud83c\udfb5 Te Har\u00e9 Feliz \nAutor y compositor: (\u00c1ngel Mauricio Silva)\n\ud83c\udfb5 Amor de Motel \nAutor y compositor: (Servando Primera)\n\ud83c\udfb5 Lunares \nAutor y compositor: (Jhon Paul Villasana)\n\ud83c\udfb5 No Te Vayas \nAutor y compositor: (Servando Primera)\n\nCr\u00e9ditos: \n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n general: Free Cover, INC. \n\ud83c\udfb9 Direcci\u00f3n y producci\u00f3n musical: Daniel \u201cChompa\u201d Bracho.\n\ud83c\udfbc Arreglo musical: Free Cover, INC.\n\n\ud83c\udfb8 Banda en vivo:\nBajo \u2013 Rodner Padilla \nBater\u00eda \u2013 Jos\u00e9 \"Poke\" Ferrer\nBong\u00f3 \u2013 C\u00e9sar Borjas\nCampanas \u2013 C\u00e9sar Borjas\nCongas \u2013 Roberto \u201cLobo\u201d Moreno\nTimbal \u2013 Adelmo Gauna\nSaxof\u00f3n \u2013 Robert Fuenmayor\nTrompeta \u2013 Kissis Mu\u00f1oz, Roinel Vegas\nTromb\u00f3n \u2013 Adri\u00e1n Corredor, Johan Escalante\nGuitarra Ac\u00fastica \u2013 Alejandro Barrera, Yasmil Marrufo\nGuitarra El\u00e9ctrica \u2013 Jes\u00fas \u201cMascara\u201d Villasmil\nPiano \u2013 Carlos Parra\nKeytar \u2013 Daniel \u201cChompa Bracho\nCoros \u2013 Armando Albornoz, Hern\u00e1n Portillo, Raquel Bustamante, Daniel \u201cChompa\u201d Bracho\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Ingenier\u00eda de grabaci\u00f3n: Daniel \u201cChompa\u201d Bracho, Bernie Arzola, Juan S\u00e1nchez \n\ud83c\udfa7 Mezcla de audio: Eduin Andrades \u2013 EA Music \n\ud83c\udf9b\ufe0f M\u00e1ster: Eduin Andrades \u2013 EA Music\n\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n de video: Alejandro \u201cNeg\u201d Barrera \n\ud83c\udfa5 Co-direcci\u00f3n: Daniel P\u00e9rez\n\ud83d\udcf9 C\u00e1maras: Alex Gal\u00e1n, Alex Zamora, Armando A\u00f1ez, Carlos Vicent, Daniel P\u00e9rez, Diego L\u00f3pez, Erick M\u00e1rquez, Jes\u00fas Adrianza, Jes\u00fas P\u00e9rez, Juan Manuel Rivas, Leandro Mor\u00e1n, Ricardo Montiel, Roger A. Olivas, Rosangel Montiel.\n\ud83c\udfa8 Colorizaci\u00f3n:  Alejandro \u201cNeg\u201d Barrera\n\ud83d\udca1 Producci\u00f3n de sonido e iluminaci\u00f3n: Buba SoundSystem \n\ud83c\udf9b\ufe0f Ingeniero de Iluminaci\u00f3n: Kevin Mart\u00ednez\n\ud83d\udee0\ufe0f Staff: Delvis Villalobos\n\n\ud83d\udcf2 Sello, distribuci\u00f3n y editora: Puntilla \n\ud83d\udc65 Management: Andr\u00e9s Guanipa \u2013 4 Management \n\ud83c\udfa7 Asistencia de distribuci\u00f3n: Omar Pulgar\n\ud83c\udfa8 Arte para plataformas digitales: Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda\n\ud83d\udcf7 Thumbnail YouTube: Carlos C\u00e1rdenas\nLyrics, biograf\u00eda y pitch: Samuel Urdaneta - Isabel Guti\u00e9rrez - Arianna L\u00f3pez (4 Management) Omar Pulgar\n\ud83d\udccd Locaci\u00f3n:  The Four Ambassadors 905 Brickell Bay Dr Miami Fl 33131 \n\ud83d\ude4f Agradecimientos: Dios \n---------------------------- \n\u00a9\ufe0f 2025 Free Cover, Inc. under exclusive license to Puntilla\n https://puntilla.us/ \n\n#FreeCover #ServandoyFlorentino #LiveSession #FreeCoverVenezuela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G63HASkk69Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G63HASkk69Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G63HASkk69Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G63HASkk69Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G63HASkk69Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Cover",
                "tags": [
                    "free cover",
                    "free cover venezuela",
                    "servando y florentino",
                    "free cover rubby perez completo",
                    "free cover eddy herrera",
                    "free cover venezuela servando y florentino",
                    "servando y florentino free cover",
                    "free cover venezuela mix",
                    "servando y florentino una fan enamorada",
                    "servando y florentino en vivo",
                    "servando y florentino desde la loma",
                    "servando y florentino rawayana",
                    "servando y florentino mix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "[Free Cover] Servando & Florentino (Mix en vivo)",
                    "description": "#FreeCoverVenezuela #FreeCover #ServandoyFlorentino\nFree Cover es una banda nacida en Venezuela en 2017, fundada por el guitarrista Neg y el tecladista Chompa. La banda re\u00fane a m\u00fasicos y amigos unidos por la pasi\u00f3n por los grandes cl\u00e1sicos de nuestra m\u00fasica. Su premisa es sencilla pero poderosa: reinterpretar canciones que marcaron \u00e9poca con versiones honestas, bien tocadas y cuidadosamente grabadas. \n\nEn esta sesi\u00f3n nos acompa\u00f1a Servando & Florentino, el ic\u00f3nico d\u00fao venezolano formado por los hermanos Servando y Florentino Primera, hijos del legendario Al\u00ed Primera. Tras iniciar su carrera en Salser\u00edn y alcanzar el \u00e9xito con \u201cUna Fan Enamorada\u201d en 1997, hoy viven un renacimiento art\u00edstico con su gira mundial \u00a1Se buscan! Vivos o Inmortales y su nuevo \u00e1lbum conceptual, que celebra sus ra\u00edces salseras mientras explora nuevas fusiones. Adem\u00e1s, nos acompa\u00f1a Ronald Borjas, una de las voces m\u00e1s reconocidas de la salsa y el pop latino, quien se suma para regalarnos su energ\u00eda, versatilidad y conexi\u00f3n \u00fanica con el p\u00fablico.\n\nSuscr\u00edbete y activa las notificaciones: \n\ud83d\udc49 https://punt.la/suscribetefreecover \n\nEsc\u00fachalo en tu plataforma favorita: \n\ud83c\udfa7 https://punt.la/servandoyflorentino-freecover\n\nSesiones EN VIVO Free Cover Venezuela \n\ud83c\udf99\ufe0f Artista invitado: Servando y Florentino Ft Ronald Borjas \n\nTemas incluidos:\n\ud83c\udfb5 Los Hermanos Primera \nAutor y compositor: (Sergio George y Servando Primera)\n\ud83c\udfb5 Primer Amor \nAutor y compositor: (Edwin Enrique Apolinares)\n\ud83c\udfb5 Al\u00edviame \nAutor y compositor: (Ricardo Montaner)\n\ud83c\udfb5 Una Fan Enamorada \nAutor y compositor: (Ricardo Montaner)\n\ud83c\udfb5 Fantas\u00eda Herida \nAutor y compositor: (Erick Franchesky)\n\ud83c\udfb5 Te Har\u00e9 Feliz \nAutor y compositor: (\u00c1ngel Mauricio Silva)\n\ud83c\udfb5 Amor de Motel \nAutor y compositor: (Servando Primera)\n\ud83c\udfb5 Lunares \nAutor y compositor: (Jhon Paul Villasana)\n\ud83c\udfb5 No Te Vayas \nAutor y compositor: (Servando Primera)\n\nCr\u00e9ditos: \n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n general: Free Cover, INC. \n\ud83c\udfb9 Direcci\u00f3n y producci\u00f3n musical: Daniel \u201cChompa\u201d Bracho.\n\ud83c\udfbc Arreglo musical: Free Cover, INC.\n\n\ud83c\udfb8 Banda en vivo:\nBajo \u2013 Rodner Padilla \nBater\u00eda \u2013 Jos\u00e9 \"Poke\" Ferrer\nBong\u00f3 \u2013 C\u00e9sar Borjas\nCampanas \u2013 C\u00e9sar Borjas\nCongas \u2013 Roberto \u201cLobo\u201d Moreno\nTimbal \u2013 Adelmo Gauna\nSaxof\u00f3n \u2013 Robert Fuenmayor\nTrompeta \u2013 Kissis Mu\u00f1oz, Roinel Vegas\nTromb\u00f3n \u2013 Adri\u00e1n Corredor, Johan Escalante\nGuitarra Ac\u00fastica \u2013 Alejandro Barrera, Yasmil Marrufo\nGuitarra El\u00e9ctrica \u2013 Jes\u00fas \u201cMascara\u201d Villasmil\nPiano \u2013 Carlos Parra\nKeytar \u2013 Daniel \u201cChompa Bracho\nCoros \u2013 Armando Albornoz, Hern\u00e1n Portillo, Raquel Bustamante, Daniel \u201cChompa\u201d Bracho\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Ingenier\u00eda de grabaci\u00f3n: Daniel \u201cChompa\u201d Bracho, Bernie Arzola, Juan S\u00e1nchez \n\ud83c\udfa7 Mezcla de audio: Eduin Andrades \u2013 EA Music \n\ud83c\udf9b\ufe0f M\u00e1ster: Eduin Andrades \u2013 EA Music\n\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n de video: Alejandro \u201cNeg\u201d Barrera \n\ud83c\udfa5 Co-direcci\u00f3n: Daniel P\u00e9rez\n\ud83d\udcf9 C\u00e1maras: Alex Gal\u00e1n, Alex Zamora, Armando A\u00f1ez, Carlos Vicent, Daniel P\u00e9rez, Diego L\u00f3pez, Erick M\u00e1rquez, Jes\u00fas Adrianza, Jes\u00fas P\u00e9rez, Juan Manuel Rivas, Leandro Mor\u00e1n, Ricardo Montiel, Roger A. Olivas, Rosangel Montiel.\n\ud83c\udfa8 Colorizaci\u00f3n:  Alejandro \u201cNeg\u201d Barrera\n\ud83d\udca1 Producci\u00f3n de sonido e iluminaci\u00f3n: Buba SoundSystem \n\ud83c\udf9b\ufe0f Ingeniero de Iluminaci\u00f3n: Kevin Mart\u00ednez\n\ud83d\udee0\ufe0f Staff: Delvis Villalobos\n\n\ud83d\udcf2 Sello, distribuci\u00f3n y editora: Puntilla \n\ud83d\udc65 Management: Andr\u00e9s Guanipa \u2013 4 Management \n\ud83c\udfa7 Asistencia de distribuci\u00f3n: Omar Pulgar\n\ud83c\udfa8 Arte para plataformas digitales: Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda\n\ud83d\udcf7 Thumbnail YouTube: Carlos C\u00e1rdenas\nLyrics, biograf\u00eda y pitch: Samuel Urdaneta - Isabel Guti\u00e9rrez - Arianna L\u00f3pez (4 Management) Omar Pulgar\n\ud83d\udccd Locaci\u00f3n:  The Four Ambassadors 905 Brickell Bay Dr Miami Fl 33131 \n\ud83d\ude4f Agradecimientos: Dios \n---------------------------- \n\u00a9\ufe0f 2025 Free Cover, Inc. under exclusive license to Puntilla\n https://puntilla.us/ \n\n#FreeCover #ServandoyFlorentino #LiveSession #FreeCoverVenezuela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841795",
                "likeCount": "26765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YKhb9fAVET2YnEAjkJLZNPuUaI",
            "id": "Djc53PAPWqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T14:00:18Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.23 - EL SUPER EQUIPO POK\u00c9MON QUE HAR\u00c1 HISTORIA EN EL CANAL",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Djc53PAPWqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Djc53PAPWqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Djc53PAPWqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Djc53PAPWqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Djc53PAPWqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.23 - EL SUPER EQUIPO POK\u00c9MON QUE HAR\u00c1 HISTORIA EN EL CANAL",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130436",
                "likeCount": "14170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HSzBxSVW3g4_e9Ce9WqLIOYPWBo",
            "id": "FKVxNXBOe6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T20:00:06Z",
                "channelId": "UCkeWrvpH3MyplVSzgTGc-mg",
                "title": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra)",
                "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/0ElD2qJ5ZoU?si=586n52fJuwXt8RGy\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\nC\u00f3mo le explico al coraz\u00f3n que quieres irte\nSi tienes duda mami no te estoy mintiendo\nMira mis ojos mientras mi alma se desviste\nLos que miras justo cuando me estoy viniendo\n \nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed, al ladito tuyo\nPa\u2019 que veas que yo no puedo fingir, y me puedo morir por los besos tuyos\n \nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed, al ladito tuyo\nPa\u2019 que veas que yo no puedo fingir, y me puedo morir por los besos tuyos\n \nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti,\n \n\u266a\u266a\u266a\n\n \nQu\u00e9date, no puedo estar sin ti\n \nEste que est\u00e1 aqu\u00ed, a ti no te quiere dejar,\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed, tambi\u00e9n se deja llevar\nTamo\u2019 destinados a juntos celebrar la Navidad\nEsto nunca tuvo sentido, fuimos en contra de la Ley Universal\n \nQu\u00e9 visaje, cule\u2019 viaje\nDime c\u00f3mo evitamos las se\u00f1ales\nA veces yo quisiera que no pare\nPero esto me va a matar\n \nQuiero ver qu\u00e9 responde, no me tira ni \u201chola!\u201d\nY, yo aqu\u00ed con cule\u2019 bartola\nPensando en toda\u2019 las noche\u2019 que estuvimos a solas y\nno le par\u00e1bamos bolas\n \nChingando con un fillin\u2019 somos Rey de las olas\nEstoy enfrente a tu alma, por fa Ma\u2019 d\u00e9jame entrar,\nPerm\u00edteme que entienda\u2019 que no existe nadie m\u00e1s\nY si me quedo contigo es porque t\u00fa eres la mond\u00e1\n \nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n \nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti,\n \nQu\u00e9date,qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n \nQu\u00e9date,\nNo puedo estar sin ti\n \n\n \n\n\n#quedate  #beele  #letra #BigDance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKVxNXBOe6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKVxNXBOe6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKVxNXBOe6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKVxNXBOe6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKVxNXBOe6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Dance",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra)",
                    "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/0ElD2qJ5ZoU?si=586n52fJuwXt8RGy\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\nC\u00f3mo le explico al coraz\u00f3n que quieres irte\nSi tienes duda mami no te estoy mintiendo\nMira mis ojos mientras mi alma se desviste\nLos que miras justo cuando me estoy viniendo\n \nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed, al ladito tuyo\nPa\u2019 que veas que yo no puedo fingir, y me puedo morir por los besos tuyos\n \nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed, al ladito tuyo\nPa\u2019 que veas que yo no puedo fingir, y me puedo morir por los besos tuyos\n \nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti,\n \n\u266a\u266a\u266a\n\n \nQu\u00e9date, no puedo estar sin ti\n \nEste que est\u00e1 aqu\u00ed, a ti no te quiere dejar,\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed, tambi\u00e9n se deja llevar\nTamo\u2019 destinados a juntos celebrar la Navidad\nEsto nunca tuvo sentido, fuimos en contra de la Ley Universal\n \nQu\u00e9 visaje, cule\u2019 viaje\nDime c\u00f3mo evitamos las se\u00f1ales\nA veces yo quisiera que no pare\nPero esto me va a matar\n \nQuiero ver qu\u00e9 responde, no me tira ni \u201chola!\u201d\nY, yo aqu\u00ed con cule\u2019 bartola\nPensando en toda\u2019 las noche\u2019 que estuvimos a solas y\nno le par\u00e1bamos bolas\n \nChingando con un fillin\u2019 somos Rey de las olas\nEstoy enfrente a tu alma, por fa Ma\u2019 d\u00e9jame entrar,\nPerm\u00edteme que entienda\u2019 que no existe nadie m\u00e1s\nY si me quedo contigo es porque t\u00fa eres la mond\u00e1\n \nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n \nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti,\n \nQu\u00e9date,qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n \nQu\u00e9date,\nNo puedo estar sin ti\n \n\n \n\n\n#quedate  #beele  #letra #BigDance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808233",
                "likeCount": "1091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tg4UdiDEZE4-mkUSrphLicv2ha8",
            "id": "55kerV-y-K8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T16:34:23Z",
                "channelId": "UC0pHY-JvNFJjRo7Qem-WOIg",
                "title": "Pes Mobile - BRC vs RMA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kerV-y-K8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kerV-y-K8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kerV-y-K8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kerV-y-K8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kerV-y-K8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M r Cutting",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pes Mobile - BRC vs RMA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139970",
                "likeCount": "782",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b8SvyQq55aV6nbPIa9hmCLN08HY",
            "id": "8j6oZs1Gc2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T17:00:18Z",
                "channelId": "UCedwIM6dmZy-f90HTzE1P-g",
                "title": "Camila - Al\u00e9jate De M\u00ed (Letra)",
                "description": "\ud83d\udc9c \u00a1Gracias por escuchar en LoveTrip! \ud83d\udc9c\nNo olvides suscribirte y activar la campanita \ud83d\udd14 para no perderte ninguna playlist.\n\n\ud83e\ude84 Apoya a los artistas \ud83e\ude84\nSigue al creador de esta canci\u00f3n en sus redes sociales para m\u00e1s contenido incre\u00edble:\n\n\ud83d\udd17 [Redes sociales del artista aqu\u00ed] \ud83d\udd17\n\n\u26d3 Download/Stream: https://www.camila.tv/\n\u2b55 YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCTbABe0xvBjIQeCMXU_R7fA\n\ud83d\udd37 Facebook: https://www.facebook.com/Camilamusic\n\u26ab X: https://x.com/CamilaMX\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/camilamx/\n \n\ud83d\udd34LoveTrip\ud83d\udfe3: Un paseo por historias de amor y desamor, un viaje por diferentes canciones, sentimientos y recuerdos.\n\n#Camila #Al\u00e9jateDeM\u00ed #LoveTrip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8j6oZs1Gc2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8j6oZs1Gc2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8j6oZs1Gc2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8j6oZs1Gc2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8j6oZs1Gc2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Love Trip",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Camila - Al\u00e9jate De M\u00ed (Letra)",
                    "description": "\ud83d\udc9c \u00a1Gracias por escuchar en LoveTrip! \ud83d\udc9c\nNo olvides suscribirte y activar la campanita \ud83d\udd14 para no perderte ninguna playlist.\n\n\ud83e\ude84 Apoya a los artistas \ud83e\ude84\nSigue al creador de esta canci\u00f3n en sus redes sociales para m\u00e1s contenido incre\u00edble:\n\n\ud83d\udd17 [Redes sociales del artista aqu\u00ed] \ud83d\udd17\n\n\u26d3 Download/Stream: https://www.camila.tv/\n\u2b55 YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCTbABe0xvBjIQeCMXU_R7fA\n\ud83d\udd37 Facebook: https://www.facebook.com/Camilamusic\n\u26ab X: https://x.com/CamilaMX\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/camilamx/\n \n\ud83d\udd34LoveTrip\ud83d\udfe3: Un paseo por historias de amor y desamor, un viaje por diferentes canciones, sentimientos y recuerdos.\n\n#Camila #Al\u00e9jateDeM\u00ed #LoveTrip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180496",
                "likeCount": "659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J5tEpxkXA_2Etjjn5B1ueTetCk4",
            "id": "UTnfMcjyW_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T15:00:58Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "COMENCE UN MODO CARRERA EN EL FC26 CON EL REAL MADRID DE ENTRENADOR... EPISODIO 1",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTnfMcjyW_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTnfMcjyW_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTnfMcjyW_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTnfMcjyW_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTnfMcjyW_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMENCE UN MODO CARRERA EN EL FC26 CON EL REAL MADRID DE ENTRENADOR... EPISODIO 1",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612924",
                "likeCount": "36968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "myZ-3IniolKwdtcMpJOeBn1yNlo",
            "id": "PnTSK5AHwU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:00:06Z",
                "channelId": "UCLk8IJ1TwI7Xl7UUfAD8xPQ",
                "title": "Myke Towers, Kris R & Alem\u00e1n - K HUBO PS MOR (Official Music Video)",
                "description": "#MykeTowers #KrisR #Alem\u00e1n \n\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfa7  = https://wml.link/KHUBOPSMOR-MykeTowersxKrisRxAleman\n\nhttp://myketowerspr.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/myketowers/\nFacebook: https://www.facebook.com/myketowersofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@myketowersmtyk\nX: https://https://www.twitter.com/myketowers\n\n#YoungKingz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnTSK5AHwU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnTSK5AHwU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnTSK5AHwU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnTSK5AHwU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PnTSK5AHwU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Myke Towers",
                "tags": [
                    "myke towers",
                    "young kingz",
                    "easy money baby",
                    "New Video",
                    "Nuevo Video",
                    "Reggaeton",
                    "Puerto Rico",
                    "myke towers easy money baby",
                    "myke towers la playa",
                    "myke towers girl",
                    "reggaeton nuevo",
                    "Mexico",
                    "Colombia",
                    "lyke mike",
                    "lyke miike",
                    "like myke",
                    "deluxe",
                    "nuevo album",
                    "nueva musica",
                    "Los Isle\u00f1os",
                    "Young Kingz",
                    "Island Boyz",
                    "Island Boys",
                    "Album",
                    "Verano 2025",
                    "Espa\u00f1a",
                    "La pantera negra",
                    "El Caribe",
                    "Kris R",
                    "Alem\u00e1n",
                    "MT",
                    "KHUBO PS MOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Myke Towers, Kris R & Alem\u00e1n - K HUBO PS MOR (Official Music Video)",
                    "description": "#MykeTowers #KrisR #Alem\u00e1n \n\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfa7  = https://wml.link/KHUBOPSMOR-MykeTowersxKrisRxAleman\n\nhttp://myketowerspr.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/myketowers/\nFacebook: https://www.facebook.com/myketowersofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@myketowersmtyk\nX: https://https://www.twitter.com/myketowers\n\n#YoungKingz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620317",
                "likeCount": "34001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hhbBm6xoaiBSrkLI08loZFXqehs",
            "id": "IfJ0zkoSOxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T19:00:10Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "\u2728\ufe0fESCROTOLAND\u2728\ufe0f tiene al mejor jefe (yo), pero los peores trabajadores (mi chat)\ud83d\udc7a || #2",
                "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:09 INICIO\n01:01:20 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfJ0zkoSOxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfJ0zkoSOxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfJ0zkoSOxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfJ0zkoSOxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfJ0zkoSOxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u2728\ufe0fESCROTOLAND\u2728\ufe0f tiene al mejor jefe (yo), pero los peores trabajadores (mi chat)\ud83d\udc7a || #2",
                    "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:09 INICIO\n01:01:20 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191495",
                "likeCount": "10707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H75-h8HM4ErwrWSiH-AuDnUUWbc",
            "id": "C9fpEKHe7Hk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEBYMOPN1laVSy3g4HzXqmw",
                "title": "Nanpa B\u00e1sico, Kapo - AMIMA (Official Video)",
                "description": "Nanpa B\u00e1sico, Kapo - AMIMA (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nLetra\nMe gusta prender tempranito\nCon la salsa de Yerri Rivera\nMe perfumo y me pongo bonito\nListo para coger carretera\n\nYo soy loco desde pelaito\nNo le como cuento a cualquiera\nMi camino lo abr\u00ed solito\nPor eso vivo a mi manera\n\nAs\u00ed, de gorra o de sombrero \nCon un cenicero y florecitas pa ti \nAs\u00ed, mi vida es como un bolero\nAndo en el extranjero, no pregunten por mi \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nMe gusta fumar bien, me gusta la vida buena\nMe gustan los ojos lindos pero no en mujer ajena \nSolo gasto mi tiempo en cosas que valen la pena \nC\u00f3mo escribir canciones pa' curar mis penas, pa' curar tus penas \n\nY tum pa tum suena el coraz\u00f3n mientras baila y siento cosas\nEsa vibra venenosa, eliminando por estar pensando en mi te dejo el bus \n\nCada quien carga su culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nUn diablo y un \u00e1ngel dolidos \nSu culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nTe cuidado quien te habla al o\u00eddo \n\nCada quien carga su culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nUn diablo y un \u00e1ngel dolidos \nSu culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nTe cuidado quien te habla al o\u00eddo \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nAy yo yo, yo ya me muero as\u00ed \nYo yo, yo me visto as\u00ed \nYo yo, yo te olvido as\u00ed \nYo yo, ay yo soy as\u00ed\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Kapo #AMIMA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C9fpEKHe7Hk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C9fpEKHe7Hk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C9fpEKHe7Hk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C9fpEKHe7Hk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C9fpEKHe7Hk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NanpaBasicoVEVO",
                "tags": [
                    "Amima nanpa basico kapo",
                    "nanpa basico kapo",
                    "kapo",
                    "Nanpa basico 2025",
                    "kapo 2025",
                    "aprendi nanpa basico",
                    "cari\u00f1itos flores nanpa basico",
                    "hasta aqui llegue nanpa basico",
                    "rap latino",
                    "colaboraciones nanpa",
                    "colaboraciones kapo",
                    "amima",
                    "Nanpa B\u00e1sico",
                    "Pop",
                    "Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nanpa B\u00e1sico, Kapo - AMIMA (Official Video)",
                    "description": "Nanpa B\u00e1sico, Kapo - AMIMA (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nLetra\nMe gusta prender tempranito\nCon la salsa de Yerri Rivera\nMe perfumo y me pongo bonito\nListo para coger carretera\n\nYo soy loco desde pelaito\nNo le como cuento a cualquiera\nMi camino lo abr\u00ed solito\nPor eso vivo a mi manera\n\nAs\u00ed, de gorra o de sombrero \nCon un cenicero y florecitas pa ti \nAs\u00ed, mi vida es como un bolero\nAndo en el extranjero, no pregunten por mi \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nMe gusta fumar bien, me gusta la vida buena\nMe gustan los ojos lindos pero no en mujer ajena \nSolo gasto mi tiempo en cosas que valen la pena \nC\u00f3mo escribir canciones pa' curar mis penas, pa' curar tus penas \n\nY tum pa tum suena el coraz\u00f3n mientras baila y siento cosas\nEsa vibra venenosa, eliminando por estar pensando en mi te dejo el bus \n\nCada quien carga su culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nUn diablo y un \u00e1ngel dolidos \nSu culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nTe cuidado quien te habla al o\u00eddo \n\nCada quien carga su culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nUn diablo y un \u00e1ngel dolidos \nSu culpa y su cruz, su culpa y su cruz\nTe cuidado quien te habla al o\u00eddo \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nYo no voy a cambiar yo ya me muero as\u00ed\nYo soy un hijueputa siempre he sido as\u00ed \nUno pa' las \u00e1nimas y otro pa' mi \nSi est\u00e1 flojo, que se caiga cuando quiera \n\nAy yo yo, yo ya me muero as\u00ed \nYo yo, yo me visto as\u00ed \nYo yo, yo te olvido as\u00ed \nYo yo, ay yo soy as\u00ed\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\n#NanpaBasico #Kapo #AMIMA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321031",
                "likeCount": "13402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gCWmauVNhC_pWdogQR_U6MBV0_g",
            "id": "ZFGfuiRCDsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T16:30:13Z",
                "channelId": "UCiIvxNCnGngYbX6GBY7hs9A",
                "title": "En Este Juego No tienes que Hacer NADA...",
                "description": "4 MESES GRATIS de M\u00fasica y podcasts aqu\u00ed: https://www.tryamazonmusic.com/MiguelilloRL2\n\ud83e\udd11muchas gracias a los que lo us\u00e9is por apoyar el canal \ud83e\udd70\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.twitch.tv/pickle97x\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com\n\n00:00 - 00:27 Introducci\u00f3n\n00:27 - 01:33 Amazon Music\n01:33 Gameplay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFGfuiRCDsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFGfuiRCDsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFGfuiRCDsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFGfuiRCDsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFGfuiRCDsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguelillo_RL",
                "tags": [
                    "RANDOMLIFE",
                    "RANDOM LIFE",
                    "randomlaif",
                    "randomlive",
                    "random life",
                    "miguelillo",
                    "miguelillo directo",
                    "cencia",
                    "miguelillorl",
                    "ramon life",
                    "ramonlife"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "En Este Juego No tienes que Hacer NADA...",
                    "description": "4 MESES GRATIS de M\u00fasica y podcasts aqu\u00ed: https://www.tryamazonmusic.com/MiguelilloRL2\n\ud83e\udd11muchas gracias a los que lo us\u00e9is por apoyar el canal \ud83e\udd70\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.twitch.tv/pickle97x\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com\n\n00:00 - 00:27 Introducci\u00f3n\n00:27 - 01:33 Amazon Music\n01:33 Gameplay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120556",
                "likeCount": "6890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WjEGcSRNjEN7LyU9mobkermsOc",
            "id": "4dk3u0jrVUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:00:08Z",
                "channelId": "UCv0lXLDjTLk8ZbCTQP3cjEw",
                "title": "\u00d1ejo, @Feid - Princesa [Official Video]",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://bit.ly/NejoYT\nPrincesa\n\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: \nAmazon: \niTunes: \nApple Music: \nSpotify: \nDeezer: \n\nPlaylists By \u00d1ejo: \nVideos Oficiales: https://bit.ly/NejoVideosOficiales\nSencillos Musicales: https://bit.ly/NejoSingles\nLyric Videos: https://bit.ly/NejoLyricVideos\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.facebook.com/Nejoelbrokopr/\u200b\nhttps://twitter.com/Nejoelbroky/\u200b\nhttps://www.instagram.com/Nejoelbroko/\n\nOtros \u00c9xitos de \u00d1ejo:\nMuy Feliz: https://bit.ly/MuyFelizNejo\nTodo Cambio: https://bit.ly/TodoCambioNejo\nA Veces: https://bit.ly/AVecesNejo\nMamisonga: https://bit.ly/MamisongaNejo\n\nEscucha lo mejor del reggaet\u00f3n y trap latino en las playlists de Clique en Spotify.\nReggaet\u00f3n Hits: https://spoti.fi/3nGAjEr\nFronteo: https://spoti.fi/3nAm43Q\n\n#\u00d1ejo #feid #ferxxo #YoSoyLaFama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dk3u0jrVUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dk3u0jrVUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dk3u0jrVUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dk3u0jrVUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dk3u0jrVUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d1ejo",
                "tags": [
                    "\u00d1ejo",
                    "El Broko",
                    "El Broky",
                    "Jamby",
                    "El Favo",
                    "Hip Hop",
                    "Trap",
                    "Nejo",
                    "La Fama All Stars",
                    "Reggaeton",
                    "Urbano",
                    "Muy Feliz",
                    "Mamisonga",
                    "A Veces",
                    "Todo Cambio",
                    "Nicky Jam",
                    "\u00d1engo Flow",
                    "J Balvin",
                    "Maluma",
                    "Tego Calderon",
                    "De La Ghetto",
                    "Rauw Alejandro",
                    "Cosculluela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00d1ejo, @Feid - Princesa [Official Video]",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://bit.ly/NejoYT\nPrincesa\n\n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: \nAmazon: \niTunes: \nApple Music: \nSpotify: \nDeezer: \n\nPlaylists By \u00d1ejo: \nVideos Oficiales: https://bit.ly/NejoVideosOficiales\nSencillos Musicales: https://bit.ly/NejoSingles\nLyric Videos: https://bit.ly/NejoLyricVideos\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.facebook.com/Nejoelbrokopr/\u200b\nhttps://twitter.com/Nejoelbroky/\u200b\nhttps://www.instagram.com/Nejoelbroko/\n\nOtros \u00c9xitos de \u00d1ejo:\nMuy Feliz: https://bit.ly/MuyFelizNejo\nTodo Cambio: https://bit.ly/TodoCambioNejo\nA Veces: https://bit.ly/AVecesNejo\nMamisonga: https://bit.ly/MamisongaNejo\n\nEscucha lo mejor del reggaet\u00f3n y trap latino en las playlists de Clique en Spotify.\nReggaet\u00f3n Hits: https://spoti.fi/3nGAjEr\nFronteo: https://spoti.fi/3nAm43Q\n\n#\u00d1ejo #feid #ferxxo #YoSoyLaFama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577538",
                "likeCount": "28335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BLCUCskzBrJJYoSclJD7xXC9Ftc",
            "id": "QuITQjppZcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T17:00:36Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LOS COFRES DE LA SUERTE ELIGEN MIS MAZOS\ud83d\udde3\ufe0f",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuITQjppZcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuITQjppZcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuITQjppZcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuITQjppZcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuITQjppZcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LOS COFRES DE LA SUERTE ELIGEN MIS MAZOS\ud83d\udde3\ufe0f",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237590",
                "likeCount": "13870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3h3BOFHlaLNxZ2f_pS9V5wmnPF4",
            "id": "5g87Q-AY-6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T22:00:06Z",
                "channelId": "UCx5VexXj40yGas76nff3hew",
                "title": "Vanesa Mart\u00edn, Camilo - Maldita Mudanza (Video Oficial)",
                "description": "Maldita Mudanza, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MalditaMudanza.lnk.to/VanesaMartinCamilovp\n\nVanesa Marti\u0301n\nhttps://www.instagram.com/vanesamartin_/\nhttps://www.tiktok.com/@vanesamartin_\nhttps://x.com/vanesamartin_\nhttps://www.facebook.com/vanesamartinoficial/\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://x.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\n#VanesaMart\u00edn #Camilo #MalditaMudanza\n\n@VanesaMartinOficial\n\nMusic video by Vanesa Mart\u00edn, Camilo performing Maldita Mudanza.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g87Q-AY-6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g87Q-AY-6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g87Q-AY-6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g87Q-AY-6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g87Q-AY-6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VanesaMartinVEVO",
                "tags": [
                    "Vanesa Mart\u00edn Camilo Maldita Mudanza",
                    "vanesa martin",
                    "camilo",
                    "Maldita mudanza",
                    "Vanesa Mart\u00edn Camilo Maldita Mudanza video oficial",
                    "Vanesa Mart\u00edn Camilo Maldita Mudanza official video",
                    "Vanesa Mart\u00edn Camilo Maldita Mudanza letra",
                    "Vanesa Mart\u00edn Camilo Maldita Mudanza lyrics",
                    "camilo maldita mudanza",
                    "camilo nuevo tema",
                    "camilo nueva cancion",
                    "camilo video",
                    "maldita mudanza video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Vanesa Mart\u00edn, Camilo - Maldita Mudanza (Video Oficial)",
                    "description": "Maldita Mudanza, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MalditaMudanza.lnk.to/VanesaMartinCamilovp\n\nVanesa Marti\u0301n\nhttps://www.instagram.com/vanesamartin_/\nhttps://www.tiktok.com/@vanesamartin_\nhttps://x.com/vanesamartin_\nhttps://www.facebook.com/vanesamartinoficial/\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://x.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\n#VanesaMart\u00edn #Camilo #MalditaMudanza\n\n@VanesaMartinOficial\n\nMusic video by Vanesa Mart\u00edn, Camilo performing Maldita Mudanza.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184709",
                "likeCount": "9106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ZULlEeRgyyrni5HRHLUjfk0Hh8",
            "id": "3UabUBD9bw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T17:14:50Z",
                "channelId": "UCTh7LxBX092Ont5OwfLjeAg",
                "title": "REALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?",
                "description": "REALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?\n\ud83d\udcf2 ACCEDE A MI CLASE GRATIS! https://bit.ly/4kcFI2K\n\ud83d\udd34EN DIRECTO AQU\u00cd!\u25b6 https://www.twitch.tv/alphasniper97\n\ud83d\ude08 MI CANAL SECUNDARIO DE YOUTUBE! https://www.youtube.com/@MoreAlpha\n\ud83d\udda5 MI NUEVO CANAL DE GAMING EN YOUTUBE https://www.youtube.com/channel/UCl6i2tkYIPW0wB8uHA2Badg\n\n\ud83d\udd25 SPONSORS DEL CANAL! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae UTILIZA el C\u00d3DIGO: ALPHA https://xcontrollers.es/\n\ud83d\udcb8 GANA DINERO JUGANDO! https://torneum.com/\n\ud83d\udecb LAS MEJORES SILLAS GAMING https://xchairsco.com/\n\n\u25b6 BUSINESS CONTACT: alphasniper@youplanet.es\n\n\ud83d\ude08 MIS REDES SOCIALES! \ud83d\ude08\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/Alphasniper97\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://bit.ly/1ZsAtwu\n\ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@alphasniper\n\n#CallOfDuty #activision #blackops7\n\nREALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?\nREALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?\nREALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UabUBD9bw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UabUBD9bw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UabUBD9bw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UabUBD9bw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UabUBD9bw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlphaSniper97",
                "tags": [
                    "call of duty",
                    "activision",
                    "activision call of duty",
                    "cod activision",
                    "sbmm",
                    "activision ha quitado el sbmm",
                    "sbmm activision",
                    "black ops 7",
                    "cod black ops 7",
                    "black ops 7 sbmm",
                    "cod black ops 7 sbmm",
                    "black ops 7 call of duty",
                    "alphasniper",
                    "alphansiper97",
                    "sbmm call of duty",
                    "call of duty black ops 7",
                    "activision quita el sbmm",
                    "activision quita black ops 7"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?",
                    "description": "REALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?\n\ud83d\udcf2 ACCEDE A MI CLASE GRATIS! https://bit.ly/4kcFI2K\n\ud83d\udd34EN DIRECTO AQU\u00cd!\u25b6 https://www.twitch.tv/alphasniper97\n\ud83d\ude08 MI CANAL SECUNDARIO DE YOUTUBE! https://www.youtube.com/@MoreAlpha\n\ud83d\udda5 MI NUEVO CANAL DE GAMING EN YOUTUBE https://www.youtube.com/channel/UCl6i2tkYIPW0wB8uHA2Badg\n\n\ud83d\udd25 SPONSORS DEL CANAL! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae UTILIZA el C\u00d3DIGO: ALPHA https://xcontrollers.es/\n\ud83d\udcb8 GANA DINERO JUGANDO! https://torneum.com/\n\ud83d\udecb LAS MEJORES SILLAS GAMING https://xchairsco.com/\n\n\u25b6 BUSINESS CONTACT: alphasniper@youplanet.es\n\n\ud83d\ude08 MIS REDES SOCIALES! \ud83d\ude08\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/Alphasniper97\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://bit.ly/1ZsAtwu\n\ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@alphasniper\n\n#CallOfDuty #activision #blackops7\n\nREALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?\nREALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?\nREALMENTE ACTIVISION HA QUITADO EL SBMM DE CALL OF DUTY?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97349",
                "likeCount": "6228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S9ckeDimp9bb5fjusMxJi2pul1M",
            "id": "FERQCwUpva4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T12:29:50Z",
                "channelId": "UCzWXJk5VK_8mAJgW1WerRJw",
                "title": "\ud83c\udfb5 Manu Chao - Me Gustas Tu (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Manu Chao - Me Gustas Tu (Letra)\n\u23ec Descargar: https://manuchao.lnk.to/VivaTuAlbum\n\n\ud83c\udfa4 Letra: Manu Chao - Me Gustas Tu\n\n[Intro]\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\nTe lo dije bien clarito\nPermanece a la escucha\nPermanece a la escucha\nDoce de la noche en La Habana, Cuba\nOnce de la noche en San Salvador, El Salvador\nOnce de la noche en Managua, Nicaragua\n\n[Verso 1]\nMe gustan los aviones, me gustas t\u00fa\nMe gusta viajar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la ma\u00f1ana, me gustas t\u00fa\nMe gusta el viento, me gustas t\u00fa\nMe gusta so\u00f1ar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la mar, me gustas t\u00fa\n\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Verso 2]\nMe gusta la moto, me gustas t\u00fa\nMe gusta correr, me gustas t\u00fa\nMe gusta la lluvia, me gustas t\u00fa\nMe gusta volver, me gustas t\u00fa\nMe gusta marihuana, me gustas t\u00fa\nMe gusta colombiana, me gustas t\u00fa\nMe gusta la monta\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta la noche (Me gustas t\u00fa)\n\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Verso 3]\nDoce, un minuto\nMe gusta la cena, me gustas t\u00fa\nMe gusta la vecina, me gustas t\u00fa\nRadio Reloj, una de la ma\u00f1ana\nMe gusta su cocina, me gustas t\u00fa\nMe gusta camelar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la guitarra, me gustas t\u00fa\nMe gusta el reggae, me gustas t\u00fa\n\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Verso 4]\nMe gusta la canela, me gustas t\u00fa\nMe gusta el fuego, me gustas t\u00fa\nMe gusta menear, me gustas t\u00fa\nMe gusta La Coru\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta Malasa\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta la casta\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta Guatemala (Me gustas t\u00fa)\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Outro]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n(\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?)\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\nCuatro de la ma\u00f1ana\nA la bin, a la ban, a la bin, bon, ban\nA la bin, a la ban, a la bin, bon, ban\nOblad\u00ed, oblad\u00e1, oblad\u00ed, da, da\nA la bin, a la ban, a la bin, bon, ban\nRadio Reloj, cinco de la ma\u00f1ana\nNo todo lo que es oro brilla\nRemedio chino e infalible\n\n.........\n\ud83d\udce7Contacto: Recordsmusic230@gmail.com\n.........\n\n#ManuChao #MeGustasTu #Letra #Lyrics\u200b #Latin\u200b #Latino\u200b #Exitos \n\nTags:\nMe Gustas Tu Letra\nManu Chao Me Gustas Tu\nMe Gustas Tu Manu Chao\n\u00bfQu\u00e9 horas son mi coraz\u00f3n?\nMe gustan los aviones me gustas t\u00fa\nMe gusta viajar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la moto me gustas t\u00fa\nMe gusta correr me gustas t\u00fa\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\nMe gustas t\u00fa\nMe Gustas Tu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FERQCwUpva4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FERQCwUpva4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FERQCwUpva4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FERQCwUpva4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FERQCwUpva4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Audio Music",
                "tags": [
                    "me gustas tu",
                    "me gustas tu letra",
                    "letra me gustas tu",
                    "manu chao",
                    "manu chao me gustas tu",
                    "me gustas tu manu chao",
                    "manu chao me gustas tu letra",
                    "me gustas tu manu chao letra",
                    "Me Gustas Tu Letra",
                    "Manu Chao Me Gustas Tu",
                    "Me Gustas Tu Manu Chao",
                    "\u00bfQu\u00e9 horas son mi coraz\u00f3n?",
                    "Me gustan los aviones me gustas t\u00fa",
                    "Me gusta viajar",
                    "me gustas t\u00fa",
                    "Me gusta la moto me gustas t\u00fa",
                    "Me gusta correr me gustas t\u00fa",
                    "\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas",
                    "Me gustas t\u00fa",
                    "Me Gustas Tu",
                    "Letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfb5 Manu Chao - Me Gustas Tu (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Manu Chao - Me Gustas Tu (Letra)\n\u23ec Descargar: https://manuchao.lnk.to/VivaTuAlbum\n\n\ud83c\udfa4 Letra: Manu Chao - Me Gustas Tu\n\n[Intro]\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\nTe lo dije bien clarito\nPermanece a la escucha\nPermanece a la escucha\nDoce de la noche en La Habana, Cuba\nOnce de la noche en San Salvador, El Salvador\nOnce de la noche en Managua, Nicaragua\n\n[Verso 1]\nMe gustan los aviones, me gustas t\u00fa\nMe gusta viajar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la ma\u00f1ana, me gustas t\u00fa\nMe gusta el viento, me gustas t\u00fa\nMe gusta so\u00f1ar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la mar, me gustas t\u00fa\n\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Verso 2]\nMe gusta la moto, me gustas t\u00fa\nMe gusta correr, me gustas t\u00fa\nMe gusta la lluvia, me gustas t\u00fa\nMe gusta volver, me gustas t\u00fa\nMe gusta marihuana, me gustas t\u00fa\nMe gusta colombiana, me gustas t\u00fa\nMe gusta la monta\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta la noche (Me gustas t\u00fa)\n\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Verso 3]\nDoce, un minuto\nMe gusta la cena, me gustas t\u00fa\nMe gusta la vecina, me gustas t\u00fa\nRadio Reloj, una de la ma\u00f1ana\nMe gusta su cocina, me gustas t\u00fa\nMe gusta camelar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la guitarra, me gustas t\u00fa\nMe gusta el reggae, me gustas t\u00fa\n\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Verso 4]\nMe gusta la canela, me gustas t\u00fa\nMe gusta el fuego, me gustas t\u00fa\nMe gusta menear, me gustas t\u00fa\nMe gusta La Coru\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta Malasa\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta la casta\u00f1a, me gustas t\u00fa\nMe gusta Guatemala (Me gustas t\u00fa)\n[Estribillo]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n[Outro]\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais plus\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je suis perdu\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n(\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?)\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\u00bfQu\u00e9 horas son, mi coraz\u00f3n?\n\nCuatro de la ma\u00f1ana\nA la bin, a la ban, a la bin, bon, ban\nA la bin, a la ban, a la bin, bon, ban\nOblad\u00ed, oblad\u00e1, oblad\u00ed, da, da\nA la bin, a la ban, a la bin, bon, ban\nRadio Reloj, cinco de la ma\u00f1ana\nNo todo lo que es oro brilla\nRemedio chino e infalible\n\n.........\n\ud83d\udce7Contacto: Recordsmusic230@gmail.com\n.........\n\n#ManuChao #MeGustasTu #Letra #Lyrics\u200b #Latin\u200b #Latino\u200b #Exitos \n\nTags:\nMe Gustas Tu Letra\nManu Chao Me Gustas Tu\nMe Gustas Tu Manu Chao\n\u00bfQu\u00e9 horas son mi coraz\u00f3n?\nMe gustan los aviones me gustas t\u00fa\nMe gusta viajar, me gustas t\u00fa\nMe gusta la moto me gustas t\u00fa\nMe gusta correr me gustas t\u00fa\n\u00bfQu\u00e9 voy a hacer? Je ne sais pas\nMe gustas t\u00fa\nMe Gustas Tu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570101",
                "likeCount": "4473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Us-R_Xj2xCPwCPNMUZMPIW3j_LA",
            "id": "o4BnxqH1EmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T17:53:54Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA PARTIDA de ZOMBIES en BLACK OPS 7\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4BnxqH1EmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4BnxqH1EmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4BnxqH1EmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4BnxqH1EmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4BnxqH1EmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera partida",
                    "zombies",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "black ops 7"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA PARTIDA de ZOMBIES en BLACK OPS 7\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360864",
                "likeCount": "16264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfGnTlsUSdzN-E2ierdFuixQgYw",
            "id": "he390s-UBwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T19:25:06Z",
                "channelId": "UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg",
                "title": "El Gordo - Dany Ome & Kevincito El 13 (Video Official) ",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he390s-UBwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he390s-UBwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he390s-UBwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he390s-UBwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Dany Ome & Kevincito El 13 ",
                "tags": [
                    "Dany Ome y Kevincito el 13",
                    "El bebesito",
                    "Charly y Johayron",
                    "Ya ice dilan",
                    "El chulo",
                    "lkimi",
                    "Pista de reparto 2025",
                    "Mix cubaton",
                    "Reggeton cubano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "El Gordo - Dany Ome & Kevincito El 13 (Video Official) ",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258847",
                "likeCount": "15504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ByXW3JQpzgltSEqOmr1wCqFKD2c",
            "id": "akenijWKXzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T14:55:41Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "Join the Skeleton Army Evolution!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Join the Skeleton Army Evolution!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2804994",
                "likeCount": "115391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r6WcIOg2MuN3m2gMTT3Urc9hyT4",
            "id": "NVrzPXuLxXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T08:00:06Z",
                "channelId": "UCdZNM-sGs0373tntqDtv2CA",
                "title": "Mar\u00eda Pel\u00e1e, Rozal\u00e9n - La Telenovela - Videoclip Oficial",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVrzPXuLxXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVrzPXuLxXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVrzPXuLxXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVrzPXuLxXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVrzPXuLxXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00eda Pel\u00e1e",
                "tags": [
                    "maria pelae",
                    "maria pelae 2020",
                    "la ni\u00f1a",
                    "que le pasa a la ni\u00f1a",
                    "nueva canci\u00f3n mar\u00eda pel\u00e1e",
                    "maria pelae nuevo",
                    "nuevo maria pelae"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00eda Pel\u00e1e, Rozal\u00e9n - La Telenovela - Videoclip Oficial",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81536",
                "likeCount": "3063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZmHtwsuj-I04JiH_E273JMd0gsU",
            "id": "WF_75f94esU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T01:13:04Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Consegu\u00ed TODOS los BRAINROTS SECRETOS m\u00e1s OP de Steal a Brainrot",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WF_75f94esU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WF_75f94esU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WF_75f94esU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WF_75f94esU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WF_75f94esU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed TODOS los BRAINROTS SECRETOS m\u00e1s OP de Steal a Brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2500663",
                "likeCount": "18135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2MVA88a9JWZj9RtPmZhtBVD-S4",
            "id": "nmgpjHcMoEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T22:01:06Z",
                "channelId": "UCqV5TK3U78gh65XmJMsqP_Q",
                "title": "Dani Fern\u00e1ndez, Yarea - No dejar\u00e9 de abrazarte (Lyric Video Oficial)",
                "description": "Lyric video oficial de la canci\u00f3n de Dani Fern\u00e1ndez \"No dejar\u00e9 de abrazarte\" junto a Yarea.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nRRSS\nInstagram: https://www.instagram.com/danifdezmusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@danifdezmusic\nFacebook: https://es-es.facebook.com/DaniFernandezOficial\nTwitter: https://twitter.com/DaniFdez\nWeb: https://www.danifernandezoficial.es/\n\nLetra\n\nSe puso en pausa el mundo\nDe repente\nPero he cogido al tiempo\nCon los dientes\n\nY aunque todo lo que intente sea a contracorriente\nYo me siento tan capaz\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\nPerder el miedo a pronunciar su nombre\nHacer peque\u00f1o lo que es tan enorme\nY pasar\u00e1\nY no dejar\u00e9 de abrazarte\n\nVes todo lo que importa\nTan brillante\nEl suelo est\u00e1 temblando\nNo te apartes\n\nY aunque todo lo que intente sea a contracorriente\nYo me siento tan capaz\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\nPerder el miedo a pronunciar su nombre\nHacer peque\u00f1o lo que es tan enorme\nY pasar\u00e1\nY no dejar\u00e9 de abrazarte\n\nNo dejar\u00e9 de abrazarte\nNo dejar\u00e9 de mirarte\nNo dejar\u00e9 de decirte que eres lo m\u00e1s importante\n\nNo perder\u00e9 ni un instante\nS\u00e9 que no vas a marcharte\nY cuando esto se acabe, tengo tanto que contarte\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\n\nPerder el miedo a pronunciar su nombre\nHacer peque\u00f1o lo que es tan enorme\nY pasar\u00e1\nY no dejar\u00e9 de abrazarte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmgpjHcMoEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmgpjHcMoEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmgpjHcMoEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmgpjHcMoEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmgpjHcMoEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Fern\u00e1ndez",
                "tags": [
                    "Dani Fernandez",
                    "dani",
                    "fern\u00e1ndez",
                    "musica",
                    "album",
                    "disco",
                    "premium",
                    "pop",
                    "espa\u00f1a",
                    "rock",
                    "pop rock",
                    "pop espa\u00f1ol",
                    "dani fernandez video",
                    "dani fernandez canciones",
                    "dani fernandez exitos",
                    "dani fern\u00e1ndez yarea no dejar\u00e9 de abrazarte",
                    "Dani Fern\u00e1ndez y Yarea",
                    "dani no dejar\u00e9 de abrazarte video",
                    "no dejar\u00e9 de abrazarte letra",
                    "nueva canci\u00f3n",
                    "Dani Fern\u00e1ndez 2025",
                    "Hits 2025",
                    "Yarea canciones",
                    "Yarea 2025",
                    "Dani Fern\u00e1ndez canciones",
                    "cadena 100",
                    "por ellas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Dani Fern\u00e1ndez, Yarea - No dejar\u00e9 de abrazarte (Lyric Video Oficial)",
                    "description": "Lyric video oficial de la canci\u00f3n de Dani Fern\u00e1ndez \"No dejar\u00e9 de abrazarte\" junto a Yarea.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nRRSS\nInstagram: https://www.instagram.com/danifdezmusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@danifdezmusic\nFacebook: https://es-es.facebook.com/DaniFernandezOficial\nTwitter: https://twitter.com/DaniFdez\nWeb: https://www.danifernandezoficial.es/\n\nLetra\n\nSe puso en pausa el mundo\nDe repente\nPero he cogido al tiempo\nCon los dientes\n\nY aunque todo lo que intente sea a contracorriente\nYo me siento tan capaz\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\nPerder el miedo a pronunciar su nombre\nHacer peque\u00f1o lo que es tan enorme\nY pasar\u00e1\nY no dejar\u00e9 de abrazarte\n\nVes todo lo que importa\nTan brillante\nEl suelo est\u00e1 temblando\nNo te apartes\n\nY aunque todo lo que intente sea a contracorriente\nYo me siento tan capaz\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\nPerder el miedo a pronunciar su nombre\nHacer peque\u00f1o lo que es tan enorme\nY pasar\u00e1\nY no dejar\u00e9 de abrazarte\n\nNo dejar\u00e9 de abrazarte\nNo dejar\u00e9 de mirarte\nNo dejar\u00e9 de decirte que eres lo m\u00e1s importante\n\nNo perder\u00e9 ni un instante\nS\u00e9 que no vas a marcharte\nY cuando esto se acabe, tengo tanto que contarte\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\n\nSi te da miedo mirar\nQu\u00e9date frente a frente\nNada nos va a derribar\nPor m\u00e1s que sople fuerte\n\nPerder el miedo a pronunciar su nombre\nHacer peque\u00f1o lo que es tan enorme\nY pasar\u00e1\nY no dejar\u00e9 de abrazarte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68589",
                "likeCount": "2038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4A-0XGaSV9y1fNsdYg582VnDJK4",
            "id": "14yAFWs0Szg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T18:15:00Z",
                "channelId": "UCIkoPdb6_lhL-Tgh6Ly2lVg",
                "title": "Encontr\u00e9 el NUEVO RENACIMIENTO SECRETO!? Steal a Brainrot",
                "description": "Hoy haremos el NUEVO RENACIMIENTO 16 para DESCUBRIR SU MAYOR SECRETO... \u00bfUn Bunker Subterraneo? No te lo Pierdas!\n\n\ud83d\udce9 Contacto/Bussines \u2794 jonbtc@trihaus.es\n\nSTEAL A BRAINROT ADMIN ABUSE\nNUEVO RENACIMIENTO 16 BASE\nNUEVO BRAINROT OG STEAL A BRAINROT\nRITUAL SILLA KARKERKAR KURKUR\nNUEVOS LUCKY BLOCKS TRIPLES\nNUEVOS BRAINROT ACTUALIZACION\nJONBTC ROBLOX\nROBA UN BRAINROT\nSTEAL A BRAINROT\n\n#roblox #brainrot #stealabrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14yAFWs0Szg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14yAFWs0Szg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14yAFWs0Szg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14yAFWs0Szg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14yAFWs0Szg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonbtc",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "robux",
                    "rovlox",
                    "en roblox",
                    "de roblox",
                    "roblox gratis",
                    "ROBLOX",
                    "jonbtc",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox brainrots",
                    "roba un brainrot",
                    "secreto",
                    "Actualizacion",
                    "soy neto",
                    "nuevos brainrot",
                    "nueva actualizacion",
                    "sammy",
                    "admin",
                    "nuevo secreto",
                    "RITUAL",
                    "steal a brainrot actualizacion",
                    "brainrot og",
                    "admin abuse hoy",
                    "nuevos brainrots",
                    "yin yan",
                    "yin yang",
                    "base",
                    "nueva base",
                    "dep",
                    "brainrots",
                    "hamburgesa y patatas",
                    "lucky block admin triple",
                    "nuevo lucky block",
                    "ritual silla",
                    "karkerkar kurkur",
                    "renacer",
                    "renacimiento"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 el NUEVO RENACIMIENTO SECRETO!? Steal a Brainrot",
                    "description": "Hoy haremos el NUEVO RENACIMIENTO 16 para DESCUBRIR SU MAYOR SECRETO... \u00bfUn Bunker Subterraneo? No te lo Pierdas!\n\n\ud83d\udce9 Contacto/Bussines \u2794 jonbtc@trihaus.es\n\nSTEAL A BRAINROT ADMIN ABUSE\nNUEVO RENACIMIENTO 16 BASE\nNUEVO BRAINROT OG STEAL A BRAINROT\nRITUAL SILLA KARKERKAR KURKUR\nNUEVOS LUCKY BLOCKS TRIPLES\nNUEVOS BRAINROT ACTUALIZACION\nJONBTC ROBLOX\nROBA UN BRAINROT\nSTEAL A BRAINROT\n\n#roblox #brainrot #stealabrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239510",
                "likeCount": "2805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qwPG26OBH1YVpNyB5nVNw2iGxRA",
            "id": "78Q8_HzVRpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T11:30:05Z",
                "channelId": "UCOlK4JH8Bz05Klx3upfb5Fg",
                "title": "Huntrix - Golden (Lyrics) KPop Demon Hunters",
                "description": "\ud83d\udd14 Hit subscribe and never miss a beat! Stay updated with our latest lyric videos\ud83c\udfb5\n\n\ud83c\udf10 Connect with us on our other platforms:\nhttp://open.spotify.com/playlist/1nKRhOaRsiERR3AJUyDiJL?si=0c82e936df8d4f11\n\n\ud83c\udf89 Thank you for tuning in to Rap Fusion! Let's embark on this melodic journey together. \ud83c\udfb6\n\nDownload Stream - https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack\n\nFollow Huntrix:\nhttps://open.spotify.com/artist/2yNNYQBChuox9A5Ka93BIn\n\nLyrics:\n\n[Verse 1: Rumi, Zoey, Mira]\nI was a ghost, I was alone (Hah)\nEoduwojin (Hah) abgilsog-e (Ah)\nGiven the throne I didn't know (Hah) how to believe (Hah)\nI was the queen that I'm meant to be (Ah)\nI lived two lives, tried to play both sides\nBut I couldn't find my own place\nCalled a problem child 'cause I got too wild\nBut now that's how I'm getting paid, kkeut-eobs-psi on stage\n\n[Pre-Chorus: Rumi]\nI'm done hidin', now I'm shinin'\nLike I'm born to be\nWe're dreamin' hard, we came so far\nNow I believe\n\n[Chorus: Rumi]\nWe're goin' up, up, up\nIt's our moment\nYou know together we're glowing\nGonna be, gonna b\u0435 golden\nOh, up, up, up\nWith our voices\nYeong-wonhi kka\u0435jil su eobsneun\nGonna be, gonna be golden\n\n\n[Post-Chorus: Rumi]\nOh, I'm done hidin' now I'm shinin'\nLike I'm born to be\nOh, our time, no fear, no lies\nThat's who we're born to be\n\n[Verse 2: Rumi]\nWaited so long to break these walls down\nTo wake up and feel like me\nPut these patterns all in the past now\nAnd finally live like the girl they all see\n\n[Pre-Chorus: Rumi]\nNo more hiding, I'll be shining\nLike I'm born to be\n'Cause we are hunters, voices strong\nAnd I know I believe\n\n[Chorus: Rumi]\nWe're goin' up, up, up\nIt's our moment\nYou know together we're glowing\nGonna be, gonna be golden\nOh, up, up, up\nWith our voices\nYeong-wonhi kkaejil su eobsneun\nGonna be, gonna be golden\n\n[Post-Chorus: Rumi]\nOh, I'm done hidin', now I'm shining\nLike I'm born to be\nOh, our time, no fears, no lies\nThat's who we're born to be\n\n[Outro: Rumi]\nYou know we're gonna be, gonna be golden\nWe're gonna be, gonna be\nBorn to be, born to be glowin'\nBalg-ge bichnaneun ulin\nYou know that it's our time, no fears, no lies\nThat's who we're born to be\n\nTags\nHuntrix, Golden, Huntrix Golden, Golden Huntrix, Lyrics, Lyrics Golden, Huntrix Golden Lyrics, Golden Huntrix Lyrics, Huntrix Lyrics, Golden Lyrics Huntrix, Lyrics Huntrix Golden, Lyrics Golden Huntrix, kpop demon hunters soundtrack, kpop, trending, kpop demon hunters lyrics, kpop demon hunters, We're goin' up up up, It's our moment, Gonna be gonna b\u0435 golden, Yeong-wonhi kka\u0435jil su eobsneun, kpop demon hunters songs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Q8_HzVRpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Q8_HzVRpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Q8_HzVRpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Q8_HzVRpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Q8_HzVRpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rap Fusion",
                "tags": [
                    "Rap Fusion",
                    "Huntrix",
                    "Golden",
                    "Huntrix Golden",
                    "Golden Huntrix",
                    "Lyrics",
                    "Lyrics Golden",
                    "Huntrix Golden Lyrics",
                    "Golden Huntrix Lyrics",
                    "Huntrix Lyrics",
                    "Golden Lyrics Huntrix",
                    "Lyrics Huntrix Golden",
                    "Lyrics Golden Huntrix",
                    "kpop demon hunters soundtrack",
                    "kpop",
                    "trending",
                    "kpop demon hunters lyrics",
                    "kpop demon hunters",
                    "We're goin' up up up",
                    "It's our moment",
                    "Gonna be gonna b\u0435 golden",
                    "Yeong-wonhi kka\u0435jil su eobsneun",
                    "kpop demon hunters songs"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Huntrix - Golden (Lyrics) KPop Demon Hunters",
                    "description": "\ud83d\udd14 Hit subscribe and never miss a beat! Stay updated with our latest lyric videos\ud83c\udfb5\n\n\ud83c\udf10 Connect with us on our other platforms:\nhttp://open.spotify.com/playlist/1nKRhOaRsiERR3AJUyDiJL?si=0c82e936df8d4f11\n\n\ud83c\udf89 Thank you for tuning in to Rap Fusion! Let's embark on this melodic journey together. \ud83c\udfb6\n\nDownload Stream - https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack\n\nFollow Huntrix:\nhttps://open.spotify.com/artist/2yNNYQBChuox9A5Ka93BIn\n\nLyrics:\n\n[Verse 1: Rumi, Zoey, Mira]\nI was a ghost, I was alone (Hah)\nEoduwojin (Hah) abgilsog-e (Ah)\nGiven the throne I didn't know (Hah) how to believe (Hah)\nI was the queen that I'm meant to be (Ah)\nI lived two lives, tried to play both sides\nBut I couldn't find my own place\nCalled a problem child 'cause I got too wild\nBut now that's how I'm getting paid, kkeut-eobs-psi on stage\n\n[Pre-Chorus: Rumi]\nI'm done hidin', now I'm shinin'\nLike I'm born to be\nWe're dreamin' hard, we came so far\nNow I believe\n\n[Chorus: Rumi]\nWe're goin' up, up, up\nIt's our moment\nYou know together we're glowing\nGonna be, gonna b\u0435 golden\nOh, up, up, up\nWith our voices\nYeong-wonhi kka\u0435jil su eobsneun\nGonna be, gonna be golden\n\n\n[Post-Chorus: Rumi]\nOh, I'm done hidin' now I'm shinin'\nLike I'm born to be\nOh, our time, no fear, no lies\nThat's who we're born to be\n\n[Verse 2: Rumi]\nWaited so long to break these walls down\nTo wake up and feel like me\nPut these patterns all in the past now\nAnd finally live like the girl they all see\n\n[Pre-Chorus: Rumi]\nNo more hiding, I'll be shining\nLike I'm born to be\n'Cause we are hunters, voices strong\nAnd I know I believe\n\n[Chorus: Rumi]\nWe're goin' up, up, up\nIt's our moment\nYou know together we're glowing\nGonna be, gonna be golden\nOh, up, up, up\nWith our voices\nYeong-wonhi kkaejil su eobsneun\nGonna be, gonna be golden\n\n[Post-Chorus: Rumi]\nOh, I'm done hidin', now I'm shining\nLike I'm born to be\nOh, our time, no fears, no lies\nThat's who we're born to be\n\n[Outro: Rumi]\nYou know we're gonna be, gonna be golden\nWe're gonna be, gonna be\nBorn to be, born to be glowin'\nBalg-ge bichnaneun ulin\nYou know that it's our time, no fears, no lies\nThat's who we're born to be\n\nTags\nHuntrix, Golden, Huntrix Golden, Golden Huntrix, Lyrics, Lyrics Golden, Huntrix Golden Lyrics, Golden Huntrix Lyrics, Huntrix Lyrics, Golden Lyrics Huntrix, Lyrics Huntrix Golden, Lyrics Golden Huntrix, kpop demon hunters soundtrack, kpop, trending, kpop demon hunters lyrics, kpop demon hunters, We're goin' up up up, It's our moment, Gonna be gonna b\u0435 golden, Yeong-wonhi kka\u0435jil su eobsneun, kpop demon hunters songs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229315",
                "likeCount": "944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QBDghG53vouxWzW-b9SiVNBgNhE",
            "id": "FjlykjYYoKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T14:00:33Z",
                "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
                "title": "UN ACOSADOR ME QUIERE MATAR *ayuda* | The Closing Shift \u9589\u5e97\u4e8b\u4ef6 (Chilla's Art)",
                "description": "Una chica est\u00e1 trabajando en el turno de noche en una cafeter\u00eda local. Debe atender a varios clientes y realizar distintas tareas antes de cerrar el local. Sin embargo, a medida que pasa el tiempo, se da cuenta de que las cosas parecen estar saliendo mal en la cafeter\u00eda. Con el reciente aumento de incidentes de acoso, la chica teme que ella tambi\u00e9n pueda convertirse en una v\u00edctima. Pero\u2026 solo es una cafeter\u00eda local\u2026 Est\u00e1s segura en el trabajo\u2026 \u00bfverdad?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjlykjYYoKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjlykjYYoKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjlykjYYoKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjlykjYYoKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FjlykjYYoKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Unzu",
                "tags": [
                    "iker unzu",
                    "iker tiktok",
                    "iker unzu tiktok",
                    "iker",
                    "comedia",
                    "sketches de comedia",
                    "iker comedia",
                    "The Closing Shift",
                    "Chillas Art"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "UN ACOSADOR ME QUIERE MATAR *ayuda* | The Closing Shift \u9589\u5e97\u4e8b\u4ef6 (Chilla's Art)",
                    "description": "Una chica est\u00e1 trabajando en el turno de noche en una cafeter\u00eda local. Debe atender a varios clientes y realizar distintas tareas antes de cerrar el local. Sin embargo, a medida que pasa el tiempo, se da cuenta de que las cosas parecen estar saliendo mal en la cafeter\u00eda. Con el reciente aumento de incidentes de acoso, la chica teme que ella tambi\u00e9n pueda convertirse en una v\u00edctima. Pero\u2026 solo es una cafeter\u00eda local\u2026 Est\u00e1s segura en el trabajo\u2026 \u00bfverdad?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-la-invasion-de-las-madreszombi/418120\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520835",
                "likeCount": "29443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hm2H80xFLR4NCD7EqMo3r9wKXE",
            "id": "juSusy_WgvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T18:00:07Z",
                "channelId": "UCtl0Dq82ub338kIaJ-lS0DQ",
                "title": "Keen Levy - Sola (Video Oficial)",
                "description": "KEEN LEVY - SOLA\n\nDisponible en toas las plataformas digitales: \nhttps://diskover.ffm.to/keenlevy_sola\n\nDirigido por: Visionarios & Seyloz\nProducida por: Baghira & Jm Castillo\n\nSigue con Keen Levy:\nInstagram: https://www.instagram.com/keenlevy/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@keenlevy\n\nContrataciones: contratacionemedemusica@gmail.com\n2025 \u00a9\ufe0f La Esencia 360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSusy_WgvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSusy_WgvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSusy_WgvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSusy_WgvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSusy_WgvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keen Levy",
                "tags": [
                    "Keen Levy Santos",
                    "Keen Levy",
                    "#sola",
                    "bailando",
                    "Afro",
                    "Pop",
                    "Reggaeton",
                    "La Esencia",
                    "El Pirata"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Keen Levy - Sola (Video Oficial)",
                    "description": "KEEN LEVY - SOLA\n\nDisponible en toas las plataformas digitales: \nhttps://diskover.ffm.to/keenlevy_sola\n\nDirigido por: Visionarios & Seyloz\nProducida por: Baghira & Jm Castillo\n\nSigue con Keen Levy:\nInstagram: https://www.instagram.com/keenlevy/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@keenlevy\n\nContrataciones: contratacionemedemusica@gmail.com\n2025 \u00a9\ufe0f La Esencia 360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24324",
                "likeCount": "1455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NVLVRxxXutuu7RX1t3Xh_i2Mdl4",
            "id": "vFqlDAtDQeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T23:46:37Z",
                "channelId": "UCTccEhl4gy3EvGkn_h5yhZA",
                "title": "\u00a1Adopt\u00e9 ANIMALES en 99 NOCHES en el BOSQUE de ROBLOX!",
                "description": "Adopt\u00e9 ANIMALES en 99 NOCHES en el BOSQUE de ROBLOX\n\n#99NochesEnElBosque\nRoblox: sobrevivir una semana en el bosque, sobrevivir 99 dias en el bosque, sobrevivir 500 dias en el bosque en Roblox, Roblox: sobrevivir en el bosque final, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque tutorial, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque juego completo, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque jugabilidad, Roblox, juegos de terror de Roblox, Roblox aterrador, Roblox horror, juego de terror de Roblox, Roblox aterrador, 99 noches en el bosque \ud83d\udd26, 99 d\u00edas en el bosque \ud83d\udd26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFqlDAtDQeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFqlDAtDQeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFqlDAtDQeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFqlDAtDQeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFqlDAtDQeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelonBlox",
                "tags": [
                    "MelonBlox",
                    "Roblox",
                    "99 noches en el bosque",
                    "sobrevive 99 noches en el bosque"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Adopt\u00e9 ANIMALES en 99 NOCHES en el BOSQUE de ROBLOX!",
                    "description": "Adopt\u00e9 ANIMALES en 99 NOCHES en el BOSQUE de ROBLOX\n\n#99NochesEnElBosque\nRoblox: sobrevivir una semana en el bosque, sobrevivir 99 dias en el bosque, sobrevivir 500 dias en el bosque en Roblox, Roblox: sobrevivir en el bosque final, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque tutorial, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque juego completo, Roblox: sobrevivir una semana en el bosque jugabilidad, Roblox, juegos de terror de Roblox, Roblox aterrador, Roblox horror, juego de terror de Roblox, Roblox aterrador, 99 noches en el bosque \ud83d\udd26, 99 d\u00edas en el bosque \ud83d\udd26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078089",
                "likeCount": "4966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vmaDWQRCSzOOQ9ul_n7uC574Vx4",
            "id": "TnRcGZhHAks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T12:30:41Z",
                "channelId": "UC0gY8Boruzdlgp0m_vfO0CQ",
                "title": "Gente de Zona - La Gozadera (Letra/Lyrics) ft. Marc Anthony",
                "description": "Gente de Zona - La Gozadera (Letra/Lyrics) ft. Marc Anthony\n\nFollow Gente de Zona:\nhttp://www.instagram.com/gentedezona\nhttp://www.facebook.com/gentedezona\nhttp://www.twitter.com/gdzoficial\n\n\ud83d\udc49 Wallpaper: https://unsplash.com\n\nLetra/Lyrics:\n\nMiami me lo confirm\u00f3 (\u00a1Gente de Zona!)\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (\u00a1Marc Anthony!)\nDominicana ya repic\u00f3 (yeh-le-le, yeh-le-le, ooh)\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (\u00a1ponle!)\n\nY se form\u00f3 la gozadera (vamo')\nMiami me lo confirm\u00f3 (\u00bfqu\u00e9 me confirm\u00f3?)\nY el arroz con habichuela' (\u00bfqu\u00e9?)\nPuerto Rico me lo regal\u00f3\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (de vuelta, loco)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Randy Malcom)\n\nLa cosa est\u00e1 bien dura, la cosa est\u00e1 divina\nPer\u00fa con Honduras, Chile con Argentina\nPanam\u00e1 trae la sandunga, Ecuador, bilirrubina\nY Uruguay con Paraguay, hermano' con Costa Rica\n\nBolivia viene llegando\nBrasil ya est\u00e1 en camino\nEl mundo se est\u00e1 sumando\nA la fiesta de los latinos (\u00a1ponle!)\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nY el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (esto sigue)\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Marc Anthony)\n\nVamos, Guatemala\nLa fiesta te espera\nLlama a Nicaragua\nEl Salvador se cuela\n\nYo canto desde Cuba\nY el mundo se entera\nSi t\u00fa eres latino\nSaca tu bandera (\u00a1ponle!)\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nY el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (\u00bfqu\u00e9 es la que hay, pap\u00e1?)\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (boricua)\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (pa' los parceros y las parceras, vamo')\n\nAh, \u00bfqu\u00e9 es la que hay, pap\u00e1?\n(Motiff)\nAhora s\u00ed\nNadie nos baja de aqu\u00ed (ponle ah\u00ed)\nChim Pun (Callao)\nGustoso, y mira c\u00f3mo gozo\n(Motiff)\nYo te lo dije\nGente de Zona\nT\u00fa sabe'\n(Lo mejor que suena ahora)\n\nTags\nGente de Zona, Marc Anthony, La Gozadera, Gente de Zona La Gozadera, La Gozadera Gente de Zona, Letra, Marc Anthony lyrics, Letra La Gozadera, Gente de Zona La Gozadera Letra Lyrics, La Gozadera Gente de Zona Letra, Gente de Zona songs, Gente de Zona La Gozadera lyrics ft. Marc Anthony, Gente de Zona Letra, La Gozadera Letra Gente de Zona, Letra Gente de Zona La Gozadera, Letra La Gozadera Gente de Zona, Latin Music, Latin,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnRcGZhHAks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnRcGZhHAks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnRcGZhHAks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnRcGZhHAks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnRcGZhHAks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LatinVerse",
                "tags": [
                    "latin verse",
                    "latinverse lyrics",
                    "latinverse",
                    "latin verse lyrics",
                    "Gente de Zona",
                    "Marc Anthony",
                    "La Gozadera",
                    "Gente de Zona La Gozadera",
                    "La Gozadera Gente de Zona",
                    "Letra",
                    "Marc Anthony lyrics",
                    "Letra La Gozadera",
                    "Gente de Zona La Gozadera Letra Lyrics",
                    "La Gozadera Gente de Zona Letra",
                    "Gente de Zona songs",
                    "Gente de Zona La Gozadera lyrics ft. Marc Anthony",
                    "Gente de Zona Letra",
                    "La Gozadera Letra Gente de Zona",
                    "Letra La Gozadera Gente de Zona",
                    "Latin Music",
                    "Latin"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Gente de Zona - La Gozadera (Letra/Lyrics) ft. Marc Anthony",
                    "description": "Gente de Zona - La Gozadera (Letra/Lyrics) ft. Marc Anthony\n\nFollow Gente de Zona:\nhttp://www.instagram.com/gentedezona\nhttp://www.facebook.com/gentedezona\nhttp://www.twitter.com/gdzoficial\n\n\ud83d\udc49 Wallpaper: https://unsplash.com\n\nLetra/Lyrics:\n\nMiami me lo confirm\u00f3 (\u00a1Gente de Zona!)\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (\u00a1Marc Anthony!)\nDominicana ya repic\u00f3 (yeh-le-le, yeh-le-le, ooh)\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (\u00a1ponle!)\n\nY se form\u00f3 la gozadera (vamo')\nMiami me lo confirm\u00f3 (\u00bfqu\u00e9 me confirm\u00f3?)\nY el arroz con habichuela' (\u00bfqu\u00e9?)\nPuerto Rico me lo regal\u00f3\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3 (de vuelta, loco)\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Randy Malcom)\n\nLa cosa est\u00e1 bien dura, la cosa est\u00e1 divina\nPer\u00fa con Honduras, Chile con Argentina\nPanam\u00e1 trae la sandunga, Ecuador, bilirrubina\nY Uruguay con Paraguay, hermano' con Costa Rica\n\nBolivia viene llegando\nBrasil ya est\u00e1 en camino\nEl mundo se est\u00e1 sumando\nA la fiesta de los latinos (\u00a1ponle!)\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nY el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (esto sigue)\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (Marc Anthony)\n\nVamos, Guatemala\nLa fiesta te espera\nLlama a Nicaragua\nEl Salvador se cuela\n\nYo canto desde Cuba\nY el mundo se entera\nSi t\u00fa eres latino\nSaca tu bandera (\u00a1ponle!)\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nY el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (\u00bfqu\u00e9 es la que hay, pap\u00e1?)\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo\n\nY se form\u00f3 la gozadera\nMiami me lo confirm\u00f3\nAy, el arroz con habichuela'\nPuerto Rico me lo regal\u00f3 (boricua)\n\nY la tambora merenguera\nDominicana ya repic\u00f3\nCon M\u00e9xico, Colombia y Venezuela\nY del Caribe somos t\u00fa y yo (pa' los parceros y las parceras, vamo')\n\nAh, \u00bfqu\u00e9 es la que hay, pap\u00e1?\n(Motiff)\nAhora s\u00ed\nNadie nos baja de aqu\u00ed (ponle ah\u00ed)\nChim Pun (Callao)\nGustoso, y mira c\u00f3mo gozo\n(Motiff)\nYo te lo dije\nGente de Zona\nT\u00fa sabe'\n(Lo mejor que suena ahora)\n\nTags\nGente de Zona, Marc Anthony, La Gozadera, Gente de Zona La Gozadera, La Gozadera Gente de Zona, Letra, Marc Anthony lyrics, Letra La Gozadera, Gente de Zona La Gozadera Letra Lyrics, La Gozadera Gente de Zona Letra, Gente de Zona songs, Gente de Zona La Gozadera lyrics ft. Marc Anthony, Gente de Zona Letra, La Gozadera Letra Gente de Zona, Letra Gente de Zona La Gozadera, Letra La Gozadera Gente de Zona, Latin Music, Latin,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72739",
                "likeCount": "113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CtAoViPZa6yiIZNencK6_d6lISc",
            "id": "kd0wFjka6Rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T11:01:26Z",
                "channelId": "UClc-WtzXW7a9hn1tflskRoA",
                "title": "PRUEBO A VETO EL NUEVO AGENTE ANTI BABUMGUERS DE VALORANT HABILIDADES Y GAMEPLAY | Mixwell",
                "description": "Sigue mi NUEVO CANAL DE WATCH PARTIES:\nhttps://www.youtube.com/@MIXWELLWP\n\n\u21aa CLICK AQU\u00cd 0,50\u20ac GRATIS para nuevos usuarios y 10% de BONIFICACION de recarga para todos los usuarios con el c\u00f3digo MIXWELL: https://csgo-skins.com/?ref=MIXWELL\n\n\u21aa \u00a1Si te ha gustado el v\u00eddeo, suscr\u00edbete a mi canal! https://bit.ly/mixwell_YouTube\n\n\u21aa Social Media\n       \u2688 https://www.twitch.tv/mixwell\n       \u2688 https://twitter.com/Mixwell\n       \u2688 https://www.instagram.com/m1xwell/\n       \u2688 https://www.tiktok.com/@m1xwell\n       \u2688 https://discord.com/invite/mixwell\n     \n\u21aa Grupos de difusi\u00f3n\n       \u2688 https://www.instagram.com/channel/AbaHToP6CYZui10W/?igsh=MWxwMTZ1a2lpbmlpYQ==\n       \u2688 https://whatsapp.com/channel/0029Vb7yMAjH5JM2su8Ylr0E\n\n\u21aa  Edici\u00f3n y gesti\u00f3n de contenido por Xuc:\n       \u2688 https://twitter.com/xucxuc\n\n\u21aa  Shorts editados por Rodri Edits:\n       \u2688 https://x.com/Rodrigo_Blas_\n\n#mixwell #valorant",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kd0wFjka6Rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kd0wFjka6Rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kd0wFjka6Rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kd0wFjka6Rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kd0wFjka6Rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mixwell",
                "tags": [
                    "mixwell",
                    "pro",
                    "pro player",
                    "counter strike",
                    "clutch",
                    "valorant",
                    "riot",
                    "esports",
                    "G2",
                    "valorant pro",
                    "jett",
                    "tournament",
                    "highlights",
                    "g2 mixwell",
                    "heretics mixwell",
                    "th mixwell",
                    "vct americas",
                    "vct emea",
                    "vct mixwell",
                    "mixwell reacciona",
                    "vct masters",
                    "valorant highlights",
                    "mixwell gameplay",
                    "mixwell plays",
                    "vct resumen",
                    "valorant gameplay",
                    "duoq challenge",
                    "redbull",
                    "otakar",
                    "OTK mixwell",
                    "OTK",
                    "valorant esports",
                    "valorant masters",
                    "toxicona squad",
                    "ewc valorant",
                    "ewc",
                    "nuevo agente valorant"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PRUEBO A VETO EL NUEVO AGENTE ANTI BABUMGUERS DE VALORANT HABILIDADES Y GAMEPLAY | Mixwell",
                    "description": "Sigue mi NUEVO CANAL DE WATCH PARTIES:\nhttps://www.youtube.com/@MIXWELLWP\n\n\u21aa CLICK AQU\u00cd 0,50\u20ac GRATIS para nuevos usuarios y 10% de BONIFICACION de recarga para todos los usuarios con el c\u00f3digo MIXWELL: https://csgo-skins.com/?ref=MIXWELL\n\n\u21aa \u00a1Si te ha gustado el v\u00eddeo, suscr\u00edbete a mi canal! https://bit.ly/mixwell_YouTube\n\n\u21aa Social Media\n       \u2688 https://www.twitch.tv/mixwell\n       \u2688 https://twitter.com/Mixwell\n       \u2688 https://www.instagram.com/m1xwell/\n       \u2688 https://www.tiktok.com/@m1xwell\n       \u2688 https://discord.com/invite/mixwell\n     \n\u21aa Grupos de difusi\u00f3n\n       \u2688 https://www.instagram.com/channel/AbaHToP6CYZui10W/?igsh=MWxwMTZ1a2lpbmlpYQ==\n       \u2688 https://whatsapp.com/channel/0029Vb7yMAjH5JM2su8Ylr0E\n\n\u21aa  Edici\u00f3n y gesti\u00f3n de contenido por Xuc:\n       \u2688 https://twitter.com/xucxuc\n\n\u21aa  Shorts editados por Rodri Edits:\n       \u2688 https://x.com/Rodrigo_Blas_\n\n#mixwell #valorant"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111914",
                "likeCount": "5787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}