{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "tPwDtbxj6APtV7qZ5L3Z1FaltLY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nhGCcEbQUbLp7khNIXG55NRS2ro",
            "id": "iCxtMaxygoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T05:24:35Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: INTERNAZIONALE X RIVER PLATE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA",
                "description": "Assista \u00e0 reprise da partida entre Internazionale x River Plate, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCxtMaxygoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCxtMaxygoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCxtMaxygoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCxtMaxygoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCxtMaxygoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo inter",
                    "inter mundial",
                    "milao",
                    "inter ao vivo",
                    "assistir inter",
                    "jogo internazionale",
                    "inter river",
                    "jogo river",
                    "river ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: INTERNAZIONALE X RIVER PLATE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA",
                    "description": "Assista \u00e0 reprise da partida entre Internazionale x River Plate, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7802594",
                "likeCount": "156206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TcqrrdeiA9kBc2yI4AM4auKzzHc",
            "id": "QxsgvTOh4iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T23:20:20Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "nense",
                    "flu",
                    "jogo fluminense",
                    "fluminense ao vivo",
                    "assistir fluminense",
                    "fluminense mundial",
                    "fluminense copa do mundo",
                    "fluminense mamelodi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10363568",
                "likeCount": "248597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q7Y8BSklaTDxOX9BfWzuGQeKFZ4",
            "id": "P273sRlm4tM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:39:55Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial 2 Dublado",
                "description": "Fam\u00edlia. \u00c9 sobre se conectar a alguma coisa maior do que voc\u00ea.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial 2 Dublado",
                    "description": "Fam\u00edlia. \u00c9 sobre se conectar a alguma coisa maior do que voc\u00ea.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432200",
                "likeCount": "35976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d9s-J6zyexsDoXd-rrgPTQtmvRA",
            "id": "DqY2l47X0bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T04:03:24Z",
                "channelId": "UCsiCOcr5SZAWlJMfcw9P__w",
                "title": "COOPER FLAGG NOS MAVS! \ud83e\udd1d NBA DRAFT 2025 AO VIVO - Todas as escolhas e an\u00e1lises!",
                "description": "O futuro da Liga se decide no Draft! E a NBA Brasil traz tudo sobre uma das noites mais importantes da Liga com um elenco de estrelas. Quais s\u00e3o as suas apostas para o Draft de 2025? Cooper Flagg \u00e9 o grande nome da noite! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBABrasil #NBADraft #NBA \n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Brasil",
                "tags": [
                    "draft nba",
                    "nba draft",
                    "draft nba ao vivo",
                    "nba draft 2024",
                    "nba",
                    "nba draft ao vivo",
                    "bronny james",
                    "bronny",
                    "nba ao vivo",
                    "brony james",
                    "james draft",
                    "filho lebron",
                    "filho lebron james",
                    "Bronny James",
                    "LeBron James",
                    "filho do lebron",
                    "lebron james son",
                    "Alexandre Sarr",
                    "sarr",
                    "alex sarr",
                    "bronny james draft",
                    "Zaccharie Risacher",
                    "tristan da silva",
                    "Tristan",
                    "risacher",
                    "assistir draft nba ao vivo",
                    "assistir draft",
                    "primeira escolha draft da nba",
                    "tristan",
                    "tristan da silva magic",
                    "orlando magic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COOPER FLAGG NOS MAVS! \ud83e\udd1d NBA DRAFT 2025 AO VIVO - Todas as escolhas e an\u00e1lises!",
                    "description": "O futuro da Liga se decide no Draft! E a NBA Brasil traz tudo sobre uma das noites mais importantes da Liga com um elenco de estrelas. Quais s\u00e3o as suas apostas para o Draft de 2025? Cooper Flagg \u00e9 o grande nome da noite! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBABrasil #NBADraft #NBA \n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165454",
                "likeCount": "8735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RMDNQUrpdSESWoTik2UECSoOycY",
            "id": "USzoPwTx9Uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:43:03Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Imagens captadas com drone mostram local onde estava corpo de brasileira",
                "description": "O corpo da turista brasileira Juliana Marins, 26, foi resgatado do penhasco nesta quarta-feira (25).\n\nJuliana havia ca\u00eddo no local na sexta-feira (20) enquanto fazia uma trilha para alcan\u00e7ar o cume de um vulc\u00e3o no Monte Rinjani.\n\nEla foi localizada com vida, mas o resgate s\u00f3 a alcan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (24), quando j\u00e1 estava morta.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imagens captadas com drone mostram local onde estava corpo de brasileira",
                    "description": "O corpo da turista brasileira Juliana Marins, 26, foi resgatado do penhasco nesta quarta-feira (25).\n\nJuliana havia ca\u00eddo no local na sexta-feira (20) enquanto fazia uma trilha para alcan\u00e7ar o cume de um vulc\u00e3o no Monte Rinjani.\n\nEla foi localizada com vida, mas o resgate s\u00f3 a alcan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (24), quando j\u00e1 estava morta.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211495",
                "likeCount": "1025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P02hiqsFCLGGvw_B6NTGZBhZhfU",
            "id": "0LN23DHELIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T03:11:31Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: URAWA REDS X MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Urawa Reds x Monterrey, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0LN23DHELIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0LN23DHELIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0LN23DHELIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0LN23DHELIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0LN23DHELIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo monterrey",
                    "monterrey urawa",
                    "jogo urawa",
                    "urawa ao vivo",
                    "monterrey aov vio",
                    "reds monterrey"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: URAWA REDS X MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Urawa Reds x Monterrey, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1445307",
                "likeCount": "25146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7s8rBEx-m2wQsJ22t44wynhnleY",
            "id": "LY8n63-d9I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:30:20Z",
                "channelId": "UChcBopwSTir01H8mYkg8Aeg",
                "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca 2025 AO VIVO \ud83d\udd34 Matheus e Kauan, Z\u00e9 Vaqueiro, Everly Pires, Nanda Ferreira",
                "description": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca - AL 2025! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\nDia 25/06\n\nLINE-UP DO DIA:\n* Nanda Ferreira\n* Z\u00e9 Vaqueiro\n* Matheus e Kauan\n* Everly Pires",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/default_live.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/mqdefault_live.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/hqdefault_live.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/sddefault_live.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/maxresdefault_live.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Arapiraca",
                "tags": [
                    "Transmiss\u00e3o",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o",
                    "Arapiraca",
                    "alagoas",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o de arapiraca",
                    "Matheus e kauan",
                    "ze vaqueiro",
                    "4k",
                    "Luciano Barbosa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "live",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca 2025 AO VIVO \ud83d\udd34 Matheus e Kauan, Z\u00e9 Vaqueiro, Everly Pires, Nanda Ferreira",
                    "description": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca - AL 2025! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\nDia 25/06\n\nLINE-UP DO DIA:\n* Nanda Ferreira\n* Z\u00e9 Vaqueiro\n* Matheus e Kauan\n* Everly Pires"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84198",
                "likeCount": "1310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCwocbc95awpv9Fu54XB84i0UE8",
            "id": "VufWyVk2vCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:57:43Z",
                "channelId": "UCivlsoyLwLfHMWBjMQK8TQA",
                "title": "X1 De Grau na Bike: JOTINHA X NICK, QUEM \u00c9 O MELHOR?",
                "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JogaNoGrau",
                "tags": [
                    "GRAU",
                    "GRAU DE BIKE",
                    "BIKE",
                    "244",
                    "244 GRAU",
                    "BRENOLDL",
                    "JOAOCAETANO",
                    "JC",
                    "TASPIO",
                    "JOGANOGRAU",
                    "NIICKWB",
                    "PAULINHO",
                    "GK",
                    "BEATRIZ COM Z",
                    "X1",
                    "X1 DE MANOBRA",
                    "X1 DE GRAU",
                    "X1 244",
                    "HUPI NAJJA",
                    "HUPI NAJA",
                    "NAJA",
                    "GIOS",
                    "VICKING",
                    "WHEELING",
                    "X1 De grau",
                    "X1 de grau na bike",
                    "Grau na bike",
                    "Jotinha",
                    "Jotinha taspio",
                    "Taspio",
                    "Jota alisson",
                    "Bike de grau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X1 De Grau na Bike: JOTINHA X NICK, QUEM \u00c9 O MELHOR?",
                    "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201144",
                "likeCount": "4941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "soUGU_nld-H0ZgKofV74HgWbYsU",
            "id": "DD31raoWBPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T05:34:49Z",
                "channelId": "UCCY5whAR-0wMfmkZv5uW08A",
                "title": "MCJ 2025 Ao Vivo | Iguinho e Lulinha, Leonardo, Cavaleiros do Forr\u00f3 e Pryscilla Arrazo",
                "description": "O S\u00e3o Jo\u00e3o mais cultural do mundo 2025 come\u00e7ou oficialmente com o Pingo da Mei Dia no dia 7 de junho e nesta quarta-feira (25) chega a sua \u00faltima semana de shows no polo Esta\u00e7\u00e3o das Artes Elizeu Ventania.\n\nVoc\u00ea aproveita o \u201cMossor\u00f3 Cidade Junina\u201d curtindo uma programa\u00e7\u00e3o diversificada, com muita festa, alegria e cultura popular nos polos: Esta\u00e7\u00e3o das Artes Poeta Elizeu Ventania, Poeta Ant\u00f4nio Francisco, Chuva de Bala, Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o, Festival de Quadrilhas Juninas, Rai\u00e1 do Dia e na Cidadela. No MCJ 2025, \u00e9 #S\u00e3oJo\u00e3odeVerdade, #OrgulhodoRN! \n\nHoje tem Pryscilla Arrazo, Cavaleiros do Forr\u00f3, Leonardo e Iguinho e Lulinha. Vem pra Esta\u00e7\u00e3o das Artes que ainda d\u00e1 tempo curtir a festa! \ud83e\udd29\n\nCompartilhe esse v\u00eddeo:\nhttps://youtube.com/live/DD31raoWBPs\n\nInstagram:\nhttps://instagram.com/mossorocidadejunina\n\nSite MCJ:\nhttps://mossorocidadejunina.com.br\n\nVeja mais do MCJ 2025:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqr7BNFtiaCX4mX4ZDWi3tb&si=70TFv-txj8ZvYGc4\n\nRelembre o MCJ 2024:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqUk8V5GDomqNoBbwgS4K7U&si=7Xc4DNuQyToW3288\n\nRelembre o MCJ 2023:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aoy72ZnmCW94yNS48TGna_T\n\nVeja tamb\u00e9m outros v\u00eddeos acessando as playlists do canal:\nhttps://www.youtube.com/@prefeiturademossoro/playlists\n\nVeja todos os v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=UUCY5whAR-0wMfmkZv5uW08A\n\nAcesse nosso site:\nhttps://www.mossoro.rn.gov.br\n\nM\u00eddias sociais:\nFacebook: https://fb.com/prefeiturademossoro \nInstagram: https://instagram.com/prefeiturademossoro\nTwitter: https://twitter.com/prefmossoro\nYoutube: https://youtube.com/@prefeiturademossoro\nFlickr: https://flickr.com/prefeiturademossoro\nPodcasts: https://linktr.ee/prefeiturademossoro\nTelegram: https://t.me/prefeiturademossoro\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 In\u00edcio da transmiss\u00e3o\n0 Abertura da transmiss\u00e3o\n\n\n#Mossor\u00f3CidadeJunina2025 #Mossor\u00f3CidadeJunina #MCJ2025 #MCJ #S\u00e3oJo\u00e3o #S\u00e3oJo\u00e3o2025 #FestaJunina #Mossor\u00f3 #Mossor\u00f3RN #CapitaldoOeste #PMM #Mossoroense #T\u00f4NoMCJ #FestaJunina2025 #S\u00e3oJo\u00e3odeMossor\u00f3 #CorredorCultural #MemorialdaResist\u00eancia #terradaresist\u00eancia #terradaliberdade #AoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "tags": [
                    "mcj",
                    "mcj 2025",
                    "mossoro cidade junina",
                    "mossoro cidade junina 2025",
                    "polo esta\u00e7\u00e3o das artes mcj 2025",
                    "estacao das artes 2025",
                    "estacao das artes mossoro",
                    "estacao das artes mcj",
                    "estacao das artes mcj 2025",
                    "estacao das artes mossoro cidade junina",
                    "prefeitura de mossoro",
                    "mossoro rn",
                    "mossoroense",
                    "capital do oeste",
                    "pmm",
                    "mossoro cidade junina ao vivo 2025"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MCJ 2025 Ao Vivo | Iguinho e Lulinha, Leonardo, Cavaleiros do Forr\u00f3 e Pryscilla Arrazo",
                    "description": "O S\u00e3o Jo\u00e3o mais cultural do mundo 2025 come\u00e7ou oficialmente com o Pingo da Mei Dia no dia 7 de junho e nesta quarta-feira (25) chega a sua \u00faltima semana de shows no polo Esta\u00e7\u00e3o das Artes Elizeu Ventania.\n\nVoc\u00ea aproveita o \u201cMossor\u00f3 Cidade Junina\u201d curtindo uma programa\u00e7\u00e3o diversificada, com muita festa, alegria e cultura popular nos polos: Esta\u00e7\u00e3o das Artes Poeta Elizeu Ventania, Poeta Ant\u00f4nio Francisco, Chuva de Bala, Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o, Festival de Quadrilhas Juninas, Rai\u00e1 do Dia e na Cidadela. No MCJ 2025, \u00e9 #S\u00e3oJo\u00e3odeVerdade, #OrgulhodoRN! \n\nHoje tem Pryscilla Arrazo, Cavaleiros do Forr\u00f3, Leonardo e Iguinho e Lulinha. Vem pra Esta\u00e7\u00e3o das Artes que ainda d\u00e1 tempo curtir a festa! \ud83e\udd29\n\nCompartilhe esse v\u00eddeo:\nhttps://youtube.com/live/DD31raoWBPs\n\nInstagram:\nhttps://instagram.com/mossorocidadejunina\n\nSite MCJ:\nhttps://mossorocidadejunina.com.br\n\nVeja mais do MCJ 2025:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqr7BNFtiaCX4mX4ZDWi3tb&si=70TFv-txj8ZvYGc4\n\nRelembre o MCJ 2024:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqUk8V5GDomqNoBbwgS4K7U&si=7Xc4DNuQyToW3288\n\nRelembre o MCJ 2023:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aoy72ZnmCW94yNS48TGna_T\n\nVeja tamb\u00e9m outros v\u00eddeos acessando as playlists do canal:\nhttps://www.youtube.com/@prefeiturademossoro/playlists\n\nVeja todos os v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=UUCY5whAR-0wMfmkZv5uW08A\n\nAcesse nosso site:\nhttps://www.mossoro.rn.gov.br\n\nM\u00eddias sociais:\nFacebook: https://fb.com/prefeiturademossoro \nInstagram: https://instagram.com/prefeiturademossoro\nTwitter: https://twitter.com/prefmossoro\nYoutube: https://youtube.com/@prefeiturademossoro\nFlickr: https://flickr.com/prefeiturademossoro\nPodcasts: https://linktr.ee/prefeiturademossoro\nTelegram: https://t.me/prefeiturademossoro\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 In\u00edcio da transmiss\u00e3o\n0 Abertura da transmiss\u00e3o\n\n\n#Mossor\u00f3CidadeJunina2025 #Mossor\u00f3CidadeJunina #MCJ2025 #MCJ #S\u00e3oJo\u00e3o #S\u00e3oJo\u00e3o2025 #FestaJunina #Mossor\u00f3 #Mossor\u00f3RN #CapitaldoOeste #PMM #Mossoroense #T\u00f4NoMCJ #FestaJunina2025 #S\u00e3oJo\u00e3odeMossor\u00f3 #CorredorCultural #MemorialdaResist\u00eancia #terradaresist\u00eancia #terradaliberdade #AoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120253",
                "likeCount": "1352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cdMHHcEoex05v6rcxKC9J1pszcw",
            "id": "zgeVIaOwxfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A IRM\u00c3 DA NATHY VOLTOU \u2026 *Ela mora no nosso condom\u00ednio",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A IRM\u00c3 DA NATHY VOLTOU \u2026 *Ela mora no nosso condom\u00ednio",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1897188",
                "likeCount": "38008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oaCkr_GpmFTEYH66iuP_NeOkfAo",
            "id": "WwZ47pKBBAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:01:42Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "O XIS VOLTOU COM MAIS UM XIS E O D\u00c1BLIO!!! (EP 1 TEMP 9)",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O XIS VOLTOU COM MAIS UM XIS E O D\u00c1BLIO!!! (EP 1 TEMP 9)",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504883",
                "likeCount": "40667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aO5kgT7WjFuYaWTahCxEFv1116w",
            "id": "yhWQaryGPg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:00:01Z",
                "channelId": "UCVxnZCA6ibfIEDXCrBr5m5g",
                "title": "ADM ATIVOU A SORTE INFINITA QUE S\u00d3 VEM SECRETO NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Meu insta: @lanzitogatao\nPara publicidade: lanzitogatao@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lanzito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ADM ATIVOU A SORTE INFINITA QUE S\u00d3 VEM SECRETO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Meu insta: @lanzitogatao\nPara publicidade: lanzitogatao@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254059",
                "likeCount": "3377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BSqOEph3mj2rPi8omYoEez9GONE",
            "id": "4eBmwvwXT20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:02:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 05 - 3/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "receita natal",
                    "receita dia das m\u00e3es",
                    "receita pascoa",
                    "receita namorados",
                    "ravioli",
                    "gema mole",
                    "gema cru",
                    "ravioloni",
                    "raviolone",
                    "pratos havan",
                    "havan",
                    "comida havan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 05 - 3/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718129",
                "likeCount": "13737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YJptE3OOfSBenAFBo7YxzFxBOdQ",
            "id": "CtOxmaKk-Ec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:01:11Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 05 - 2/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "receita natal",
                    "receita dia das m\u00e3es",
                    "receita pascoa",
                    "receita namorados",
                    "ravioli",
                    "gema mole",
                    "gema cru",
                    "ravioloni",
                    "raviolone",
                    "pratos havan",
                    "havan",
                    "comida havan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 05 - 2/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721923",
                "likeCount": "13380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yazjiXt14Dwwx6rDuUHfRiDwmog",
            "id": "Fzbd-2gRU2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:03:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 05 - 4/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "receita natal",
                    "receita dia das m\u00e3es",
                    "receita pascoa",
                    "receita namorados",
                    "ravioli",
                    "gema mole",
                    "gema cru",
                    "ravioloni",
                    "raviolone",
                    "pratos havan",
                    "havan",
                    "comida havan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 05 - 4/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615201",
                "likeCount": "10539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "heqG3YTZviTKZ83g1T06_QGbbsw",
            "id": "t9sUU2MwuIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:03:11Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "99 Dias na Floresta do Roblox",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "99 Dias na Floresta do Roblox",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286402",
                "likeCount": "4655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EYcrPhrtaoJTxJfegmHwNJq2-O8",
            "id": "6TwWDPqRcV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:41:02Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "ADICIONEI ARMAS PARA LUTAR COM LOBISOMEM NO MINECRAFT!! (Wolfman)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi",
                    "lobisomem",
                    "wolfman",
                    "adicionei o lobisomem no minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADICIONEI ARMAS PARA LUTAR COM LOBISOMEM NO MINECRAFT!! (Wolfman)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178289",
                "likeCount": "5189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7vwOEXNiuWy6OjSI9mmk5-Xcwtc",
            "id": "eRyT6tEUiqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T17:25:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "A MINHA CAPIVARA TEVE FILHOTES *adotei?",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar no que aconteceu aqui em casa! \ud83e\udd2f A minha capivara... bem, ela teve FILHOTES! \u00c9 isso mesmo, de repente, me vi rodeado de capivarinhas fof\u00edssimas e a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: ser\u00e1 que eu adotei essa fam\u00edlia inteira?! \ud83e\udd79\n\nNo v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar toda essa surpresa, a fofura desses novos moradores e, claro, a decis\u00e3o mais importante: vou virar pai de capivaras ou n\u00e3o? Preparem-se para muita fofura e um dilema animal que eu nunca imaginei ter! Apertem o play pra n\u00e3o perder nenhum detalhe dessa nova fase da minha vida!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\nNossos Canais:\n\n\ud83c\udfac Katlen React: [Link para o canal ou perfil do Katlen React]\nSiga a gente no Instagram:\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenreactof/ \u2014 katlen react\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\nContato e Aviso Legal:\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: o v\u00eddeo \u00e9 apenas para entretenimento l\u00fadico, n\u00e3o repita nenhuma a\u00e7\u00e3o em casa !!\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A MINHA CAPIVARA TEVE FILHOTES *adotei?",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar no que aconteceu aqui em casa! \ud83e\udd2f A minha capivara... bem, ela teve FILHOTES! \u00c9 isso mesmo, de repente, me vi rodeado de capivarinhas fof\u00edssimas e a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: ser\u00e1 que eu adotei essa fam\u00edlia inteira?! \ud83e\udd79\n\nNo v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar toda essa surpresa, a fofura desses novos moradores e, claro, a decis\u00e3o mais importante: vou virar pai de capivaras ou n\u00e3o? Preparem-se para muita fofura e um dilema animal que eu nunca imaginei ter! Apertem o play pra n\u00e3o perder nenhum detalhe dessa nova fase da minha vida!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\nNossos Canais:\n\n\ud83c\udfac Katlen React: [Link para o canal ou perfil do Katlen React]\nSiga a gente no Instagram:\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenreactof/ \u2014 katlen react\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\nContato e Aviso Legal:\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: o v\u00eddeo \u00e9 apenas para entretenimento l\u00fadico, n\u00e3o repita nenhuma a\u00e7\u00e3o em casa !!\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468468",
                "likeCount": "9483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aCyweOU3s4F8dXB0FUWHV9iaUek",
            "id": "n-XNk2rBhTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:15Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "MV Teaser"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863424",
                "likeCount": "94698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YluScfME2xsNCgem4zPFSx3k7co",
            "id": "7ElITTNrBjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:21:21Z",
                "channelId": "UCBofsSa739jVEzcCpDuqubw",
                "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Jequi\u00e9 2025",
                "description": "O MELHOR DO S\u00c3O JO\u00c3O DA BAHIA! S\u00c3O JO\u00c3O DE JEQUI\u00c9 - 2025\nNatanzinho Lima \u2022 Wesley Safad\u00e3o \u2022 Henry Freitas \u2022 Gilson Prates\n\nEmissora STV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Jequi\u00e9",
                "tags": [
                    "s\u00e3o jo\u00e3o jequi\u00e9",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhor s\u00e3o jo\u00e3o da bahia",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "2025",
                    "repert\u00f3rio s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "junina",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima",
                    "safad\u00e3o",
                    "wesley safad\u00e3o",
                    "henry freitas",
                    "gilson prates",
                    "repert\u00f3rio junho"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Jequi\u00e9 2025",
                    "description": "O MELHOR DO S\u00c3O JO\u00c3O DA BAHIA! S\u00c3O JO\u00c3O DE JEQUI\u00c9 - 2025\nNatanzinho Lima \u2022 Wesley Safad\u00e3o \u2022 Henry Freitas \u2022 Gilson Prates\n\nEmissora STV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212243",
                "likeCount": "3226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5TzKJABOSDaAaXyJyoZ8YykQR70",
            "id": "jKl6qe1Q4Ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T10:01:11Z",
                "channelId": "UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg",
                "title": "J\u00c1 ASSISTIMOS SUPERMAN: PRIMEIRAS IMPRESS\u00d5ES de 30 MINUTOS",
                "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades de Superman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Batcaverna",
                "tags": [
                    "superman",
                    "superman trailer",
                    "superman dcu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 ASSISTIMOS SUPERMAN: PRIMEIRAS IMPRESS\u00d5ES de 30 MINUTOS",
                    "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades de Superman"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50230",
                "likeCount": "7985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqGyBxmvq-lFExStkvBo2WISoj8",
            "id": "CfDJi1zCzDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T23:14:27Z",
                "channelId": "UC-4TwmWQShd0R6YZ_HJ0NfA",
                "title": "A CABANA MAL ASSOMBRADA!",
                "description": "Abra sua conta agora e utilize meu cupom NEMES2\nhttps://rebrand.ly/NEMES2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Nemes",
                "tags": [
                    "COMPILADO",
                    "MARIVALDA",
                    "HENRIQUE NEMES",
                    "VIDEOS ENGRA\u00c7ADFOS",
                    "VIDEOS DE HUMOR",
                    "SERIE",
                    "A VIDA DE MARIVALDA",
                    "CASA MAU ASSOMBRADA",
                    "VIDEOS ILARIOS",
                    "SERIES DE TERROR",
                    "SERIES DE COMEDIA",
                    "VIDEOS PARA RIR",
                    "FILMES DE COMEDIA E TERROR"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CABANA MAL ASSOMBRADA!",
                    "description": "Abra sua conta agora e utilize meu cupom NEMES2\nhttps://rebrand.ly/NEMES2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244297",
                "likeCount": "7353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I49UOC16cAcvcKyGtn-Huy3puxY",
            "id": "9JHD9RYUxII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T05:48:34Z",
                "channelId": "UCalrGRs5exnFcbc2ufAzLUA",
                "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Caruaru Ao Vivo 2025 - P\u00e1tio de Eventos - 24/06",
                "description": "\ud83c\udf3d \u00c9 S\u00c3O JO\u00c3O EM CARUARU! \ud83d\udd25\nO grande dia chegou! O P\u00e1tio de Eventos Luiz Gonzaga vai ferver com muito forr\u00f3, emo\u00e7\u00e3o e shows inesquec\u00edveis no maior e melhor S\u00e3o Jo\u00e3o do mundo! \ud83c\udf89\ud83e\ude97\n\n\ud83d\udcc5 24 de Junho \u2013 Dia de S\u00e3o Jo\u00e3o\n\ud83d\udd62 A partir das 19h30\n\ud83c\udfa4 Atra\u00e7\u00f5es da noite:\n\nM\u00e1rcia Fellipe\n\nJo\u00e3o Gomes\n\nKlever Lemos\n\nJonas Esticado\n\n\ud83d\udcfa Tudo ao vivo no CNF!\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal e ative o sininho!\n\ud83d\udcf2 Siga no Instagram: @caruarunoface\n\n#DiaDeS\u00e3oJo\u00e3o #S\u00e3oJo\u00e3oDeCaruaru #CNFCaruaru #AoVivo #Jo\u00e3oGomes #M\u00e1rciaFellipe #JonasEsticado #KleverLemos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JHD9RYUxII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JHD9RYUxII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JHD9RYUxII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JHD9RYUxII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JHD9RYUxII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNF",
                "tags": [
                    "caruaru",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "forr\u00f3",
                    "capital do forr\u00f3",
                    "maior s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "maior e melhor s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "alto do moura",
                    "santanna",
                    "cavalo de pau",
                    "amazan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Caruaru Ao Vivo 2025 - P\u00e1tio de Eventos - 24/06",
                    "description": "\ud83c\udf3d \u00c9 S\u00c3O JO\u00c3O EM CARUARU! \ud83d\udd25\nO grande dia chegou! O P\u00e1tio de Eventos Luiz Gonzaga vai ferver com muito forr\u00f3, emo\u00e7\u00e3o e shows inesquec\u00edveis no maior e melhor S\u00e3o Jo\u00e3o do mundo! \ud83c\udf89\ud83e\ude97\n\n\ud83d\udcc5 24 de Junho \u2013 Dia de S\u00e3o Jo\u00e3o\n\ud83d\udd62 A partir das 19h30\n\ud83c\udfa4 Atra\u00e7\u00f5es da noite:\n\nM\u00e1rcia Fellipe\n\nJo\u00e3o Gomes\n\nKlever Lemos\n\nJonas Esticado\n\n\ud83d\udcfa Tudo ao vivo no CNF!\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal e ative o sininho!\n\ud83d\udcf2 Siga no Instagram: @caruarunoface\n\n#DiaDeS\u00e3oJo\u00e3o #S\u00e3oJo\u00e3oDeCaruaru #CNFCaruaru #AoVivo #Jo\u00e3oGomes #M\u00e1rciaFellipe #JonasEsticado #KleverLemos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136995",
                "likeCount": "1412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6MNnFV_-MoqQ1iMTahvUseiOcc",
            "id": "Co_TI8wcVkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:00:07Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "Felipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nUm dia eu quase parei\nQuase que eu desisti \nMas me lembrei que o Senhor \nN\u00e3o desiste de mim \n\nErrei tentando acertar\nProcurei em outro lugar \nMas s\u00f3 encontrei ao seu lado, o melhor lugar \n\nMe lembro que tua m\u00e3o sempre me sustentou \nQue mesmo t\u00e3o distante n\u00e3o me abandonou\n\n\u00c9s o meu tudo, meu lugar seguro, Deus\n\nEu tudo deixarei por te amar \n\u00c9s o meu salvador o meu maior amor \nDepois que te encontrei\nN\u00e3o vou mais te deixar, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n\n--\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #melhorlugar #adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "tags": [
                    "felipe rodrigues",
                    "felipe rodrigues melhor lugar",
                    "melhor lugar felipe rodrigues",
                    "melhor lugar",
                    "felipe rodrigues melhor lugar ao vivo",
                    "\u00e9s o meu tudo",
                    "felipe rodrigues \u00e9s o meu tudo",
                    "felipe rodrigues meu lugar seguro",
                    "\u00e9s o meu salvador",
                    "desde que te encontrei felipe rodrigues",
                    "n\u00e3o vou mais te deixar",
                    "felipe rodrigues n\u00e3o vou mais te deixar",
                    "s\u00f3 ao seu lado encontrei o melhor lugar",
                    "felipe rodrigues s\u00f3 ao seu lado",
                    "felipe rodrigues encontrei o melhor lugar",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "felipe ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nUm dia eu quase parei\nQuase que eu desisti \nMas me lembrei que o Senhor \nN\u00e3o desiste de mim \n\nErrei tentando acertar\nProcurei em outro lugar \nMas s\u00f3 encontrei ao seu lado, o melhor lugar \n\nMe lembro que tua m\u00e3o sempre me sustentou \nQue mesmo t\u00e3o distante n\u00e3o me abandonou\n\n\u00c9s o meu tudo, meu lugar seguro, Deus\n\nEu tudo deixarei por te amar \n\u00c9s o meu salvador o meu maior amor \nDepois que te encontrei\nN\u00e3o vou mais te deixar, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n\n--\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #melhorlugar #adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94487",
                "likeCount": "7167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7kazSE85w2E6zF1eZ8Lsg_TPuw",
            "id": "TkVuPkCyfTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:00:03Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER Got That 'HOT SAUCE'",
                "description": "Digital Single [HOT SAUCE]\n\n2025.07.01. 6PM KST\n\nPre-Save Now.\n: https://bio.to/ygbabymonster-hotsauce \n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkVuPkCyfTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkVuPkCyfTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkVuPkCyfTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkVuPkCyfTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkVuPkCyfTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER Got That 'HOT SAUCE'",
                    "description": "Digital Single [HOT SAUCE]\n\n2025.07.01. 6PM KST\n\nPre-Save Now.\n: https://bio.to/ygbabymonster-hotsauce \n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361542",
                "likeCount": "53437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X4CSHJwu4K-tv4D_jSZNbIVoOcM",
            "id": "GkKbMPjlovA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:27:42Z",
                "channelId": "UCF8oUZA4HCFzXl21CqSKdsg",
                "title": "AO VIVO: Festival da Mandioca 2025 | 2\u00ba Dia",
                "description": "Portal: LagartoComoEuVejo.com.br\nInstagram: instagram.com/lagartocomoeuvejo\nFacebook: facebook.com/LagartoSeComoEuVejo\nTwitter: twitter.com/LagartoComoVejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkKbMPjlovA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkKbMPjlovA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkKbMPjlovA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkKbMPjlovA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkKbMPjlovA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lagarto Como Eu Vejo - Oficial",
                "tags": [
                    "festival da mandioca",
                    "festival da mandioca 2025",
                    "festival da mandioca lagarto",
                    "shows em lagarto",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o lagarto",
                    "festas juninas sergipe",
                    "evento em lagarto",
                    "programa\u00e7\u00e3o festival da mandioca",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o 2025",
                    "shows ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "festa tradicional",
                    "cultura nordestina",
                    "m\u00fasica ao vivo",
                    "forr\u00f3 ao vivo",
                    "sertanejo ao vivo",
                    "festas do interior",
                    "tradi\u00e7\u00e3o junina",
                    "live festival da mandioca",
                    "lagarto como eu vejo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO: Festival da Mandioca 2025 | 2\u00ba Dia",
                    "description": "Portal: LagartoComoEuVejo.com.br\nInstagram: instagram.com/lagartocomoeuvejo\nFacebook: facebook.com/LagartoSeComoEuVejo\nTwitter: twitter.com/LagartoComoVejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74732",
                "likeCount": "1081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUjJ46moFNBKQVJs7g8XUIz9QLU",
            "id": "gzKv_DrQ9ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:01:16Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O ROBSON ASSUMIU TUDO ...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O ROBSON ASSUMIU TUDO ...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2369697",
                "likeCount": "49200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iq36qo1uJ7DIChtRgdCELMf2iQc",
            "id": "QYcmcbHVGoA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:16:33Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O: HERN\u00c1N CRESPO | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O: HERN\u00c1N CRESPO | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126330",
                "likeCount": "10501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xDprajA2UhvJ9VjBveBUEfHGHHw",
            "id": "6XPVIDUrS0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:26:13Z",
                "channelId": "UC2UsPvhSmByewooSXQOYRmA",
                "title": "[AO VIVO] S\u00c3O JO\u00c3O DE SERRINHA 2025 - 24 DE JUNHO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XPVIDUrS0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XPVIDUrS0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XPVIDUrS0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XPVIDUrS0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XPVIDUrS0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Serrinha",
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[AO VIVO] S\u00c3O JO\u00c3O DE SERRINHA 2025 - 24 DE JUNHO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64110",
                "likeCount": "808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-E_79_8J24skYgD5m_UfYHQOrw0",
            "id": "WqpeX02P-LY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:34:16Z",
                "channelId": "UCqZN-NqgP7bhbctbyThSVUA",
                "title": "Buscas por brasileira que caiu em vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia s\u00e3o suspensas",
                "description": "As buscas pela brasileira Juliana Marins no vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, foram suspensas devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas. Equipes de resgate avistaram Juliana a 500 metros do local de sua queda, mas n\u00e3o conseguiram avan\u00e7ar. Desaparecida h\u00e1 mais de 60 horas, Juliana estava em uma expedi\u00e7\u00e3o quando sofreu o acidente. O Itamaraty enviou representantes para acompanhar o caso. A demora nos resgates gera preocupa\u00e7\u00e3o e revolta na fam\u00edlia, que clama por agilidade nas opera\u00e7\u00f5es.\n\nNosso Whatsapp: https://balancogeraltarde.r7.com/whatsapp\ne  https://balancogeralmanha.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Balan\u00e7o Geral:   http://r7.com/KKyb\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nFacebook:    https://www.facebook.com/BalancoGeral/\nInstagram:    https://www.instagram.com/balancogeral/\nTwitter:   https://twitter.com/balancogeral\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/balanco-geral\n\n#Balan\u00e7oGeralManh\u00e3 #Balan\u00e7oGeral #HoraDaVenenosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral",
                "tags": [
                    "Balan\u00e7o Geral",
                    "Record",
                    "Lombardi",
                    "Fab\u00edola Reipert",
                    "hora da venenosa",
                    "renato lombardi",
                    "eleandro passaia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Buscas por brasileira que caiu em vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia s\u00e3o suspensas",
                    "description": "As buscas pela brasileira Juliana Marins no vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, foram suspensas devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas. Equipes de resgate avistaram Juliana a 500 metros do local de sua queda, mas n\u00e3o conseguiram avan\u00e7ar. Desaparecida h\u00e1 mais de 60 horas, Juliana estava em uma expedi\u00e7\u00e3o quando sofreu o acidente. O Itamaraty enviou representantes para acompanhar o caso. A demora nos resgates gera preocupa\u00e7\u00e3o e revolta na fam\u00edlia, que clama por agilidade nas opera\u00e7\u00f5es.\n\nNosso Whatsapp: https://balancogeraltarde.r7.com/whatsapp\ne  https://balancogeralmanha.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Balan\u00e7o Geral:   http://r7.com/KKyb\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nFacebook:    https://www.facebook.com/BalancoGeral/\nInstagram:    https://www.instagram.com/balancogeral/\nTwitter:   https://twitter.com/balancogeral\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/balanco-geral\n\n#Balan\u00e7oGeralManh\u00e3 #Balan\u00e7oGeral #HoraDaVenenosa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1166845",
                "likeCount": "14369",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N6FapTNL9023X12_NvOz9rYCqsU",
            "id": "EBVNygWr1vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T13:00:08Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima - Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"MEDLEY CORINHOS DE FOGO (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbmedleycorinhosdefogo\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/medleycorinhosdefogo\n\n#MidianLima #Medley #CorinhosdeFogo #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4neHjY3\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nDEUS FORTE COMO JEOV\u00c1\n\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\n\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\n\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nCompositor: Dom\u00ednio P\u00fablico \n===========================\nDIVISA DE FOGO \n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nCompositor: Pr Melvin\n===========================\nVEM C\u00c1, VEM VER\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, o Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, O Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nCompositor: Edynaldo do Rio \n===========================\nCARROS DE FOGO\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCompositor: Claudio Magno \n===========================\nJAC\u00d3 SEGUROU O ANJO\n\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nE o anjo perguntou\nO que queres que eu te fa\u00e7a\nJac\u00f3 lhe respondeu\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nCompositor: Vino Santos \n===========================\nDESEMBORCA O VASO \n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nCompositor: Sofia Cardoso \n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBaixo: Leandro Vieira\nBateria: Matheus Falcao \nTeclado: Levi Correa\nSaxofone: Josue Lopez \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nGuitarra: Magnus Vinicius\nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBack Vocal: Rayssa Barros, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr, Ericka Nascimento e Cleyde Jane\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho\nAcordeon: Zeri Magdiel da Silva \nTrompete: Bruno Santos\nTrombone: Rafael Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edinho Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o + Master Apple Digital: Ricardo Behrmarnn \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Lan\u00e7amento Midian Lima",
                    "Corinhos de Fogo",
                    "midian lima corinhos de fogo",
                    "corinhos de fogo midian lima",
                    "Midian Lima - Corinhos de Fogo",
                    "medley midian lima",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "top 14",
                    "sucessos midian lima",
                    "midian lima ao vivo",
                    "clipe oficial mk music",
                    "gospel ao vivo",
                    "mk",
                    "ao vivo",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "cantora gospel",
                    "midian lima pentecostal",
                    "corinho de fogo",
                    "louvores ao vivo",
                    "musica gospel",
                    "gospel",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "hinos gospel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima - Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"MEDLEY CORINHOS DE FOGO (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbmedleycorinhosdefogo\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/medleycorinhosdefogo\n\n#MidianLima #Medley #CorinhosdeFogo #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4neHjY3\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nDEUS FORTE COMO JEOV\u00c1\n\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\n\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\n\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nCompositor: Dom\u00ednio P\u00fablico \n===========================\nDIVISA DE FOGO \n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nCompositor: Pr Melvin\n===========================\nVEM C\u00c1, VEM VER\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, o Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, O Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nCompositor: Edynaldo do Rio \n===========================\nCARROS DE FOGO\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCompositor: Claudio Magno \n===========================\nJAC\u00d3 SEGUROU O ANJO\n\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nE o anjo perguntou\nO que queres que eu te fa\u00e7a\nJac\u00f3 lhe respondeu\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nCompositor: Vino Santos \n===========================\nDESEMBORCA O VASO \n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nCompositor: Sofia Cardoso \n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBaixo: Leandro Vieira\nBateria: Matheus Falcao \nTeclado: Levi Correa\nSaxofone: Josue Lopez \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nGuitarra: Magnus Vinicius\nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBack Vocal: Rayssa Barros, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr, Ericka Nascimento e Cleyde Jane\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho\nAcordeon: Zeri Magdiel da Silva \nTrompete: Bruno Santos\nTrombone: Rafael Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edinho Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o + Master Apple Digital: Ricardo Behrmarnn \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54847",
                "likeCount": "4188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qasoGGMbJR5XQpLIrnPo5PBaR4",
            "id": "NO7eep19VUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T07:25:30Z",
                "channelId": "UCmA4NkWhL_LGG-w1QGyjjhw",
                "title": "S\u00c3O JO\u00c3O DE SANTA LUZIA 2025 | Z\u00c9 RAMALHO - LAUANA PRADO - FELIPE AMORIM - LUIZ BENTO",
                "description": "S\u00c3O JO\u00c3O DE SANTA LUZIA 2025 \n\nZ\u00c9 RAMALHO \nLAUANA PRADO \nFELIPE AMORIM \nLUIZ BENTO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO7eep19VUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO7eep19VUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO7eep19VUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO7eep19VUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO7eep19VUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Santa Luzia Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O JO\u00c3O DE SANTA LUZIA 2025 | Z\u00c9 RAMALHO - LAUANA PRADO - FELIPE AMORIM - LUIZ BENTO",
                    "description": "S\u00c3O JO\u00c3O DE SANTA LUZIA 2025 \n\nZ\u00c9 RAMALHO \nLAUANA PRADO \nFELIPE AMORIM \nLUIZ BENTO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65870",
                "likeCount": "949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rwe-JIyeY2GHDH0pe9uwQhB3hE",
            "id": "ds0vBOf40bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:00:59Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "Voc\u00ea Sobreviveria 99 Noites com ESSA Criatura?",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e mist\u00e9rio. Enquanto voc\u00ea busca recursos para sobreviver cada noite, uma criatura fica rondando seu acompamento. Mas sua miss\u00e3o princial \u00e9 resgatar 4 crian\u00e7as. Ser\u00e1 que conseguimos?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "floresta assombrada",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea Sobreviveria 99 Noites com ESSA Criatura?",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e mist\u00e9rio. Enquanto voc\u00ea busca recursos para sobreviver cada noite, uma criatura fica rondando seu acompamento. Mas sua miss\u00e3o princial \u00e9 resgatar 4 crian\u00e7as. Ser\u00e1 que conseguimos?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946208",
                "likeCount": "20065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5pCyamdxl4TUFFhtFYKOEddJg-w",
            "id": "ZDF0XjHzKCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T05:40:42Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "SANTANNA, DEL FELIZ, ADELM\u00c1RIO COELHO E MAIS NO S\u00c3O JO\u00c3O DA BAHIA | #MeuS\u00e3oJo\u00e3oNaTVE | 24/06/2025",
                "description": "Com 7 dias de transmiss\u00e3o, TVE e Educadora FM fazem a maior cobertura junina da Bahia\n\nA TVE se prepara para mais uma grande cobertura do S\u00e3o Jo\u00e3o da Bahia. De 18 a 24 de junho, a partir das 18h, a emissora transmite ao vivo os festejos juninos direto do Parque de Exposi\u00e7\u00f5es e do Pelourinho, em Salvador, al\u00e9m da tradicional festa em Amargosa, com in\u00edcio no dia 19. Ser\u00e3o mais de 60 horas de transmiss\u00e3o, reunindo forr\u00f3, piseiro, arrocha, ax\u00e9 e toda a energia de uma das maiores festas populares do pa\u00eds. A programa\u00e7\u00e3o na emissora p\u00fablica do estado inclui inda outros programas e conte\u00fados durante todo o per\u00edodo.\n\nAo longo da programa\u00e7\u00e3o, mais de 100 atra\u00e7\u00f5es musicais se revezam nos palcos, reunindo grandes artistas da m\u00fasica, al\u00e9m de novos talentos que mant\u00eam viva a tradi\u00e7\u00e3o junina na Bahia. Nomes de peso como Geraldo Azevedo, Alceu Valen\u00e7a, Simone Mendes, Jo\u00e3o Gomes, Fl\u00e1vio Jos\u00e9, Adelm\u00e1rio Coelho, Del Feliz e muitos outros j\u00e1 est\u00e3o confirmados para animar os festejos na capital. Na cidade de Amargosa, Calcinha Preta, Lim\u00e3o com Mel e Santanna s\u00e3o alguns artistas que tamb\u00e9m j\u00e1 foram confirmados.\n\nPara esta opera\u00e7\u00e3o, a TVE e a R\u00e1dio Educadora FM mobilizam mais de 200 profissionais entre rep\u00f3rteres, cinegrafistas, t\u00e9cnicos e produtores, que atuam de forma integrada para garantir uma cobertura completa e de qualidade. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 exibida para todo o pa\u00eds pela TV Brasil e emissoras parceiras, e pela Rede TAL \u2013 Televis\u00e3o Am\u00e9rica Latina, al\u00e9m da transmiss\u00e3o exclusiva e ao vivo pelo YouTube da TVE (youtube.com/tvebahia).\n\nNa R\u00e1dio Educadora FM, o S\u00e3o Jo\u00e3o tamb\u00e9m ganha espa\u00e7o com programa\u00e7\u00e3o musical especial e transmiss\u00e3o dos shows ao vivo nos dias 19, 21 e 22, a partir das 18h, e nos dias 20, 23 e 24, a partir das 20h, direto do Pelourinho, Parque de Exposi\u00e7\u00f5es, Amargosa, al\u00e9m do Est\u00fadio de Bandas da R\u00e1dio, \n\nA TVE segue ampliando o alcance do sinal digital no interior, garantindo o acesso da popula\u00e7\u00e3o a conte\u00fados diversos. Neste momento, 12 milh\u00f5es de cidad\u00e3os t\u00eam o direito de assistir a emissora p\u00fablica nos 27 Territ\u00f3rios de Identidade.\n\nSe gostou, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do povo baiano.\n\nA TVE \u00e9 sua! \u00c9 da Bahia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDF0XjHzKCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDF0XjHzKCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDF0XjHzKCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDF0XjHzKCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDF0XjHzKCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o ao vivo",
                    "bahia",
                    "parque",
                    "leoanaro",
                    "forr\u00f3 ao vivo",
                    "caruaru",
                    "campina grande",
                    "patrolina",
                    "melhor s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "festejos",
                    "musica ao vivo",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o hoje"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SANTANNA, DEL FELIZ, ADELM\u00c1RIO COELHO E MAIS NO S\u00c3O JO\u00c3O DA BAHIA | #MeuS\u00e3oJo\u00e3oNaTVE | 24/06/2025",
                    "description": "Com 7 dias de transmiss\u00e3o, TVE e Educadora FM fazem a maior cobertura junina da Bahia\n\nA TVE se prepara para mais uma grande cobertura do S\u00e3o Jo\u00e3o da Bahia. De 18 a 24 de junho, a partir das 18h, a emissora transmite ao vivo os festejos juninos direto do Parque de Exposi\u00e7\u00f5es e do Pelourinho, em Salvador, al\u00e9m da tradicional festa em Amargosa, com in\u00edcio no dia 19. Ser\u00e3o mais de 60 horas de transmiss\u00e3o, reunindo forr\u00f3, piseiro, arrocha, ax\u00e9 e toda a energia de uma das maiores festas populares do pa\u00eds. A programa\u00e7\u00e3o na emissora p\u00fablica do estado inclui inda outros programas e conte\u00fados durante todo o per\u00edodo.\n\nAo longo da programa\u00e7\u00e3o, mais de 100 atra\u00e7\u00f5es musicais se revezam nos palcos, reunindo grandes artistas da m\u00fasica, al\u00e9m de novos talentos que mant\u00eam viva a tradi\u00e7\u00e3o junina na Bahia. Nomes de peso como Geraldo Azevedo, Alceu Valen\u00e7a, Simone Mendes, Jo\u00e3o Gomes, Fl\u00e1vio Jos\u00e9, Adelm\u00e1rio Coelho, Del Feliz e muitos outros j\u00e1 est\u00e3o confirmados para animar os festejos na capital. Na cidade de Amargosa, Calcinha Preta, Lim\u00e3o com Mel e Santanna s\u00e3o alguns artistas que tamb\u00e9m j\u00e1 foram confirmados.\n\nPara esta opera\u00e7\u00e3o, a TVE e a R\u00e1dio Educadora FM mobilizam mais de 200 profissionais entre rep\u00f3rteres, cinegrafistas, t\u00e9cnicos e produtores, que atuam de forma integrada para garantir uma cobertura completa e de qualidade. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 exibida para todo o pa\u00eds pela TV Brasil e emissoras parceiras, e pela Rede TAL \u2013 Televis\u00e3o Am\u00e9rica Latina, al\u00e9m da transmiss\u00e3o exclusiva e ao vivo pelo YouTube da TVE (youtube.com/tvebahia).\n\nNa R\u00e1dio Educadora FM, o S\u00e3o Jo\u00e3o tamb\u00e9m ganha espa\u00e7o com programa\u00e7\u00e3o musical especial e transmiss\u00e3o dos shows ao vivo nos dias 19, 21 e 22, a partir das 18h, e nos dias 20, 23 e 24, a partir das 20h, direto do Pelourinho, Parque de Exposi\u00e7\u00f5es, Amargosa, al\u00e9m do Est\u00fadio de Bandas da R\u00e1dio, \n\nA TVE segue ampliando o alcance do sinal digital no interior, garantindo o acesso da popula\u00e7\u00e3o a conte\u00fados diversos. Neste momento, 12 milh\u00f5es de cidad\u00e3os t\u00eam o direito de assistir a emissora p\u00fablica nos 27 Territ\u00f3rios de Identidade.\n\nSe gostou, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do povo baiano.\n\nA TVE \u00e9 sua! \u00c9 da Bahia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70002",
                "likeCount": "1005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4jzuElRYnaLJGnTxqYqI1zKrdWs",
            "id": "RjUfmDKFm-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Anna Clara Rocha | Esp\u00edrito Vem Como Fogo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \" Esp\u00edrito Vem Como Fogo\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/IaYxeFNce4o\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EspiritoVemComoFogo\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Misaias Oliveira \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\nO tempo passou, muita coisa mudou \nMas o Deus do trono e\u0301 o mesmo \nNada impede que o Espi\u0301rito Santo \nPossa descer em nosso meio \n\nEnta\u0303o santifica, quem sabe e\u0301 hoje \nQue o som de um vento impetuoso \nPossa encher essa casa de novo \n\nE\u0301 hoje o ce\u0301u vai se abrir m\nE\u0301 hoje o fogo vai descer \nE\u0301 hoje todos va\u0303o sentir\nO Espi\u0301rito Santo batizando aqui \n\nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nE enche-me de novo \n\nBatiza Espi\u0301rito Santo \nRenova Espi\u0301rito Santo \nTransborda Espi\u0301rito Santo \nAviva Espi\u0301rito Santo\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #Esp\u00edritoVemComoFogo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah",
                    "Todah Music",
                    "Todah Experience",
                    "Gospel",
                    "Pentecostal",
                    "Avivamento",
                    "Anna Clara Rocha",
                    "Anna Clara",
                    "Fogo Em Teus Olhos",
                    "Fogo Nao Queima Fogo",
                    "Kailane Frauches",
                    "Esp\u00edrito Vem Como Fogo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anna Clara Rocha | Esp\u00edrito Vem Como Fogo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \" Esp\u00edrito Vem Como Fogo\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/IaYxeFNce4o\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EspiritoVemComoFogo\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Misaias Oliveira \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\nO tempo passou, muita coisa mudou \nMas o Deus do trono e\u0301 o mesmo \nNada impede que o Espi\u0301rito Santo \nPossa descer em nosso meio \n\nEnta\u0303o santifica, quem sabe e\u0301 hoje \nQue o som de um vento impetuoso \nPossa encher essa casa de novo \n\nE\u0301 hoje o ce\u0301u vai se abrir m\nE\u0301 hoje o fogo vai descer \nE\u0301 hoje todos va\u0303o sentir\nO Espi\u0301rito Santo batizando aqui \n\nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nE enche-me de novo \n\nBatiza Espi\u0301rito Santo \nRenova Espi\u0301rito Santo \nTransborda Espi\u0301rito Santo \nAviva Espi\u0301rito Santo\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #Esp\u00edritoVemComoFogo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54590",
                "likeCount": "4540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WOHlibwELKz-PhRJXrZCASjEs8",
            "id": "ia30IYepBYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T02:48:04Z",
                "channelId": "UCJhb-ezfHb2POTunV93JloQ",
                "title": "S\u00c3O JO\u00c3O MACEI\u00d3 - 24 DE JUNHO",
                "description": "#saojoao #saojoaodemaceio #maceio\n\nS\u00c3O JO\u00c3O DE MACEI\u00d3-AL\n\nATEN\u00c7\u00c3O, BRASIL! O Fiote de Sorte t\u00e1 com o kit patr\u00e3o completo pra mudar sua vida! \ud83d\udc51\ud83d\udca5\n\nO vencedor leva meio milh\u00e3o no PIX ou pode escolher ficar com uma SW4 zerada + uma Moto BMW mil cilindradas. \ud83e\udd29\n\n\u00c9 pr\u00eamio de responsa pra quem t\u00e1 pronto pra viver no modo patr\u00e3o! \ud83c\udfcd\ud83d\ude98\ud83d\udcb8\n\nE o melhor: tem cotas promocionais com combos de at\u00e9 R$ 0,50! Al\u00e9m disso, s\u00e3o 100 mil em giros da sorte e chances de ganhar cotas premiadas na hora da compra! \ud83c\udfb0\ud83d\udd25\n\nQuem sabe o pr\u00f3ximo a virar o jogo \u00e9 voc\u00ea? Bora garantir a sua! \ud83d\ude4c\n\nAPENAS 1 REAL\nhttps://checkout.fiotedesorte.com.br/?pdv_code=s4604o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia30IYepBYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia30IYepBYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia30IYepBYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia30IYepBYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia30IYepBYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rede Franc\u00eas Fm",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O JO\u00c3O MACEI\u00d3 - 24 DE JUNHO",
                    "description": "#saojoao #saojoaodemaceio #maceio\n\nS\u00c3O JO\u00c3O DE MACEI\u00d3-AL\n\nATEN\u00c7\u00c3O, BRASIL! O Fiote de Sorte t\u00e1 com o kit patr\u00e3o completo pra mudar sua vida! \ud83d\udc51\ud83d\udca5\n\nO vencedor leva meio milh\u00e3o no PIX ou pode escolher ficar com uma SW4 zerada + uma Moto BMW mil cilindradas. \ud83e\udd29\n\n\u00c9 pr\u00eamio de responsa pra quem t\u00e1 pronto pra viver no modo patr\u00e3o! \ud83c\udfcd\ud83d\ude98\ud83d\udcb8\n\nE o melhor: tem cotas promocionais com combos de at\u00e9 R$ 0,50! Al\u00e9m disso, s\u00e3o 100 mil em giros da sorte e chances de ganhar cotas premiadas na hora da compra! \ud83c\udfb0\ud83d\udd25\n\nQuem sabe o pr\u00f3ximo a virar o jogo \u00e9 voc\u00ea? Bora garantir a sua! \ud83d\ude4c\n\nAPENAS 1 REAL\nhttps://checkout.fiotedesorte.com.br/?pdv_code=s4604o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57775",
                "likeCount": "4787",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SO80ZDRGF5eVxnGThF8hujFJo_k",
            "id": "7KzG2I8d-YI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T05:21:34Z",
                "channelId": "UCGe3pqIRsy3yiimm7jNuUhg",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO | S\u00c3O JO\u00c3O DE ARCOVERDE 2025 - SEU DESEJO, GEORGE SILVA E JORGE DE ALTINHO \ud83d\udc98\ud83c\udfb6\ud83c\udf3d",
                "description": "Mais uma noite especial no Palco Principal do S\u00e3o Jo\u00e3o de Arcoverde 2025, com muito romantismo, tradi\u00e7\u00e3o e forr\u00f3 de qualidade!\n\n\ud83d\udc98 Seu Desejo \u2013 a banda que embala cora\u00e7\u00f5es com grandes sucessos da sofr\u00eancia\n\ud83c\udfa4 George Silva \u2013 carisma, repert\u00f3rio animado e forr\u00f3 pra ningu\u00e9m ficar parado\n\ud83e\ude97 Jorge de Altinho \u2013 o mestre do forr\u00f3 rom\u00e2ntico que faz parte da hist\u00f3ria nordestina\n\n\ud83d\udccd Transmiss\u00e3o oficial da Prefeitura de Arcoverde \u2013 direto do sert\u00e3o com amor, m\u00fasica e cultura!\n\ud83d\udd14 Ative o sininho, compartilhe e curta com a gente essa noite inesquec\u00edvel!\n\n#S\u00e3oJo\u00e3oDeArcoverde2025 #SeuDesejo #GeorgeSilva #JorgeDeAltinho #AoVivo #PrefeituraDeArcoverde #Forr\u00f3 #Sofr\u00eancia #CulturaNordestina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KzG2I8d-YI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KzG2I8d-YI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KzG2I8d-YI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KzG2I8d-YI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KzG2I8d-YI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Arcoverde",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO | S\u00c3O JO\u00c3O DE ARCOVERDE 2025 - SEU DESEJO, GEORGE SILVA E JORGE DE ALTINHO \ud83d\udc98\ud83c\udfb6\ud83c\udf3d",
                    "description": "Mais uma noite especial no Palco Principal do S\u00e3o Jo\u00e3o de Arcoverde 2025, com muito romantismo, tradi\u00e7\u00e3o e forr\u00f3 de qualidade!\n\n\ud83d\udc98 Seu Desejo \u2013 a banda que embala cora\u00e7\u00f5es com grandes sucessos da sofr\u00eancia\n\ud83c\udfa4 George Silva \u2013 carisma, repert\u00f3rio animado e forr\u00f3 pra ningu\u00e9m ficar parado\n\ud83e\ude97 Jorge de Altinho \u2013 o mestre do forr\u00f3 rom\u00e2ntico que faz parte da hist\u00f3ria nordestina\n\n\ud83d\udccd Transmiss\u00e3o oficial da Prefeitura de Arcoverde \u2013 direto do sert\u00e3o com amor, m\u00fasica e cultura!\n\ud83d\udd14 Ative o sininho, compartilhe e curta com a gente essa noite inesquec\u00edvel!\n\n#S\u00e3oJo\u00e3oDeArcoverde2025 #SeuDesejo #GeorgeSilva #JorgeDeAltinho #AoVivo #PrefeituraDeArcoverde #Forr\u00f3 #Sofr\u00eancia #CulturaNordestina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43126",
                "likeCount": "567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovkutOrwYZODFf4z6-n4PPv6j8U",
            "id": "kY6zSabktek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T03:40:38Z",
                "channelId": "UCGJAyIG8kInaV2IqwMyKZuQ",
                "title": "ARRAIAL DE TODOS OS SANTOS 2025 - 24/06/2025",
                "description": "D\u00e9cimo Segundo Dia do XXI Concurso Estadual de Quadrilha Junina - Parte II",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kY6zSabktek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kY6zSabktek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kY6zSabktek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kY6zSabktek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kY6zSabktek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural do Par\u00e1",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARRAIAL DE TODOS OS SANTOS 2025 - 24/06/2025",
                    "description": "D\u00e9cimo Segundo Dia do XXI Concurso Estadual de Quadrilha Junina - Parte II"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36662",
                "likeCount": "510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DNnkbe1bDq2PJDi-1Eki5yDXp_E",
            "id": "Eku-i2VE96I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:00:07Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela casa milion\u00e1ria de Ismael (Ismeiow) com Lucas Rangel",
                "description": "Hoje o Pod Entrar faz uma visita especial \u00e0 casa milion\u00e1ria de Ismeiow! \ud83c\udf1f\n\nConhecido por seus v\u00eddeos de maquiagem, vlogs e conte\u00fados sobre cultura pop no YouTube, Ismeiow conquistou uma legi\u00e3o de f\u00e3s com seu carisma e autenticidade. Al\u00e9m de brilhar nas redes, ele \u00e9 uma voz importante na comunidade LGBTQIAPN+, abordando temas como moda, beleza e entretenimento com muito estilo e representatividade.\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela casa milion\u00e1ria de Ismael (Ismeiow) com Lucas Rangel",
                    "description": "Hoje o Pod Entrar faz uma visita especial \u00e0 casa milion\u00e1ria de Ismeiow! \ud83c\udf1f\n\nConhecido por seus v\u00eddeos de maquiagem, vlogs e conte\u00fados sobre cultura pop no YouTube, Ismeiow conquistou uma legi\u00e3o de f\u00e3s com seu carisma e autenticidade. Al\u00e9m de brilhar nas redes, ele \u00e9 uma voz importante na comunidade LGBTQIAPN+, abordando temas como moda, beleza e entretenimento com muito estilo e representatividade.\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484385",
                "likeCount": "43946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zxCuA86yORKvAteGH2nO9k4ITz0",
            "id": "WPQIexo41lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T23:08:00Z",
                "channelId": "UCa2_QYeORyJ4f6EkBKqm5lQ",
                "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 02 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO GOSTEI \u2935\ufe0f",
                "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa de Andrade - Programa Pilates em Casa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 02 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO GOSTEI \u2935\ufe0f",
                    "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19550",
                "likeCount": "2065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mg-Laeaodq2DNiavHyB7QNBxN_8",
            "id": "z4nH349ZWbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:25:27Z",
                "channelId": "UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA",
                "title": "OFICIAL!!! JOGOS DA PLAYSTATION PLUS JULHO 2025 S\u00c3O REVELADOS NO ESPECIAL DE 15 ANOS e CONTROLE DS2",
                "description": "\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://linktr.ee/Joao_PSX\nControle sem fio DualSense\u00ae \u2013 DEATH STRANDING\u2122 2: ON THE BEACH\nhttps://amzn.to/4kPXsSi\n\nhttps://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25ba\u25baForam revelados OFICIALMENTE os JOGOS da PlayStation Plus de JULHO de 2025 (PSN PLUS JULHO 2025) PLANO ESSENCIAL DA PS PLUS\nJogos mensais PlayStation Plus para JULHO: Ark: Survival Ascended, Balatro, Warhammer 40,000: Boltgun\nJogos mensais do PlayStation Plus de julho e um grande agradecimento aos jogadores por 15 anos maravilhosos\nDiablo IV, King of Fighters XV e Jusant dispon\u00edveis para todos os membros agora que o PlayStation Plus completa 15 anos!\n\n\n\n\n\n\u25baFONTES:\nhttps://blog.br.playstation.com/2025/06/25/jogos-mensais-de-julho-para-playstation-plus-e-um-grande-agradecimento-aos-jogadores-por-15-maravilhosos-anos/\nhttps://blog.playstation.com/2025/06/25/playstation-plus-monthly-games-for-july-a-big-thank-you-to-players-for-15-wonderful-years/\nhttps://blog.br.playstation.com/2025/05/09/revelamos-o-controle-sem-fio-dualsense-death-stranding-2-on-the-beach-limited-edition/\n\n\n\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4nH349ZWbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4nH349ZWbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4nH349ZWbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4nH349ZWbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4nH349ZWbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOAO_PSX",
                "tags": [
                    "joao psx",
                    "joao_psx",
                    "joaopsx",
                    "jogos gratis",
                    "jogos gratis ps4",
                    "jogos gratis ps plus",
                    "jogos ps plus",
                    "jogos ps4 gratis",
                    "psn plus",
                    "jogos gr\u00e1tis ps plus",
                    "ps plus",
                    "gratis",
                    "jogos gr\u00e1tis",
                    "jogos gratis ps4 2025",
                    "ps plus JULHO 2025",
                    "ps plus JULHO",
                    "jogos gratis ps plus JULHO",
                    "jogos gratis ps4 JULHO",
                    "jogos gratis ps4 JULHO 2025",
                    "jogos ps plus JULHO",
                    "psn JULHO",
                    "psn plus JULHO",
                    "JULHO",
                    "jogos de JULHO",
                    "plus JULHO 2025",
                    "plus JULHO",
                    "PLUS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OFICIAL!!! JOGOS DA PLAYSTATION PLUS JULHO 2025 S\u00c3O REVELADOS NO ESPECIAL DE 15 ANOS e CONTROLE DS2",
                    "description": "\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://linktr.ee/Joao_PSX\nControle sem fio DualSense\u00ae \u2013 DEATH STRANDING\u2122 2: ON THE BEACH\nhttps://amzn.to/4kPXsSi\n\nhttps://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25ba\u25baForam revelados OFICIALMENTE os JOGOS da PlayStation Plus de JULHO de 2025 (PSN PLUS JULHO 2025) PLANO ESSENCIAL DA PS PLUS\nJogos mensais PlayStation Plus para JULHO: Ark: Survival Ascended, Balatro, Warhammer 40,000: Boltgun\nJogos mensais do PlayStation Plus de julho e um grande agradecimento aos jogadores por 15 anos maravilhosos\nDiablo IV, King of Fighters XV e Jusant dispon\u00edveis para todos os membros agora que o PlayStation Plus completa 15 anos!\n\n\n\n\n\n\u25baFONTES:\nhttps://blog.br.playstation.com/2025/06/25/jogos-mensais-de-julho-para-playstation-plus-e-um-grande-agradecimento-aos-jogadores-por-15-maravilhosos-anos/\nhttps://blog.playstation.com/2025/06/25/playstation-plus-monthly-games-for-july-a-big-thank-you-to-players-for-15-wonderful-years/\nhttps://blog.br.playstation.com/2025/05/09/revelamos-o-controle-sem-fio-dualsense-death-stranding-2-on-the-beach-limited-edition/\n\n\n\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78444",
                "likeCount": "10413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQTaOgdkCknnxkORZSe4mofvVok",
            "id": "NVWm5E6LsZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T01:18:24Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Cabrini relata retalia\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 contra Israel ap\u00f3s ataque dos EUA",
                "description": "A guerra entre Israel e Ir\u00e3 entra no d\u00e9cimo dia cercada de incertezas. Com o ataque dos EUA ao Ir\u00e3, a retalia\u00e7\u00e3o dos persas era esperada e aconteceu logo nas primeiras horas deste domingo (22), e de forma muito agressiva. Roberto Cabrini mostra isso e a situa\u00e7\u00e3o dos israelenses no conflito na Grande Reportagem. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabrini relata retalia\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 contra Israel ap\u00f3s ataque dos EUA",
                    "description": "A guerra entre Israel e Ir\u00e3 entra no d\u00e9cimo dia cercada de incertezas. Com o ataque dos EUA ao Ir\u00e3, a retalia\u00e7\u00e3o dos persas era esperada e aconteceu logo nas primeiras horas deste domingo (22), e de forma muito agressiva. Roberto Cabrini mostra isso e a situa\u00e7\u00e3o dos israelenses no conflito na Grande Reportagem. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2547691",
                "likeCount": "48706",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xDfGE8vEicea69AiUuTKISojDEk",
            "id": "AaQcd4GM9oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:15:01Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ME DISSERAM QUE ESSE JOGO DO URSO ERA INFANTIL... EU T\u00d4 TRAUMATIZADA. - Bear Adventure",
                "description": "Um jogo aparentemente inofensivo de um urso, mas porque tem BACKROOMS DENTRO DESSE JOGO????? Extremamente estranho...\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bear Adventure\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME DISSERAM QUE ESSE JOGO DO URSO ERA INFANTIL... EU T\u00d4 TRAUMATIZADA. - Bear Adventure",
                    "description": "Um jogo aparentemente inofensivo de um urso, mas porque tem BACKROOMS DENTRO DESSE JOGO????? Extremamente estranho...\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bear Adventure\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454180",
                "likeCount": "9756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p-hcd96A5Klxh3qnI5t3HLBY4vE",
            "id": "3X7PgbnEhVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T20:56:42Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "VLOG\u00c3O: Chegamos em Orlando!",
                "description": "Chegamos em Orlando para come\u00e7ar oficialmente a fazer o enxoval da Elisa. E tem muita coisa legal por aqui, ent\u00e3o vem acompanhar a nossa semana por aqui, teremos muitos outros vlogs pra gente curtir esse fase juntinhos. N\u00e3o esquece do seu LIKE e do coment\u00e1rio ok?\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG\u00c3O: Chegamos em Orlando!",
                    "description": "Chegamos em Orlando para come\u00e7ar oficialmente a fazer o enxoval da Elisa. E tem muita coisa legal por aqui, ent\u00e3o vem acompanhar a nossa semana por aqui, teremos muitos outros vlogs pra gente curtir esse fase juntinhos. N\u00e3o esquece do seu LIKE e do coment\u00e1rio ok?\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231875",
                "likeCount": "24614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxaueAVrn1KfMs77Cg01EiuYnmo",
            "id": "DqeIUZ83aQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T21:00:12Z",
                "channelId": "UC5gkPEW2wsK_z0kxVzgg_6w",
                "title": "24 HORAS NO ELEVADOR DO ROBLOX!",
                "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, nossa aventura foi no jogo 24 Hours in Elevator no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Minegirl",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "cris minegirl",
                    "tex hs",
                    "julia minegirl",
                    "24 horas",
                    "24 horas no elevador",
                    "presos no elevador",
                    "roblox elevador",
                    "24 Hours in Elevator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS NO ELEVADOR DO ROBLOX!",
                    "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, nossa aventura foi no jogo 24 Hours in Elevator no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229194",
                "likeCount": "8298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EBEVStay2Lgy2ZxI7uyxBSZsOAU",
            "id": "cZmRN_8fht4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:06Z",
                "channelId": "UCQMx5wn1df-gwVwr4mBlUYg",
                "title": "O EX da MADU \u00c9 MUITO BOM no GRAU",
                "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\nhttps://ytjobs.co/job/search/video_editor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ded\u00e9 & Paty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O EX da MADU \u00c9 MUITO BOM no GRAU",
                    "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\nhttps://ytjobs.co/job/search/video_editor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183142",
                "likeCount": "6116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3xr6hRVjgJ0NGquRQMJ3yssQnM",
            "id": "-_FXDCeiL3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T20:00:01Z",
                "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
                "title": "D\u00e1 ruim ficar ACENDENDO e APAGANDO a LUZ? N\u00f3s testamos!",
                "description": "Compre todos os LIVROS e JOGOS do Manual do Mundo em: https://amzn.to/3AAc6L8\n\nSabe quando voc\u00ea ficava brincando de acender e apagar a luz rapidinho e algu\u00e9m dizia: \"Para com isso, vai queimar a l\u00e2mpada\"? A gente resolveu levar essa brincadeira a s\u00e9rio e fez um dos testes mais longos da hist\u00f3ria do Manual do Mundo. Usamos um sistema autom\u00e1tico que ficou ligando e desligando v\u00e1rias l\u00e2mpadas por v\u00e1rios dias seguidos. Testamos l\u00e2mpadas incandescentes e de LED para ver se tinha diferen\u00e7a e fizemos elas acenderem e apagarem milh\u00f5es de vezes. Sim, milh\u00f5es! Ser\u00e1 que os pais estavam certos?\n\n#Experimento #TesteExtremo #LED #Incandescente #Arduino #Voc\u00eaSabia #Desafio #CoisasQueNingu\u00e9mTesta\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal de cortes: https://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg\n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@manualdomundo\nFacebook: http://facebook.com/manualdomundo\n \nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\nTwitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: comercial@manualdomundo.com.br\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Fernando A. Souza \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Tiago C\u00e9sar Silva\nProdu\u00e7\u00e3o: Daniel Pedroso, Lucas Vallado\nC\u00e2mera: Jansen Bispo dos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o de imagens: Cris Poveda\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manual do Mundo",
                "tags": [
                    "como fazer",
                    "como funciona",
                    "experi\u00eancia",
                    "ci\u00eancia",
                    "mari fulfaro",
                    "iber\u00ea thenorio",
                    "Educa\u00e7\u00e3o",
                    "Curiosidades",
                    "Experimentos",
                    "DIY",
                    "manual do mundo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e1 ruim ficar ACENDENDO e APAGANDO a LUZ? N\u00f3s testamos!",
                    "description": "Compre todos os LIVROS e JOGOS do Manual do Mundo em: https://amzn.to/3AAc6L8\n\nSabe quando voc\u00ea ficava brincando de acender e apagar a luz rapidinho e algu\u00e9m dizia: \"Para com isso, vai queimar a l\u00e2mpada\"? A gente resolveu levar essa brincadeira a s\u00e9rio e fez um dos testes mais longos da hist\u00f3ria do Manual do Mundo. Usamos um sistema autom\u00e1tico que ficou ligando e desligando v\u00e1rias l\u00e2mpadas por v\u00e1rios dias seguidos. Testamos l\u00e2mpadas incandescentes e de LED para ver se tinha diferen\u00e7a e fizemos elas acenderem e apagarem milh\u00f5es de vezes. Sim, milh\u00f5es! Ser\u00e1 que os pais estavam certos?\n\n#Experimento #TesteExtremo #LED #Incandescente #Arduino #Voc\u00eaSabia #Desafio #CoisasQueNingu\u00e9mTesta\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal de cortes: https://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg\n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@manualdomundo\nFacebook: http://facebook.com/manualdomundo\n \nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\nTwitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: comercial@manualdomundo.com.br\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Fernando A. Souza \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Tiago C\u00e9sar Silva\nProdu\u00e7\u00e3o: Daniel Pedroso, Lucas Vallado\nC\u00e2mera: Jansen Bispo dos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o de imagens: Cris Poveda\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512972",
                "likeCount": "65643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sReaNcb1NOdl0cWXXc0cVvqlVbk",
            "id": "HY6hJxTcYsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T12:01:51Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "DEATH STRANDING 2: On The Beach - In\u00edcio de Gameplay no PS5 Pro!!! | Dublado em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Death Stranding 2: On The Beach, game que \u00e9 continua\u00e7\u00e3o direta do primeiro Death Stranding.\n\nDeath Stranding 2 est\u00e1 dublado e legendado em Portugu\u00eas PT-BR, e tem gameplay com \u00eanfase em narrativa e aventura, com elementos de combate e furtividade. O gameplay se passa em mundo aberto em terceira pessoa.\n\nJoguei o game via PlayStation 5 Pro... o jogo por enquanto \u00e9 exclusivo de PS5, mas futuramente deve sair para outras plataformas.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "death stranding 2 on the beach",
                    "death stranding 2",
                    "death stranding",
                    "death",
                    "stranding",
                    "on the beach",
                    "on",
                    "the",
                    "beach",
                    "death stranding 2 gameplay",
                    "gameplay death stranding 2",
                    "death stranding 2 in\u00edcio",
                    "death stranding 2 dublado",
                    "death stranding 2 portugu\u00eas",
                    "death stranding 2 ptbr",
                    "dublado",
                    "legendado",
                    "pt-br",
                    "ptbr",
                    "gameplay",
                    "death stranding 2 brksedu",
                    "brksedu death stranding 2",
                    "brksedu",
                    "aventura",
                    "narrativa",
                    "hist\u00f3ria",
                    "furtividade",
                    "in\u00edcio de gameplay",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: On The Beach - In\u00edcio de Gameplay no PS5 Pro!!! | Dublado em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Death Stranding 2: On The Beach, game que \u00e9 continua\u00e7\u00e3o direta do primeiro Death Stranding.\n\nDeath Stranding 2 est\u00e1 dublado e legendado em Portugu\u00eas PT-BR, e tem gameplay com \u00eanfase em narrativa e aventura, com elementos de combate e furtividade. O gameplay se passa em mundo aberto em terceira pessoa.\n\nJoguei o game via PlayStation 5 Pro... o jogo por enquanto \u00e9 exclusivo de PS5, mas futuramente deve sair para outras plataformas.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491389",
                "likeCount": "30948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ECLe4E3yPPVeN9t1_dftfX8ZcB4",
            "id": "bX0FrrCRc0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T23:00:41Z",
                "channelId": "UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg",
                "title": "O FRIO CHEGOU e a NOVA ESTRADA est\u00e1 A CAMINHO! T14.ep51",
                "description": "Inverno, ver\u00e3o ou meia esta\u00e7\u00e3o! Em qualquer situa\u00e7\u00e3o a Insider vai fazer a diferen\u00e7a no teu dia a dia! \nSe eu puder recomendar pra vc testar, compra uma cueca ou calcinha, e uma Tech T-Shirt Long Sleeve, depois me conta se a tecnologia que eles utilizam nas pe\u00e7as tr\u00e1s ou n\u00e3o resultado de verdade! Segue o link e cupom VMA pra ter desconto: https://creators.insiderstore.com.br/VMA\n\n#insiderstore \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO NOSSO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg/join\nSe voc\u00ea usa iphone / iOs, precisa abrir pelo computador pra conseguir se tornar MEMBRO, desculpe pelo inconveniente, \u00e9 uma limita\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema iOs.\n\n\u2705 CLICA AQUI PRA SE INSCREVER NO NOSSO CANAL \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg?sub_confirmation=1\n\nVai viajar pra fora e precisa de internet? Holafly! Chip virtual de internet pra voc\u00ea j\u00e1 chegar no seu destino conectado! Acesse o link e contrate o seu agora mesmo usando nosso c\u00f3digo VMA pra ter 5% de desconto em qualquer plano: https://holafly.sjv.io/yq2X3N\n\n\u2192 INSTAGRAM: @vivendomundoafora\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL: comercial@vivendomundoafora.com.br\n\nEste v\u00eddeo cont\u00e9m publicidade.\n\nObrigado! Deixa um coment\u00e1rio aqui embaixo! Curte e Compartilha com os amigos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivendo Mundo Afora",
                "tags": [
                    "VIVENDO MUNDO AFORA",
                    "VIAGEM",
                    "TURISMO",
                    "VOLTA AO MUNDO",
                    "MOTORHOME",
                    "CARRO",
                    "CONSTRU\u00c7\u00c3O",
                    "ARTESANAL",
                    "BATATA",
                    "GOLDEN",
                    "RETRIEVER",
                    "DIY",
                    "van",
                    "sprinter",
                    "s\u00edtio",
                    "vida no campo",
                    "montanha",
                    "campo",
                    "rural",
                    "do zero",
                    "ch\u00e1cara",
                    "ro\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O FRIO CHEGOU e a NOVA ESTRADA est\u00e1 A CAMINHO! T14.ep51",
                    "description": "Inverno, ver\u00e3o ou meia esta\u00e7\u00e3o! Em qualquer situa\u00e7\u00e3o a Insider vai fazer a diferen\u00e7a no teu dia a dia! \nSe eu puder recomendar pra vc testar, compra uma cueca ou calcinha, e uma Tech T-Shirt Long Sleeve, depois me conta se a tecnologia que eles utilizam nas pe\u00e7as tr\u00e1s ou n\u00e3o resultado de verdade! Segue o link e cupom VMA pra ter desconto: https://creators.insiderstore.com.br/VMA\n\n#insiderstore \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO NOSSO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg/join\nSe voc\u00ea usa iphone / iOs, precisa abrir pelo computador pra conseguir se tornar MEMBRO, desculpe pelo inconveniente, \u00e9 uma limita\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema iOs.\n\n\u2705 CLICA AQUI PRA SE INSCREVER NO NOSSO CANAL \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg?sub_confirmation=1\n\nVai viajar pra fora e precisa de internet? Holafly! Chip virtual de internet pra voc\u00ea j\u00e1 chegar no seu destino conectado! Acesse o link e contrate o seu agora mesmo usando nosso c\u00f3digo VMA pra ter 5% de desconto em qualquer plano: https://holafly.sjv.io/yq2X3N\n\n\u2192 INSTAGRAM: @vivendomundoafora\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL: comercial@vivendomundoafora.com.br\n\nEste v\u00eddeo cont\u00e9m publicidade.\n\nObrigado! Deixa um coment\u00e1rio aqui embaixo! Curte e Compartilha com os amigos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102495",
                "likeCount": "12468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87Ah-qTK3KG5jevJs-Ki_vea7qA",
            "id": "kyVybhuVYpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:00:53Z",
                "channelId": "UCV4pRkJkmiA6aB-URzuNfTQ",
                "title": "UM GAROTO LOBO em uma ILHA s\u00f3 DE MENINAS no Minecraft",
                "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P3DRU",
                "tags": [
                    "VIDEOS",
                    "Minecraft",
                    "Minecrafiti",
                    "Mainicrafiti",
                    "P3dru",
                    "PEDRU",
                    "PEDRO",
                    "P3DRO",
                    "Mods",
                    "Como baixar minecraft",
                    "Minecraft P3dru",
                    "Olhos poderosos",
                    "P3DRU Ilha",
                    "Ilha de Meninas",
                    "Lobo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM GAROTO LOBO em uma ILHA s\u00f3 DE MENINAS no Minecraft",
                    "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124139",
                "likeCount": "3355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}