{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MXDly3NyXliKihA13h_VrxFLMYA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LF75TtgLN1_Qo0lbd2TrTiHhHC0",
            "id": "F4l4n7zgfCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:00:06Z",
                "channelId": "UCu_CZvWjKZx1G2w6uWRRJEA",
                "title": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes (Video Oficial)",
                "description": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nFollow #jcreyes  :\nhttps://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nProd by Robinson \n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #jcreyes #yapi #dondeteescondes\n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yapi",
                "tags": [
                    "jcreyes",
                    "yapi",
                    "donde te escondes",
                    "donde te escondes?",
                    "afro",
                    "afrobeat",
                    "remix",
                    "2.0",
                    "dondeteescondes",
                    "jc reyes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes (Video Oficial)",
                    "description": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nFollow #jcreyes  :\nhttps://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nProd by Robinson \n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #jcreyes #yapi #dondeteescondes\n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568923",
                "likeCount": "19175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aI_9DuC_G27iL6_Tnin89TsU_80",
            "id": "FbfqBvemHWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:27Z",
                "channelId": "UCMjBY_FJmMLAPUI0Dxntbsw",
                "title": "El verano en que me Enamor\u00e9 temporada 3-Tr\u00e1iler 2 | Prime Video Espa\u00f1a",
                "description": "Cualquier cosa puede pasar. Los tres \u00faltimos episodios de El verano en que me Enamor\u00e9 se estrenan a partir del 3 de septiembre solo en Prime Video.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbfqBvemHWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbfqBvemHWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbfqBvemHWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbfqBvemHWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbfqBvemHWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Christopher Briney",
                    "Drama",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "Lola Tung",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Romance",
                    "Siempre nos quedar\u00e1 el verano",
                    "Trailer oficial",
                    "drama adolescente",
                    "el verano en que me enamor\u00e9",
                    "proximamente",
                    "romance adolescente",
                    "serie",
                    "temporada 3 prime",
                    "tr\u00e1iler"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El verano en que me Enamor\u00e9 temporada 3-Tr\u00e1iler 2 | Prime Video Espa\u00f1a",
                    "description": "Cualquier cosa puede pasar. Los tres \u00faltimos episodios de El verano en que me Enamor\u00e9 se estrenan a partir del 3 de septiembre solo en Prime Video."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35813",
                "likeCount": "622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T7_aY1fONpANGHmVR8O5aKN54nM",
            "id": "a0lIKpHsthk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T19:00:06Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "TOP 100 MEDIAS OFICIALES EA SPORTS FC 26 - DjMaRiiO",
                "description": "EA SPORTS FC 26 FIFA 26 MEDIAS RATINGS STATS OFICIAL \n\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0lIKpHsthk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0lIKpHsthk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0lIKpHsthk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0lIKpHsthk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0lIKpHsthk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TOP 100 MEDIAS OFICIALES EA SPORTS FC 26 - DjMaRiiO",
                    "description": "EA SPORTS FC 26 FIFA 26 MEDIAS RATINGS STATS OFICIAL \n\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268595",
                "likeCount": "14647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rN18sPc47NLcpWjedHn2wkvz6sM",
            "id": "V9vuCByb6js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T04:00:07Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Official Video)",
                "description": "Listen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u201d out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend \n\nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe \n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter \nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter \nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter \nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter \n\nFollow Team Sabrina:\nInstagram: https://www.instagram.com/teamsabrina\nTwitter: https://x.com/TeamSabrina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamsabrina \n\nLyrics:\n\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to doTears run down my thighs\nA little initiative can go a very long long way\nBaby just do the dishes\nI\u2019ll give you what you (what you), what you want\nA little communication yes that\u2019s my ideal foreplay\nAssemble a chair from IKEA\nI\u2019m like (uhhh)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nA little respect for women can get you very very far\nRemembering how to use your phone gets me\nOh so, oh so, oh so hot\nConsidering I have feelings I\u2019m like why are my clothes still on?\nOffering to do anything I\u2019m like (oh my God)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n(Dance break)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend \n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears.\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Official Video)",
                    "description": "Listen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u201d out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend \n\nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe \n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter \nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter \nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter \nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter \n\nFollow Team Sabrina:\nInstagram: https://www.instagram.com/teamsabrina\nTwitter: https://x.com/TeamSabrina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamsabrina \n\nLyrics:\n\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to doTears run down my thighs\nA little initiative can go a very long long way\nBaby just do the dishes\nI\u2019ll give you what you (what you), what you want\nA little communication yes that\u2019s my ideal foreplay\nAssemble a chair from IKEA\nI\u2019m like (uhhh)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nA little respect for women can get you very very far\nRemembering how to use your phone gets me\nOh so, oh so, oh so hot\nConsidering I have feelings I\u2019m like why are my clothes still on?\nOffering to do anything I\u2019m like (oh my God)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n(Dance break)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend \n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears.\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11001610",
                "likeCount": "508370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6-qYqTFFj09NnCr510qL3HIpco",
            "id": "G4Df2vAnKZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T19:00:15Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "KNIGHTS OF GUINEVERE [TRAILER]",
                "description": "Knights of Guinevere is a psychological thriller that welcomes you to a planet-wide theme park in the clouds!\u2026 And the shadows below, where a broken Princess Android is two dreamers\u2019 tickets to better lives, or the end of them. :3 \ud83d\udc99\n\nPILOT DROPS September 19th\nCreated by Dana Terrace, John Bailey Owen, Zach Marcus and GLITCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KNIGHTS OF GUINEVERE [TRAILER]",
                    "description": "Knights of Guinevere is a psychological thriller that welcomes you to a planet-wide theme park in the clouds!\u2026 And the shadows below, where a broken Princess Android is two dreamers\u2019 tickets to better lives, or the end of them. :3 \ud83d\udc99\n\nPILOT DROPS September 19th\nCreated by Dana Terrace, John Bailey Owen, Zach Marcus and GLITCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1990965",
                "likeCount": "312745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tbv6fwetBBD3QQ8POtefRFDzAUA",
            "id": "AtAYm9spRaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T17:29:48Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "el MOD m\u00e1s BRUTAL de Mario 64 \ud83d\udc80",
                "description": "Like si todo es culpa de Toad\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtAYm9spRaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtAYm9spRaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtAYm9spRaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtAYm9spRaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtAYm9spRaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "2025",
                    "nuevo",
                    "mario",
                    "toad",
                    "Super Mario 64",
                    "ds",
                    "Hard Mode",
                    "Hardcore",
                    "boss",
                    "mario boss",
                    "carrera",
                    "mario 64",
                    "super mario",
                    "rubius juega super mario",
                    "gameplay",
                    "speedrun"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "el MOD m\u00e1s BRUTAL de Mario 64 \ud83d\udc80",
                    "description": "Like si todo es culpa de Toad\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793879",
                "likeCount": "54042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zrUWrMXICX7CT3b9_ve9kHvjhOk",
            "id": "B7P8NMCAby8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T22:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "\ud83d\udc95\ud83e\uddc3 YOGURCITO REMIX | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c YAN BLOCK \u274c LUAR LA L \u274c ROA  \u274c KRIS R",
                "description": "\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7P8NMCAby8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7P8NMCAby8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7P8NMCAby8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7P8NMCAby8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7P8NMCAby8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "yogurcito remix",
                    "yogurcito",
                    "yogurcito de blessd",
                    "yogurcito remix yan block",
                    "yogurcito blessd y anuel",
                    "yogurcito remix roa",
                    "yogurcito remix kris r",
                    "yogurcito remix luar",
                    "yogurcito remix anuel letra",
                    "yogurcito remix completo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc95\ud83e\uddc3 YOGURCITO REMIX | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c YAN BLOCK \u274c LUAR LA L \u274c ROA  \u274c KRIS R",
                    "description": "\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4259835",
                "likeCount": "198795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a37XJPVyNUWOXzEhr-najp1YuSc",
            "id": "UFPT7_U4oyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:59:53Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video",
                "description": "Anything could happen. The last three episodes of The Summer I Turned Pretty begin September 3 only on Prime Video.\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/faL_S-7z4_I\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "Season 3",
                    "Prime",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Official Trailer",
                    "Lola Tung",
                    "Christopher Briney",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "tsitp",
                    "tsitp s3",
                    "summer i turned pretty",
                    "belly",
                    "belly and jeremiah",
                    "belly and conrad",
                    "the summer i turned pretty season 3",
                    "prime video",
                    "new",
                    "final trailer",
                    "tsitp ending",
                    "series finale",
                    "final episodes",
                    "last episodes",
                    "the summer I turned pretty finale",
                    "belly paris",
                    "official final trailer",
                    "tsitp trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video",
                    "description": "Anything could happen. The last three episodes of The Summer I Turned Pretty begin September 3 only on Prime Video.\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/faL_S-7z4_I\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032863",
                "likeCount": "35512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5adb_DzNJmg9wPnhrOvUKDAYlvo",
            "id": "fOJfyOtcA1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T07:45:02Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "New Animals in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=2e89f4ae-b088-4e16-9a10-aa70085ef97a\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOJfyOtcA1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOJfyOtcA1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOJfyOtcA1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOJfyOtcA1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOJfyOtcA1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "New Animals in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=2e89f4ae-b088-4e16-9a10-aa70085ef97a\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434977",
                "likeCount": "31163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R6yn-f3fk1XKdAwfeJ09xNQ10FU",
            "id": "10pCyWhZojQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T20:00:06Z",
                "channelId": "UCTqEyXx-uPg0mtFp2CeuvtQ",
                "title": "Skinny Flex - GRRR POW (Official Video) #spanishdrill",
                "description": "Directed by PuigFilms & Skinny Flex\nDop by Guilherme Cardoso \nProd by Kosfinger\n\nFollow Skinny Flex:\nInstagram: https://www.instagram.com/skinnyflex",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10pCyWhZojQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10pCyWhZojQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10pCyWhZojQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10pCyWhZojQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10pCyWhZojQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Skinny Flex",
                "tags": [
                    "skinnyflex",
                    "skinny flex",
                    "dame un grrr",
                    "grrr pow",
                    "spanish drill",
                    "drill",
                    "skinny nueva"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Skinny Flex - GRRR POW (Official Video) #spanishdrill",
                    "description": "Directed by PuigFilms & Skinny Flex\nDop by Guilherme Cardoso \nProd by Kosfinger\n\nFollow Skinny Flex:\nInstagram: https://www.instagram.com/skinnyflex"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62299",
                "likeCount": "5244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vtmYcrnfhji4HdZLE-3rqxh-Y44",
            "id": "-p-akWM-3UA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T14:24:16Z",
                "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
                "title": "Garten of Banban: Last Ticket to the Abyss - Official Teaser Trailer",
                "description": "WISHLIST NOW ON STEAM:\nhttps://store.steampowered.com/app/3895950/Garten_of_Banban_Last_Ticket_to_the_Abyss/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-p-akWM-3UA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Euphoric Brothers",
                "tags": [
                    "garten of banban ending",
                    "poppy playtime",
                    "garten of banban gameplay",
                    "garten of banban game",
                    "garten of banban",
                    "garten of banban trailer",
                    "garten of banban teaser",
                    "garden of banban",
                    "garden of banban gameplay",
                    "garden of banban trailer",
                    "garten of banban 0",
                    "garten of banban 5",
                    "garten of banban 8 gameplay",
                    "garten of banban 8 trailer",
                    "garden of banban 8",
                    "last ticket to the abyss",
                    "last ticket to the abyss trailer",
                    "garten of banban lttta",
                    "garten of banban last ticket to the abyss",
                    "lttta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Garten of Banban: Last Ticket to the Abyss - Official Teaser Trailer",
                    "description": "WISHLIST NOW ON STEAM:\nhttps://store.steampowered.com/app/3895950/Garten_of_Banban_Last_Ticket_to_the_Abyss/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1162178",
                "likeCount": "40341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKIrZam8W-Y0tJ2TUmjpmNeq8Iw",
            "id": "HYt9mSu_0xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T12:54:14Z",
                "channelId": "UCyaZPNj3EbIb0ZJ9_vmAGhA",
                "title": "LA NUEVA CASA del VECINO es una LOCURA \ud83e\udd2f (Acto 3, parte 1) | HELLO NEIGHBOR \u2013 Agustin51",
                "description": "\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nwww.twitch.tv/agustin51\n\n\u2022 CANAL PRINCIPAL:\nwww.youtube.com/@Agustin5111   \n\n\u2022 CANAL DE DIRECTOS RESUBIDOS:\nhttps://www.youtube.com/@Agustin51VODS\n\n\u25ba Canal de variedad de Agustin51 \u25c4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYt9mSu_0xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYt9mSu_0xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYt9mSu_0xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYt9mSu_0xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYt9mSu_0xo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AGUSTIN51 WORLD",
                "tags": [
                    "agustin51",
                    "hello neighbor",
                    "hello neighbor acto 3",
                    "acto 3 hello neighbor",
                    "agustin51 hello neighbor",
                    "agustin 51",
                    "agustin51 susto",
                    "agustin51 miedo",
                    "agustin51 hello neighbor acto 3"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA NUEVA CASA del VECINO es una LOCURA \ud83e\udd2f (Acto 3, parte 1) | HELLO NEIGHBOR \u2013 Agustin51",
                    "description": "\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nwww.twitch.tv/agustin51\n\n\u2022 CANAL PRINCIPAL:\nwww.youtube.com/@Agustin5111   \n\n\u2022 CANAL DE DIRECTOS RESUBIDOS:\nhttps://www.youtube.com/@Agustin51VODS\n\n\u25ba Canal de variedad de Agustin51 \u25c4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50385",
                "likeCount": "2117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8gayDFQhtv7JMbZKELTWDv1yU-I",
            "id": "hK0Mx4fjRAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T22:00:07Z",
                "channelId": "UCf3L_9odIRo9G2L_-hsb7lg",
                "title": "Pablo Albor\u00e1n - V\u00e1monos de aqu\u00ed (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Pablo Albor\u00e1n \"V\u00e1monos de aqu\u00ed\".\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nSigue a  Pablo Albor\u00e1n  en:\n\ud83d\udc49Instagram: http://www.instagram.com/pabloalboran\n\ud83d\udc49TikTok: https://www.tiktok.com/@pabloalboran\n\ud83d\udc49Facebook: https://www.facebook.com/PabloAlboranOficial\n\ud83d\udc49Twitter: https://twitter.com/pabloalboran\n\n#PabloAlbor\u00e1n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hK0Mx4fjRAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hK0Mx4fjRAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hK0Mx4fjRAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hK0Mx4fjRAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hK0Mx4fjRAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Albor\u00e1n",
                "tags": [
                    "pablo alboran",
                    "vamonos de aqui",
                    "pablo alboran vamonos de aqui",
                    "vamonos de aqui pablo alboran",
                    "pablo alboran nuevo single",
                    "nueva cancion pablo alboran 2025",
                    "videoclip oficial pablo alboran",
                    "musica pop latino",
                    "balada romantica",
                    "pop espanol 2025",
                    "musica de amor",
                    "pablo alboran hits",
                    "vamonos d aki",
                    "vamonos de aki",
                    "vamonos de aki letra",
                    "vamonos de aqui video oficial",
                    "canciones romanticas 2025",
                    "balada pop",
                    "pablo alboran musica nueva",
                    "musica latina pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pablo Albor\u00e1n - V\u00e1monos de aqu\u00ed (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Pablo Albor\u00e1n \"V\u00e1monos de aqu\u00ed\".\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nSigue a  Pablo Albor\u00e1n  en:\n\ud83d\udc49Instagram: http://www.instagram.com/pabloalboran\n\ud83d\udc49TikTok: https://www.tiktok.com/@pabloalboran\n\ud83d\udc49Facebook: https://www.facebook.com/PabloAlboranOficial\n\ud83d\udc49Twitter: https://twitter.com/pabloalboran\n\n#PabloAlbor\u00e1n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169477",
                "likeCount": "8177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lb5gtnRgo2_yFWuFgPD7G7Xfx7w",
            "id": "ugTqv5T0-2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T14:14:01Z",
                "channelId": "UC6Raldd8iIExwu5BNS_hzvw",
                "title": "BUGONIA - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                "description": "BUGONIA se estrena el 7 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.bugonia-lapelicula.es/\n\nDos j\u00f3venes conspiranoicos secuestran a la poderosa presidenta de una gran compa\u00f1\u00eda, convencidos de que se trata en realidad de una extraterrestre decidida a destruir el planeta Tierra.\n\nDIRIGIDA POR: Yorgos Lanthimos \nGUION DE: Will Tracy\nREPARTO: Emma Stone, Jesse Plemons, Aidan Delbis, Stavros Halkias y Alicia  Silverstone\nPRODUCIDA POR: Ed Guiney, Andrew Lowe, Yorgos Lanthimos, Emma Stone, Ari Aster, Lars Knudsen, Miky Lee, Jerry Kyoungboum Ko\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s v\u00eddeos de BUGONIA: https://b.link/BUGONIA_YTplaylist\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en Facebook (Focus Features): https://www.facebook.com/focusfeaturesspain\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\n#BUGONIA #UniversalPictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugTqv5T0-2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugTqv5T0-2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugTqv5T0-2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugTqv5T0-2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugTqv5T0-2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Spain",
                "tags": [
                    "Universal",
                    "cine",
                    "pel\u00edcula",
                    "estreno",
                    "Trailer",
                    "Universal Pictures",
                    "Focus",
                    "Focus Features",
                    "Bugonia",
                    "Yorgos Lanthimos",
                    "Emma Stone",
                    "Jesse Plemons",
                    "Aidan Delbis",
                    "Stavros Halkias",
                    "Alicia Silverstone",
                    "conspiracion",
                    "extraterrestres"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BUGONIA - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                    "description": "BUGONIA se estrena el 7 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.bugonia-lapelicula.es/\n\nDos j\u00f3venes conspiranoicos secuestran a la poderosa presidenta de una gran compa\u00f1\u00eda, convencidos de que se trata en realidad de una extraterrestre decidida a destruir el planeta Tierra.\n\nDIRIGIDA POR: Yorgos Lanthimos \nGUION DE: Will Tracy\nREPARTO: Emma Stone, Jesse Plemons, Aidan Delbis, Stavros Halkias y Alicia  Silverstone\nPRODUCIDA POR: Ed Guiney, Andrew Lowe, Yorgos Lanthimos, Emma Stone, Ari Aster, Lars Knudsen, Miky Lee, Jerry Kyoungboum Ko\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s v\u00eddeos de BUGONIA: https://b.link/BUGONIA_YTplaylist\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en Facebook (Focus Features): https://www.facebook.com/focusfeaturesspain\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\n#BUGONIA #UniversalPictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16986",
                "likeCount": "244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ne5lVKRks_k78fRq7agbFrjM-RA",
            "id": "x0IEvmdkwM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T11:51:06Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin Impact Version \"Luna I\" Special Program #GenshinImpact #SpecialProgram #GenshinLunaI",
                "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in the new version. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to you for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n\u203b The main segment of the \"Song of the Welkin Moon\" Version Special Program will begin on 08/29/2025 at 08:00 AM (UTC-4). A special guest segment will also be featured before and after the main show, so stay tuned!\n\n(The redemption codes from this special program will expire on September 1, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption code, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0IEvmdkwM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0IEvmdkwM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0IEvmdkwM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0IEvmdkwM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0IEvmdkwM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genshin Impact Version \"Luna I\" Special Program #GenshinImpact #SpecialProgram #GenshinLunaI",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in the new version. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to you for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n\u203b The main segment of the \"Song of the Welkin Moon\" Version Special Program will begin on 08/29/2025 at 08:00 AM (UTC-4). A special guest segment will also be featured before and after the main show, so stay tuned!\n\n(The redemption codes from this special program will expire on September 1, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption code, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1296056",
                "likeCount": "76934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QomUiLfC9tfGtBAD1sQthnvPwbQ",
            "id": "wJm8dZvnT0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T22:00:07Z",
                "channelId": "UCFwuPQIpFbDlcQmwAc-jW8g",
                "title": "Luis R Conriquez, Anuel AA  - Relojito Cartier [Video Oficial]",
                "description": "Provided to YouTube by K Music\n\nRelojito Cartier \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Anuel AA \n\nMeneo\n\n\u2117 2025 K Music. Distributed and Marketed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nComposer(s): Emmanuel Gazmey Santiago, Esau Ortiz, Leo Aranda, Luis R Conriquez, Manuel Gomez Garza, Meny M\u00e9ndez\nProducer(s): Luis R Conriquez, Meny M\u00e9ndez\n\nDirector: Yerick Johnson\nDP: Diego Valenzuela\nFoco: Emilio Moreira\nGaffer: Abraham Garc\u00eda \nKey Grip: Octavio \"Canser\" Corrales\nGrip: Juan Escutia\nStaff: Diego Chame Castro\nProductor: Kran Rosas\nAP: Karla Loustaunau, Violeta S\u00e1nchez y Misael Ruiz\nDirector de Arte: David Tres \nStaff: Rafa Vega \nBTS: Abraham Mono Gonzalez \nDise\u00f1o: Edgar Vega \nEdici\u00f3n: Apolo Roman\nVFX: Pablo Celaya \nMUA: Dulce Duarte\nData y Foto fija: David Hinojos\nStylist: Homero Cortez\nCoreografo: Alfredo Fierro\n\nTALENTO\nJessica Ramirez\nGustavo Salcido\nAlexa Montoya\nSamantha Zaldivar\nPedro Enriquez\nMontserrat Gomez \nCasandra Rubio\nJose Delfin \nJazmin Vazquez\nCarlos Padilla\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #AnuelAA #KMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJm8dZvnT0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJm8dZvnT0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJm8dZvnT0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJm8dZvnT0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJm8dZvnT0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luis R Conriquez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Luis R Conriquez, Anuel AA  - Relojito Cartier [Video Oficial]",
                    "description": "Provided to YouTube by K Music\n\nRelojito Cartier \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Anuel AA \n\nMeneo\n\n\u2117 2025 K Music. Distributed and Marketed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nComposer(s): Emmanuel Gazmey Santiago, Esau Ortiz, Leo Aranda, Luis R Conriquez, Manuel Gomez Garza, Meny M\u00e9ndez\nProducer(s): Luis R Conriquez, Meny M\u00e9ndez\n\nDirector: Yerick Johnson\nDP: Diego Valenzuela\nFoco: Emilio Moreira\nGaffer: Abraham Garc\u00eda \nKey Grip: Octavio \"Canser\" Corrales\nGrip: Juan Escutia\nStaff: Diego Chame Castro\nProductor: Kran Rosas\nAP: Karla Loustaunau, Violeta S\u00e1nchez y Misael Ruiz\nDirector de Arte: David Tres \nStaff: Rafa Vega \nBTS: Abraham Mono Gonzalez \nDise\u00f1o: Edgar Vega \nEdici\u00f3n: Apolo Roman\nVFX: Pablo Celaya \nMUA: Dulce Duarte\nData y Foto fija: David Hinojos\nStylist: Homero Cortez\nCoreografo: Alfredo Fierro\n\nTALENTO\nJessica Ramirez\nGustavo Salcido\nAlexa Montoya\nSamantha Zaldivar\nPedro Enriquez\nMontserrat Gomez \nCasandra Rubio\nJose Delfin \nJazmin Vazquez\nCarlos Padilla\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #AnuelAA #KMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667333",
                "likeCount": "48738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M6r7YrtgyCcSXG0Wu2iTAJFRKbA",
            "id": "gHm5naep3ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T08:05:10Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "RETURN TO SILENT HILL Teaser Tr\u00e1iler Oficial  (2026)",
                "description": "RETURN TO SILENT HILL Teaser Tr\u00e1iler Oficial  (2026)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Cineverse\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHm5naep3ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHm5naep3ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHm5naep3ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHm5naep3ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHm5naep3ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "RETURN TO SILENT HILL Teaser Tr\u00e1iler Oficial  (2026)",
                    "description": "RETURN TO SILENT HILL Teaser Tr\u00e1iler Oficial  (2026)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Cineverse\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393869",
                "likeCount": "1407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t5XQWPuovYht3b1wd4ArswvRh0g",
            "id": "U9RyxA83yck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T12:52:07Z",
                "channelId": "UCTbi__ayOOaw8YQG-UK9TdQ",
                "title": "Nos lo JUGAMOS TODO!! Modo Carrera de Jugador",
                "description": "Modo carrera en EA FC de jugador!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9RyxA83yck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9RyxA83yck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9RyxA83yck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9RyxA83yck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9RyxA83yck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spursito El Mejor",
                "tags": [
                    "spursito",
                    "la elite",
                    "spursito elite",
                    "la elite canal",
                    "canal secundario spursito",
                    "spurs canal secundario",
                    "secundario spurs",
                    "spursito elite canal",
                    "spursito canales",
                    "spursito canal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "juan demonio",
                    "marbella vice",
                    "fifa 25",
                    "ea fc 25",
                    "fc 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nos lo JUGAMOS TODO!! Modo Carrera de Jugador",
                    "description": "Modo carrera en EA FC de jugador!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44572",
                "likeCount": "5650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G0O9m2aEwHp067wDozIqUcqL5Cc",
            "id": "q6RSmBecu8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T18:00:16Z",
                "channelId": "UCrEPUe5T96gQ1RQ1WRMrVFg",
                "title": "Be\u00e9le, Ovy On The Drums - mi refe (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: mi refe\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le, Ovy On The Drums\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2024\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/w8l33K5D5CI?si=-wVQO3wT_5FjM_lw\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#mirefe #beele #ovyonthedrums #letra #thebestflow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6RSmBecu8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6RSmBecu8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6RSmBecu8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6RSmBecu8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6RSmBecu8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Best Flow",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Ovy On The Drums - mi refe (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: mi refe\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le, Ovy On The Drums\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2024\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/w8l33K5D5CI?si=-wVQO3wT_5FjM_lw\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#mirefe #beele #ovyonthedrums #letra #thebestflow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138710",
                "likeCount": "161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_dTdWN1C0IGBoLCZF5ObmDtAw0",
            "id": "56PBIo1zOgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T21:00:04Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Alice in Borderland: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "La serie de acci\u00f3n y supervivencia \u00abAlice in Borderland\u00bb se convirti\u00f3 en la serie japonesa de Netflix m\u00e1s vista por el p\u00fablico de todo el mundo.\n\nAhora, esos \u00abjuegos\u00bb que dejaron a todos boquiabiertos vuelven a comenzar.\n\nEn la temporada anterior, Arisu (#KentoYamazaki) y Usagi (#TaoTsuchiya) superaron todos los juegos y volvieron al mundo real. Luego se casaron y vivieron muy felices juntos. Sus recuerdos de Borderland se borraron, pero les quedaron destellos de esa experiencia que aparecen en sue\u00f1os y alucinaciones. Un d\u00eda, Usagi desaparece de repente, alentado por Ryuji (#KentoKaku), un investigador de la vida despu\u00e9s de la muerte. Al mismo tiempo, Banda (#HayatoIsomura) le entrega a Arisu la \u00faltima carta: el comod\u00edn.\n\nEsta misteriosa carta ser\u00e1 la que lidere el camino hacia lo desconocido\u2026\n\nLa temporada 3 de \u00abAlice in Borderland\u00bb llegar\u00e1 el jueves 25 de septiembre de 2025 a todo el mundo, solo en Netflix.\n\n#AliceInBorderlandT3 #AliceInBorderland3 #Netflix\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nAlice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nCuando un profesor macabro arrastra a Usagi de vuelta a Borderland, Arisu va tras ella. \u00bfPodr\u00e1 sobrevivir a una nueva ronda de juegos mortales y escapar de los planes del Joker?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56PBIo1zOgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56PBIo1zOgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56PBIo1zOgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56PBIo1zOgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56PBIo1zOgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Akana Ikeda",
                    "Alice in Borderland",
                    "Alice in Borderland 3",
                    "Ayaka Miyoshi",
                    "Hayato Isomura",
                    "Hiroyuki Ikeuchi",
                    "Hyunri",
                    "Joey Iwanaga",
                    "Katsuya Maiguma",
                    "Kento Kaku",
                    "Kento Yamazaki",
                    "Koji Ohkura",
                    "Kotaro Daigo",
                    "Netflix",
                    "Risa Sudou",
                    "Sakura Kiryu",
                    "Tao Tsuchiya",
                    "Tina Tamashiro",
                    "Yugo Mikawa",
                    "series basadas en manga",
                    "series japonesas",
                    "temporada 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alice in Borderland: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "La serie de acci\u00f3n y supervivencia \u00abAlice in Borderland\u00bb se convirti\u00f3 en la serie japonesa de Netflix m\u00e1s vista por el p\u00fablico de todo el mundo.\n\nAhora, esos \u00abjuegos\u00bb que dejaron a todos boquiabiertos vuelven a comenzar.\n\nEn la temporada anterior, Arisu (#KentoYamazaki) y Usagi (#TaoTsuchiya) superaron todos los juegos y volvieron al mundo real. Luego se casaron y vivieron muy felices juntos. Sus recuerdos de Borderland se borraron, pero les quedaron destellos de esa experiencia que aparecen en sue\u00f1os y alucinaciones. Un d\u00eda, Usagi desaparece de repente, alentado por Ryuji (#KentoKaku), un investigador de la vida despu\u00e9s de la muerte. Al mismo tiempo, Banda (#HayatoIsomura) le entrega a Arisu la \u00faltima carta: el comod\u00edn.\n\nEsta misteriosa carta ser\u00e1 la que lidere el camino hacia lo desconocido\u2026\n\nLa temporada 3 de \u00abAlice in Borderland\u00bb llegar\u00e1 el jueves 25 de septiembre de 2025 a todo el mundo, solo en Netflix.\n\n#AliceInBorderlandT3 #AliceInBorderland3 #Netflix\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nAlice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nCuando un profesor macabro arrastra a Usagi de vuelta a Borderland, Arisu va tras ella. \u00bfPodr\u00e1 sobrevivir a una nueva ronda de juegos mortales y escapar de los planes del Joker?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "794464",
                "likeCount": "13233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zFXyEq9qYUh2rhvxLQEV15NT0pU",
            "id": "wYcjAqbCNtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T23:19:48Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Dedsafio 2 Ep.5 - LO SIENTO",
                "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYcjAqbCNtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYcjAqbCNtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYcjAqbCNtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYcjAqbCNtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYcjAqbCNtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03",
                    "pokemon",
                    "dedsafio",
                    "randomlocke"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Dedsafio 2 Ep.5 - LO SIENTO",
                    "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82068",
                "likeCount": "5451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f9Ht_qTxL66esSNHKjBQUQaQDGo",
            "id": "h1tNvdEzG7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T20:33:41Z",
                "channelId": "UCsna17teZBaQNCjd9pOD1vQ",
                "title": "PAUSE - PAWN BIGG (Official Audio)",
                "description": "PAUSE - PAWN BIGG (Official Audio)\n\nSubscribe here: https://www.youtube.com/@PauseOfficielle\n\nConnect with Pause on:\nInstagram: https://www.instagram.com/pause_officiel\n\n\u266aListen to Pause on the digital platforms:\nhttps://pausee.lnk.to/Platforms\n\n#PAUSE \n#PAWN_BIGG\n#3pawbigg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1tNvdEzG7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1tNvdEzG7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1tNvdEzG7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1tNvdEzG7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1tNvdEzG7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAUSE",
                "tags": [
                    "PAUSE",
                    "PAWN BIGG",
                    "3pawbigg",
                    "pawn bigg pause",
                    "pawn bigg",
                    "pawn bigg lyrics",
                    "pause new song",
                    "LYAM",
                    "METAMORPHOSE",
                    "rap maroc",
                    "drop",
                    "Cage",
                    "Tiki-Taka",
                    "Bermuda",
                    "Red Pill",
                    "ORCA",
                    "Ghaybouba",
                    "MCHRDOUL",
                    "Soukaina Fahsi",
                    "ThirdEye",
                    "PAUSE NECHROPHILIA",
                    "Mol7aQ",
                    "Solaris",
                    "Megalomania",
                    "Fornax A",
                    "Aktion T4",
                    "Halwasa 4",
                    "Halwasa 3",
                    "Halwasa 2",
                    "Halwasa 1",
                    "Krampus",
                    "Xanax",
                    "Courtage",
                    "Pararap",
                    "Pere Noel",
                    "Lwiza",
                    "Le Mandarin",
                    "Nirvana",
                    "Dowsing",
                    "Bonne Nuit",
                    "Spin",
                    "Sadou",
                    "Abstrait",
                    "Ouroboros",
                    "Codex Gigas",
                    "pause flow",
                    "maroc",
                    "Chabaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "PAUSE - PAWN BIGG (Official Audio)",
                    "description": "PAUSE - PAWN BIGG (Official Audio)\n\nSubscribe here: https://www.youtube.com/@PauseOfficielle\n\nConnect with Pause on:\nInstagram: https://www.instagram.com/pause_officiel\n\n\u266aListen to Pause on the digital platforms:\nhttps://pausee.lnk.to/Platforms\n\n#PAUSE \n#PAWN_BIGG\n#3pawbigg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665967",
                "likeCount": "63286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f6yvA2lYyG_EZSWVz-aoZwB1i7Y",
            "id": "5EqVDyqhMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T03:00:06Z",
                "channelId": "UCDb0peSmF5rLX7BvuTcJfCw",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS TRAILER 2",
                "description": "Tickets are on sale now for Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle coming to theatres in the US and Canada on September 12!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae\nNezuko Kamado: Akari Kito\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi\nShinobu Kocho: Saori Hayami\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita\nAkaza (Upper Three): Akira Ishida\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aniplex USA",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS TRAILER 2",
                    "description": "Tickets are on sale now for Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle coming to theatres in the US and Canada on September 12!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae\nNezuko Kamado: Akari Kito\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi\nShinobu Kocho: Saori Hayami\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita\nAkaza (Upper Three): Akira Ishida\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91533",
                "likeCount": "6522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WoS84IlCJTAzibrcqTnMAWGiLE",
            "id": "VJ9A4XqiJNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T19:05:42Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "LUTO, JUEGAZO, PARTE 1 \ud83d\udc7b",
                "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ9A4XqiJNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ9A4XqiJNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ9A4XqiJNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ9A4XqiJNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ9A4XqiJNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LUTO, JUEGAZO, PARTE 1 \ud83d\udc7b",
                    "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387377",
                "likeCount": "22083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N42yv4Ezi3JJkBxsa2btoR5ztIQ",
            "id": "SuUpqfrwkv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T10:00:41Z",
                "channelId": "UCkX4dvdyCwoThDR2VZ6HHfw",
                "title": "Interferencias - MOONLIGHT'S PUPPET (REMIX) feat. Al Safir (Videoclip Oficial)",
                "description": "Prod. DISTRICT BEATS\nMezcla y master BOMBONY MONTANA\n\nEspecial dedicaci\u00f3n a URBAN FIGHTER\n@urban_fighter_tienda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuUpqfrwkv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuUpqfrwkv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuUpqfrwkv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuUpqfrwkv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuUpqfrwkv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Safir",
                "tags": [
                    "al safir",
                    "interferencias",
                    "luna",
                    "moonlight"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Interferencias - MOONLIGHT'S PUPPET (REMIX) feat. Al Safir (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Prod. DISTRICT BEATS\nMezcla y master BOMBONY MONTANA\n\nEspecial dedicaci\u00f3n a URBAN FIGHTER\n@urban_fighter_tienda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14269",
                "likeCount": "1577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZYj40RrmPiQVk6Fog8tz5NnrYWo",
            "id": "MjGlV4U7CzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T14:00:04Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "Jay Kelly | Avance oficial | Netflix",
                "description": "\u00bfSabes lo dif\u00edcil que es ser uno mismo?\r\n\r\nGeorge Clooney, Adam Sandler, Laura Dern y Billy Crudup protagonizan \u2018Jay Kelly\u2019, una pel\u00edcula de Noah Baumbach.\r\n\r\nEl 21 de noviembre en cines y el 5 de diciembre en Netflix.\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81551446\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\r\n\r\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\r\n\r\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\r\nhttps://Instagram.com/NetflixES\r\nhttps://Twitter.com/NetflixES\r\n\r\nJay Kelly | Avance oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixEspana\r\n\r\n#JayKelly\r\n#netflixespa\u00f1a\r\n#peliculasnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjGlV4U7CzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjGlV4U7CzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjGlV4U7CzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjGlV4U7CzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjGlV4U7CzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Adam Sandler",
                    "Alba Rohrwacher",
                    "Billy Crudup",
                    "Emily Mortimer",
                    "Eve Hewson",
                    "Festival de cine",
                    "Festival de cine de Venecia",
                    "George Clooney",
                    "Grace Edwards",
                    "Greta Gerwig",
                    "Historia de un matrimonio",
                    "Isla Fisher",
                    "Jay Kelly",
                    "Jim Broadbent",
                    "Josh Hamilton",
                    "Laura Dern",
                    "Lenny Henry",
                    "Nic\u00f4le Lecky",
                    "Noah Baumbach",
                    "Patrick Wilson",
                    "Pel\u00edculas Netflix",
                    "Riley Keough",
                    "Stacy Keach",
                    "Temporada de premios",
                    "Thaddea Graham",
                    "\u00d3scars"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jay Kelly | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "\u00bfSabes lo dif\u00edcil que es ser uno mismo?\r\n\r\nGeorge Clooney, Adam Sandler, Laura Dern y Billy Crudup protagonizan \u2018Jay Kelly\u2019, una pel\u00edcula de Noah Baumbach.\r\n\r\nEl 21 de noviembre en cines y el 5 de diciembre en Netflix.\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81551446\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\r\n\r\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\r\n\r\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\r\nhttps://Instagram.com/NetflixES\r\nhttps://Twitter.com/NetflixES\r\n\r\nJay Kelly | Avance oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixEspana\r\n\r\n#JayKelly\r\n#netflixespa\u00f1a\r\n#peliculasnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9878",
                "likeCount": "76",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iSbe9y38mtdCdRT-o_oe0WB02Rk",
            "id": "plEEmFGWoDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T18:00:57Z",
                "channelId": "UC5uFttEUB_fNnJqBly_jRXQ",
                "title": "SCHEDULE #6 | DEJO CALVO a VEGETTA con mi NUEVO PRODUCTO...",
                "description": "\u27a8 Spotify: https://spoti.fi/4dG7jph\n\u27a8 Te gusta? Click Aqui (Suscr\u00edbete): http://goo.gl/HIujg0\n\u27a8 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y disfruta de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5uFttEUB_fNnJqBly_jRXQ/join\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc MI LIBRO \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\u27a8 Donde comprar?: \nFormato f\u00edsico Amazon: https://goo.gl/MgjRXd\nFormato digital Amazon: https://goo.gl/oPzebn\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc REDES SOCIALES \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n- Mi Twitter: https://twitter.com/xFaRgAnx\n- Mi Instagram: https://www.instagram.com/xfarganxig\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bcJUGANDO CON \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\u25cfVegetta777: https://www.youtube.com/user/vegetta777\n\n#fargan #xfarganx #schedule1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plEEmFGWoDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plEEmFGWoDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plEEmFGWoDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plEEmFGWoDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plEEmFGWoDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xFaRgAnx YT",
                "tags": [
                    "xFaRgAnx",
                    "fargan",
                    "gameplay",
                    "gaming",
                    "momentos divertidos",
                    "humor",
                    "juegos random",
                    "funny moments",
                    "MUCHAS RISAS",
                    "SCHEDULE 1",
                    "SCHEDULE",
                    "VEGETTA Y FARGAN",
                    "SCHEDULE ESPA\u00d1OL",
                    "SCHEDULE SERIE",
                    "vegetta777",
                    "VEGETTA CALVO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SCHEDULE #6 | DEJO CALVO a VEGETTA con mi NUEVO PRODUCTO...",
                    "description": "\u27a8 Spotify: https://spoti.fi/4dG7jph\n\u27a8 Te gusta? Click Aqui (Suscr\u00edbete): http://goo.gl/HIujg0\n\u27a8 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y disfruta de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5uFttEUB_fNnJqBly_jRXQ/join\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc MI LIBRO \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\u27a8 Donde comprar?: \nFormato f\u00edsico Amazon: https://goo.gl/MgjRXd\nFormato digital Amazon: https://goo.gl/oPzebn\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc REDES SOCIALES \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n- Mi Twitter: https://twitter.com/xFaRgAnx\n- Mi Instagram: https://www.instagram.com/xfarganxig\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bcJUGANDO CON \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\u25cfVegetta777: https://www.youtube.com/user/vegetta777\n\n#fargan #xfarganx #schedule1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113470",
                "likeCount": "15697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u_vH70RN6skhlIsxuG5_peXBeqc",
            "id": "hPrw3QBSt5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEBYMOPN1laVSy3g4HzXqmw",
                "title": "Nanpa B\u00e1sico, DFZM - En Tu Boca El Humo Me Sabe Mejor (Official Video)",
                "description": "Nanpa B\u00e1sico, DFZM - En Tu Boca El Humo Me Sabe Mejor (Official Video)\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\nSigue a DFZM:\nInstagram: https://www.instagram.com/dfzm_19/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfzm0\n\n#NanpaBasico #DFZM #EnTuBocaElHumoMeSabeMejor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrw3QBSt5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrw3QBSt5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrw3QBSt5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrw3QBSt5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrw3QBSt5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NanpaBasicoVEVO",
                "tags": [
                    "en tu boca el humo me sabe mejor nanpa basico dfzm",
                    "en tu boca el humo me sabe mejor nanpa",
                    "nanpa basico dfzm",
                    "nanpa basico 2025",
                    "colaboraciones nanpa basico",
                    "hasta aqui llegue",
                    "hasta aqui llegue nanpa basico",
                    "hasta aqui llegue beele",
                    "aprendi nanpa basico",
                    "rap latino 2025",
                    "latin rap",
                    "dfzm 2025",
                    "En Tu Boca El Humo Me Sabe Mejor",
                    "Nanpa B\u00e1sico",
                    "DFZM"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nanpa B\u00e1sico, DFZM - En Tu Boca El Humo Me Sabe Mejor (Official Video)",
                    "description": "Nanpa B\u00e1sico, DFZM - En Tu Boca El Humo Me Sabe Mejor (Official Video)\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\nSigue a DFZM:\nInstagram: https://www.instagram.com/dfzm_19/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfzm0\n\n#NanpaBasico #DFZM #EnTuBocaElHumoMeSabeMejor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239287",
                "likeCount": "13961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V01DGmncOueS7HHsncN6p1gciDU",
            "id": "InheMNEKfSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T14:00:20Z",
                "channelId": "UC1JAfFo5AJSlXITRAGguAOg",
                "title": "Entrepreneurs | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InheMNEKfSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InheMNEKfSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InheMNEKfSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InheMNEKfSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InheMNEKfSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney+ Espa\u00f1a",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Entrepreneurs | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594783",
                "likeCount": "165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "whc4TyML9JiQd_9ddHUlFgnHz4I",
            "id": "DV9xf6FaU7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T18:10:53Z",
                "channelId": "UCAZFqjcuUv_Ew_iEZ8r-kQg",
                "title": "EXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3",
                "description": "Dale Like!\nJugamos a WaterPark Simulator, desbloqueamos nueva zona, compramos nueva piscina y nuevos toboganes \n\n-------------------------------------------------------V\u00cdDEOS DEL CANAL---------------------------------------------------\n \n\ud83d\udd34 Juego al POPPY PLAYTIME y esto es lo que pasa ...\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0GpmpQIIOCU&t=1s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 Soy Un BEBE | Simulador de Abuela\n\n\n  https://www.youtube.com/watch?v=lUMPL306cnU&t=24s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 SOY UN PEZ #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mnsu2kO9sTs&t=9s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 TERROR Y DIVERSI\u00d3N !! | FNAF Security Breach #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0wVyrtbeiZ8&ab_channel=UVESITOO\n\nEXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3\nEXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3\nEXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DV9xf6FaU7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DV9xf6FaU7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DV9xf6FaU7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DV9xf6FaU7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DV9xf6FaU7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UVESITOO",
                "tags": [
                    "uve",
                    "uvesitoo",
                    "uve games",
                    "uvesitoo games",
                    "uve juega",
                    "uvesitoo juega",
                    "uve juegos",
                    "uvesitoo juegos",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "mi propio parque acuatico",
                    "simulador de parque acuatico",
                    "EXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3",
                    "description": "Dale Like!\nJugamos a WaterPark Simulator, desbloqueamos nueva zona, compramos nueva piscina y nuevos toboganes \n\n-------------------------------------------------------V\u00cdDEOS DEL CANAL---------------------------------------------------\n \n\ud83d\udd34 Juego al POPPY PLAYTIME y esto es lo que pasa ...\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0GpmpQIIOCU&t=1s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 Soy Un BEBE | Simulador de Abuela\n\n\n  https://www.youtube.com/watch?v=lUMPL306cnU&t=24s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 SOY UN PEZ #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mnsu2kO9sTs&t=9s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 TERROR Y DIVERSI\u00d3N !! | FNAF Security Breach #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0wVyrtbeiZ8&ab_channel=UVESITOO\n\nEXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3\nEXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3\nEXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91271",
                "likeCount": "4528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJvmBo5bK4kqwtNWvRiUiUSgq-Q",
            "id": "GpsVMJkppuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T11:30:12Z",
                "channelId": "UC0gY8Boruzdlgp0m_vfO0CQ",
                "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]",
                "description": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]\n\nFollow Be\u00e9le:\nhttps://www.instagram.com/beelecito\nhttps://www.tiktok.com/@beele\n\nFollow Westcol:\nhttps://www.instagram.com/westcol\n\nFollow Ovy On The Drums:\nhttp://instagram.com/ovyonthedrums\n\n\ud83d\udc49 Wallpaper: https://unsplash.com\n\nLetra:\n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\nTags\nBe\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums, LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA, W Sound 05, LA PLENA Be\u00e9le, Letra, Be\u00e9le Westcol Ovy On The Drums LA PLENA W Sound 05, Letra LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA Letra Lyrics, LA PLENA Be\u00e9le Letra, Be\u00e9le Letra, LA PLENA Letra Be\u00e9le, Letra Be\u00e9le LA PLENA, Letra LA PLENA Be\u00e9le",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpsVMJkppuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpsVMJkppuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpsVMJkppuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpsVMJkppuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpsVMJkppuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LatinVerse",
                "tags": [
                    "latin verse",
                    "latinverse lyrics",
                    "latinverse",
                    "latin verse lyrics",
                    "Be\u00e9le",
                    "Westcol",
                    "Ovy On The Drums",
                    "LA PLENA",
                    "Be\u00e9le LA PLENA",
                    "W Sound 05",
                    "LA PLENA Be\u00e9le",
                    "Letra",
                    "Be\u00e9le Westcol Ovy On The Drums LA PLENA W Sound 05",
                    "Letra LA PLENA",
                    "Be\u00e9le LA PLENA Letra Lyrics",
                    "LA PLENA Be\u00e9le Letra",
                    "Be\u00e9le Letra",
                    "LA PLENA Letra Be\u00e9le",
                    "Letra Be\u00e9le LA PLENA",
                    "Letra LA PLENA Be\u00e9le"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]",
                    "description": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]\n\nFollow Be\u00e9le:\nhttps://www.instagram.com/beelecito\nhttps://www.tiktok.com/@beele\n\nFollow Westcol:\nhttps://www.instagram.com/westcol\n\nFollow Ovy On The Drums:\nhttp://instagram.com/ovyonthedrums\n\n\ud83d\udc49 Wallpaper: https://unsplash.com\n\nLetra:\n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\nTags\nBe\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums, LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA, W Sound 05, LA PLENA Be\u00e9le, Letra, Be\u00e9le Westcol Ovy On The Drums LA PLENA W Sound 05, Letra LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA Letra Lyrics, LA PLENA Be\u00e9le Letra, Be\u00e9le Letra, LA PLENA Letra Be\u00e9le, Letra Be\u00e9le LA PLENA, Letra LA PLENA Be\u00e9le"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34107",
                "likeCount": "26",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WT42MCdaVq9Snm_ry2yvT21vAo8",
            "id": "oK9XvQ4GJZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T13:30:55Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "MA\u00d1ANA BRAWL TALK con ALGO SECRETO QUE NO SABEMOS en BRAWL STARS",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nMa\u00f1ana Brawl Talk con algo secreto que no sabemos en Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK9XvQ4GJZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK9XvQ4GJZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK9XvQ4GJZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK9XvQ4GJZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK9XvQ4GJZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars brawl talk",
                    "brawl talk",
                    "brawl talk brawl stars",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "godeik",
                    "nuevo",
                    "brawl stars actualizacion",
                    "brawl stars colaboracion",
                    "colaboracion",
                    "nuevo brawler",
                    "secreto",
                    "brawl stars secreto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MA\u00d1ANA BRAWL TALK con ALGO SECRETO QUE NO SABEMOS en BRAWL STARS",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nMa\u00f1ana Brawl Talk con algo secreto que no sabemos en Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181469",
                "likeCount": "9561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ZUcbTzE8S4pCWjwvvYUwmXKg9g",
            "id": "kYBhGD6R-jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T18:00:46Z",
                "channelId": "UCw3-Bi0IiXaKXY6WYk-pX4w",
                "title": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Lyrics)",
                "description": "\ud83d\udd14 Turn on notifications and stay up to date with new videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83c\udfb5 Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte: https://open.spotify.com/intl-es/track/4NUt1fcnO9aQAELBgXq3Kr\n\n\ud83d\udc49 Alejandro Fern\u00e1ndez:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0K-1_31jfkcA4Nd294gMyA\nhttps://www.instagram.com/alexoficial/\nhttps://x.com/alexoficial\nhttps://www.facebook.com/alejandrofernandezoficial\n\n\ud83d\udc49 Chiva Retro:\nInstagram: instagram.com/gastonyenzii\nFollow our Spotify playlists: https://spti.fi/ChivaRetro\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfa4Lyrics: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 no te bes\u00e9 en el alma cuando a\u00fan pod\u00eda?\n\u00bfPor qu\u00e9 no te abrac\u00e9 la vida cuando la ten\u00eda?\nY yo que no me daba cuenta cu\u00e1nto te dol\u00eda\nY yo que no sab\u00eda el da\u00f1o que me hac\u00eda\n\u00bfC\u00f3mo es que nunca me fij\u00e9 que ya no sonre\u00edas?\nY que antes de apagar la luz, ya nada me dec\u00edas\nQue aquel amor se te escap\u00f3 que hab\u00eda llegado el d\u00eda\nQue ya no me sent\u00edas, que ya ni te dol\u00eda\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces\nY cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nY entonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nMe dediqu\u00e9 a perderte\n\u00bfPor qu\u00e9 no te llen\u00e9 de m\u00ed cuando a\u00fan hab\u00eda tiempo?\n\u00bfPor qu\u00e9 no pude comprender lo que hasta ahora entiendo?\nQue fuiste todo para m\u00ed y que yo estaba ciego\nTe dej\u00e9 para luego\nEste maldito ego, mmh\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces\nY cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nEntonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nMe dediqu\u00e9 a perderte\n\n#Chiva #Retro #Lyrics #AlejandroFernandez #MeDediqueAPerderte\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udce7 Contact: yenzigaston@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYBhGD6R-jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYBhGD6R-jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYBhGD6R-jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYBhGD6R-jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYBhGD6R-jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiva Retro",
                "tags": [
                    "Chiva",
                    "Retro",
                    "Chiva retro",
                    "Lyrics",
                    "Letra",
                    "Me Dediqu\u00e9 a Perderte",
                    "Me Dediqu\u00e9 a Perderte Letra",
                    "Letra Me Dediqu\u00e9 a Perderte",
                    "Alejandro Fern\u00e1ndez",
                    "Alejandro Fern\u00e1ndez Me Dediqu\u00e9 a Perderte",
                    "Me Dediqu\u00e9 a Perderte Alejandro Fern\u00e1ndez",
                    "Alejandro Fern\u00e1ndez Me Dediqu\u00e9 a Perderte Letra",
                    "Letra Alejandro Fern\u00e1ndez Me Dediqu\u00e9 a Perderte",
                    "Alejandro Fern\u00e1ndez Letra",
                    "Letra Alejandro Fern\u00e1ndez"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Lyrics)",
                    "description": "\ud83d\udd14 Turn on notifications and stay up to date with new videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83c\udfb5 Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte: https://open.spotify.com/intl-es/track/4NUt1fcnO9aQAELBgXq3Kr\n\n\ud83d\udc49 Alejandro Fern\u00e1ndez:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0K-1_31jfkcA4Nd294gMyA\nhttps://www.instagram.com/alexoficial/\nhttps://x.com/alexoficial\nhttps://www.facebook.com/alejandrofernandezoficial\n\n\ud83d\udc49 Chiva Retro:\nInstagram: instagram.com/gastonyenzii\nFollow our Spotify playlists: https://spti.fi/ChivaRetro\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfa4Lyrics: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 no te bes\u00e9 en el alma cuando a\u00fan pod\u00eda?\n\u00bfPor qu\u00e9 no te abrac\u00e9 la vida cuando la ten\u00eda?\nY yo que no me daba cuenta cu\u00e1nto te dol\u00eda\nY yo que no sab\u00eda el da\u00f1o que me hac\u00eda\n\u00bfC\u00f3mo es que nunca me fij\u00e9 que ya no sonre\u00edas?\nY que antes de apagar la luz, ya nada me dec\u00edas\nQue aquel amor se te escap\u00f3 que hab\u00eda llegado el d\u00eda\nQue ya no me sent\u00edas, que ya ni te dol\u00eda\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces\nY cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nY entonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nMe dediqu\u00e9 a perderte\n\u00bfPor qu\u00e9 no te llen\u00e9 de m\u00ed cuando a\u00fan hab\u00eda tiempo?\n\u00bfPor qu\u00e9 no pude comprender lo que hasta ahora entiendo?\nQue fuiste todo para m\u00ed y que yo estaba ciego\nTe dej\u00e9 para luego\nEste maldito ego, mmh\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces\nY cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nEntonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nMe dediqu\u00e9 a perderte\n\n#Chiva #Retro #Lyrics #AlejandroFernandez #MeDediqueAPerderte\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udce7 Contact: yenzigaston@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134933",
                "likeCount": "385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AbfOrFBztNtu_Aj1JFlKRhSebow",
            "id": "S0FXDJZjQ1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T19:03:00Z",
                "channelId": "UCbiqjDZeuczOizyzJ4Sp8fQ",
                "title": "ME HAN LLEGADO MIS PRIMERAS CARTAS GRADEADAS!!!",
                "description": "Hoy os traigo el video mas esperado. \n\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/bytarifaaa\n\n\u279cMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bytarifa_official/\n\n\u279cMI TWITTER: https://twitter.com/bytarifa\n\n\u279cMI FACEBOOK: https://www.facebook.com/bytarifa/\n\n\nContacto empresarial: bytarifa@youhub.es\n\n\nEspero que os haya gustado del 1 al 4 un 4.\nNOS VEMOS :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0FXDJZjQ1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0FXDJZjQ1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0FXDJZjQ1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0FXDJZjQ1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0FXDJZjQ1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bytarifa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME HAN LLEGADO MIS PRIMERAS CARTAS GRADEADAS!!!",
                    "description": "Hoy os traigo el video mas esperado. \n\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/bytarifaaa\n\n\u279cMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bytarifa_official/\n\n\u279cMI TWITTER: https://twitter.com/bytarifa\n\n\u279cMI FACEBOOK: https://www.facebook.com/bytarifa/\n\n\nContacto empresarial: bytarifa@youhub.es\n\n\nEspero que os haya gustado del 1 al 4 un 4.\nNOS VEMOS :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72684",
                "likeCount": "5173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5mXp39jLtpbThlVBORV4SUBVjuQ",
            "id": "1yVInolFDUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T19:00:06Z",
                "channelId": "UC09_pGw1_0ohSlFEo3Z6Emg",
                "title": "Big Lois x Nael x P\u00e4p\u00e4 Manelo - Con To' (Videoclip Oficial) #BarrioTumbao \ud83d\udcbf",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://acortar.link/MuCzEP \nNo te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones\nESC\u00daCHALA EN: https://onerpm.link/BigLoisConTo\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nbio.to/Ktng3U\n\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/big.lois\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6SSd8YlAkq26bt11sct3Uo\n\ud83d\udcf8Tiktok: https://www.tiktok.com/@big.lois\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/us/artist/big-lois/1539707321\n\ud83d\udc9a Amazon: https://music.amazon.es/artists/B08GJBS6BC/big-lois\n\n\nOtros \u00e9xitos de Big Lois:\nQue te perdone Dios: https://www.youtube.com/watch?v=D7y11U4aEGU\nSolo te pido: https://www.youtube.com/watch?v=w5EOo7LNwR0\nMo\u00f1o Apretao: https://www.youtube.com/watch?v=5aPuh-YYGW4\nTodav\u00eda sientes: https://www.youtube.com/watch?v=CY31o32RGJs\n\n\nPlaylist By Big Lois: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLqpsVzu0zSat5w7RmVzsP6iCoWlB2rRB2\n\nLETRA: PR\u00d3XIMAMENTE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yVInolFDUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yVInolFDUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yVInolFDUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yVInolFDUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BIG LOIS",
                "tags": [
                    "Big lois",
                    "La trampa",
                    "Big lois La trampa",
                    "Big lois Trampa",
                    "big lois",
                    "big lois mal",
                    "big lois mono",
                    "big lois tiro",
                    "big lois only",
                    "big lois papa",
                    "big lois error",
                    "big lois y nael",
                    "big lois salsa",
                    "big lois verte",
                    "big lois bravo",
                    "todavia sientes big lois",
                    "liderj big lois",
                    "big lois la gata",
                    "big lois millow",
                    "big lois manelo",
                    "empate big lois",
                    "la gata big lois",
                    "big lois empate",
                    "big lois a verte",
                    "sesion big lois",
                    "big lois volver",
                    "big lois saliste",
                    "big lois tiroteo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Big Lois x Nael x P\u00e4p\u00e4 Manelo - Con To' (Videoclip Oficial) #BarrioTumbao \ud83d\udcbf",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://acortar.link/MuCzEP \nNo te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones\nESC\u00daCHALA EN: https://onerpm.link/BigLoisConTo\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nbio.to/Ktng3U\n\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/big.lois\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6SSd8YlAkq26bt11sct3Uo\n\ud83d\udcf8Tiktok: https://www.tiktok.com/@big.lois\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/us/artist/big-lois/1539707321\n\ud83d\udc9a Amazon: https://music.amazon.es/artists/B08GJBS6BC/big-lois\n\n\nOtros \u00e9xitos de Big Lois:\nQue te perdone Dios: https://www.youtube.com/watch?v=D7y11U4aEGU\nSolo te pido: https://www.youtube.com/watch?v=w5EOo7LNwR0\nMo\u00f1o Apretao: https://www.youtube.com/watch?v=5aPuh-YYGW4\nTodav\u00eda sientes: https://www.youtube.com/watch?v=CY31o32RGJs\n\n\nPlaylist By Big Lois: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLqpsVzu0zSat5w7RmVzsP6iCoWlB2rRB2\n\nLETRA: PR\u00d3XIMAMENTE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30595",
                "likeCount": "1300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KrMB8JhgIwRH54bVrT9repqBR8g",
            "id": "bKMqsSTX0hU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T13:01:13Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "el creador de W place me ha enviado esto. (parte 1)",
                "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKMqsSTX0hU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKMqsSTX0hU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKMqsSTX0hU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKMqsSTX0hU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKMqsSTX0hU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "wplace",
                    "andorra",
                    "conquistar",
                    "guerra",
                    "p\u00edxel",
                    "p\u00edxeles",
                    "ganar",
                    "vencer",
                    "conseguir",
                    "pelear",
                    "luchar",
                    "ganadores",
                    "conquistadores",
                    "wplace ricky",
                    "w place",
                    "andorra ricky",
                    "andorra wplace",
                    "pelea"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "el creador de W place me ha enviado esto. (parte 1)",
                    "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438460",
                "likeCount": "24021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I3p3hAfTaY2t5OpGjy0G0wBmD6A",
            "id": "dyakiBm2wdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:00:08Z",
                "channelId": "UCt796qiEX50M7De87L-rBvQ",
                "title": "Liderj ft. 3dnan, Caleb - TE AMO (v\u00eddeo oficial)",
                "description": "V\u00eddeo oficial de Liderj de la canci\u00f3n \"TE AMO\"\n\nhttps://links.altafonte.com/teamoliderj\n\nSuscr\u00edbete para ser el primero en enterarte de todas las novedades y lanzamientos de Liderj!\n\nS\u00edgueme en las redes sociales:\nInstagram:  \nhttps://www.instagram.com/liderj1/\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@liderjofficial\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/LiderjOficial\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/4oFwW8GNt4Seyt1dK3ij2S?si=JJOVkhhTRTemz_SqcHwQTQ&nd=1&dlsi=e3558df4c0864b3d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyakiBm2wdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyakiBm2wdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyakiBm2wdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Liderj official",
                "tags": [
                    "Rosalia",
                    "annuel",
                    "jthiago",
                    "samueliyo",
                    "baby",
                    "bad",
                    "bunny",
                    "daddy",
                    "yanky",
                    "karolg",
                    "keen",
                    "levy",
                    "moncho",
                    "chavea",
                    "omar",
                    "montes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Liderj ft. 3dnan, Caleb - TE AMO (v\u00eddeo oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo oficial de Liderj de la canci\u00f3n \"TE AMO\"\n\nhttps://links.altafonte.com/teamoliderj\n\nSuscr\u00edbete para ser el primero en enterarte de todas las novedades y lanzamientos de Liderj!\n\nS\u00edgueme en las redes sociales:\nInstagram:  \nhttps://www.instagram.com/liderj1/\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@liderjofficial\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/LiderjOficial\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/4oFwW8GNt4Seyt1dK3ij2S?si=JJOVkhhTRTemz_SqcHwQTQ&nd=1&dlsi=e3558df4c0864b3d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19097",
                "likeCount": "996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VR5eCyjoT_hd8sOgTii1bIj1eXA",
            "id": "lrWFDm5Z5Xs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T20:15:03Z",
                "channelId": "UCiIvxNCnGngYbX6GBY7hs9A",
                "title": "Viendo Vuestros Dibujos de RANDOMLIFE en Wplace \ud83d\udc9c\ud83e\udd70",
                "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\nAlianza  Wplace -- https://wplace.live/join?id=0198dd68-8b27-703a-8a2f-53d3a4576ff4\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- @NekLock \n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrWFDm5Z5Xs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrWFDm5Z5Xs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrWFDm5Z5Xs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrWFDm5Z5Xs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrWFDm5Z5Xs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguelillo_RL",
                "tags": [
                    "RANDOMLIFE",
                    "RANDOM LIFE",
                    "randomlaif",
                    "randomlive",
                    "random life",
                    "miguelillo",
                    "miguelillo directo",
                    "cencia",
                    "miguelillorl",
                    "ramon life",
                    "ramonlife"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Viendo Vuestros Dibujos de RANDOMLIFE en Wplace \ud83d\udc9c\ud83e\udd70",
                    "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\nAlianza  Wplace -- https://wplace.live/join?id=0198dd68-8b27-703a-8a2f-53d3a4576ff4\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- @NekLock \n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113312",
                "likeCount": "7656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x1tWqM8sJU0SWOdpoc6GSwSD4vQ",
            "id": "EY47yXiQ1yM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T01:00:06Z",
                "channelId": "UCbliAeivjzZJGPcTZczyWNQ",
                "title": "LEANDRO \u274c SAMULX \u274c WESTCOL \u274c CHANTY - EFECTO",
                "description": "LEANDRO \u274c SAMULX \u274c WESTCOL \u274c CHANTY - EFECTO\nSuscr\u00edbete para ser el primero en ver todo el contenido exclusivo \ud83d\udca6\n\nS\u00edguenos en Instagram \ud83d\udcf7\nWestcol: https://www.instagram.com/westcol/\nSamulx; https://www.instagram.com/samulx_/\nLeandro: https://www.instagram.com/leandroloaizam/\nChanty: https://www.instagram.com/elchantyy/\nEl High: https://www.instagram.com/elhigh/\n\n\nOfficial Music Video by Leandro, Samulx, Westcol, Chanty performing \u201cEfecto\" (C) 2025 - High Class",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY47yXiQ1yM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY47yXiQ1yM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY47yXiQ1yM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY47yXiQ1yM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El High ",
                "tags": [
                    "leandro",
                    "la sapa",
                    "westcol",
                    "chanty",
                    "samulx",
                    "samu",
                    "efecto",
                    "el high"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LEANDRO \u274c SAMULX \u274c WESTCOL \u274c CHANTY - EFECTO",
                    "description": "LEANDRO \u274c SAMULX \u274c WESTCOL \u274c CHANTY - EFECTO\nSuscr\u00edbete para ser el primero en ver todo el contenido exclusivo \ud83d\udca6\n\nS\u00edguenos en Instagram \ud83d\udcf7\nWestcol: https://www.instagram.com/westcol/\nSamulx; https://www.instagram.com/samulx_/\nLeandro: https://www.instagram.com/leandroloaizam/\nChanty: https://www.instagram.com/elchantyy/\nEl High: https://www.instagram.com/elhigh/\n\n\nOfficial Music Video by Leandro, Samulx, Westcol, Chanty performing \u201cEfecto\" (C) 2025 - High Class"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254329",
                "likeCount": "35303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OFwcRWkOXIEoStJpP4t9HxJlYvQ",
            "id": "bOmKsGYwQa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T23:32:32Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "El ULTIMO en SALIR del CIRCULO, GANE el NUEVO BRAINROT OG en Steal a Brainrot",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOmKsGYwQa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOmKsGYwQa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOmKsGYwQa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOmKsGYwQa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bOmKsGYwQa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El ULTIMO en SALIR del CIRCULO, GANE el NUEVO BRAINROT OG en Steal a Brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1206618",
                "likeCount": "10964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Mbm00PfjpAMCxK_YNBEUt_qIYM",
            "id": "jseq867D0O0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T04:00:50Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "GIRLSET \"Commas\" Official Video (Choreography Ver.)",
                "description": "GIRLSET Official YouTube: https://www.youtube.com/@GIRLSET\nGIRLSET Official X: https://x.com/GIRLSETofficial\nGIRLSET Official Instagram: https://www.instagram.com/girlset\nGIRLSET Official TikTok: https://www.tiktok.com/@vcha\nGIRLSET Official Facebook: https://www.facebook.com/girlset\nGIRLSET Official Fans: \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jseq867D0O0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jseq867D0O0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jseq867D0O0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jseq867D0O0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jseq867D0O0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GIRLSET \"Commas\" Official Video (Choreography Ver.)",
                    "description": "GIRLSET Official YouTube: https://www.youtube.com/@GIRLSET\nGIRLSET Official X: https://x.com/GIRLSETofficial\nGIRLSET Official Instagram: https://www.instagram.com/girlset\nGIRLSET Official TikTok: https://www.tiktok.com/@vcha\nGIRLSET Official Facebook: https://www.facebook.com/girlset\nGIRLSET Official Fans: \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818549",
                "likeCount": "91601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NPEkgObo27QNLsAtMib7rmzU9v8",
            "id": "QvqHYpVC6TY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T17:00:44Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LE ROB\u00c9 EL MAZO A WILLYREX xd",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QvqHYpVC6TY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QvqHYpVC6TY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QvqHYpVC6TY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QvqHYpVC6TY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QvqHYpVC6TY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LE ROB\u00c9 EL MAZO A WILLYREX xd",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180158",
                "likeCount": "12896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q1-ZThHIYdBYWGkrkH4UYDe82J8",
            "id": "jpZC476jE7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UC0JZ_3DU8Pz4p8tM701RRjA",
                "title": "Jahman X-press - ARVA feat. Souleymane Faye, Soda Mama & Kine Lam (clip officiel)",
                "description": "Cr\u00e9dits de la chanson et du clip :\n\nAuteur : Jahman X-press\nProduction : OPTIQUE STUDIOS\nDirected by : IBRAHIMA MBENGUE DIONE\nCamera Operator : BABACAR SOW \ncharge de prod : METHA\nAssistant Cam : METHA \nEdit :  BABACAR SOW\nColor Granding : IBRAHIMA MBENGUE DIONE\nDesign : DAME DIOP\nVisual art : IBRAHIMA MBENGUE DIONE\nLight : RACINE DIAW & POORICH\nR\u00e9gie : TIDOS \nStylisme :OUMOU SY, DABA & OUZE VIP\nId\u00e9e de composition beat : POLIBEAT\nBeat : JEUSS BEATZ\nMix & Master : MOUSSA NGOM \nGuest : MYRMA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpZC476jE7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpZC476jE7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpZC476jE7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpZC476jE7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpZC476jE7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jahman X-Press",
                "tags": [
                    "Jahman Xpress",
                    "Damalay beugg",
                    "Diaman",
                    "Eternelle",
                    "Jantu mbeuguel",
                    "Wally Seck",
                    "Vj",
                    "Mia Guisse",
                    "Tarba Mbaye",
                    "Titi",
                    "Djelykaba Binetou",
                    "Ngaaka Blinde",
                    "Ngalam",
                    "Matadi",
                    "King Baba",
                    "Sidy Diop",
                    "S\u00e9rie Baabel",
                    "Saison 2",
                    "Marodi Tv",
                    "EvenProd",
                    "B\u00c9T\u00c9 B\u00c9T\u00c9",
                    "Confidences",
                    "Lutte Tv",
                    "Fatou Ndiaye",
                    "Bass Thioung",
                    "Dip Doundou Guiss",
                    "Damlay Beugue",
                    "Safary",
                    "Amira Abed",
                    "Jeeba",
                    "S\u00e9rie s\u00e9n\u00e9galaise",
                    "magal 2025",
                    "Eumeu Sene",
                    "Franc",
                    "Fatou Sangare",
                    "Arva"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Jahman X-press - ARVA feat. Souleymane Faye, Soda Mama & Kine Lam (clip officiel)",
                    "description": "Cr\u00e9dits de la chanson et du clip :\n\nAuteur : Jahman X-press\nProduction : OPTIQUE STUDIOS\nDirected by : IBRAHIMA MBENGUE DIONE\nCamera Operator : BABACAR SOW \ncharge de prod : METHA\nAssistant Cam : METHA \nEdit :  BABACAR SOW\nColor Granding : IBRAHIMA MBENGUE DIONE\nDesign : DAME DIOP\nVisual art : IBRAHIMA MBENGUE DIONE\nLight : RACINE DIAW & POORICH\nR\u00e9gie : TIDOS \nStylisme :OUMOU SY, DABA & OUZE VIP\nId\u00e9e de composition beat : POLIBEAT\nBeat : JEUSS BEATZ\nMix & Master : MOUSSA NGOM \nGuest : MYRMA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1063565",
                "likeCount": "58794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uw7RflR0z4f6KUAg-wC7sZfvzg0",
            "id": "5AKcekmOjXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T18:15:00Z",
                "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
                "title": "TE LO QUEDAS o LO PASAS \u2026 FUT DRAFT FC 25",
                "description": "Vuelve el Pasas o te lo Quedas esta vez con Koko\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com\n\nRobert PG FUT DRAFT en EA SPORTS FC 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AKcekmOjXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AKcekmOjXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AKcekmOjXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AKcekmOjXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AKcekmOjXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROBERT PG",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartir",
                    "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
                    "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
                    "gratis",
                    "subida",
                    "fc 25",
                    "fut draft",
                    "fc draft",
                    "ea fc 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TE LO QUEDAS o LO PASAS \u2026 FUT DRAFT FC 25",
                    "description": "Vuelve el Pasas o te lo Quedas esta vez con Koko\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com\n\nRobert PG FUT DRAFT en EA SPORTS FC 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439444",
                "likeCount": "28712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rE95c8P3CUAxPG21fhKgywUDkqU",
            "id": "JgsRjNdFPeY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T09:00:06Z",
                "channelId": "UCe24PRI-Jy5sOz0nmYXQMSA",
                "title": "Alvaro Soler & Marta Santos - Lo Que Pas\u00f3, Pas\u00f3 (Official Video)",
                "description": "PreSave the new single \"Lo Que Pas\u00f3, Pas\u00f3\" with @MartaSantosOficial_: https://alvarosolerxmartasantos-ps.lnk.to/LoQuePasoPaso.\n\nThe new album \"EL CAMINO\" is out on October 10. \ud83c\udf35\u2600\ufe0f\nPreOrder now: https://alvarosoler.lnk.to/ELCAMINO.\n\n:::\n\nFOLLOW ALVARO SOLER\n\nInstagram: https://www.instagram.com/alvarosolermusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asolermusic\nFacebook: https://www.facebook.com/alvarosolermusic/\nX: https://x.com/asolermusic\nYouTube: @AlvaroSolerMusic \nSpotify: https://spoti.fi/40XoQTR\n\nFOLLOW MARTA SANTOS\n\nInstagram: https://www.instagram.com/martasantos99/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@martasantos17 \nYouTube: @MartaSantosOficial_ \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/2NeFajzkAQ4UfviWdzf0pK\n\n:::\n\n#AlvaroSoler #MartaSantos #LoQuePasoPaso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgsRjNdFPeY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgsRjNdFPeY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgsRjNdFPeY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgsRjNdFPeY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgsRjNdFPeY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alvaro Soler",
                "tags": [
                    "alvaro soler",
                    "el mismo sol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alvaro Soler & Marta Santos - Lo Que Pas\u00f3, Pas\u00f3 (Official Video)",
                    "description": "PreSave the new single \"Lo Que Pas\u00f3, Pas\u00f3\" with @MartaSantosOficial_: https://alvarosolerxmartasantos-ps.lnk.to/LoQuePasoPaso.\n\nThe new album \"EL CAMINO\" is out on October 10. \ud83c\udf35\u2600\ufe0f\nPreOrder now: https://alvarosoler.lnk.to/ELCAMINO.\n\n:::\n\nFOLLOW ALVARO SOLER\n\nInstagram: https://www.instagram.com/alvarosolermusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asolermusic\nFacebook: https://www.facebook.com/alvarosolermusic/\nX: https://x.com/asolermusic\nYouTube: @AlvaroSolerMusic \nSpotify: https://spoti.fi/40XoQTR\n\nFOLLOW MARTA SANTOS\n\nInstagram: https://www.instagram.com/martasantos99/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@martasantos17 \nYouTube: @MartaSantosOficial_ \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/2NeFajzkAQ4UfviWdzf0pK\n\n:::\n\n#AlvaroSoler #MartaSantos #LoQuePasoPaso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29573",
                "likeCount": "2696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yEvDIr3v5YtnmruTMZGIwc4Z4kk",
            "id": "NY8KKbb8bd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T20:00:16Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "Nos TATUAMOS LA CARA y VIENE LA POLI en SCHEDULE 1 #5",
                "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NY8KKbb8bd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NY8KKbb8bd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NY8KKbb8bd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NY8KKbb8bd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NY8KKbb8bd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "schedule vegetta777",
                    "schedule juego de drogas",
                    "schedule el nuevo juego",
                    "schedule videojuego",
                    "juego de simulaci\u00f3n vegetta",
                    "juego de gangsters",
                    "vegetta777",
                    "schedule juego de simulaci\u00f3n",
                    "drogas videojuego",
                    "droga el juego de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n de bandas",
                    "simulador de criminales",
                    "schedule juego",
                    "schedule juego gesti\u00f3n",
                    "simulador de gesti\u00f3n",
                    "schedule gameplay",
                    "schedule partida",
                    "schedule serie vegetta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nos TATUAMOS LA CARA y VIENE LA POLI en SCHEDULE 1 #5",
                    "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187388",
                "likeCount": "22472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-C8heOdBTurkgSeBAq32rgrAhp4",
            "id": "EvRLBgJV4w8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T08:15:00Z",
                "channelId": "UCfiQcNC8W6-Y21la-_gfe8Q",
                "title": "ABREME EL CU*O \u2013 Luz Vergada (1968) | Cantoscena",
                "description": "En 1967, en Italia, se public\u00f3 una canci\u00f3n destinada a provocar un enorme esc\u00e1ndalo: \u201cAprimi il Cu*o\u201d, interpretada por la legendaria icono del underground italiano, Vera Luna. El sello al que pertenec\u00eda \u2014Cantoscena, un colectivo especializado en producciones al l\u00edmite de la obscenidad (especialmente para aquella \u00e9poca)\u2014 decidi\u00f3 contactar con la int\u00e9rprete vasca Luz Vergada, amiga personal de Vera Luna, para proponerle una versi\u00f3n en castellano del mismo tema.\n\nA mediados de los a\u00f1os sesenta, de hecho, la direcci\u00f3n de Cantoscena hab\u00eda decidido ir m\u00e1s all\u00e1 de las fronteras nacionales y apostar por el mercado internacional. El espa\u00f1ol parec\u00eda la opci\u00f3n m\u00e1s natural: por la gran afinidad entre ambos idiomas y por la posibilidad de llegar al vast\u00edsimo p\u00fablico latinoamericano. Sin embargo, estas producciones se toparon con obst\u00e1culos muy similares a los que ya hab\u00edan sufrido en Italia: censura, boicots y ostracismo casi en todas partes.\n\nGrabada y publicada en 1968 bajo el t\u00edtulo \u201c\u00c1breme el Culo\u201d, la versi\u00f3n de Luz Vergada fue inmediatamente reprimida por los sectores conservadores, y cualquier posibilidad de distribuci\u00f3n en la pen\u00ednsula ib\u00e9rica qued\u00f3 cortada de ra\u00edz. La propia Luz Vergada, golpeada por duras pol\u00e9micas y por amenazas personales tras el lanzamiento del sencillo \u2014que permaneci\u00f3 en las tiendas de discos especializadas menos de cuarenta y ocho horas, antes de que cada ejemplar fuera retirado\u2014, se vio obligada a abandonar Espa\u00f1a y trasladarse a Italia. Sin embargo, tampoco all\u00ed el clima era favorable: para una mujer emancipada, extranjera y abiertamente provocadora, el espacio era reducido y hostil.\n\nA comienzos de 1970, exhausta, Luz abandon\u00f3 definitivamente Europa para establecerse en Argentina, donde se reinvent\u00f3 como autora de relatos er\u00f3ticos, publicados inicialmente bajo el seud\u00f3nimo Ramona Melanoy revalorizados m\u00e1s tarde como textos de culto de la contracultura rioplatense.\n\nDescrizione ITA:\n\nhttps://www.youtube.com/post/Ugkx0wYHd6cebv4pvY-RFqJEyS2J4n4siduU\n\n***\n\n\u2764\ufe0f AP\u00d3YANOS \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://tiptopjar.com/cantoscena\n\n\ud83c\udfa7 SPOTIFY \ud83c\udfa7\n\ud83d\udc49https://open.spotify.com/intl-it/artist/26AMVAHx6OD1ohadl9oUTg\n\n\ud83d\udcbf DESCARGA las PISTAS de Cantoscena \ud83d\udcbf\n\ud83d\udc49 https://cantoscena.bandcamp.com/\n\nhttps://www.instagram.com/cantoscena\nhttps://www.tiktok.com/@cantoscena77\n\n***\n\nEntre finales de los a\u00f1os treinta y finales de los ochenta, en Italia surgi\u00f3 una escena musical de vanguardia cuya existencia hoy casi nadie imagina ni recuerda. Fue un movimiento art\u00edstico que, obligado desde el inicio a permanecer al margen de los circuitos oficiales, nunca adopt\u00f3 un nombre propio; dentro de su c\u00edrculo \u00edntimo, sin embargo, era conocido sencillamente como Cantoscena.\n\nLo integraron mentes visionarias, m\u00fasicos intr\u00e9pidos y, sobre todo, int\u00e9rpretes de gran valent\u00eda \u2014en su mayor\u00eda mujeres\u2014 capaces de transformar su talento en una voz libre, dispuesta a cantar y narrar el amor como jam\u00e1s se hab\u00eda hecho antes, desafiando sin tapujos tanto al sistema como al r\u00edgido pudor de la \u00e9poca.\n\nCon el paso del tiempo, el poder \u2014alarmado por la fuerza subversiva que transmit\u00eda el erotismo expl\u00edcito de aquellas canciones\u2014 emprendi\u00f3 todo tipo de maniobras para frenar a los artistas, silenciar sus letras y evitar que llegaran al p\u00fablico. As\u00ed, el repertorio entero qued\u00f3 enterrado en el olvido, incluso d\u00e9cadas despu\u00e9s de la disoluci\u00f3n del colectivo. Ni siquiera la irrupci\u00f3n de Internet logr\u00f3 rescatar las pocas copias que circulaban, adquiridas una a una y casi siempre destruidas. De Cantoscena apenas quedaban ecos dispersos en rincones remotos de la red, tratados como fragmentos de una leyenda perdida de la m\u00fasica italiana.\n\nHasta que un hallazgo inesperado lo cambi\u00f3 todo...\n\nEn marzo de 2025, en los desvanes de una villa en las colinas toscanas \u2014tras la repentina muerte de su enigm\u00e1tico y eminente propietario\u2014 aparecieron varios ba\u00fales con el archivo secreto y la discograf\u00eda completa de Cantoscena: vinilos, cintas, fotograf\u00edas y v\u00eddeos de \u00e9poca, diarios personales, documentos oficiales y apuntes celosamente guardados durante d\u00e9cadas, lejos de cualquier mirada indiscreta.\n\nLa magnitud del hallazgo, unida al contexto hist\u00f3rico y cultural transformado del pa\u00eds, al renovado inter\u00e9s por las figuras femeninas en el arte, a la curiosidad creciente por las zonas oscuras de la historia y, no en \u00faltimo lugar, a la calidad art\u00edstica de las obras, dio lugar a iniciativas en distintos \u00e1mbitos para devolver a la comunidad un tesoro cultural que hab\u00eda permanecido oculto durante demasiado tiempo.\n\nHoy, tras un largo y delicado proceso de restauraci\u00f3n \u2014indispensable para salvar grabaciones da\u00f1adas por la humedad y el paso de los a\u00f1os\u2014, estas joyas musicales comienzan por fin a salir a la luz, una tras otra.\n\n#Cantoscena #LuzVergada #VeraLuna\n\nAviso: Todos los personajes, nombres, biograf\u00edas e im\u00e1genes presentados en este proyecto son fruto de la ficci\u00f3n narrativa y de la creatividad art\u00edstica. Cualquier semejanza con personas reales, vivas o fallecidas, es pura coincidencia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvRLBgJV4w8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvRLBgJV4w8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvRLBgJV4w8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvRLBgJV4w8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvRLBgJV4w8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cantoscena",
                "tags": [
                    "cantoscena",
                    "Vera Luna",
                    "aprimi",
                    "tema transgresor",
                    "censura musical",
                    "letras provocadoras",
                    "musica vintage underground",
                    "proyecto artistico musical",
                    "musica ligera erotica",
                    "descubrimiento musical",
                    "musica prohibida de los anos 60",
                    "musica de los anos 60",
                    "luz vergada",
                    "abreme",
                    "mujres en la musica espanola",
                    "single de 45 rpm espana",
                    "musica alternativa espanola",
                    "musica undergound",
                    "musica erotica espanola",
                    "amore nero"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "ABREME EL CU*O \u2013 Luz Vergada (1968) | Cantoscena",
                    "description": "En 1967, en Italia, se public\u00f3 una canci\u00f3n destinada a provocar un enorme esc\u00e1ndalo: \u201cAprimi il Cu*o\u201d, interpretada por la legendaria icono del underground italiano, Vera Luna. El sello al que pertenec\u00eda \u2014Cantoscena, un colectivo especializado en producciones al l\u00edmite de la obscenidad (especialmente para aquella \u00e9poca)\u2014 decidi\u00f3 contactar con la int\u00e9rprete vasca Luz Vergada, amiga personal de Vera Luna, para proponerle una versi\u00f3n en castellano del mismo tema.\n\nA mediados de los a\u00f1os sesenta, de hecho, la direcci\u00f3n de Cantoscena hab\u00eda decidido ir m\u00e1s all\u00e1 de las fronteras nacionales y apostar por el mercado internacional. El espa\u00f1ol parec\u00eda la opci\u00f3n m\u00e1s natural: por la gran afinidad entre ambos idiomas y por la posibilidad de llegar al vast\u00edsimo p\u00fablico latinoamericano. Sin embargo, estas producciones se toparon con obst\u00e1culos muy similares a los que ya hab\u00edan sufrido en Italia: censura, boicots y ostracismo casi en todas partes.\n\nGrabada y publicada en 1968 bajo el t\u00edtulo \u201c\u00c1breme el Culo\u201d, la versi\u00f3n de Luz Vergada fue inmediatamente reprimida por los sectores conservadores, y cualquier posibilidad de distribuci\u00f3n en la pen\u00ednsula ib\u00e9rica qued\u00f3 cortada de ra\u00edz. La propia Luz Vergada, golpeada por duras pol\u00e9micas y por amenazas personales tras el lanzamiento del sencillo \u2014que permaneci\u00f3 en las tiendas de discos especializadas menos de cuarenta y ocho horas, antes de que cada ejemplar fuera retirado\u2014, se vio obligada a abandonar Espa\u00f1a y trasladarse a Italia. Sin embargo, tampoco all\u00ed el clima era favorable: para una mujer emancipada, extranjera y abiertamente provocadora, el espacio era reducido y hostil.\n\nA comienzos de 1970, exhausta, Luz abandon\u00f3 definitivamente Europa para establecerse en Argentina, donde se reinvent\u00f3 como autora de relatos er\u00f3ticos, publicados inicialmente bajo el seud\u00f3nimo Ramona Melanoy revalorizados m\u00e1s tarde como textos de culto de la contracultura rioplatense.\n\nDescrizione ITA:\n\nhttps://www.youtube.com/post/Ugkx0wYHd6cebv4pvY-RFqJEyS2J4n4siduU\n\n***\n\n\u2764\ufe0f AP\u00d3YANOS \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc49 https://tiptopjar.com/cantoscena\n\n\ud83c\udfa7 SPOTIFY \ud83c\udfa7\n\ud83d\udc49https://open.spotify.com/intl-it/artist/26AMVAHx6OD1ohadl9oUTg\n\n\ud83d\udcbf DESCARGA las PISTAS de Cantoscena \ud83d\udcbf\n\ud83d\udc49 https://cantoscena.bandcamp.com/\n\nhttps://www.instagram.com/cantoscena\nhttps://www.tiktok.com/@cantoscena77\n\n***\n\nEntre finales de los a\u00f1os treinta y finales de los ochenta, en Italia surgi\u00f3 una escena musical de vanguardia cuya existencia hoy casi nadie imagina ni recuerda. Fue un movimiento art\u00edstico que, obligado desde el inicio a permanecer al margen de los circuitos oficiales, nunca adopt\u00f3 un nombre propio; dentro de su c\u00edrculo \u00edntimo, sin embargo, era conocido sencillamente como Cantoscena.\n\nLo integraron mentes visionarias, m\u00fasicos intr\u00e9pidos y, sobre todo, int\u00e9rpretes de gran valent\u00eda \u2014en su mayor\u00eda mujeres\u2014 capaces de transformar su talento en una voz libre, dispuesta a cantar y narrar el amor como jam\u00e1s se hab\u00eda hecho antes, desafiando sin tapujos tanto al sistema como al r\u00edgido pudor de la \u00e9poca.\n\nCon el paso del tiempo, el poder \u2014alarmado por la fuerza subversiva que transmit\u00eda el erotismo expl\u00edcito de aquellas canciones\u2014 emprendi\u00f3 todo tipo de maniobras para frenar a los artistas, silenciar sus letras y evitar que llegaran al p\u00fablico. As\u00ed, el repertorio entero qued\u00f3 enterrado en el olvido, incluso d\u00e9cadas despu\u00e9s de la disoluci\u00f3n del colectivo. Ni siquiera la irrupci\u00f3n de Internet logr\u00f3 rescatar las pocas copias que circulaban, adquiridas una a una y casi siempre destruidas. De Cantoscena apenas quedaban ecos dispersos en rincones remotos de la red, tratados como fragmentos de una leyenda perdida de la m\u00fasica italiana.\n\nHasta que un hallazgo inesperado lo cambi\u00f3 todo...\n\nEn marzo de 2025, en los desvanes de una villa en las colinas toscanas \u2014tras la repentina muerte de su enigm\u00e1tico y eminente propietario\u2014 aparecieron varios ba\u00fales con el archivo secreto y la discograf\u00eda completa de Cantoscena: vinilos, cintas, fotograf\u00edas y v\u00eddeos de \u00e9poca, diarios personales, documentos oficiales y apuntes celosamente guardados durante d\u00e9cadas, lejos de cualquier mirada indiscreta.\n\nLa magnitud del hallazgo, unida al contexto hist\u00f3rico y cultural transformado del pa\u00eds, al renovado inter\u00e9s por las figuras femeninas en el arte, a la curiosidad creciente por las zonas oscuras de la historia y, no en \u00faltimo lugar, a la calidad art\u00edstica de las obras, dio lugar a iniciativas en distintos \u00e1mbitos para devolver a la comunidad un tesoro cultural que hab\u00eda permanecido oculto durante demasiado tiempo.\n\nHoy, tras un largo y delicado proceso de restauraci\u00f3n \u2014indispensable para salvar grabaciones da\u00f1adas por la humedad y el paso de los a\u00f1os\u2014, estas joyas musicales comienzan por fin a salir a la luz, una tras otra.\n\n#Cantoscena #LuzVergada #VeraLuna\n\nAviso: Todos los personajes, nombres, biograf\u00edas e im\u00e1genes presentados en este proyecto son fruto de la ficci\u00f3n narrativa y de la creatividad art\u00edstica. Cualquier semejanza con personas reales, vivas o fallecidas, es pura coincidencia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72153",
                "likeCount": "2687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_srfT3VLc7yRrrs8sL7KatPYk_M",
            "id": "FswIoDykb1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:50:43Z",
                "channelId": "UCjMtc3v7g-jrAquecbt7OyA",
                "title": "DESMENT\u00cd 50 MITOS DE FORTNITE CON SAITAMA",
                "description": "\ud83c\udfae C\u00f3digo de Creador en Fortnite/Epic: HIPER-YOUTUBE\n\ud83d\udc65 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/c/hiperop/join\n\u2764\ufe0f Patreon: https://www.patreon.com/Hiper\n\n\ud83c\udf1f Redes \ud83c\udf1f\n\ud83d\udcfa Twitch: http://www.twitch.tv/hiperop\n\ud83c\udfac Tik Tok: http://www.tiktok.com/@heysoyhiper\n\ud83d\udc26Twitter: http://www.twitter.com/hiperop\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://www.instagram.com/hiperhey/\n\ud83e\udec2 Discord: https://discord.gg/PJ63q6CF9z\n\nGracias a los que me apoy\u00e1is en Patreon \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://www.patreon.com/Hiper\nNivel 1:\nArcher\nbardok69300\nDR.DVD\nGeno Prosi\nTavo Rodr\u00edguez\nVicent Planells Mu\u00f1oz\nYKNyLx\n\nNivel 3:\nDelfar\n\nBackground animation by:  AA VFX , Amitai Angor , https://www.youtube.com/dvdangor2011\nOutro - https://goo.gl/eRtmLi\n\n#Fortnite #EpicPartner #Hiper",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FswIoDykb1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FswIoDykb1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FswIoDykb1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FswIoDykb1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FswIoDykb1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hiper",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite og",
                    "fornait",
                    "fornite",
                    "epic",
                    "epic games",
                    "hyper",
                    "hiper",
                    "skin",
                    "top 10",
                    "skins",
                    "estereotipos",
                    "esteriotipos",
                    "eseriotipos",
                    "mitos",
                    "mito",
                    "problemas",
                    "isla",
                    "resumen",
                    "m\u00edtica",
                    "mapa",
                    "creativo",
                    "minijuegos",
                    "meme",
                    "evento",
                    "event",
                    "marvel",
                    "capitulo 6",
                    "fortnite capitulo 6",
                    "capitulo 6 hiper",
                    "retos",
                    "logros",
                    "mitos hiper",
                    "temporada 4",
                    "power rangers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DESMENT\u00cd 50 MITOS DE FORTNITE CON SAITAMA",
                    "description": "\ud83c\udfae C\u00f3digo de Creador en Fortnite/Epic: HIPER-YOUTUBE\n\ud83d\udc65 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/c/hiperop/join\n\u2764\ufe0f Patreon: https://www.patreon.com/Hiper\n\n\ud83c\udf1f Redes \ud83c\udf1f\n\ud83d\udcfa Twitch: http://www.twitch.tv/hiperop\n\ud83c\udfac Tik Tok: http://www.tiktok.com/@heysoyhiper\n\ud83d\udc26Twitter: http://www.twitter.com/hiperop\n\ud83d\udcf7 Instagram: http://www.instagram.com/hiperhey/\n\ud83e\udec2 Discord: https://discord.gg/PJ63q6CF9z\n\nGracias a los que me apoy\u00e1is en Patreon \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://www.patreon.com/Hiper\nNivel 1:\nArcher\nbardok69300\nDR.DVD\nGeno Prosi\nTavo Rodr\u00edguez\nVicent Planells Mu\u00f1oz\nYKNyLx\n\nNivel 3:\nDelfar\n\nBackground animation by:  AA VFX , Amitai Angor , https://www.youtube.com/dvdangor2011\nOutro - https://goo.gl/eRtmLi\n\n#Fortnite #EpicPartner #Hiper"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237198",
                "likeCount": "6741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D0OwuHzEPwrt4MyU5QpjS243XnI",
            "id": "kN35WqCYRO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T13:00:06Z",
                "channelId": "UCeX_ULbX_DX4bdsRtV-kYTQ",
                "title": "KHEIS x BRUJAS DE SALEM (SAINTCAIROPROD)[LONELY]",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN35WqCYRO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN35WqCYRO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN35WqCYRO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN35WqCYRO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "KHEIS",
                "tags": [
                    "KHEIS",
                    "NO FRIENDS",
                    "BRUJAS DE SALEM",
                    "LONELY",
                    "PERROS CALLEJEROS",
                    "RAP",
                    "UNDERGROND"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "KHEIS x BRUJAS DE SALEM (SAINTCAIROPROD)[LONELY]",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8062",
                "likeCount": "936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3MdedhRcvx5CfsCVVrGs-1duFpA",
            "id": "CTzjAImkSEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T01:48:47Z",
                "channelId": "UC62nFXtc3KNujp9LCPJt-sA",
                "title": "Puedo Sobrevivir Dentro de Un Cuerpo en Minecraft?",
                "description": "Puedo Sobrevivir Dentro de Un Cuerpo en Minecraft?\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTzjAImkSEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTzjAImkSEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTzjAImkSEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTzjAImkSEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Awita",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Puedo Sobrevivir Dentro de Un Cuerpo en Minecraft?",
                    "description": "Puedo Sobrevivir Dentro de Un Cuerpo en Minecraft?\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654893",
                "likeCount": "11343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1487"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}