{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "UPnEqFisFQF3rCOUOArXEgNSaLA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qy_bZ1YsCxt9z2L7G5iQ0_G5Dwg",
            "id": "1sH836_taz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T15:00:03Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "MUSLU\u011eU OLAN AYAKKABI!? #emreuzunboy #shorts #funnyshorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sH836_taz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUSLU\u011eU OLAN AYAKKABI!? #emreuzunboy #shorts #funnyshorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2029073",
                "likeCount": "38566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKuaWHJ26Rzp38RximgsUs7RUyU",
            "id": "2XPMLEeQpjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:25:51Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK",
                "description": "Elaz\u0131\u011fspor Vanspor ma\u00e7\u0131 tatil edildi. 57. dakikadan itibaren sahaya at\u0131lan maddeler hakemlere isabet etti. An itibariyle ma\u00e7 tatil edildi. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2XPMLEeQpjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7imenta\u015f Elaz\u0131\u011fspor - Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK",
                    "description": "Elaz\u0131\u011fspor Vanspor ma\u00e7\u0131 tatil edildi. 57. dakikadan itibaren sahaya at\u0131lan maddeler hakemlere isabet etti. An itibariyle ma\u00e7 tatil edildi. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760899",
                "likeCount": "3335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wQ5Ivh0gXHa9JKQKx0TC8CxBcMQ",
            "id": "qMUKzq2wq24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T21:18:26Z",
                "channelId": "UCFoe1tg8MuHjRzmqXtV816A",
                "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                "description": "Jaecoo 7 ile \u015fehirde stil, arazide g\u00fc\u00e7! | 1. B\u00f6l\u00fcm | Araba Hikayeleri \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=OmRF63QDAqc\n\nT\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - SEZON F\u0130NAL\u0130 yay\u0131nland\u0131! Kaya \u00f6ld\u00fc m\u00fc?\n\nAlboralar, Kaya'n\u0131n arabas\u0131n\u0131n u\u00e7urumdan yuvarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce feryat figan ederek Kaya'ya ko\u015far. Zerrin ise bu duruma dayanamay\u0131p kendini bir k\u00f6pr\u00fcde bulur.\n\n\u015eahin ve Nare en sonunda nikah masas\u0131nda kavu\u015furken Alya ve Cihan da her \u015feyi geride b\u0131rak\u0131p birbirlerine yar olabilecek mi?\u00a0\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMUKzq2wq24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanalD",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "kanal d dizi",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d izle",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Fragman\u0131",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir \u0130zle",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi \u0130zle",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "uzak \u015fehir izle",
                    "uzak \u015fehir",
                    "CihAl",
                    "uzak \u015fehir 26.",
                    "uzak \u015fehir 28.b\u00f6l\u00fcm",
                    "uzak \u015fehir 28.izle",
                    "uzak \u015fehir 28. fragman",
                    "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | SEZON F\u0130NAL\u0130 @kanald",
                    "description": "Jaecoo 7 ile \u015fehirde stil, arazide g\u00fc\u00e7! | 1. B\u00f6l\u00fcm | Araba Hikayeleri \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=OmRF63QDAqc\n\nT\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 - SEZON F\u0130NAL\u0130 yay\u0131nland\u0131! Kaya \u00f6ld\u00fc m\u00fc?\n\nAlboralar, Kaya'n\u0131n arabas\u0131n\u0131n u\u00e7urumdan yuvarland\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce feryat figan ederek Kaya'ya ko\u015far. Zerrin ise bu duruma dayanamay\u0131p kendini bir k\u00f6pr\u00fcde bulur.\n\n\u015eahin ve Nare en sonunda nikah masas\u0131nda kavu\u015furken Alya ve Cihan da her \u015feyi geride b\u0131rak\u0131p birbirlerine yar olabilecek mi?\u00a0\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1159885",
                "likeCount": "12045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TijoZtzxi6mPAHuaTte2-fWk_Hk",
            "id": "8k433Z1YS7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T19:42:59Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8k433Z1YS7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Black Mirror daki Aleti Denedim !",
                    "description": "Black Mirror Daki Aleti Denedim !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2575484",
                "likeCount": "78685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YZajwALAQh-L36nsv4CvIY6jYwc",
            "id": "yGKhcLK482Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:28:01Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171974231",
                "likeCount": "1969355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_YaRtZ3wvAijPkXnZDSphomjSjM",
            "id": "kAHkuL2Bc2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:15Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Annem vs Ben Mutfa\u011fa Girince",
                "description": "uberkuloz - Berk Keklik\n\nInstagram: https://www.instagram.com/uberkuloz\nTwitter: https://twitter.com/uberkuloz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uberkuloz\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: uberkuloz@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAHkuL2Bc2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "tags": [
                    "uberkuloz",
                    "berk keklik",
                    "\u00fcberkuloz",
                    "\u00fcberk\u00fcloz",
                    "uberk\u00fcloz",
                    "metro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Annem vs Ben Mutfa\u011fa Girince",
                    "description": "uberkuloz - Berk Keklik\n\nInstagram: https://www.instagram.com/uberkuloz\nTwitter: https://twitter.com/uberkuloz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uberkuloz\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: uberkuloz@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4138825",
                "likeCount": "103860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ph9ewgcaePbeKQZJYlDyxdTfnLI",
            "id": "A_XbLcuCJ0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:12:15Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_XbLcuCJ0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "Hivda Zizan Alp",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Benim Odamda Kalacaks\u0131n!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750592",
                "likeCount": "18625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oCueqTBL8wMEq6lH5j7VtaQAWP8",
            "id": "3vH0qCma05s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:51:36Z",
                "channelId": "UCB-7LMovHmwxVK1FfNvKHFQ",
                "title": "$3,000 RC vs Car!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCDriftTok",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$3,000 RC vs Car!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9400601",
                "likeCount": "257938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IA98qxe2W9N6U5UJhI-YiHMDQyI",
            "id": "g1V0b7CuK7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:17:16Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Ar\u0131 v\u0131z v\u0131z v\u0131z. \ud83d\udc1d #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de!",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1V0b7CuK7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Hande Soral",
                    "Bayhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ar\u0131 v\u0131z v\u0131z v\u0131z. \ud83d\udc1d #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de!",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1092624",
                "likeCount": "28173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCIgPHhENMhL21XZhH2RgznXjBA",
            "id": "NnPkGwz6fg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:30:12Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "2 Ya\u015f\u0131ndaki Minik, Hipoglisemi Krizi Ge\u00e7iren Diyabet Hastas\u0131 Babas\u0131n\u0131 Kurtard\u0131",
                "description": "Kendi k\u00fc\u00e7\u00fck ama kalbi b\u00fcy\u00fck!\n\n\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Filipinli ailenin 2 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 Zab, diyabet hastas\u0131 babas\u0131n\u0131n hipoglisemi krizi ge\u00e7irdi\u011fini fark edince hemen salona ko\u015fup glikoz tabletlerini ald\u0131 ve babas\u0131n\u0131 kurtard\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnPkGwz6fg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "2 Ya\u015f\u0131ndaki Minik, Hipoglisemi Krizi Ge\u00e7iren Diyabet Hastas\u0131 Babas\u0131n\u0131 Kurtard\u0131",
                    "description": "Kendi k\u00fc\u00e7\u00fck ama kalbi b\u00fcy\u00fck!\n\n\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Filipinli ailenin 2 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131 Zab, diyabet hastas\u0131 babas\u0131n\u0131n hipoglisemi krizi ge\u00e7irdi\u011fini fark edince hemen salona ko\u015fup glikoz tabletlerini ald\u0131 ve babas\u0131n\u0131 kurtard\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "918709",
                "likeCount": "19725",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EC9Fg9sqjPiH_yK9rYURKCaYLvk",
            "id": "lMabkcvQsKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:20:21Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMabkcvQsKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5620673",
                "likeCount": "89440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Hbv8GBaOT5IrTE3zN3zQSRO21I",
            "id": "2B09y4vNb9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:56:02Z",
                "channelId": "UCsRoar9Ec4rp7_66mP9mg-g",
                "title": "Remote Control 2 Ta Auto Rickshaw Unboxing",
                "description": "Rc Auto rickshaw Unboxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2B09y4vNb9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhul Shorts",
                "tags": [
                    "Remote control auto rickshaw",
                    "Rc auto"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote Control 2 Ta Auto Rickshaw Unboxing",
                    "description": "Rc Auto rickshaw Unboxing"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10920287",
                "likeCount": "124645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJeBFykkSK9EFObQB82IfoeY9q4",
            "id": "M7rkvZuDMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T07:07:03Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Eva dalgona cracked #shorts",
                "description": "Squid Game!  Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7rkvZuDMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eva dalgona cracked #shorts",
                    "description": "Squid Game!  Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61761681",
                "likeCount": "805135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "calmjYXWP28fLp16lBcNnERHQ-M",
            "id": "X6OwEuJgBV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:26:28Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Batman Petrol Spor 1 - 1 Alt\u0131nordu (Play-Off Turu)",
                "description": "Batman Petrolspor ve Alt\u0131nordu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor. Alt\u0131nordu, 2'nci Lig Beyaz Grup'ta Play-Off 3'\u00fcnc\u00fc Tur ilk ma\u00e7\u0131nda evinde 90+7'nci dakikada yedi\u011fi golle sahadan ma\u011flup ayr\u0131ld\u0131. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6OwEuJgBV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "Batman Petrol Spor 1 - 1 Alt\u0131nordu (Play-Off)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Batman Petrol Spor 1 - 1 Alt\u0131nordu (Play-Off Turu)",
                    "description": "Batman Petrolspor ve Alt\u0131nordu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor. Alt\u0131nordu, 2'nci Lig Beyaz Grup'ta Play-Off 3'\u00fcnc\u00fc Tur ilk ma\u00e7\u0131nda evinde 90+7'nci dakikada yedi\u011fi golle sahadan ma\u011flup ayr\u0131ld\u0131. \nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258175",
                "likeCount": "1019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5bpcucu3SQiMcAoq96Tbrg87zmc",
            "id": "-ah11bp0HIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:39:45Z",
                "channelId": "UCXshXYJJhRibWt1eK8u0nfA",
                "title": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                "description": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/leyla-detay\nLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W4f9fdiW2GtP9fubwO8lvFS\n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ah11bp0HIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyla: Hayat...A\u015fk...Adalet...",
                "tags": [
                    "Leyla",
                    "Leyla dizisi",
                    "alperen duymaz leyla",
                    "cemre baysel leyla",
                    "now",
                    "yerli romantik dizi",
                    "leyla dizisi fragman",
                    "leyla dizisi konusu",
                    "alperen duymaz",
                    "cemre baysel",
                    "gonca vuslateri",
                    "yi\u011fit kirazc\u0131",
                    "cengiz bozkurt",
                    "ayyap\u0131m",
                    "mustafaavk\u0131ran",
                    "halilibrahimceyhan",
                    "melisa duru \u00fcnal",
                    "leylahayata\u015fkadalet",
                    "Lilya \u0130rem Salman",
                    "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m - \"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                    "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m",
                    "\"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                    "her \u015fey bitti herkes gitti"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"",
                    "description": "Leyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... 35. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m -  \"1 Y\u0131l Sonra...\"\nLeyla: Hayat...A\u015fk...Adalet... b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/leyla-detay\nLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet... t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYhh32edv0W4f9fdiW2GtP9fubwO8lvFS\n\nH\u0130KAYE\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta annesini kaybeden ve babas\u0131ndan ba\u015fka kimsesi olmayan Leyla\u2019n\u0131n hayat\u0131, babas\u0131n\u0131n yeniden evlenmesiyle alt\u00fcst olur. \u00dcvey annesi Nur taraf\u0131ndan bir \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011fe b\u0131rak\u0131lan Leyla, zorlu s\u0131navlardan ge\u00e7tikten y\u0131llar sonra Nur\u2019dan intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. \u201cLeyla: Hayat\u2026A\u015fk\u2026Adalet\u2026\u201d bu gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n, hayat\u0131n\u0131 mahveden \u00fcvey annesine kar\u015f\u0131 verece\u011fi m\u00fccadeleyi ve intikam aray\u0131\u015f\u0131nda a\u015fkla s\u0131nanaca\u011f\u0131 duygusal yolculu\u011fu ekranlara ta\u015f\u0131yacak.\n\nOYUNCULAR\nCemre Baysel, Alperen Duymaz, Gonca Vuslateri, Yi\u011fit Kirazc\u0131, Halil \u0130brahim Ceyhan, Cengiz Bozkurt, Mustafa Avk\u0131ran, Zeyno Eracar, Gamze Karaduman, Melisa Duru \u00dcnal, Dilara Aks\u00fcyek, Meltem Baytok, Seda G\u00fcven, Berfin Ant, Ayaz G\u00fcl\u015fen\n\nK\u00dcNYE\nYAPIM: AY YAPIM\nYAPIMCI: KEREM \u00c7ATAY\nY\u00d6NETMEN: H\u0130LAL SARAL\n\nLeyla'ya abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/@LeylaDizi\nLeyla resmi Facebook sayfas\u0131: \nhttps://www.facebook.com/leyladizisi\n\n#Leyla #AlperenDuymaz #CemreBaysel #ayyap\u0131m #NOW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "999393",
                "likeCount": "10058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CjqA-v5kzklSuCnw1vWPY5EOjBE",
            "id": "zbyr4HwdN_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:10:55Z",
                "channelId": "UC8rh34IlJTN0lDZlTwzWzjg",
                "title": "\"T\u00fcrk suyu i\u00e7meyiz\" diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131s \u015fimdi ne yapacak?",
                "description": "T\u00fcrk suyu kullanmay\u0131z' diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131sl\u0131lar susuz kald\u0131. Tarihinin en b\u00fcy\u00fck su krizini ya\u015fayan \u00fclkede h\u00fck\u00fcmet \u201cMuslu\u011fu kapatmazsan\u0131z susuz bir ya\u015fama haz\u0131r olun' temal\u0131 filmler yay\u0131nlamaya ba\u015flad\u0131.\n\n-\n\nHo\u015f geldin! Buras\u0131; haberi, hikayeyi, toplumsal meseleleri, k\u00fcresel krizi, politikay\u0131 anlad\u0131\u011f\u0131n yer.\n\nTVNET bir haber kanal\u0131ndan daha fazlas\u0131. Dijital d\u00fcnyadan uzak kalmad\u0131k. Belgesel serileri, \u00f6zel i\u00e7erikler ve infografiklerle dijital medyada biz de var\u0131z.\n\nAbone olarak t\u00fcm geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olabilirsin:\nhttps://bit.ly/39apwOp\n\nTVNET'i sosyal medyadan takip et! \n\nhttps://www.instagram.com/tvnet/\nhttps://twitter.com/tvnet\nhttps://www.facebook.com/tvnet\nhttps://www.tiktok.com/@tvnet\nhttps://youtube.com/@parapolitik\nhttps://www.tvnet.com.tr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbyr4HwdN_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVNET",
                "tags": [
                    "TVNET",
                    "haber",
                    "g\u00fcncel",
                    "g\u00fcndem",
                    "Canl\u0131 Yay\u0131n",
                    "Canl\u0131",
                    "news",
                    "videos",
                    "channel",
                    "politic",
                    "world",
                    "son dakika",
                    "haber kanal\u0131",
                    "TV",
                    "politika",
                    "tarih",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "istanbul",
                    "ajans",
                    "ankara",
                    "siyaset",
                    "t\u00fcrkiye g\u00fcndemi",
                    "uluslararas\u0131 haber",
                    "d\u00fcnya g\u00fcndemi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"T\u00fcrk suyu i\u00e7meyiz\" diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131s \u015fimdi ne yapacak?",
                    "description": "T\u00fcrk suyu kullanmay\u0131z' diyen G\u00fcney K\u0131br\u0131sl\u0131lar susuz kald\u0131. Tarihinin en b\u00fcy\u00fck su krizini ya\u015fayan \u00fclkede h\u00fck\u00fcmet \u201cMuslu\u011fu kapatmazsan\u0131z susuz bir ya\u015fama haz\u0131r olun' temal\u0131 filmler yay\u0131nlamaya ba\u015flad\u0131.\n\n-\n\nHo\u015f geldin! Buras\u0131; haberi, hikayeyi, toplumsal meseleleri, k\u00fcresel krizi, politikay\u0131 anlad\u0131\u011f\u0131n yer.\n\nTVNET bir haber kanal\u0131ndan daha fazlas\u0131. Dijital d\u00fcnyadan uzak kalmad\u0131k. Belgesel serileri, \u00f6zel i\u00e7erikler ve infografiklerle dijital medyada biz de var\u0131z.\n\nAbone olarak t\u00fcm geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olabilirsin:\nhttps://bit.ly/39apwOp\n\nTVNET'i sosyal medyadan takip et! \n\nhttps://www.instagram.com/tvnet/\nhttps://twitter.com/tvnet\nhttps://www.facebook.com/tvnet\nhttps://www.tiktok.com/@tvnet\nhttps://youtube.com/@parapolitik\nhttps://www.tvnet.com.tr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762616",
                "likeCount": "31032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZT3sN7qtOUin29Vw2oRP-nMEpCY",
            "id": "CJtlyj3Ff4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:08:30Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Adanan\u0131n Me\u015fgur Gece D\u00f6nercisi Salih Ustan\u0131n Yan\u0131na Gittim! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJtlyj3Ff4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "tags": [
                    "hasanmucci"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adanan\u0131n Me\u015fgur Gece D\u00f6nercisi Salih Ustan\u0131n Yan\u0131na Gittim! #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1228064",
                "likeCount": "37945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O_xPPoUAN69LEcbsaFZAJz1gL0Y",
            "id": "L102Wp6J_ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:00:34Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Biraz da mesleki muhabbet. #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L102Wp6J_ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Hande Soral",
                    "Bayhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Biraz da mesleki muhabbet. #tabiiOrijinal dizisi #Gassal 2. sezonuyla \u015fimdi sadece #tabii'de",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664131",
                "likeCount": "20314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iyAWDObCHfN2O63zXAiuV4IeQgU",
            "id": "pSHgS7hfn8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:44:01Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "Otoparkta \u015fark\u0131 s\u00f6yledi\u011fimiz i\u00e7in bizi kovdular #cosplay",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSHgS7hfn8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "tags": [
                    "uzunmakarna",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "balakar",
                    "uzun",
                    "makarna",
                    "\u015fark\u0131",
                    "gamze",
                    "karta",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "zamans\u0131zl\u0131k",
                    "manifest",
                    "sihirli",
                    "annem",
                    "sahipsizler",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "lina",
                    "elif sinem",
                    "gamze kartal",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet",
                    "can",
                    "d\u00fcndar",
                    "shorts",
                    "uzak \u015fehir",
                    "maya ba\u015fol",
                    "asmr",
                    "rukiye \u00e7etinkaya",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "dila kent",
                    "tiktok",
                    "mete kayagil",
                    "s\u0131la beyo\u011flu",
                    "ali s\u00fcr\u00fcc\u00fc",
                    "asmr yemek",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "kod ad\u0131 k\u0131rlang\u0131\u00e7",
                    "demet kirtay",
                    "blackpink",
                    "ofelya aliyeva",
                    "ecrin su \u00e7oban",
                    "ceren yald\u0131z",
                    "ece",
                    "sark\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Otoparkta \u015fark\u0131 s\u00f6yledi\u011fimiz i\u00e7in bizi kovdular #cosplay",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "840638",
                "likeCount": "12260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EGVjP-Yoy9bpz3rORGnFw53GHl0",
            "id": "M97OSc3NNlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T23:50:35Z",
                "channelId": "UCKs69KtiGDUNNd4tuuvJWxg",
                "title": "I never expected you #TikTok celebrity trampoline #professional actions please do not imitate",
                "description": "Welcome to the \"Trampoline Movement\" channel, a happy gathering place for trampoline enthusiasts!\n\nIn our channel, you will experience the unique charm of trampoline sports in all aspects. Whether it is the energetic display of basic jumping skills or the amazing high-difficulty action performance, you can feel the infinite fun and excitement brought by trampoline sports.\n\nAll our videos have been carefully produced and obtained the legal authorization of the creators in mainland China. We strictly abide by the various regulations of the platform, just to provide you with the most professional, practical and exciting trampoline sports content.\n\nIf you are also passionate about trampoline sports, then subscribe to the \"Trampoline Movement\" channel and click the bell icon!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M97OSc3NNlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trampoline Movement",
                "tags": [
                    "Trampoline Movement",
                    "Trampoline Exercises",
                    "Trampoline Skills",
                    "Trampoline Training",
                    "Trampoline Tricks",
                    "Trampoline Safety",
                    "Trampoline Fitness",
                    "Trampoline Jumping",
                    "Trampoline Sports",
                    "Trampoline Routines",
                    "Trampoline Competitions",
                    "Trampoline Recreation",
                    "Trampoline Aerobics",
                    "Trampoline for Beginners",
                    "Trampoline for Kids",
                    "Trampoline for Adults",
                    "Trampoline Equipment",
                    "Trampoline Accessories",
                    "Trampoline Parks",
                    "Trampoline Workouts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I never expected you #TikTok celebrity trampoline #professional actions please do not imitate",
                    "description": "Welcome to the \"Trampoline Movement\" channel, a happy gathering place for trampoline enthusiasts!\n\nIn our channel, you will experience the unique charm of trampoline sports in all aspects. Whether it is the energetic display of basic jumping skills or the amazing high-difficulty action performance, you can feel the infinite fun and excitement brought by trampoline sports.\n\nAll our videos have been carefully produced and obtained the legal authorization of the creators in mainland China. We strictly abide by the various regulations of the platform, just to provide you with the most professional, practical and exciting trampoline sports content.\n\nIf you are also passionate about trampoline sports, then subscribe to the \"Trampoline Movement\" channel and click the bell icon!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10163473",
                "likeCount": "112329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dl6gnsm1SOryBI48mLqjiizs6qo",
            "id": "VEscnYIOB5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:01:41Z",
                "channelId": "UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw",
                "title": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali",
                "description": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali\nBahar 47. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0UkPcx6ZJXh4Ya_h77QWK3h-\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Deniz Ak\u00e7ay, Arma\u011fan G\u00fcl\u015fahin, G\u00f6khan Atasoy, Murat Emir Eren\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEscnYIOB5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bahar",
                "tags": [
                    "bahar dizisi",
                    "bahar",
                    "demet evgar",
                    "demet evgar bahar dizisi",
                    "bahar dizisi ilk b\u00f6l\u00fcm",
                    "MFYap\u0131m",
                    "Mehmet Y\u0131lmaz Ak",
                    "hatice aslan",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy yeni dizi",
                    "demet evgar yeni dizi",
                    "Show Tv",
                    "Show Tv yeni dizi",
                    "dizibahar",
                    "rengin sahneleri",
                    "timur sahneleri",
                    "bahar sahneleri",
                    "evren sahneleri",
                    "nevra sahneleri",
                    "Bahar yeni sezon",
                    "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali",
                    "description": "Bahar 48. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sezon Finali\nBahar 47. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0UkPcx6ZJXh4Ya_h77QWK3h-\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Deniz Ak\u00e7ay, Arma\u011fan G\u00fcl\u015fahin, G\u00f6khan Atasoy, Murat Emir Eren\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1573221",
                "likeCount": "14956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JtaZXqmCaucqQcsd7dAXOI80kxk",
            "id": "gk6lvnc7Lp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:01:11Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "B\u0130LAL\u2019in KANK\u0130LER\u0130 / Kafalar - EBO",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar! \ud83c\udf89\n\nBu b\u00f6l\u00fcmde Bilal\u2019in Kankileri konseptimizin yeni konu\u011fu: \u0130brahim Tilaver, nam-\u0131 di\u011fer Ebo! \ud83d\ude0e\n\nEbo ile hem bol kahkahal\u0131 hem de bol s\u00fcrprizli bir g\u00fcn ge\u00e7irdik! Onu daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenler, neler yap\u0131yor, nas\u0131l biriymi\u015f merak edenler i\u00e7in tam k\u0131vam\u0131nda bir video oldu. Hem gezdik, hem sohbet ettik.\n\n\ud83d\udd14 Videoyu izlemeyi, be\u011fenmeyi ve yorum yapmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131za abone olarak \u201cBilal\u2019in Kankileri\u201d serimizin devam\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n#BilalinKankileri #Ebo #\u0130brahimTilaver #kafalar \n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk6lvnc7Lp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz",
                    "bilal'in kankileri",
                    "ebo",
                    "ibrahim tilaver",
                    "ibrahim tilaver kimdir",
                    "kafalar ebo",
                    "bilalin kankileri ebo",
                    "kral vezir atakan",
                    "kafalar \u00f6\u011frenci hayat\u0131",
                    "kafalar kral vezir"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u0130LAL\u2019in KANK\u0130LER\u0130 / Kafalar - EBO",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar! \ud83c\udf89\n\nBu b\u00f6l\u00fcmde Bilal\u2019in Kankileri konseptimizin yeni konu\u011fu: \u0130brahim Tilaver, nam-\u0131 di\u011fer Ebo! \ud83d\ude0e\n\nEbo ile hem bol kahkahal\u0131 hem de bol s\u00fcrprizli bir g\u00fcn ge\u00e7irdik! Onu daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenler, neler yap\u0131yor, nas\u0131l biriymi\u015f merak edenler i\u00e7in tam k\u0131vam\u0131nda bir video oldu. Hem gezdik, hem sohbet ettik.\n\n\ud83d\udd14 Videoyu izlemeyi, be\u011fenmeyi ve yorum yapmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131za abone olarak \u201cBilal\u2019in Kankileri\u201d serimizin devam\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n#BilalinKankileri #Ebo #\u0130brahimTilaver #kafalar \n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1461402",
                "likeCount": "65567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gr26Mb3nno0J_6-LA1YbCy20eDE",
            "id": "kHrhqmJp7_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T09:01:14Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22700920",
                "likeCount": "921869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O2_QI-kjTh2oHYDr4TLXaJXBqGY",
            "id": "Iix4PQ8TGKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T16:23:30Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sa\u00e7\u0131m\u0131 s\u00fcp\u00fcrge ettim",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iix4PQ8TGKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sa\u00e7\u0131m\u0131 s\u00fcp\u00fcrge ettim",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4878055",
                "likeCount": "87068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N95q42aQkNZVxC0A0sEwox6tk6E",
            "id": "2tv6v4qYx-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T13:00:11Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "EGG \u200b!!! @patrickzeinali @BayashiTV_ @ohiofinalboss.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tv6v4qYx-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "EGG \u200b!!! @patrickzeinali @BayashiTV_ @ohiofinalboss.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15518014",
                "likeCount": "358678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KhtjTNe_Ut4H_QvDB9MOLNz7ylY",
            "id": "amtp6BJhQCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:16:45Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64714827",
                "likeCount": "2685413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jx7GZNDObzx7VUyLt5zd7Ykk3ZI",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71722945",
                "likeCount": "2489792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1o7-dWKlRm916Vq8qbuqVv-RPE8",
            "id": "cqwUmL6nTPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:25:54Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                    "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4015116",
                "likeCount": "197230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jn7O7ETedhCkqI4OGmJiJNICHE0",
            "id": "SjU5xsIITQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:15:03Z",
                "channelId": "UCotq9MFP4JB4d4b3tUY9QaQ",
                "title": "\u738b\u5b50\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u7a7f\u4e0a\u5a5a\u7eb1\u4e86 #\u827e\u838e #cosplay#shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjU5xsIITQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50",
                "tags": [
                    "#\u827e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u738b\u5b50\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u7a7f\u4e0a\u5a5a\u7eb1\u4e86 #\u827e\u838e #cosplay#shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30872563",
                "likeCount": "493094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "948"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axa6TZcRYZ4bo6TzoHHCionLEsk",
            "id": "Q7NEddtWbBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:19Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "K\u00f6r Sevdam - Zeynep Bast\u0131k | Lyric Video",
                "description": "\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\n\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 is Online on All Digital Platforms!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Mert \u00c7odur\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix: Emre Malikler\nVocal Mix: Utku \u00dcnsal \nMastering: Utku \u00dcnsal \nGitar / Guitar: Caner G\u00fcneysu \nBass Gitar / Bass Guitar: Kemal B\u00fcy\u00fck\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nLyric Video Edit: \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nKapak Tasar\u0131m\u0131 / Cover Artwork: G\u00f6rkem Ebcin\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'K\u00f6r Sevdam' s\u00f6zleriyle;\n\nNer'deydin bunca zaman?\nSormad\u0131n hi\u00e7 halimi\nKalsayd\u0131n yalvartmadan\nAnlard\u0131n viraneyim\n\nS\u0131rt\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcn bana\nUykular\u0131m\u0131 zindan edip\nVe hala utanmadan\n\u00d6zlemin s\u00fcr\u00fckler beni\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\n#k\u00f6rsevdam #zeynepbast\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7NEddtWbBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6r Sevdam - Zeynep Bast\u0131k | Lyric Video",
                    "description": "\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\n\u2018K\u00f6r Sevdam\u2019 is Online on All Digital Platforms!\nSpotify: https://spoti.fi/3H6JeO0\nApple Music: https://apple.co/4dyqzGY\nInstagram: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Mert \u00c7odur\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix: Emre Malikler\nVocal Mix: Utku \u00dcnsal \nMastering: Utku \u00dcnsal \nGitar / Guitar: Caner G\u00fcneysu \nBass Gitar / Bass Guitar: Kemal B\u00fcy\u00fck\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nLyric Video Edit: \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nKapak Tasar\u0131m\u0131 / Cover Artwork: G\u00f6rkem Ebcin\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'K\u00f6r Sevdam' s\u00f6zleriyle;\n\nNer'deydin bunca zaman?\nSormad\u0131n hi\u00e7 halimi\nKalsayd\u0131n yalvartmadan\nAnlard\u0131n viraneyim\n\nS\u0131rt\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcn bana\nUykular\u0131m\u0131 zindan edip\nVe hala utanmadan\n\u00d6zlemin s\u00fcr\u00fckler beni\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nA\u011f\u0131r konu\u015ftum da, istemedim k\u0131ray\u0131m\nYavrum inan bi' g\u00fcn hepsini unutaca\u011f\u0131z\nDerdi veren bilir, g\u00f6nl\u00fcm\u00fc sana adad\u0131m\n\u015eur'da belli de\u011fil yar\u0131na \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131m\u0131z\n\nAl beni yata\u011f\u0131na\nDerman ol tenime \nKopmu\u015ftum bu d\u00fcnyadan\nBa\u011flad\u0131 bir kelime\n\nSar beni deli gibi\nD\u00fc\u015ft\u00fcm tanyeline\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\nYand\u0131m bittim k\u00f6r sevdam\nKoyma el yerine\n\n#k\u00f6rsevdam #zeynepbast\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "989639",
                "likeCount": "17324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T4IvHXkMKpnqDDjfIM4jbFlB2eU",
            "id": "vTbx7XHyX0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:15:21Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTbx7XHyX0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "Hivda Zizan Alp",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u015eartlar\u0131n Ne Kadar A\u011f\u0131r Olabilir Ki?\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1457512",
                "likeCount": "26436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ycAvAjAwHSkZwki82xxfV07vTs",
            "id": "AxFqMUYHTKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T18:15:43Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "G\u00f6zlerimin Foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00c7ektirdim - Uzunmakarna",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxFqMUYHTKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "uzunmakarna",
                    "\u00f6zg\u00fcr balakar",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "balakar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la beyo\u011flu",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "shorts",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "sihirli annem",
                    "lina",
                    "maya ba\u015fol",
                    "uzak \u015fehir",
                    "rukiye \u00e7etinkaya",
                    "elif sinem",
                    "manifest",
                    "tiktok",
                    "\u015fark\u0131",
                    "mete kayagil",
                    "gamze kartal",
                    "uzun",
                    "makarna",
                    "dila kent",
                    "ecrin su \u00e7oban",
                    "p\u0131nar ve burak",
                    "\u015fort",
                    "lina \u00e7etinkaya",
                    "g\u00f6z",
                    "iris",
                    "g\u00f6z foto\u011fraf\u0131",
                    "kolye",
                    "bileklik",
                    "sanat",
                    "iris foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131",
                    "lisa sanat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00f6zlerimin Foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00c7ektirdim - Uzunmakarna",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1720992",
                "likeCount": "39355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ZZiHuGJ7lRybbgpmNGxB37uHkw",
            "id": "cpxOrKdmWtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:26:29Z",
                "channelId": "UCzMIrrC7ufKcspfWoRV0hrg",
                "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dimon Markov",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33272888",
                "likeCount": "792267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWzFTXBmCQwES1DdtAsUMFY_ruQ",
            "id": "5NkY_awGfBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T17:07:24Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Galatasaray'\u0131n \u015eampiyonluk Kutlamalar\u0131 (25 May\u0131s 2025) - HT Spor",
                "description": "\u015eampiyon Galatasaray, kupas\u0131na kavu\u015fmak i\u00e7in yola \u00e7\u0131kt\u0131. Galatasaray, Yenikap\u0131'da ger\u00e7ekle\u015ftirecekleri kutlamalar i\u00e7in dev bir haz\u0131rl\u0131k yapt\u0131. - \u015eAMP\u0130YON KUPASINA KAVU\u015eUYOR\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NkY_awGfBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NkY_awGfBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NkY_awGfBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NkY_awGfBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NkY_awGfBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "Galatasaray \u015fampiyonluk kutlamalar\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Galatasaray'\u0131n \u015eampiyonluk Kutlamalar\u0131 (25 May\u0131s 2025) - HT Spor",
                    "description": "\u015eampiyon Galatasaray, kupas\u0131na kavu\u015fmak i\u00e7in yola \u00e7\u0131kt\u0131. Galatasaray, Yenikap\u0131'da ger\u00e7ekle\u015ftirecekleri kutlamalar i\u00e7in dev bir haz\u0131rl\u0131k yapt\u0131. - \u015eAMP\u0130YON KUPASINA KAVU\u015eUYOR\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400741",
                "likeCount": "1672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pxn2jBWQU20kYaIsftUBp1BqyoI",
            "id": "HsymVbM31dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T14:11:14Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "T\u00dcM D\u00dcNYADA V\u0130RAL OLAN \u00c7ANTA S\u00dcS\u00dc AKIMI! POPMART LABUBU #reklam #shorts",
                "description": "kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim \ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HsymVbM31dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "shorts t\u00fcrkiye",
                    "dr.ayd\u0131n",
                    "pop mart",
                    "labubu",
                    "lafufu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00dcM D\u00dcNYADA V\u0130RAL OLAN \u00c7ANTA S\u00dcS\u00dc AKIMI! POPMART LABUBU #reklam #shorts",
                    "description": "kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim \ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "959713",
                "likeCount": "37973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mG-k4qNTDVUrDZYaqGaNm9i0y8w",
            "id": "IOGap4zT7HY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:30Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Efsane Sekiz Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOGap4zT7HY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Efsane Sekiz Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "970354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6d50KoAsg3YKtld6AMytscxm04",
            "id": "Xs02oKjaUqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCnxZBLfmnZwjh8vSg6Kt-Dg",
                "title": "TARKAN \u2013 D\u00f6nm\u00fcyor Giden (Official Visualiser)",
                "description": "Tarkan YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://goo.gl/CuzXcK\n\nD\u00f6nm\u00fcyor Giden - \u015eark\u0131 s\u00f6zleri: \nD\u00fcn gibi ya\u015fananlar\nFilm gibi g\u00f6z\u00fcm\u00fcn \u00f6n\u00fcnde hat\u0131ralar\nSavurdu ayr\u0131 yollara kader\nBize yaz\u0131lan ayr\u0131 d\u00fc\u015fen hayatlar\n\n\u015eimdiki akl\u0131m olsayd\u0131 ertelemezdim\n\u0130hmal etmezdim an\u0131 biriktirmeyi\nV\u0131z gelirdi bana akl\u0131n b\u00fct\u00fcn ezberleri\nDinlerdim kalbimin sesini\n\nSeni \u00f6pe koklaya\nKokunu i\u00e7ime \u00e7eke \u00e7eke\nY\u00fcre\u011fini y\u00fcre\u011fime saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nKoyup elimi eline\nBak\u0131p g\u00f6z\u00fcne son bir kere\nCan\u0131n\u0131 can\u0131ma s\u0131k\u0131ca saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nAn bu an, vakit bug\u00fcn\nSev hadi g\u00f6nl\u00fcm\nYar\u0131n\u0131 me\u00e7hul \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nOlmas\u0131n a\u015fks\u0131z g\u00fcn\u00fcn\n\u00c7a\u011fla deli g\u00f6nl\u00fcm\nSay\u0131l\u0131 y\u0131l\u0131 \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nS\u00f6z: Tarkan\nM\u00fczik: Tarkan \u2013 Tar\u0131k \u0130ster\nD\u00fczenleme: Tar\u0131k \u0130ster\n \nGitarlar: Caner G\u00fcneysu\nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings\n \nMix-Mastering: Utku \u00dcnsal\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n / Kaan Akp\u0131nar\nSt\u00fcdyo: Hazel M\u00fczik / Tisto M\u00fczik\n \nVisualizer Edit ve Tasar\u0131m: Salih Aksu\n\nFotograf: Yi\u011fit Eken\n\nYap\u0131m: H\u0130TT M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nDa\u011f\u0131t\u0131m: Do\u011fan Music Company (DMC)\u200b\n\n#Tarkan #D\u00f6nm\u00fcyorGiden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs02oKjaUqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tarkan",
                "tags": [
                    "Tarkan",
                    "Tarkan Teveto\u011flu",
                    "d\u00f6nm\u00fcyor giden",
                    "tarkan d\u00f6nm\u00fcyor giden",
                    "yeni single 2025",
                    "turkish pop",
                    "turkish music",
                    "new single",
                    "tarkan new single",
                    "pop music",
                    "new song 2025",
                    "tarkan song",
                    "turkish hits",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "tarkan official",
                    "new release",
                    "international music",
                    "d\u00f6nm\u00fcyor giden tarkan",
                    "kiss kiss",
                    "tarkan neues lied",
                    "yanar\u0131m",
                    "Tarkan yanar\u0131m",
                    "Tarkan yeni \u015fark\u0131s\u0131",
                    "Tarkan son \u015fark\u0131s\u0131",
                    "yanar\u0131m Tarkan",
                    "ona yanar\u0131m",
                    "tarkan yeni",
                    "Tarkan 2025",
                    "dudu",
                    "yanar\u0131m yanar\u0131m",
                    "tarkan an bu an"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TARKAN \u2013 D\u00f6nm\u00fcyor Giden (Official Visualiser)",
                    "description": "Tarkan YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://goo.gl/CuzXcK\n\nD\u00f6nm\u00fcyor Giden - \u015eark\u0131 s\u00f6zleri: \nD\u00fcn gibi ya\u015fananlar\nFilm gibi g\u00f6z\u00fcm\u00fcn \u00f6n\u00fcnde hat\u0131ralar\nSavurdu ayr\u0131 yollara kader\nBize yaz\u0131lan ayr\u0131 d\u00fc\u015fen hayatlar\n\n\u015eimdiki akl\u0131m olsayd\u0131 ertelemezdim\n\u0130hmal etmezdim an\u0131 biriktirmeyi\nV\u0131z gelirdi bana akl\u0131n b\u00fct\u00fcn ezberleri\nDinlerdim kalbimin sesini\n\nSeni \u00f6pe koklaya\nKokunu i\u00e7ime \u00e7eke \u00e7eke\nY\u00fcre\u011fini y\u00fcre\u011fime saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nKoyup elimi eline\nBak\u0131p g\u00f6z\u00fcne son bir kere\nCan\u0131n\u0131 can\u0131ma s\u0131k\u0131ca saramad\u0131m ya\nOna yanar\u0131m\nYanar\u0131m ki ne yanar\u0131m\n\nAn bu an, vakit bug\u00fcn\nSev hadi g\u00f6nl\u00fcm\nYar\u0131n\u0131 me\u00e7hul \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nOlmas\u0131n a\u015fks\u0131z g\u00fcn\u00fcn\n\u00c7a\u011fla deli g\u00f6nl\u00fcm\nSay\u0131l\u0131 y\u0131l\u0131 \u00f6mr\u00fcn\nD\u00f6nm\u00fcyor giden\n\nS\u00f6z: Tarkan\nM\u00fczik: Tarkan \u2013 Tar\u0131k \u0130ster\nD\u00fczenleme: Tar\u0131k \u0130ster\n \nGitarlar: Caner G\u00fcneysu\nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings\n \nMix-Mastering: Utku \u00dcnsal\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n / Kaan Akp\u0131nar\nSt\u00fcdyo: Hazel M\u00fczik / Tisto M\u00fczik\n \nVisualizer Edit ve Tasar\u0131m: Salih Aksu\n\nFotograf: Yi\u011fit Eken\n\nYap\u0131m: H\u0130TT M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nDa\u011f\u0131t\u0131m: Do\u011fan Music Company (DMC)\u200b\n\n#Tarkan #D\u00f6nm\u00fcyorGiden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "930990",
                "likeCount": "31776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8dBpjtb3KedAYiy4IR20U19MuE8",
            "id": "ti5SZE9V6XE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T14:00:05Z",
                "channelId": "UC26buublzO30XpR-KP2TfAw",
                "title": "\u00c7in sokaklar\u0131nda neden az polis var? #shortvideo",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ti5SZE9V6XE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "webtekno",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7in sokaklar\u0131nda neden az polis var? #shortvideo",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1378562",
                "likeCount": "48117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TwoxsuuQoHUw2nwi7yzxLpuXA9g",
            "id": "cGPKsXjzgW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T13:30:36Z",
                "channelId": "UCZ16YOjOVQyFtinlGdl2-6A",
                "title": "Arka Sokaklar 715. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                "description": "Arka Sokaklar 715. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nda! ''K\u0131z\u0131n \u00f6lmedi. Onu \u00e7ald\u0131lar!''\n\nEkip Mesut'un duruma endi\u015felenirken Selin'e gelen \"K\u0131z\u0131n ya\u015f\u0131yor!\" mesaj\u0131 onu alt \u00fcst eder!\n\nArka Sokaklar cuma saat 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGPKsXjzgW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGPKsXjzgW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGPKsXjzgW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGPKsXjzgW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGPKsXjzgW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arka Sokaklar",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "arka sokaklar son b\u00f6l\u00fcm",
                    "arkasokaklar",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar fragman",
                    "arka sokaklar",
                    "arka sokaklar izle",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "arka sokaklar 2025",
                    "Arka Sokaklar 715. B\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 715. b\u00f6l\u00fcm 2. fragman\u0131",
                    "Arka Sokaklar 715",
                    "arka sokaklar 715. b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 715. b\u00f6l\u00fcm full",
                    "arka sokaklar son",
                    "kanal d izle",
                    "arka sokaklar h\u00fcsn\u00fc mesut",
                    "yasemin kay allen",
                    "Yasemin Allen",
                    "arka sokaklar yasemin",
                    "arka sokaklar yasemin allen"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arka Sokaklar 715. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                    "description": "Arka Sokaklar 715. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nda! ''K\u0131z\u0131n \u00f6lmedi. Onu \u00e7ald\u0131lar!''\n\nEkip Mesut'un duruma endi\u015felenirken Selin'e gelen \"K\u0131z\u0131n ya\u015f\u0131yor!\" mesaj\u0131 onu alt \u00fcst eder!\n\nArka Sokaklar cuma saat 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498882",
                "likeCount": "8722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BOM1_96hT2HVTbmasdzDnNqgNZA",
            "id": "r7seXsNokFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T09:01:13Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Don't Kick The Fake Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Fake Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69923440",
                "likeCount": "2759251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ypk4L8b9IJQy1GgDemk6jgyRkAs",
            "id": "IATa82Cu3rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:33:01Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "WHERE DID THE CHILD GO?!\ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IATa82Cu3rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHERE DID THE CHILD GO?!\ud83d\ude31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14315023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hkyL5copi8Ai8ACMaOoPEZ-9pKE",
            "id": "ByiEnGs9VX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T11:23:26Z",
                "channelId": "UCFffu7Rj5_Eu5qPHWxXB5pw",
                "title": "\u5f53\u5927\u5bb6\u5403\u5c0f\u9f99\u867e\uff0c\u5c31\u7238\u7238\u76db\u996d\u7684\u529f\u592b\uff0c\u77ac\u95f4\u5403\u5b8c\u4e86\uff01 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38 #\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u65e5\u5e38",
                "description": "\u559c\u6b22\u7684\u8bdd\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u54e6\ud83d\udd14\nyoutube.com/channel/UCFffu7Rj5_Eu5qPHWxXB5pw?sub_confirmation=1\n\u672c\u89c6\u9891\u5b8c\u5168\u7b26\u5408YouTube\u793e\u533a\u51c6\u5219\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u5927\u5bb6\u597d\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u3010\u56db\u5c0f\u53ea\u5416\u3011\n\u6211\u4eec\u6709\u4e24\u4e2a\u7537\u5b69\uff0c\u4e24\u4e2a\u5973\u5b69\n\u5728\u8fd9\u91cc\u4f1a\u5206\u4eab\u56db\u4e2a\u5b69\u5b50\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b \n#\u56db\u5c0f\u53ea\u5416 #\u65e5\u5e38 #\u641e\u7b11 #\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead #\u59d0\u5f1f #\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByiEnGs9VX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u56db\u5c0f\u53ea\u5416",
                "tags": [
                    "\u56db\u5c0f\u53ea\u5416",
                    "\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b",
                    "Vlog",
                    "\u5bb6\u5ead",
                    "\u8bb0\u5f55",
                    "\u7236\u6bcd",
                    "\u6e29\u99a8\u751f\u6d3b",
                    "\u4eb2\u60c5"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5f53\u5927\u5bb6\u5403\u5c0f\u9f99\u867e\uff0c\u5c31\u7238\u7238\u76db\u996d\u7684\u529f\u592b\uff0c\u77ac\u95f4\u5403\u5b8c\u4e86\uff01 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38 #\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u65e5\u5e38",
                    "description": "\u559c\u6b22\u7684\u8bdd\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u54e6\ud83d\udd14\nyoutube.com/channel/UCFffu7Rj5_Eu5qPHWxXB5pw?sub_confirmation=1\n\u672c\u89c6\u9891\u5b8c\u5168\u7b26\u5408YouTube\u793e\u533a\u51c6\u5219\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u5927\u5bb6\u597d\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u3010\u56db\u5c0f\u53ea\u5416\u3011\n\u6211\u4eec\u6709\u4e24\u4e2a\u7537\u5b69\uff0c\u4e24\u4e2a\u5973\u5b69\n\u5728\u8fd9\u91cc\u4f1a\u5206\u4eab\u56db\u4e2a\u5b69\u5b50\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b \n#\u56db\u5c0f\u53ea\u5416 #\u65e5\u5e38 #\u641e\u7b11 #\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead #\u59d0\u5f1f #\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23382646",
                "likeCount": "252763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1RZuvtEz7wr0l61o4_cZBLp-xCk",
            "id": "TVYfy7ONamc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCDsIXVxNCb96LlRkpGUHwIQ",
                "title": "Ceg - Introvert (Official Video)",
                "description": "\u00a9 2025 Whitechapel Music\n\nProd. by Mahir Ak\u0131n\nMix: Can Pa\u015fa\nMastering: Can Pa\u015fa\nPiano & Strings: \u00d6zgen Sabuncu\n\nDirected by \u00d6mer \u00c7elik\nEdit: Burak \u00c7elik \nColor: Ozan Okay\nGaffer: Ceyhun Okur\nCam Assist: Melih Diri\n\nCeg Social:\n\u2666 https://www.instagram.com/ceg26\n\u2666 https://www.twitter.com/fuckinceg\n\n\n\u2727 Lyrics:\n\n\"Nerdesin, nerdesin, nerdesin Ceg?\"\nHerkesin tek sordu\u011fu \"nerdesin Ceg?\"\nUmutsuz yemeden i\u00e7meden kesilcek kadar\nVe muhtac\u0131m her sevince (her sevin\u00e7)\nTamamen rezilce, de\u011fersizce\nY\u0131llard\u0131r sahnemin perdesi \u00e7ekili\nT\u00fckendim her hamle ters tepince \nVe herkes bi' nasip ald\u0131 bu m\u00fcrekkepten\nAma ben s\u0131k\u0131ld\u0131m bu nefretten\nVe bo\u015fa oksijen t\u00fcketmekten\n\u015eirket bi' single ve kitle bi' alb\u00fcm \nVe b\u00fct\u00fcn bu rap\u00e7iler d\u00fcet bekler\nBunald\u0131m art\u0131k ve eskisi gibi ben..\nHaz alam\u0131yorum \u00fcretmekten\nSarf ettim emek ve kaybettim gene\nAynada g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm lanetli herife \n\"Aferin her \u015feyi mahvettin\" demek (aferin!)\nVe kendim taraf\u0131ndan affedilmemek\n\u0130stedim kendime laf getirmemek\nEskiden isterdim fark edilmek ama\n\u015eimdi tek iste\u011fim fark edilmemek\nAylard\u0131r kasti bi' tercihim yok\nAylard\u0131r hi\u00e7 v\u00fccut direncim yok\nYataktan kalkacak enerjim yok\nMakarna yapacak enerjim yok\nBi' Pall Mall yakacak enerjim yok\nKimseye g\u00fcvencim, inanc\u0131m yok (yok)\n\u0130htiyac\u0131m yok \nTrilyon galaksi i\u00e7inde hayat\u0131n anlam\u0131 ne ki?\nSevgi mi? \u00c7ocuk mu? Para m\u0131? Peki..\nBi' i\u015f ve kariyer? Anlad\u0131m peki\nBi' karadelikte sonsuz bi' tekillik..\n\u0130\u00e7inde hapsoldum, pek de\u011fil tekin\nSiktir et hekimi, parma\u011f\u0131m tetikte\nKurtulmak istiyo'm aniden \u00e7ekip\n(Yap \u015funu! Yap \u015funu!)\nYap \u015funu Ceg hadi h\u0131zl\u0131 davran \nMoruk kaybettim h\u0131rs\u0131m\u0131 ama \nBu \u00e7ocuk d\u00fcnyaya k\u0131zg\u0131n hala\nResmen k\u0131r\u0131ld\u0131 t\u0131ls\u0131m ama \nBunu bi' terazide tartt\u0131\u011f\u0131mda \nYa\u015farken ald\u0131\u011f\u0131m haz benim asla\nDe\u011fmiyor b\u00fct\u00fcn bu \u0131zd\u0131raba\nBa\u015farmaya de\u011fer de\u011fil\nT\u00fckenmi\u015fim ve hi\u00e7bir \u015fey \nYa\u015famaya de\u011fer de\u011fil \nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nBu d\u00fcnya benim i\u00e7in de\u011fil! \nVe dibe bat\u0131yo'm gittik\u00e7e daha\nUyan\u0131p \u00e7ekiyo'm yine cefa\nBu \u00e7ile ne zaman bitecek ha?\n\u00c7\u00f6zemeyece\u011fim bi' bilmece var\nVe erteliyorum bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVYfy7ONamc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceg",
                "tags": [
                    "Ceg",
                    "Ceg\u0131d",
                    "Jagged",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "Rap",
                    "Hiphop",
                    "Trap",
                    "Afrotrap",
                    "Dancehall",
                    "Volkan",
                    "Ayvazo\u011flu",
                    "Kar\u0131nde\u015fen",
                    "Kvr\u0131nde\u015fen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceg - Introvert (Official Video)",
                    "description": "\u00a9 2025 Whitechapel Music\n\nProd. by Mahir Ak\u0131n\nMix: Can Pa\u015fa\nMastering: Can Pa\u015fa\nPiano & Strings: \u00d6zgen Sabuncu\n\nDirected by \u00d6mer \u00c7elik\nEdit: Burak \u00c7elik \nColor: Ozan Okay\nGaffer: Ceyhun Okur\nCam Assist: Melih Diri\n\nCeg Social:\n\u2666 https://www.instagram.com/ceg26\n\u2666 https://www.twitter.com/fuckinceg\n\n\n\u2727 Lyrics:\n\n\"Nerdesin, nerdesin, nerdesin Ceg?\"\nHerkesin tek sordu\u011fu \"nerdesin Ceg?\"\nUmutsuz yemeden i\u00e7meden kesilcek kadar\nVe muhtac\u0131m her sevince (her sevin\u00e7)\nTamamen rezilce, de\u011fersizce\nY\u0131llard\u0131r sahnemin perdesi \u00e7ekili\nT\u00fckendim her hamle ters tepince \nVe herkes bi' nasip ald\u0131 bu m\u00fcrekkepten\nAma ben s\u0131k\u0131ld\u0131m bu nefretten\nVe bo\u015fa oksijen t\u00fcketmekten\n\u015eirket bi' single ve kitle bi' alb\u00fcm \nVe b\u00fct\u00fcn bu rap\u00e7iler d\u00fcet bekler\nBunald\u0131m art\u0131k ve eskisi gibi ben..\nHaz alam\u0131yorum \u00fcretmekten\nSarf ettim emek ve kaybettim gene\nAynada g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm lanetli herife \n\"Aferin her \u015feyi mahvettin\" demek (aferin!)\nVe kendim taraf\u0131ndan affedilmemek\n\u0130stedim kendime laf getirmemek\nEskiden isterdim fark edilmek ama\n\u015eimdi tek iste\u011fim fark edilmemek\nAylard\u0131r kasti bi' tercihim yok\nAylard\u0131r hi\u00e7 v\u00fccut direncim yok\nYataktan kalkacak enerjim yok\nMakarna yapacak enerjim yok\nBi' Pall Mall yakacak enerjim yok\nKimseye g\u00fcvencim, inanc\u0131m yok (yok)\n\u0130htiyac\u0131m yok \nTrilyon galaksi i\u00e7inde hayat\u0131n anlam\u0131 ne ki?\nSevgi mi? \u00c7ocuk mu? Para m\u0131? Peki..\nBi' i\u015f ve kariyer? Anlad\u0131m peki\nBi' karadelikte sonsuz bi' tekillik..\n\u0130\u00e7inde hapsoldum, pek de\u011fil tekin\nSiktir et hekimi, parma\u011f\u0131m tetikte\nKurtulmak istiyo'm aniden \u00e7ekip\n(Yap \u015funu! Yap \u015funu!)\nYap \u015funu Ceg hadi h\u0131zl\u0131 davran \nMoruk kaybettim h\u0131rs\u0131m\u0131 ama \nBu \u00e7ocuk d\u00fcnyaya k\u0131zg\u0131n hala\nResmen k\u0131r\u0131ld\u0131 t\u0131ls\u0131m ama \nBunu bi' terazide tartt\u0131\u011f\u0131mda \nYa\u015farken ald\u0131\u011f\u0131m haz benim asla\nDe\u011fmiyor b\u00fct\u00fcn bu \u0131zd\u0131raba\nBa\u015farmaya de\u011fer de\u011fil\nT\u00fckenmi\u015fim ve hi\u00e7bir \u015fey \nYa\u015famaya de\u011fer de\u011fil \nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nDe\u011fil, de\u011fil, de\u011fil, de\u011fil\nBu d\u00fcnya benim i\u00e7in de\u011fil! \nVe dibe bat\u0131yo'm gittik\u00e7e daha\nUyan\u0131p \u00e7ekiyo'm yine cefa\nBu \u00e7ile ne zaman bitecek ha?\n\u00c7\u00f6zemeyece\u011fim bi' bilmece var\nVe erteliyorum bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha\nBi' gece daha, bi' gece daha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439497",
                "likeCount": "37074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GUE2PJQv3wGvcz0hE29uyLvElMg",
            "id": "_MqV_bcoj2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T05:14:46Z",
                "channelId": "UCSsRKCGdApKRg_ChJA9w8Zg",
                "title": "fazla heyecan yapt\u0131m\ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MqV_bcoj2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turk Sevdali",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "fazla heyecan yapt\u0131m\ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143449",
                "likeCount": "67294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OttsEhLg-QbaCJKFlbFqyQm6kZE",
            "id": "s1XvVTSEi3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T17:21:05Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 10. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \u0130tiraf Edeyim,\u00a0A\u015f\u0131k\u00a0Oldum",
                "description": "Yandex'e \u00f6zel gelecek hafta fragman\u0131n\u0131 \u00fccretsiz izlemek i\u00e7in t\u0131kla! \ud83d\udc47\nhttps://yandex.com.tr/search?text=e%C5%9Fref%20r%C3%BCya&partner=ZAtVVpI1Uf9J847486&utm_source=partner&utm_medium=stories&utm_campaign=esrefruya&utm_content=trailer1\n\nTims&B Productions imzal\u0131 dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n \nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n \nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... Ancak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor. Bir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n \nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper, Neslihan Arslan, H\u00fcseyin Soysalan\n \nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral \n \nBu videoda Yandex ile #\u0130\u015fBirli\u011fi yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBA\u011eLANTILAR\n \nhttps://tims.tv\nhttps://wwwfacebook.com/esrefruyaresmi\nhttps://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nhttps://x.com/esrefruyadizitv\nhttps://www.kanald.com.tr\nhttps://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1XvVTSEi3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1XvVTSEi3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1XvVTSEi3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1XvVTSEi3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1XvVTSEi3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "e\u015fref tek",
                    "kadir yan\u0131k",
                    "nisan akyol",
                    "\u00e7a\u011fatay ulusoy demet \u00f6zdemir",
                    "e\u015fref r\u00fcya g\u00fcrdal",
                    "E\u015fref R\u00fcya 10. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m",
                    "\u0130tiraf Edeyim A\u015f\u0131k Oldum"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 10. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \u0130tiraf Edeyim,\u00a0A\u015f\u0131k\u00a0Oldum",
                    "description": "Yandex'e \u00f6zel gelecek hafta fragman\u0131n\u0131 \u00fccretsiz izlemek i\u00e7in t\u0131kla! \ud83d\udc47\nhttps://yandex.com.tr/search?text=e%C5%9Fref%20r%C3%BCya&partner=ZAtVVpI1Uf9J847486&utm_source=partner&utm_medium=stories&utm_campaign=esrefruya&utm_content=trailer1\n\nTims&B Productions imzal\u0131 dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n \nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n \nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... Ancak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor. Bir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n \nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper, Neslihan Arslan, H\u00fcseyin Soysalan\n \nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral \n \nBu videoda Yandex ile #\u0130\u015fBirli\u011fi yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBA\u011eLANTILAR\n \nhttps://tims.tv\nhttps://wwwfacebook.com/esrefruyaresmi\nhttps://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nhttps://x.com/esrefruyadizitv\nhttps://www.kanald.com.tr\nhttps://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2773631",
                "likeCount": "61364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVCavTSRN2HHVZugWqR4o-Y_MfQ",
            "id": "U8O0A5FXoCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:51Z",
                "channelId": "UCO5gl04EhuLl4d6HZMQdg0A",
                "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wood Mood",
                "tags": [
                    "5 minute craft",
                    "5 minute crafts",
                    "5 minute crafts men",
                    "5 minutes craft",
                    "camp",
                    "camping",
                    "camping hacks",
                    "fixing",
                    "home repair",
                    "how to fix",
                    "how to make",
                    "how to repair",
                    "minor repairs",
                    "outdoor cooking",
                    "outdoors",
                    "repair",
                    "repairing",
                    "shorts",
                    "to fix",
                    "to repair",
                    "woodworking"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                    "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31826436",
                "likeCount": "406932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fKWD8NMsuGZ7t8RaLByu-zv3rJY",
            "id": "dQfKTUtKVLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T15:00:57Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "First To 9 Wins \ud83d\ude48\ud83e\udd75",
                "description": "So close..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQfKTUtKVLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQfKTUtKVLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQfKTUtKVLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQfKTUtKVLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dQfKTUtKVLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "First To 9 Wins \ud83d\ude48\ud83e\udd75",
                    "description": "So close.."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11157949",
                "likeCount": "239083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D588NA0Z96IPG7-UndNLvG9mjCk",
            "id": "JydCC4SJmAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T12:43:50Z",
                "channelId": "UCSaqJLOnJxj9Ea_Ig05cx0Q",
                "title": "S\u00fcrpriz paketlerden ne \u00e7\u0131kacak?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JydCC4SJmAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melih Abuaf",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00fcrpriz paketlerden ne \u00e7\u0131kacak?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688084",
                "likeCount": "16505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WRQ0UPjgYczfUtUrteEAGxdTS1k",
            "id": "0XiY1Tnkv4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T22:18:39Z",
                "channelId": "UC45ELLkXxKZOiNQrq1uIGoQ",
                "title": "\ud83d\udc60Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Golem\ud83d\uddff vs Wandering Trader\ud83d\udc40 vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f | Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 Who won?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SNOPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc60Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Golem\ud83d\uddff vs Wandering Trader\ud83d\udc40 vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f | Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 Who won?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9597245",
                "likeCount": "140831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lbp-6U8nwEbP8g4oOPMUH7uaW8s",
            "id": "ESUVCwIgAPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T13:30:09Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"",
                "description": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESUVCwIgAPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Uzak\u015eehir",
                    "Yeni Dizi",
                    "KanalD Yeni Dizisi",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Romantik Dizi",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "Alya Albora",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Nursel K\u00f6se",
                    "Uzak \u015eehir Fikriye",
                    "Alya ve Cihan",
                    "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m",
                    "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | Kaya Kaza Yapt\u0131!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"",
                    "description": "Uzak \u015eehir 27. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Benim Kar\u0131m Alya!\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4362600",
                "likeCount": "68280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4754"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 73,
        "resultsPerPage": 50
    }
}