{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "V8CKCXvKqOSVx4ZQVpwTsDWC25U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVajxpE18UqFP9x6-NInItJEIEI",
            "id": "enlQuT4WTSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T01:02:52Z",
                "channelId": "UCqPk-0pva-qFp2Pt8Faorbw",
                "title": "Kapo - Ohnana (Letra)",
                "description": "#kapo #ohnana #letra #spicylyrics \n\ud83c\udfb5 OHNANA - Kapo\nKapo - Ohnana (Letra)\n\nKAPO :\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/spotify\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/instagra...\n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#kapo #ohnana #letra \n\ntags\nkapo ohnana, kapo ohnana letra, ohnana kapo letra, ohnana letra, ohnana kapo, ohnana, ohnana letra kapo, kapo letra ohnana, letra kapo ohnana, kapo - ohnana (letra ), kapo ohnana lyrics, kapo - ohnana lyrics, letra ohnana, ohnana lyrics, kapo letra ohana, letra ohnana kapo, ohana letra kapo, ohnana - kapo (letra/lyrics), ohnana kapo lyrics, kapo - ohnana letra, ohnana lyrics kapo, kapo - ohnana, ohnana - kapo lyrics, ohnana - kapo letra, ohnana kapo letra lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spicy Lyrics",
                "tags": [
                    "kapo ohnana",
                    "kapo ohnana letra",
                    "ohnana kapo letra",
                    "ohnana letra",
                    "ohnana kapo",
                    "ohnana",
                    "ohnana letra kapo",
                    "kapo letra ohnana",
                    "letra kapo ohnana",
                    "kapo - ohnana (letra )",
                    "kapo ohnana lyrics",
                    "kapo - ohnana lyrics",
                    "letra ohnana",
                    "ohnana lyrics",
                    "kapo letra ohana",
                    "letra ohnana kapo",
                    "ohana letra kapo",
                    "ohnana - kapo (letra/lyrics)",
                    "ohnana kapo lyrics",
                    "kapo - ohnana letra",
                    "ohnana lyrics kapo",
                    "kapo - ohnana",
                    "ohnana - kapo lyrics",
                    "ohnana - kapo letra",
                    "ohnana kapo letra lyrics"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kapo - Ohnana (Letra)",
                    "description": "#kapo #ohnana #letra #spicylyrics \n\ud83c\udfb5 OHNANA - Kapo\nKapo - Ohnana (Letra)\n\nKAPO :\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/spotify\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/instagra...\n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#kapo #ohnana #letra \n\ntags\nkapo ohnana, kapo ohnana letra, ohnana kapo letra, ohnana letra, ohnana kapo, ohnana, ohnana letra kapo, kapo letra ohnana, letra kapo ohnana, kapo - ohnana (letra ), kapo ohnana lyrics, kapo - ohnana lyrics, letra ohnana, ohnana lyrics, kapo letra ohana, letra ohnana kapo, ohana letra kapo, ohnana - kapo (letra/lyrics), ohnana kapo lyrics, kapo - ohnana letra, ohnana lyrics kapo, kapo - ohnana, ohnana - kapo lyrics, ohnana - kapo letra, ohnana kapo letra lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73674",
                "likeCount": "70",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EaoMkyYcsoeUnNjyeJ8XsxzTqa8",
            "id": "9K3P1H9p6tM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:15:28Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                "description": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Diamond Films\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                    "description": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Diamond Films\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100962",
                "likeCount": "526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WOjsJM3k7mymb9IgtrZ8LqAf9W8",
            "id": "rIzv0xzwRwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T23:23:07Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "DIA 2 EA FC 26 (11 CAMINANTES INCRE\u00cdBLES) DIRECTO - DjMaRiiO",
                "description": "LINK WEBAPP: https://www.ea.com/ea-sports-fc/ultimate-team/web-app/\nDIRECTO FIFA 26 DJMARIO PACK OPENING Y GAMEPLAY RIVALS, MODO CARRERA AL ACABAR EL DIRECTO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIzv0xzwRwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIzv0xzwRwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIzv0xzwRwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIzv0xzwRwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIzv0xzwRwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DIA 2 EA FC 26 (11 CAMINANTES INCRE\u00cdBLES) DIRECTO - DjMaRiiO",
                    "description": "LINK WEBAPP: https://www.ea.com/ea-sports-fc/ultimate-team/web-app/\nDIRECTO FIFA 26 DJMARIO PACK OPENING Y GAMEPLAY RIVALS, MODO CARRERA AL ACABAR EL DIRECTO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "632634",
                "likeCount": "12452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UQPTA6hPyZp4A5TDRnw3JFk61I0",
            "id": "dCEB0LkfIU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T19:00:44Z",
                "channelId": "UC2NHs6NHZO7HDMtUo_J9Axg",
                "title": "Delaossa - Flores",
                "description": "Escucha ''Flores'' aqui: https://orcd.co/flores_\n\nProducci\u00f3n musical por @biglathekid\n\nMix por @mixedbymiles\nMaster por @colin_m_leonard\nVideo por @brian_skai \n\nDirecci\u00f3n Creativa @v.e.l.o.d.r.o.m.e\n\n2025 DALE PLAY Records\n\nLETRA\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\n\nEstoy con una glock en el strip club\nLa miro y me susurra que haga click clack\nSiento un vac\u00edo por dentro\nY ni el est\u00edmulo ni el feedback\nConsigue alegrarme ni cambiar mi prisma (word)\n\nSiempre odi\u00e9 las entrevistas\nYo curro en silencio s\u00f3lo con tigres rectos\nQue no hagan zig zag\nReal bro\nComo la vida misma\nYo solo busco paz para los m\u00edos como en el islam\n\nBajo a casa, llamo al Karlanga\nY nos entendemos con un gesto porque hay confianza\nY el amor as\u00ed es sagrado como un mantra\nNos sirven nuestros platos, no nos hace falta carta\nQui\u00e9n va a verte al hospital cuando esperas el alta\nLa lealtad es invisible, no se palpa, no se calca\nAh\u00ed fuera hay gente que te enga\u00f1a,\nYa me he visto en varias\nY esa mierda me hace pensar que\n\nA veces querr\u00eda volver a cuando no me conoc\u00edan\nY vagaba borracho hasta que amanec\u00eda\nCogiendo la l\u00ednea 11 a Playa Virginia\nCon el ch\u00f3fer despert\u00e1ndome en megafon\u00eda\nSalir corriendo, la cartera estaba vac\u00eda en aquel entonces\nA\u00fan con mi familia dorm\u00eda\nAhora llego y no hay nadie, soledad fr\u00eda\nSolo yo con malos aires en un mal d\u00eda\nAparta el ca\u00f1\u00f3n de tu boca me insist\u00eda Dios\nVivir\u00e9 otro d\u00eda, le dije, solo si me gu\u00edas vos\nJuro deshacerme de la rabia y el rencor\nY de la rebeld\u00eda que tengo por crecer sin amor\nEntonces qued\u00e9 solo yo\nCon el cuerpo temblando de culpa\nArrodillao\u2019 con las manos juntas\nEncontr\u00e9 respuestas al camino, ya no se bifurca\nY dejo que la luz me lleve sin hacer preguntas\n\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCEB0LkfIU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DELAOSSA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Delaossa - Flores",
                    "description": "Escucha ''Flores'' aqui: https://orcd.co/flores_\n\nProducci\u00f3n musical por @biglathekid\n\nMix por @mixedbymiles\nMaster por @colin_m_leonard\nVideo por @brian_skai \n\nDirecci\u00f3n Creativa @v.e.l.o.d.r.o.m.e\n\n2025 DALE PLAY Records\n\nLETRA\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nNo me traigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\n\nEstoy con una glock en el strip club\nLa miro y me susurra que haga click clack\nSiento un vac\u00edo por dentro\nY ni el est\u00edmulo ni el feedback\nConsigue alegrarme ni cambiar mi prisma (word)\n\nSiempre odi\u00e9 las entrevistas\nYo curro en silencio s\u00f3lo con tigres rectos\nQue no hagan zig zag\nReal bro\nComo la vida misma\nYo solo busco paz para los m\u00edos como en el islam\n\nBajo a casa, llamo al Karlanga\nY nos entendemos con un gesto porque hay confianza\nY el amor as\u00ed es sagrado como un mantra\nNos sirven nuestros platos, no nos hace falta carta\nQui\u00e9n va a verte al hospital cuando esperas el alta\nLa lealtad es invisible, no se palpa, no se calca\nAh\u00ed fuera hay gente que te enga\u00f1a,\nYa me he visto en varias\nY esa mierda me hace pensar que\n\nA veces querr\u00eda volver a cuando no me conoc\u00edan\nY vagaba borracho hasta que amanec\u00eda\nCogiendo la l\u00ednea 11 a Playa Virginia\nCon el ch\u00f3fer despert\u00e1ndome en megafon\u00eda\nSalir corriendo, la cartera estaba vac\u00eda en aquel entonces\nA\u00fan con mi familia dorm\u00eda\nAhora llego y no hay nadie, soledad fr\u00eda\nSolo yo con malos aires en un mal d\u00eda\nAparta el ca\u00f1\u00f3n de tu boca me insist\u00eda Dios\nVivir\u00e9 otro d\u00eda, le dije, solo si me gu\u00edas vos\nJuro deshacerme de la rabia y el rencor\nY de la rebeld\u00eda que tengo por crecer sin amor\nEntonces qued\u00e9 solo yo\nCon el cuerpo temblando de culpa\nArrodillao\u2019 con las manos juntas\nEncontr\u00e9 respuestas al camino, ya no se bifurca\nY dejo que la luz me lleve sin hacer preguntas\n\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nSi me muero no me traigan flores\nSer\u00e1 que al fin encontr\u00e9 mi lugar\nSi me muero no quiero que lloren\nY prendan velas en La Madrug\u00e1\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren\nSi me muero no me traigan flores\nTraigan flores\nSi me muero no quiero que lloren\nNo quiero que lloren"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16755",
                "likeCount": "2254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B4XML9vE4b7j7xXQKbKr1BJomsg",
            "id": "IMrebLqjVVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:06:33Z",
                "channelId": "UCtIzkqirsQxIPjSilfTGkBQ",
                "title": "La Asistenta - Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol",
                "description": "La Asistenta - 1 de enero solo en cines\n\nSi todav\u00eda no has le\u00eddo #laAsistenta , yo que t\u00fa aprovechar\u00eda para hacerlo ya.\nEl 1 de enero llega la pel\u00edcula, con #SydneySweeney y #AmandaSeyfried en una historia tan inquietante como adictiva, que no podr\u00e1s parar de hablar de ella.\nLibro de \u202a@PenguinLibros\u202c \n#BrandonSklenar #MicheleMorrone #PaulFeig #FreidaMcFadden #TheHousemaid\n\nSinopsis: \nBasada en el incre\u00edble fen\u00f3meno literario escrito por Freida McFadden.\n\nUna joven, Sydney Sweeney (Cualquiera menos t\u00fa, The White Lotus), con un pasado complicado comienza a trabajar como asistenta en la lujosa casa de los Winchester, Amanda Seyfried (Mamma Mia!, Chicas Malas) y Brandon Sklenar (Romper el c\u00edrculo). A medida que se adentra en la vida de la familia, descubrir\u00e1 secretos oscuros que pondr\u00e1n en peligro su seguridad, pero quiz\u00e1 ya sea demasiado tarde...\n\nS\u00edguenos en redes:\nFacebook: diamondfilmsespana  \nInstagram: diamondfilmses  \nTikTok: diamondfilmses  \nTwitter: diamondfilmses  \nY no te pierdas todas las novedades sobre nuestros estrenos en la web: https://diamondfilms.es/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diamond Films Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sydney sweeney",
                    "amanda seyfried",
                    "brandon sklenar",
                    "la asistenta",
                    "the housemaid",
                    "book",
                    "booktok",
                    "millie",
                    "nina",
                    "andrew",
                    "michele morrone"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Asistenta - Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol",
                    "description": "La Asistenta - 1 de enero solo en cines\n\nSi todav\u00eda no has le\u00eddo #laAsistenta , yo que t\u00fa aprovechar\u00eda para hacerlo ya.\nEl 1 de enero llega la pel\u00edcula, con #SydneySweeney y #AmandaSeyfried en una historia tan inquietante como adictiva, que no podr\u00e1s parar de hablar de ella.\nLibro de \u202a@PenguinLibros\u202c \n#BrandonSklenar #MicheleMorrone #PaulFeig #FreidaMcFadden #TheHousemaid\n\nSinopsis: \nBasada en el incre\u00edble fen\u00f3meno literario escrito por Freida McFadden.\n\nUna joven, Sydney Sweeney (Cualquiera menos t\u00fa, The White Lotus), con un pasado complicado comienza a trabajar como asistenta en la lujosa casa de los Winchester, Amanda Seyfried (Mamma Mia!, Chicas Malas) y Brandon Sklenar (Romper el c\u00edrculo). A medida que se adentra en la vida de la familia, descubrir\u00e1 secretos oscuros que pondr\u00e1n en peligro su seguridad, pero quiz\u00e1 ya sea demasiado tarde...\n\nS\u00edguenos en redes:\nFacebook: diamondfilmsespana  \nInstagram: diamondfilmses  \nTikTok: diamondfilmses  \nTwitter: diamondfilmses  \nY no te pierdas todas las novedades sobre nuestros estrenos en la web: https://diamondfilms.es/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21273",
                "likeCount": "424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rpEhaPL6bygWW37Qcy_F7oPQ904",
            "id": "5cHy0kGkGCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T13:15:01Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "SIMULADOR DE TENER UN BAZAR \ud83d\udc72 - Bazar Simulator: The Wan Story",
                "description": "Del creador de \"Amigo: Kebab Simulator\", \"Supermarket Security Simulator\" y \"Butanooo! Simulator\" llega: \"Bazar Simulator: The Wan Story\". Simulador de tener un bazar en Miraflores, M\u00e1laga. Va de absolutamente todo, menos de tener un bazar. Juzgad por vosotros mismos. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cHy0kGkGCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SIMULADOR DE TENER UN BAZAR \ud83d\udc72 - Bazar Simulator: The Wan Story",
                    "description": "Del creador de \"Amigo: Kebab Simulator\", \"Supermarket Security Simulator\" y \"Butanooo! Simulator\" llega: \"Bazar Simulator: The Wan Story\". Simulador de tener un bazar en Miraflores, M\u00e1laga. Va de absolutamente todo, menos de tener un bazar. Juzgad por vosotros mismos. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714226",
                "likeCount": "24332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxuLkiEGpWYGvaHY-v_NIAKdWg8",
            "id": "hId-s9gPWI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T15:27:18Z",
                "channelId": "UCeDlzhpU8NZAlL1rsXp54zQ",
                "title": "LA GIGI X YAILIN LA MAS VIRAL X CEKY VICINY X ALOFOKE MUSIC - SIEMPRE LA MAS REMIX",
                "description": "Yailin La Mas Viral y La Gigi se unen al remix del hit musical \"Siempre La Mas\" junto a Ceky Viciny producido por Pantera y Hansel El De La H. #alofoke #santiagomatias #lacasadealofoke \n\nDistribuido por Alofoke Music Sounds / Sony Music\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.tiktok.com/@matiasalofoke\nhttps://x.com/matiasgarciard/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hId-s9gPWI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hId-s9gPWI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hId-s9gPWI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hId-s9gPWI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hId-s9gPWI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlofokeMusicSounds",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Dembow",
                    "Reggaeton",
                    "Karol G",
                    "Anuel AA",
                    "Trap",
                    "Rap",
                    "Salsa",
                    "Merengue",
                    "Feid",
                    "Santiago Matias",
                    "W Sound",
                    "Rochy RD",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "El Alfa",
                    "Bulin 47",
                    "Romeo Santos",
                    "Anthony Santos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA GIGI X YAILIN LA MAS VIRAL X CEKY VICINY X ALOFOKE MUSIC - SIEMPRE LA MAS REMIX",
                    "description": "Yailin La Mas Viral y La Gigi se unen al remix del hit musical \"Siempre La Mas\" junto a Ceky Viciny producido por Pantera y Hansel El De La H. #alofoke #santiagomatias #lacasadealofoke \n\nDistribuido por Alofoke Music Sounds / Sony Music\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.tiktok.com/@matiasalofoke\nhttps://x.com/matiasgarciard/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1485940",
                "likeCount": "106512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4gG_dkbaweB0o9q3pci24DtQSeM",
            "id": "FVPjkbmgX74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:02:11Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "Anaconda | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 25 de diciembre.",
                "description": "Doug (Jack Black) y Griff (Paul Rudd) son muy buenos amigos desde que eran ni\u00f1os y siempre han so\u00f1ado con hacer un remake de su pel\u00edcula favorita de todos los tiempos: el \u00abcl\u00e1sico cinematogr\u00e1fico\u00bb Anaconda. Cuando una crisis de mediana edad les anima a lanzarse por fin a la aventura, se adentran en la selva amaz\u00f3nica para empezar a rodar. Pero las cosas se ponen serias cuando aparece una anaconda gigante de verdad, convirtiendo su ca\u00f3tico y c\u00f3mico plat\u00f3 de rodaje en una situaci\u00f3n mortal. \u00bfLa pel\u00edcula que se mor\u00edan por hacer, podr\u00eda ser la que les mate?\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVPjkbmgX74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anaconda | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 25 de diciembre.",
                    "description": "Doug (Jack Black) y Griff (Paul Rudd) son muy buenos amigos desde que eran ni\u00f1os y siempre han so\u00f1ado con hacer un remake de su pel\u00edcula favorita de todos los tiempos: el \u00abcl\u00e1sico cinematogr\u00e1fico\u00bb Anaconda. Cuando una crisis de mediana edad les anima a lanzarse por fin a la aventura, se adentran en la selva amaz\u00f3nica para empezar a rodar. Pero las cosas se ponen serias cuando aparece una anaconda gigante de verdad, convirtiendo su ca\u00f3tico y c\u00f3mico plat\u00f3 de rodaje en una situaci\u00f3n mortal. \u00bfLa pel\u00edcula que se mor\u00edan por hacer, podr\u00eda ser la que les mate?\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13629",
                "likeCount": "454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cC5KI5AOEy6p3BCJr4jvt9M6-1g",
            "id": "qvImoNXD_O8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T19:11:02Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ME ESTOY HACIENDO DE ORO | Waterpark Simulator #4",
                "description": "Like si el parque est\u00e1 mas aquafantastico que nunca\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvImoNXD_O8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvImoNXD_O8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvImoNXD_O8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvImoNXD_O8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvImoNXD_O8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "piscina",
                    "piscinas",
                    "simulador",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "gestion",
                    "simulator",
                    "gerente",
                    "empuja",
                    "parque",
                    "slide",
                    "tobogan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME ESTOY HACIENDO DE ORO | Waterpark Simulator #4",
                    "description": "Like si el parque est\u00e1 mas aquafantastico que nunca\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054384",
                "likeCount": "63690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k86T9kMntnfdRoRJu8qLwkEsE18",
            "id": "zNVmar8JhEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T22:03:41Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cDES\u00c1TAME\u201d - LAURA MU\u00d1OZ | GALA 0 | #OT2025",
                "description": "\u00a1No te pierdas NADA de OT 2025!\n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0\n\nDesc\u00e1rgate la APP OFICIAL de #OT 2025 aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales: \n\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/TikTokOT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Instagram_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Twitter_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\u00bfPreparado para vivir con nosotros una aventura incre\u00edble en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNVmar8JhEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNVmar8JhEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNVmar8JhEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNVmar8JhEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNVmar8JhEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "des\u00e1tame",
                    "m\u00f3nica naranjo",
                    "laura mu\u00f1oz",
                    "gala 0",
                    "ot2025",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cDES\u00c1TAME\u201d - LAURA MU\u00d1OZ | GALA 0 | #OT2025",
                    "description": "\u00a1No te pierdas NADA de OT 2025!\n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0\n\nDesc\u00e1rgate la APP OFICIAL de #OT 2025 aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales: \n\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/TikTokOT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Instagram_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Twitter_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\u00bfPreparado para vivir con nosotros una aventura incre\u00edble en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28702",
                "likeCount": "431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jnfAw0kC_pmtD7n8-po_lcOF2c8",
            "id": "Ju9IRHOQTkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:01:32Z",
                "channelId": "UCM-CWGUijAC-8idv6k6Fygw",
                "title": "Depeche Mode - DEPECHE MODE: M (Official Trailer)",
                "description": "In cinemas & IMAX\u00ae with limited screenings beginning October 28. \nGet tickets at https://www.DepecheModeM.com.\n\nDEPECHE MODE: M is a cinematic journey into the heart of Mexican culture's relationship with death, framed by the iconic performances of Depeche Mode during their 2023 Memento Mori tour. Conceived and directed by award-winning Mexican filmmaker Fernando Fr\u00edas, the film captures the band's three sold-out shows in Mexico City, attended by over 200,000 fans, blending concert footage with interpretive interstitials and archival material. DEPECHE MODE: M celebrates the band's global influence while delving into the profound connection between music, mortality, and Mexican tradition \u2014 a sacred meeting point where pain, memory, joy, and dance dissolve into one another, blurring into something profoundly and beautifully human.\n\r\nListen to more Depeche Mode - https://lnk.to/depeche_mode\r\nSubscribe to the channel http://bit.ly/DepecheYouTube\r\n\r\nFollow Depeche Mode\r\nWebsite: http://depechemode.com\r\nFacebook: https://facebook.com/depechemode\r\nTwitter: https://twitter.com/depechemode\r\nInstagram: https://instagram.com/depechemode",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ju9IRHOQTkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depeche Mode",
                "tags": [
                    "Depeche Mode",
                    "Depeche Mode Music Videos",
                    "Depeche Mode Videos",
                    "Depeche Mode Songs",
                    "depeche mode playlist"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Depeche Mode - DEPECHE MODE: M (Official Trailer)",
                    "description": "In cinemas & IMAX\u00ae with limited screenings beginning October 28. \nGet tickets at https://www.DepecheModeM.com.\n\nDEPECHE MODE: M is a cinematic journey into the heart of Mexican culture's relationship with death, framed by the iconic performances of Depeche Mode during their 2023 Memento Mori tour. Conceived and directed by award-winning Mexican filmmaker Fernando Fr\u00edas, the film captures the band's three sold-out shows in Mexico City, attended by over 200,000 fans, blending concert footage with interpretive interstitials and archival material. DEPECHE MODE: M celebrates the band's global influence while delving into the profound connection between music, mortality, and Mexican tradition \u2014 a sacred meeting point where pain, memory, joy, and dance dissolve into one another, blurring into something profoundly and beautifully human.\n\r\nListen to more Depeche Mode - https://lnk.to/depeche_mode\r\nSubscribe to the channel http://bit.ly/DepecheYouTube\r\n\r\nFollow Depeche Mode\r\nWebsite: http://depechemode.com\r\nFacebook: https://facebook.com/depechemode\r\nTwitter: https://twitter.com/depechemode\r\nInstagram: https://instagram.com/depechemode"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115213",
                "likeCount": "8555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_eRkJWfZhTPMjq6C0QqRdAwX-s",
            "id": "gxeuiuFKOL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T14:24:21Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.5 - LA LLEGADA DEL DIOS DEL LOCKE",
                "description": "\ud83d\udc49 DESCARGA y COMPLETA el TUTORIAL para PARTICIPAR en el SORTEO de la NINTENDO SWITCH 2: https://lordsmobile.igg.com/event/lords/?key=folagor\n\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxeuiuFKOL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxeuiuFKOL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxeuiuFKOL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxeuiuFKOL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxeuiuFKOL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.5 - LA LLEGADA DEL DIOS DEL LOCKE",
                    "description": "\ud83d\udc49 DESCARGA y COMPLETA el TUTORIAL para PARTICIPAR en el SORTEO de la NINTENDO SWITCH 2: https://lordsmobile.igg.com/event/lords/?key=folagor\n\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133685",
                "likeCount": "23736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OGkzrxJDaOQ49pMn20PB27oHNdI",
            "id": "GvARqr4hYB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T17:15:06Z",
                "channelId": "UCO_w8nCYegO_gXnsT_MjtQg",
                "title": "Romeo Santos, Marc Anthony - Yo Tambi\u00e9n (Letra)",
                "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/QBaIMZ8QjcU?si=mXdcntH8TaqSAYpw\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nPara alardear y presumir\nMejor preg\u00fantale a ella\n\u00bfQui\u00e9n es el hombre\nQue la eleva a las estrellas?\n\u00bfQui\u00e9n de los dos\nLa hizo sentirse m\u00e1s mujer?\n\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nPara retarme y hacer de ella\nUna competencia\nAs\u00ed aseguro\nQue es infame lo que alegas\nFui su \u00e9xtasis intenso de placer\n\nYo tambi\u00e9n\nLa am\u00e9 con mis locuras\nDe poeta y mor\u00eda por ella\nYo tambi\u00e9n le ofrec\u00ed un amor\nA lo Romeo y Julieta\n\nYo tambi\u00e9n la am\u00e9\nY le entregu\u00e9 el alma\nCon una sonrisa que alumbraba mis ma\u00f1anas\nYo tambi\u00e9n sent\u00ed que ella fue mi todo\nNo solo pasi\u00f3n entre\nLas s\u00e1banas mojadas\n\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nPara sentirte superior\nDue\u00f1o de ella\nA ti te quiso\nA m\u00ed me am\u00f3 de veras\nComo Col\u00f3n yo navegu\u00e9\nToda su piel\n\nYo tambi\u00e9n\nLa am\u00e9 con mis locuras\nDe poeta y mor\u00eda por ella\nYo tambi\u00e9n le ofrec\u00ed un amor\nA lo Romeo y Julieta\n\nYo tambi\u00e9n la am\u00e9\nY le entregu\u00e9 el alma\nCon una sonrisa que alumbraba mis ma\u00f1anas\nYo tambi\u00e9n sent\u00ed que ella fue mi todo\nNo solo pasi\u00f3n entre\nLas s\u00e1banas mojadas\n\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nT\u00fa, t\u00fa, t\u00fa\nYo tambi\u00e9n solo viv\u00eda por ella\nY si la ped\u00eda\nLe consegu\u00eda la Luna llena\nFui su amigo, buena amante\nA su merced\n\u00a1Guao! \u00a1Chichi!\nYou need this in your life\n\n(Yo tambi\u00e9n la am\u00e9)\nLo m\u00edo fue puro sentimientos\nSobre natural algo perfecto\nYo lo entregu\u00e9 todo\n\n(Yo tambi\u00e9n la am\u00e9)\nFueron mis caricias ardientes\nTan fuertes los besos calientes\nDe miel que la dejaban ebria\nSo\u00f1ando despierta\n(Yo tambi\u00e9n la am\u00e9)\nAh-ah-ah-ah-ah-ah-ah-ah, oh, ah\nHe's nasty\n\u00a1O-opa!\n\u00a1Ataca Cuco!\n\nYo, descubr\u00ed sus emociones\nY mil aventuras\n\nYo, le entregar\u00eda la Luna\nTodo por ella\n\nYo, un amor imparable todo le di\n\nYo, fui su tierra, cielo y mar\nLa hice feliz\n\n\nAgregar a favoritos\n\nAgregar a playlist\n\nTama\u00f1o de la fuente\nAcordes\nImprimir\nCorregir\n\nDesplazamiento autom\u00e1tico\n\n\n#romeosantos  #marcanthony #yotambien #letra #BigSound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvARqr4hYB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvARqr4hYB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvARqr4hYB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvARqr4hYB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvARqr4hYB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Sound",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Romeo Santos, Marc Anthony - Yo Tambi\u00e9n (Letra)",
                    "description": "\u2728\u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado!\u2728\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\ud83d\udd0a \n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/QBaIMZ8QjcU?si=mXdcntH8TaqSAYpw\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nPara alardear y presumir\nMejor preg\u00fantale a ella\n\u00bfQui\u00e9n es el hombre\nQue la eleva a las estrellas?\n\u00bfQui\u00e9n de los dos\nLa hizo sentirse m\u00e1s mujer?\n\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nPara retarme y hacer de ella\nUna competencia\nAs\u00ed aseguro\nQue es infame lo que alegas\nFui su \u00e9xtasis intenso de placer\n\nYo tambi\u00e9n\nLa am\u00e9 con mis locuras\nDe poeta y mor\u00eda por ella\nYo tambi\u00e9n le ofrec\u00ed un amor\nA lo Romeo y Julieta\n\nYo tambi\u00e9n la am\u00e9\nY le entregu\u00e9 el alma\nCon una sonrisa que alumbraba mis ma\u00f1anas\nYo tambi\u00e9n sent\u00ed que ella fue mi todo\nNo solo pasi\u00f3n entre\nLas s\u00e1banas mojadas\n\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nPara sentirte superior\nDue\u00f1o de ella\nA ti te quiso\nA m\u00ed me am\u00f3 de veras\nComo Col\u00f3n yo navegu\u00e9\nToda su piel\n\nYo tambi\u00e9n\nLa am\u00e9 con mis locuras\nDe poeta y mor\u00eda por ella\nYo tambi\u00e9n le ofrec\u00ed un amor\nA lo Romeo y Julieta\n\nYo tambi\u00e9n la am\u00e9\nY le entregu\u00e9 el alma\nCon una sonrisa que alumbraba mis ma\u00f1anas\nYo tambi\u00e9n sent\u00ed que ella fue mi todo\nNo solo pasi\u00f3n entre\nLas s\u00e1banas mojadas\n\n\u00bfQui\u00e9n eres t\u00fa?\nT\u00fa, t\u00fa, t\u00fa\nYo tambi\u00e9n solo viv\u00eda por ella\nY si la ped\u00eda\nLe consegu\u00eda la Luna llena\nFui su amigo, buena amante\nA su merced\n\u00a1Guao! \u00a1Chichi!\nYou need this in your life\n\n(Yo tambi\u00e9n la am\u00e9)\nLo m\u00edo fue puro sentimientos\nSobre natural algo perfecto\nYo lo entregu\u00e9 todo\n\n(Yo tambi\u00e9n la am\u00e9)\nFueron mis caricias ardientes\nTan fuertes los besos calientes\nDe miel que la dejaban ebria\nSo\u00f1ando despierta\n(Yo tambi\u00e9n la am\u00e9)\nAh-ah-ah-ah-ah-ah-ah-ah, oh, ah\nHe's nasty\n\u00a1O-opa!\n\u00a1Ataca Cuco!\n\nYo, descubr\u00ed sus emociones\nY mil aventuras\n\nYo, le entregar\u00eda la Luna\nTodo por ella\n\nYo, un amor imparable todo le di\n\nYo, fui su tierra, cielo y mar\nLa hice feliz\n\n\nAgregar a favoritos\n\nAgregar a playlist\n\nTama\u00f1o de la fuente\nAcordes\nImprimir\nCorregir\n\nDesplazamiento autom\u00e1tico\n\n\n#romeosantos  #marcanthony #yotambien #letra #BigSound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149911",
                "likeCount": "257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7Ycduh1KgwugkIf5xpj0Tovrik",
            "id": "VSov3ZGfwLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T12:30:04Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "ONE PIECE: Temporada 2 | Avance | Netflix",
                "description": "\u00a1Vuelve la banda del Sombrero de Paja! Prep\u00e1rate para zarpar hacia la traicionera Grand Line con Luffy, Zoro, Nami, Usopp y Sanji. La segunda temporada de \u2018ONE PIECE: Rumbo a la Grand Line\u2019 viene cargada de peligros, nuevos amigos y famosos tesoros para nuestra querida tripulaci\u00f3n. \n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#ONEPIECE\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Acci\u00f3n",
                    "Acci\u00f3n real",
                    "Adaptaci\u00f3n",
                    "Anime",
                    "Aventuras incre\u00edbles",
                    "Barcos",
                    "Chopper",
                    "Going Merry",
                    "Into the Grand Line",
                    "I\u00f1aki Godoy",
                    "Laboon",
                    "Luffy",
                    "Mackenyu",
                    "Manga",
                    "Miss All Sunday",
                    "Miss Wednesday",
                    "Nami",
                    "Netflix",
                    "Oda",
                    "One Piece",
                    "One Piece segunda temporada",
                    "Pirata",
                    "Rumbo a la Grand Line",
                    "Smoker",
                    "Temporada 2",
                    "VFX",
                    "Vivi",
                    "Zoro",
                    "vuelven los Sombrero de Paja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE: Temporada 2 | Avance | Netflix",
                    "description": "\u00a1Vuelve la banda del Sombrero de Paja! Prep\u00e1rate para zarpar hacia la traicionera Grand Line con Luffy, Zoro, Nami, Usopp y Sanji. La segunda temporada de \u2018ONE PIECE: Rumbo a la Grand Line\u2019 viene cargada de peligros, nuevos amigos y famosos tesoros para nuestra querida tripulaci\u00f3n. \n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#ONEPIECE\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10462",
                "likeCount": "597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7iEmYFuszd6eD3MKLoRbCgTFntM",
            "id": "4tOmE64QKLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T19:40:20Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "PERO YO YA PAGU\u00c9... SE LA LIAMOS A WILLIAM SERENO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 11 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022 \n00:00:00 INTRO\n00:00:15 INICIO\n00:09:26 PERO YO YA PAGU\u00c9\n00:16:00 MISI\u00d3N RAPIDITA\n00:26:44 MISI\u00d3N CON WILLIAM SERENO\n01:03:00 FINAL\n01:09:39 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tOmE64QKLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tOmE64QKLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tOmE64QKLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tOmE64QKLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tOmE64QKLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PERO YO YA PAGU\u00c9... SE LA LIAMOS A WILLIAM SERENO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 11 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022 \n00:00:00 INTRO\n00:00:15 INICIO\n00:09:26 PERO YO YA PAGU\u00c9\n00:16:00 MISI\u00d3N RAPIDITA\n00:26:44 MISI\u00d3N CON WILLIAM SERENO\n01:03:00 FINAL\n01:09:39 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181020",
                "likeCount": "11741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5fB6hgnG64rxRIex_aHhhgNUMaw",
            "id": "-os6R7kx2x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:00:06Z",
                "channelId": "UCvGlHUvotuXPvxVWu0j8UjA",
                "title": "24KEEFY X SAMUEL SLZR - LEY GITANA (VIDEO OFICIAL) Prod.Nawehigh",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-os6R7kx2x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-os6R7kx2x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-os6R7kx2x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-os6R7kx2x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-os6R7kx2x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "24Keefy",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "24KEEFY X SAMUEL SLZR - LEY GITANA (VIDEO OFICIAL) Prod.Nawehigh",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9320",
                "likeCount": "963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iRIDxLEmM6t5o84OYU0llDOj7fw",
            "id": "i2JNTRCDhzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:05:28Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) Jack Black",
                "description": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Jack Black, Paul Rudd\n\u00a9 2025 - Sony Pictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2JNTRCDhzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "Anaconda",
                    "Anaconda Tr\u00e1iler",
                    "Doblado",
                    "Jack Black",
                    "Paul Rudd"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) Jack Black",
                    "description": "ANACONDA Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino Doblado (2025) Jack Black, Paul Rudd\n\u00a9 2025 - Sony Pictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106696",
                "likeCount": "5767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mHRq93Djj9RdQnJp0ni-N5FE7uQ",
            "id": "cK-pKVD6Vy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:54:07Z",
                "channelId": "UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg",
                "title": "Lo de BORDERLANDS 4 es SALVAJE",
                "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83c\udfae Canal de gameplays: https://www.youtube.com/@baityplays\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cK-pKVD6Vy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityLive",
                "tags": [
                    "baitybait",
                    "baity",
                    "borderlands 4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo de BORDERLANDS 4 es SALVAJE",
                    "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83c\udfae Canal de gameplays: https://www.youtube.com/@baityplays\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272839",
                "likeCount": "22724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "49eY9RjX6cWPmhUC9TTbeGCtQpA",
            "id": "HAZQWlmbWgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T18:00:06Z",
                "channelId": "UCRmPovMeLZDTig34yDBZy4A",
                "title": "Yandel - Encantadora (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfa7 CHIVATEANDO X WORLD\u2022 Video lyrics con flow y ritmo! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n: Encantadora \n\ud83d\udcfc Artista: Yandel\n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2015\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@yandel\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/YandelelOficial\n\u2022 \u2716 X / Twitter: twitter.com/yandeloficial\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/yandel\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@yandel\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/F877bV0Ai3E?si=5hVa6tSJAInzw81x\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udfa7Si te gust\u00f3 el video musical junto a Chivateando , suscr\u00edbete para no perderte nuevos hits de todos los tiempos:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@Chivateandoxworld\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s sensations:\n \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/chivateandoxworld_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@chivateandoxworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAZQWlmbWgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAZQWlmbWgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAZQWlmbWgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAZQWlmbWgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAZQWlmbWgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chivateando x world",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yandel - Encantadora (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 CHIVATEANDO X WORLD\u2022 Video lyrics con flow y ritmo! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n: Encantadora \n\ud83d\udcfc Artista: Yandel\n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2015\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@yandel\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/YandelelOficial\n\u2022 \u2716 X / Twitter: twitter.com/yandeloficial\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/yandel\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@yandel\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/F877bV0Ai3E?si=5hVa6tSJAInzw81x\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udfa7Si te gust\u00f3 el video musical junto a Chivateando , suscr\u00edbete para no perderte nuevos hits de todos los tiempos:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@Chivateandoxworld\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s sensations:\n \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/chivateandoxworld_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@chivateandoxworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118155",
                "likeCount": "233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AMsWRA5w1NChZfC_3QoG2OZqC4M",
            "id": "1AAnLj4yAJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T00:00:00Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El Gran Diluvio | Avance oficial | Netflix",
                "description": "En el que podr\u00eda ser el \u00faltimo d\u00eda en la Tierra, una lucha de vida o muerte en un apartamento inundado pronto se convierte en la \u00fanica esperanza de supervivencia de la humanidad.\n\nUna pel\u00edcula de Netflix\n\u00abEl Gran Diluvio\u00bb se estrena el 19 de diciembre, solo en Netflix.\n\n#Netflix #TheGreatFlood #\ub300\ud64d\uc218 #ElGranDiluvio\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/kr/title/81579978\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl Gran Diluvio | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AAnLj4yAJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AAnLj4yAJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AAnLj4yAJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AAnLj4yAJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1AAnLj4yAJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Corea del Sur",
                    "El Gran Diluvio",
                    "Kim Da-mi",
                    "Netflix",
                    "Park Hae-soo",
                    "SF",
                    "The Great Flood",
                    "acci\u00f3n",
                    "blockbuster",
                    "cat\u00e1strofe",
                    "ciencia ficci\u00f3n",
                    "desastre",
                    "diciembre",
                    "director Kim Byung-woo",
                    "estreno",
                    "nuevo lanzamiento",
                    "pel\u00edculas coreanas",
                    "sci-fi",
                    "taquillazo",
                    "una pel\u00edcula de Netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Gran Diluvio | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "En el que podr\u00eda ser el \u00faltimo d\u00eda en la Tierra, una lucha de vida o muerte en un apartamento inundado pronto se convierte en la \u00fanica esperanza de supervivencia de la humanidad.\n\nUna pel\u00edcula de Netflix\n\u00abEl Gran Diluvio\u00bb se estrena el 19 de diciembre, solo en Netflix.\n\n#Netflix #TheGreatFlood #\ub300\ud64d\uc218 #ElGranDiluvio\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/kr/title/81579978\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl Gran Diluvio | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591590",
                "likeCount": "6014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EA-h5rxttDs57Pave8NAArfLD6s",
            "id": "iywaoddKsBI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T16:30:18Z",
                "channelId": "UCiIvxNCnGngYbX6GBY7hs9A",
                "title": "Simulador de Repartidor INDIO en ROBLOX",
                "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.youtube.com/@daleinerr\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iywaoddKsBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguelillo_RL",
                "tags": [
                    "RANDOMLIFE",
                    "RANDOM LIFE",
                    "randomlaif",
                    "randomlive",
                    "random life",
                    "miguelillo",
                    "miguelillo directo",
                    "cencia",
                    "miguelillorl",
                    "ramon life",
                    "ramonlife"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Simulador de Repartidor INDIO en ROBLOX",
                    "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.youtube.com/@daleinerr\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110955",
                "likeCount": "6787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QB5iCp7lr3NpzRwD4WhyRYHhBa4",
            "id": "iyk4Z-qOX3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:00:51Z",
                "channelId": "UCNXQuAPTAH2A4q-iWW6Fe8w",
                "title": "SHINOVA, NINA DE JUAN  -  Los d\u00edas que vendr\u00e1n (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Shinova \"Los d\u00edas que vendr\u00e1n\" junto a Nina de Juan.\n\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete para enterarte de las novedades de Shinova! \ud83d\udd14\n\n\u00a1S\u00edguenos en redes!\nSpotify: https://sptfy.com/oficialshinova\nInstagram: https://www.instagram.com/shinovaoficial\nTwitter: https://twitter.com/shinovaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/shinovaoficial\nWeb: https://shinovarock.es\n\nLyric/letra\n\nNo mires lejos\nS\u00f3lo mantente aqu\u00ed \nHaz el intento de recordarme as\u00ed\nMant\u00e9n la imagen en la retina \nY entr\u00e9gamela intacta\nSi sospechas que empiezo a olvidar \nLas partes de la vida en las que vi felicidad \nGuarda el segundo despu\u00e9s \nDe la estrella fugaz \nGuarda el olor a caf\u00e9 \nJunto al timbre de voz de mam\u00e1 \nTal vez as\u00ed sigamos siendo eternos \nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\nMira tu espejo \nNo pierdas ni un matiz \nHaz de \u00e9l un lienzo e intenta definir \nLa forma exacta de tu silueta \nY ll\u00e9nala de aquello \nQue merece una oportunidad \nPara llevarlo dentro \nEn los d\u00edas que vendr\u00e1n \nGuarda la luna de abril\nY tu deseo en San Juan\nJunto a la \u00faltima uva\nY el abrazo ba\u00f1ado en champ\u00e1n \nQui\u00e9n no ha pensado en detener el tiempo?\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\n.........\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nSi mereci\u00f3 la pena \nAs\u00ed deb\u00eda ser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyk4Z-qOX3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shinovaoficial",
                "tags": [
                    "Shinova",
                    "Videoclip",
                    "Oficial",
                    "Video",
                    "M\u00fasica",
                    "Canci\u00f3n",
                    "Indie",
                    "Rock",
                    "Pop",
                    "Shinova videoclip",
                    "Nueva canci\u00f3n",
                    "warner music",
                    "warner",
                    "videoclip",
                    "audio",
                    "pop",
                    "pop rocok",
                    "pop espa\u00f1ol",
                    "album",
                    "canci\u00f3n",
                    "m\u00fasica",
                    "rock espa\u00f1ol",
                    "shinova cancion",
                    "shinova 2025",
                    "2025",
                    "\u00e9xitos 2025",
                    "shinova nina de juan los d\u00edas que vendr\u00e1n",
                    "Los d\u00edas que vendr\u00e1n video",
                    "Los d\u00edas que vendr\u00e1n shinova",
                    "shinova los d\u00edas",
                    "los d\u00edas que vendr\u00e1n letra",
                    "Nina de Juan",
                    "Morgan",
                    "shinova nina de juan video",
                    "feat.",
                    "shinova colb",
                    "shinova feat."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SHINOVA, NINA DE JUAN  -  Los d\u00edas que vendr\u00e1n (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Shinova \"Los d\u00edas que vendr\u00e1n\" junto a Nina de Juan.\n\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete para enterarte de las novedades de Shinova! \ud83d\udd14\n\n\u00a1S\u00edguenos en redes!\nSpotify: https://sptfy.com/oficialshinova\nInstagram: https://www.instagram.com/shinovaoficial\nTwitter: https://twitter.com/shinovaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/shinovaoficial\nWeb: https://shinovarock.es\n\nLyric/letra\n\nNo mires lejos\nS\u00f3lo mantente aqu\u00ed \nHaz el intento de recordarme as\u00ed\nMant\u00e9n la imagen en la retina \nY entr\u00e9gamela intacta\nSi sospechas que empiezo a olvidar \nLas partes de la vida en las que vi felicidad \nGuarda el segundo despu\u00e9s \nDe la estrella fugaz \nGuarda el olor a caf\u00e9 \nJunto al timbre de voz de mam\u00e1 \nTal vez as\u00ed sigamos siendo eternos \nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\nMira tu espejo \nNo pierdas ni un matiz \nHaz de \u00e9l un lienzo e intenta definir \nLa forma exacta de tu silueta \nY ll\u00e9nala de aquello \nQue merece una oportunidad \nPara llevarlo dentro \nEn los d\u00edas que vendr\u00e1n \nGuarda la luna de abril\nY tu deseo en San Juan\nJunto a la \u00faltima uva\nY el abrazo ba\u00f1ado en champ\u00e1n \nQui\u00e9n no ha pensado en detener el tiempo?\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nPor mucho que nos duela\nAs\u00ed deb\u00eda ser\n.........\nSer\u00e1 un suspiro \nSer\u00e1 s\u00f3lo el vaiv\u00e9n \nDel baile de una vela \nAl viento antes de anochecer \nSi hay un inicio\nHabr\u00e1 una \u00faltima vez\nSi mereci\u00f3 la pena \nAs\u00ed deb\u00eda ser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5837",
                "likeCount": "587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "55Az62qDBundv6mfzxejB3BwuOk",
            "id": "XMkTCEvo804",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T20:14:02Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Cosa Nuestra Cap\u00edtulo 0 (Official Trailer 2/3)",
                "description": "\"Soy el mar que vio a Ra\u00fal crecer\" \n\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMkTCEvo804/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMkTCEvo804/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMkTCEvo804/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMkTCEvo804/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMkTCEvo804/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cosa Nuestra Cap\u00edtulo 0 (Official Trailer 2/3)",
                    "description": "\"Soy el mar que vio a Ra\u00fal crecer\" \n\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29475",
                "likeCount": "3451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "faSaHNI5jKIm10rkMKeBFPcO7-c",
            "id": "USmN1Os4884",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:27:04Z",
                "channelId": "UCO5gER_yPIi9Eb4RB1jgCzQ",
                "title": "Mejor\u00e9 la CUENTA de Este SUSCRIPTOR en Steal a Brainrot...",
                "description": "Mejor\u00e9 la CUENTA de Este SUSCRIPTOR en Steal a Brainrot...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN1Os4884/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN1Os4884/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN1Os4884/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN1Os4884/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN1Os4884/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turbo Xtra",
                "tags": [
                    "turbo",
                    "sara",
                    "maya",
                    "amanda",
                    "xturbo",
                    "turboblox",
                    "Mejor\u00e9 la CUENTA de Este SUSCRIPTOR en Steal a Brainrot..."
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mejor\u00e9 la CUENTA de Este SUSCRIPTOR en Steal a Brainrot...",
                    "description": "Mejor\u00e9 la CUENTA de Este SUSCRIPTOR en Steal a Brainrot..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443208",
                "likeCount": "7832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ko3bX1-RW4L9Y7sX_FBBPvkSTDM",
            "id": "mJt0yLHIdSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T17:08:06Z",
                "channelId": "UCx0kdWvwoEp4S60F1NCIjjg",
                "title": "Reik - Ya Me Enter\u00e9 (Letra)",
                "description": "Reik - Ya Me Enter\u00e9 (Letra / Lyrics)\nReik - Ya Me Enter\u00e9 (Con Letra / Lyrics)\nReik - Ya Me Enter\u00e9 (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nReik - Ya Me Enter\u00e9 (Lyrics)\n\n\u00bfA qui\u00e9n no le doli\u00f3 ver a su ex con alguien nuevo? :( Esta canci\u00f3n es para esos casos. Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"Ya Me Enter\u00e9\" habla sobre enterarse de que tu ex pareja ha encontrado a alguien nuevo y el dolor que esto genera.\n\n\u2192 No olvides seguir a Reik:\nFacebook: https://www.facebook.com/Reik\nInstagram: https://www.instagram.com/reikmx\nTwitter: https://twitter.com/ReikMx\nTiktok: https://www.tiktok.com/@reikmx\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC2rbcd_YR3j_klIv4AXXaZw\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0vR2qb8m9WHeZ5ByCbimq2\n\n\u2192 Lyrics:\n[Letra de \"Ya Me Enter\u00e9\"]\n\n[Intro: Jes\u00fas Navarro]\nMmh, mmh, mmh\nMmh-mmh\n\n[Verso 1: Jes\u00fas Navarro]\nYa me enter\u00e9\nQue hay alguien nuevo acariciando tu piel\nAlg\u00fan idiota al que quieres convencer\nQue t\u00fa y yo somos pasado\nYa me enter\u00e9\nQue soy el malo y todo el mundo te cree\nQue est\u00e1s mejor desde que ya no me ves\nM\u00e1s feliz con otro al lado\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\n\u00bfA qui\u00e9n piensas que vas a enga\u00f1ar?\nSabes bien que eres mi otra mitad\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nOlv\u00eddate de ese perdedor\nY rep\u00edtele que yo soy mejor\nQue no le eres fiel con el coraz\u00f3n\nQue eres m\u00eda y solo m\u00eda, amor\nDesp\u00eddete de ese perdedor\nQue imagina que ya no existo yo\nDeja claro que, aunque intente\nNo lo vas a querer\n\n[Post-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nLa verdad es que me extra\u00f1as tanto, lo s\u00e9\nYa me enter\u00e9\n\n[Verso 2: Jes\u00fas Navarro]\nRegresar\u00e1s\nEstoy seguro de que regresar\u00e1s\nEst\u00e1s con \u00e9l por pura comodidad\nAburrida entre sus brazos\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\n\u00bfA qui\u00e9n piensas que vas a enga\u00f1ar?\nSabes bien que eres mi otra mitad\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nOlv\u00eddate de ese perdedor\nY rep\u00edtele que yo soy mejor\nQue no le eres fiel con el coraz\u00f3n\nQue eres m\u00eda y solo m\u00eda, amor\nDesp\u00eddete de ese perdedor\nQue imagina que ya no existo yo\nDeja claro que, aunque intente\nNo lo vas a querer, no\n\n[Post-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nLa verdad es que me extra\u00f1as tanto, lo s\u00e9\nYa me enter\u00e9\n\n[Outro: Jes\u00fas Navarro]\nLa verdad es que me extra\u00f1as tanto, lo s\u00e9\nYa me enter\u00e9\nYa me enter\u00e9\n\n#Reik #YaMeEnter\u00e9 #LetrasLyrics #LatinPop\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\nCanal secundario: https://www.youtube.com/@LeoAndThePearsII\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Reik.\n\n\n\n[tags]\nreik, ya me enter\u00e9, reik ya me enter\u00e9, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, reik letras, reik letra, ya me enter\u00e9 letra, m\u00fasica pop, pop latino, latin pop, baladas, pop en espa\u00f1ol, mix, reik todas las canciones, reik ya me enter\u00e9 sub espa\u00f1ol lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mJt0yLHIdSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mJt0yLHIdSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mJt0yLHIdSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mJt0yLHIdSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mJt0yLHIdSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo + The Pears",
                "tags": [
                    "reik",
                    "ya me enter\u00e9",
                    "reik ya me enter\u00e9",
                    "letra",
                    "letras lyrics",
                    "sub espa\u00f1ol",
                    "lyrics espa\u00f1ol",
                    "subtitulada",
                    "traducida",
                    "subtitulos",
                    "espa\u00f1ol",
                    "leo and the pears",
                    "canciones subtituladas en espa\u00f1ol",
                    "m\u00fasica traducida",
                    "video letra espa\u00f1ol",
                    "video traducci\u00f3n espa\u00f1ol",
                    "subt\u00edtulos de canciones",
                    "letras de canciones",
                    "reik letras",
                    "ya me enter\u00e9 letra",
                    "m\u00fasica pop",
                    "pop latino",
                    "latin pop",
                    "baladas",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "mix",
                    "reik todas las canciones",
                    "reik ya me enter\u00e9 sub espa\u00f1ol lyrics",
                    "reik letra",
                    "iperol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Reik - Ya Me Enter\u00e9 (Letra)",
                    "description": "Reik - Ya Me Enter\u00e9 (Letra / Lyrics)\nReik - Ya Me Enter\u00e9 (Con Letra / Lyrics)\nReik - Ya Me Enter\u00e9 (Subtitulada en Espa\u00f1ol / Lyrics)\nReik - Ya Me Enter\u00e9 (Lyrics)\n\n\u00bfA qui\u00e9n no le doli\u00f3 ver a su ex con alguien nuevo? :( Esta canci\u00f3n es para esos casos. Espero que disfruten el v\u00eddeo \ud83e\udde1\ud83c\udf50\n\n\"Ya Me Enter\u00e9\" habla sobre enterarse de que tu ex pareja ha encontrado a alguien nuevo y el dolor que esto genera.\n\n\u2192 No olvides seguir a Reik:\nFacebook: https://www.facebook.com/Reik\nInstagram: https://www.instagram.com/reikmx\nTwitter: https://twitter.com/ReikMx\nTiktok: https://www.tiktok.com/@reikmx\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC2rbcd_YR3j_klIv4AXXaZw\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0vR2qb8m9WHeZ5ByCbimq2\n\n\u2192 Lyrics:\n[Letra de \"Ya Me Enter\u00e9\"]\n\n[Intro: Jes\u00fas Navarro]\nMmh, mmh, mmh\nMmh-mmh\n\n[Verso 1: Jes\u00fas Navarro]\nYa me enter\u00e9\nQue hay alguien nuevo acariciando tu piel\nAlg\u00fan idiota al que quieres convencer\nQue t\u00fa y yo somos pasado\nYa me enter\u00e9\nQue soy el malo y todo el mundo te cree\nQue est\u00e1s mejor desde que ya no me ves\nM\u00e1s feliz con otro al lado\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\n\u00bfA qui\u00e9n piensas que vas a enga\u00f1ar?\nSabes bien que eres mi otra mitad\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nOlv\u00eddate de ese perdedor\nY rep\u00edtele que yo soy mejor\nQue no le eres fiel con el coraz\u00f3n\nQue eres m\u00eda y solo m\u00eda, amor\nDesp\u00eddete de ese perdedor\nQue imagina que ya no existo yo\nDeja claro que, aunque intente\nNo lo vas a querer\n\n[Post-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nLa verdad es que me extra\u00f1as tanto, lo s\u00e9\nYa me enter\u00e9\n\n[Verso 2: Jes\u00fas Navarro]\nRegresar\u00e1s\nEstoy seguro de que regresar\u00e1s\nEst\u00e1s con \u00e9l por pura comodidad\nAburrida entre sus brazos\n\n[Pre-Coro: Jes\u00fas Navarro]\n\u00bfA qui\u00e9n piensas que vas a enga\u00f1ar?\nSabes bien que eres mi otra mitad\n\n[Coro: Jes\u00fas Navarro]\nOlv\u00eddate de ese perdedor\nY rep\u00edtele que yo soy mejor\nQue no le eres fiel con el coraz\u00f3n\nQue eres m\u00eda y solo m\u00eda, amor\nDesp\u00eddete de ese perdedor\nQue imagina que ya no existo yo\nDeja claro que, aunque intente\nNo lo vas a querer, no\n\n[Post-Coro: Jes\u00fas Navarro]\nLa verdad es que me extra\u00f1as tanto, lo s\u00e9\nYa me enter\u00e9\n\n[Outro: Jes\u00fas Navarro]\nLa verdad es que me extra\u00f1as tanto, lo s\u00e9\nYa me enter\u00e9\nYa me enter\u00e9\n\n#Reik #YaMeEnter\u00e9 #LetrasLyrics #LatinPop\n\nEspero les haya encantado el v\u00eddeo, gracias a todos por ver y apoyar mi contenido, recuerden beber agua y respirar aire, los quiero mucho \u2665\n\n\u2014 \u25ca BUSSINESS / PROMO / MUSIC SUBMISSIONS \u25ca \u2014\n\ud83e\udde1 iperol20@hotmail.com \n\ud83e\udde1 Groover: https://groover.co/en/influencer/profile/0.iperol/\n\n\u2014 \u25ca Adem\u00e1s de traducir canciones tambi\u00e9n escribo las m\u00edas \u25ca \u2014\nSigueme en mi canal de m\u00fasica original:\n\u2661 https://youtube.com/@leoalanismusic\n\u2661 https://linktr.ee/LeoAlanis\n\n\u2014 \u25ca S\u00edgueme en mis redes sociales \u25ca \u2014\nInstagram: https://instagram.com/ileoalanis\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ileoalanis\nTwitter: https://twitter.com/ileoalanis\nThreads: https://www.threads.net/@ileoalanis\n\n\u2014 \u25ca Leo + The Pears \u25ca \u2014\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leoandthepears\nInstagram: https://instagram.com/leoandthepears\nCanal secundario: https://www.youtube.com/@LeoAndThePearsII\n\n\u2192 V\u00eddeo con fines informativos y de entretenimiento.\n- All the copyright goes to Reik.\n\n\n\n[tags]\nreik, ya me enter\u00e9, reik ya me enter\u00e9, letra, letras lyrics, sub espa\u00f1ol, lyrics espa\u00f1ol, subtitulada, traducci\u00f3n, traducida, subtitulos, espa\u00f1ol, leo and the pears, leo alanis, canciones subtituladas en espa\u00f1ol, m\u00fasica traducida, video letra espa\u00f1ol, video traducci\u00f3n espa\u00f1ol, subt\u00edtulos de canciones, letras de canciones, reik letras, reik letra, ya me enter\u00e9 letra, m\u00fasica pop, pop latino, latin pop, baladas, pop en espa\u00f1ol, mix, reik todas las canciones, reik ya me enter\u00e9 sub espa\u00f1ol lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449464",
                "likeCount": "802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "be92UpMSQokrT28x-88vBnXH2H4",
            "id": "qi4TypwfPKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:55:17Z",
                "channelId": "UCaTeVotuSxWGGt9Et3zBpiw",
                "title": "Teaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?",
                "description": "\u00a1Descarga Cyberghost VPN con mi link! As\u00ed obtendr\u00e1s un 84% de descuento y 4 meses:\n\nhttps://www.cyberghostvpn.com/SomosGeeks\n\nTeaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?\n\nSomos Geeks:\n\nInstagram: http://bit.ly/44Ske5l\nFacebook: https://bit.ly/4eZ0tO3\nX: https://bit.ly/4nNS5ow\n\nDani Virgen:\n\nInstagram: https://bit.ly/3IruEBe\nX: https://bit.ly/3TBEKlB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi4TypwfPKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Somos Geeks",
                "tags": [
                    "TheGeeks",
                    "Marvel",
                    "DC"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Teaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?",
                    "description": "\u00a1Descarga Cyberghost VPN con mi link! As\u00ed obtendr\u00e1s un 84% de descuento y 4 meses:\n\nhttps://www.cyberghostvpn.com/SomosGeeks\n\nTeaser explicado I Capit\u00e1n Hydra, Wanda, Sentry en el equipo de Doctor Doom en Avengers Doomsday?\n\nSomos Geeks:\n\nInstagram: http://bit.ly/44Ske5l\nFacebook: https://bit.ly/4eZ0tO3\nX: https://bit.ly/4nNS5ow\n\nDani Virgen:\n\nInstagram: https://bit.ly/3IruEBe\nX: https://bit.ly/3TBEKlB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73388",
                "likeCount": "3069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1WMoX8C9Mgz4zhwIQiEFoOWQwEc",
            "id": "KRei7JLqnkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:00:41Z",
                "channelId": "UC3t0sjB73ogB3RvemoNyKCQ",
                "title": "EL DIOS DEL LOCKE... (ROM TOCADA) \ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.5",
                "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/reel/DOgaX58CF3x/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRei7JLqnkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRei7JLqnkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRei7JLqnkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRei7JLqnkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRei7JLqnkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xamork",
                "tags": [
                    "xamork",
                    "duallocke folagor",
                    "folagor duallocke",
                    "xamork pokemon super",
                    "xamork folagor",
                    "folagor xamork",
                    "folagor vs xamork",
                    "folagor randomlocke",
                    "xamork pokemon x",
                    "locke pokemon",
                    "randomlocke pokemon",
                    "pokemon randomlocke",
                    "xamork folagor duallocke",
                    "xamork vs folagor",
                    "pokemon super luna",
                    "pokemon super luna folagor",
                    "pokemon super sol folagor",
                    "pokemon super sol y luna",
                    "pokemon super luna xamork",
                    "pokemon xamork",
                    "xamork pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL DIOS DEL LOCKE... (ROM TOCADA) \ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.5",
                    "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/reel/DOgaX58CF3x/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48286",
                "likeCount": "6391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dS0Cckk_8dPQmsci2lA3vsk5Zc4",
            "id": "CRj19wOma_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T18:00:06Z",
                "channelId": "UC-x4CgDIPLjNySmxgK61cFg",
                "title": "La Corredera - Conmigo (Video Oficial)",
                "description": "Os presentamos \"Conmigo\" nuestro \u00faltimo tema, con todo el cari\u00f1o.\n\nGracias familia por todo el apoyo que estamos recibiendo... Cu\u00e9ntanos que te parece!!\n\nSuscr\u00edbete!! \nNo te olvides de activar la de notificaciones para no perderte ni una canci\u00f3n.\n\nS\u00edguenos en las redes:\nIG: https://www.instagram.com/__lacorredera\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__lacorredera\n\n#Conmigo #LaCorredera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRj19wOma_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRj19wOma_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRj19wOma_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRj19wOma_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRj19wOma_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Corredera",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Corredera - Conmigo (Video Oficial)",
                    "description": "Os presentamos \"Conmigo\" nuestro \u00faltimo tema, con todo el cari\u00f1o.\n\nGracias familia por todo el apoyo que estamos recibiendo... Cu\u00e9ntanos que te parece!!\n\nSuscr\u00edbete!! \nNo te olvides de activar la de notificaciones para no perderte ni una canci\u00f3n.\n\nS\u00edguenos en las redes:\nIG: https://www.instagram.com/__lacorredera\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__lacorredera\n\n#Conmigo #LaCorredera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25193",
                "likeCount": "778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCCVAsUdn5PMx-lal8AiNn_PQH0",
            "id": "IKNLiyGCa9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T18:00:17Z",
                "channelId": "UCSJPFQdZwrOutnmSFYtbstA",
                "title": "The Witcher Season 4 - Is Anyone Still Watching This Garbage? ",
                "description": "The recent trailer for Witcher Season 4 on Netflix got me wondering, who would even still want to watch this garbage show, especially with Henry Cavill gone and Liam Hemsworth replacing him? Let's review and examine the problem, shall we?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKNLiyGCa9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKNLiyGCa9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKNLiyGCa9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "The Critical Drinker",
                "tags": [
                    "critical drinker",
                    "review",
                    "funny",
                    "best movie review",
                    "best film critic",
                    "critic",
                    "netflix",
                    "feminism",
                    "feminist"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher Season 4 - Is Anyone Still Watching This Garbage? ",
                    "description": "The recent trailer for Witcher Season 4 on Netflix got me wondering, who would even still want to watch this garbage show, especially with Henry Cavill gone and Liam Hemsworth replacing him? Let's review and examine the problem, shall we?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650168",
                "likeCount": "54048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kv2meB9zroEixmvkImfmRvhePho",
            "id": "os5QHztHnIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T13:48:29Z",
                "channelId": "UCTbi__ayOOaw8YQG-UK9TdQ",
                "title": "JUAN DEMONIO hace su PRIMER ATRACO SOLO...*sale muuuy mal* \ud83d\ude02",
                "description": "Juan Demonio en Marbella 3\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/os5QHztHnIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/os5QHztHnIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/os5QHztHnIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/os5QHztHnIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/os5QHztHnIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spursito El Mejor",
                "tags": [
                    "spursito",
                    "la elite",
                    "spursito elite",
                    "la elite canal",
                    "canal secundario spursito",
                    "spurs canal secundario",
                    "secundario spurs",
                    "spursito elite canal",
                    "spursito canales",
                    "spursito canal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "juan demonio",
                    "marbella vice",
                    "fifa 25",
                    "ea fc 25",
                    "fc 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUAN DEMONIO hace su PRIMER ATRACO SOLO...*sale muuuy mal* \ud83d\ude02",
                    "description": "Juan Demonio en Marbella 3\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53715",
                "likeCount": "1937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxVd6jsRp_26_ynjr85x2XWhHbE",
            "id": "_USg50I7Miw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UCN04t6U_UvDxTb2RcFh27mg",
                "title": "La Insuperable - Dime Cuero (Video Oficial)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Stream/Download:  https://lainsuperable.lnk.to/DimeCuero\nSuscr\u00edbete a mi canal:  Subscribe to the channel:  \u27a1\ufe0fhttps://LaInsuperable.lnk.to/SubscribeLaInsuperable\n\nMas Videos de La Insuperable: More videos of La Insuperable:\n\nSoy Mama Remix: https://youtu.be/pfoqesYiq80\nMastica Y Traga: https://youtu.be/R5mwjR2L2Pk\nSalao: https://youtu.be/taTIi__w6s4\n\n\nSigue a La Insuperable / Follow La Insuperable\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lainsuperable/\nFacebook: https://www.facebook.com/LaInsuperableHD\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lainsuperable6906\n\n \u266a La Insuperable \u266a \u00bb Booking \ud83d\udcf2 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 829-963-5014 - 809-771-2673  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 +1 (917)-743-5599\u00bb \n\u2117\u00a9 2025 Complot Records | Reservados todos los derechos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_USg50I7Miw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_USg50I7Miw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_USg50I7Miw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_USg50I7Miw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_USg50I7Miw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Insuperable",
                "tags": [
                    "La Insuperable",
                    "Insuperable",
                    "Privado",
                    "Privado la insuperable",
                    "la perversa",
                    "insuperable",
                    "yailin la mas viral",
                    "perversa",
                    "bobote",
                    "soy mama",
                    "pegate y mama",
                    "soy mama remix",
                    "yailin",
                    "bobote remix",
                    "laperveza",
                    "putica",
                    "ou ou remix",
                    "dominguito",
                    "musica",
                    "cama vacia",
                    "jimenez y la insuperable",
                    "Dime Cuero",
                    "dime cuero tiraera a yailin",
                    "yailin la mas viral le tira a la insuperable",
                    "dime cuero la insuperable",
                    "doy chapa doy cara la insuperable",
                    "elvis crespo",
                    "doy",
                    "la hoja se volteo la insuperable"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "La Insuperable - Dime Cuero (Video Oficial)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Stream/Download:  https://lainsuperable.lnk.to/DimeCuero\nSuscr\u00edbete a mi canal:  Subscribe to the channel:  \u27a1\ufe0fhttps://LaInsuperable.lnk.to/SubscribeLaInsuperable\n\nMas Videos de La Insuperable: More videos of La Insuperable:\n\nSoy Mama Remix: https://youtu.be/pfoqesYiq80\nMastica Y Traga: https://youtu.be/R5mwjR2L2Pk\nSalao: https://youtu.be/taTIi__w6s4\n\n\nSigue a La Insuperable / Follow La Insuperable\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lainsuperable/\nFacebook: https://www.facebook.com/LaInsuperableHD\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lainsuperable6906\n\n \u266a La Insuperable \u266a \u00bb Booking \ud83d\udcf2 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 829-963-5014 - 809-771-2673  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 +1 (917)-743-5599\u00bb \n\u2117\u00a9 2025 Complot Records | Reservados todos los derechos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365438",
                "likeCount": "40781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WX9e7EViKG5OAoU4uWblZJChOOs",
            "id": "R-8v2fm2WkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:00:51Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - One Thousand Blades Trailer | PS5 Games",
                "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025. \nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/ \n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-8v2fm2WkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch",
                    "gameplay",
                    "launch trailer",
                    "hype trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - One Thousand Blades Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025. \nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/ \n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374109",
                "likeCount": "18271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BfAj8z-6uMwX1cBgeJH6MAFE-dM",
            "id": "VX5r1MNvhFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T00:32:02Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34-  La MISI\u00d3N IMPOSIBLE de HAI para los ANIMAL CROSSING - MARBELLA \ud83d\ude93",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VX5r1MNvhFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VX5r1MNvhFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VX5r1MNvhFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VX5r1MNvhFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VX5r1MNvhFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34-  La MISI\u00d3N IMPOSIBLE de HAI para los ANIMAL CROSSING - MARBELLA \ud83d\ude93",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179329",
                "likeCount": "10731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDG2TxzhTL2yPvsJtIBiIh7EJdE",
            "id": "sXa1EhKyq68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:01:36Z",
                "channelId": "UClgjJ_0i9KRpod6mtfNPDCQ",
                "title": "Mora - BANDIDA | Vevo ctrl",
                "description": "Mora \u2013 BANDIDA | Vevo ctrl\n\nWatch Mora music videos: https://www.youtube.com/channel/UCv0Gdfwyin6w3vbpZnEpmrQ\n\nSigue a FARIANA\nInstagram: instagram.com/Mora\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mora\n\nSigue a Somos Vevo:\nInstagram: https://www.instagram.com/somosvevo\nFacebook: https://www.facebook.com/SomosVevo\n\nSigue a Vevo\nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo\nInstagram: https://www.instagram.com/vevo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo\nX: https://twitter.com/Vevo\n\n#Mora #BANDIDA #Vevoctrl\n\nMusic video by Mora performing BANDIDA | Vevo ctrl.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXa1EhKyq68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXa1EhKyq68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXa1EhKyq68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXa1EhKyq68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXa1EhKyq68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoraPRVEVO",
                "tags": [
                    "Mora",
                    "Rimas Entertainment LLC.",
                    "Reggaeton",
                    "Vevo",
                    "Vevo ctrl",
                    "BANDIDA",
                    "DE BUENA",
                    "Mora live",
                    "Latin music",
                    "urban pop",
                    "Latin trap",
                    "party anthem",
                    "Mora Vevo",
                    "best new Latin artists",
                    "2025 Latin hits",
                    "nueva reggaeton",
                    "Vevo performance",
                    "Mora 2025",
                    "Ctrl",
                    "Somos Vevo",
                    "AURORA",
                    "DETRAS DE TU ALMA",
                    "LA INOCENTE",
                    "LO MISMO DE SIEMPRE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mora - BANDIDA | Vevo ctrl",
                    "description": "Mora \u2013 BANDIDA | Vevo ctrl\n\nWatch Mora music videos: https://www.youtube.com/channel/UCv0Gdfwyin6w3vbpZnEpmrQ\n\nSigue a FARIANA\nInstagram: instagram.com/Mora\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mora\n\nSigue a Somos Vevo:\nInstagram: https://www.instagram.com/somosvevo\nFacebook: https://www.facebook.com/SomosVevo\n\nSigue a Vevo\nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo\nInstagram: https://www.instagram.com/vevo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo\nX: https://twitter.com/Vevo\n\n#Mora #BANDIDA #Vevoctrl\n\nMusic video by Mora performing BANDIDA | Vevo ctrl."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97545",
                "likeCount": "9938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-5Q5ZeucqJXF_Kww14065oFH8-A",
            "id": "mvfP-fp6tpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T18:59:56Z",
                "channelId": "UC2dIDJBf9W88PxGm-uHZPaQ",
                "title": "Alien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX",
                "description": "A new power dynamic emerges. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\nSubscribe now for more Alien: Earth clips: http://bit.ly/SubscribeFX |  Visit Official Site: https://www.fxnetworks.com/shows/alien-earth\n\n#AlienEarth #FX\n\nWhen the mysterious deep space research vessel USCSS Maginot crash-lands on Earth, \u201cWendy\u201d (Sydney Chandler) and a ragtag group of tactical soldiers make a fateful discovery that puts them face-to-face with the planet\u2019s greatest threat. FX\u2019s Alien: Earth is created for television and executive produced by Noah Hawley.\n\nFollow Alien: Earth on Instagram: http://instagram.com/alienearthfx\n\nFollow FX on Instagram: http://instagram.com/FXNetworks\nFollow FX on TikTok: http://tiktok.com/@FXNetworks\nLike FX on Facebook: https://facebook.com/FXNetworks\nFollow FX on Threads: https://threads.com/@fxnetworks\n\nAlien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX\nhttps://www.youtube.com/user/FXNetworks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FX Networks",
                "tags": [
                    "FX",
                    "Alien: Earth",
                    "Ridley Scott",
                    "Timothy David Olyphant",
                    "Alex Lawther",
                    "Samuel Blenkin",
                    "Essie Davis",
                    "Adarsh Gourav",
                    "Dan O'Bannon",
                    "Ronald Shusett",
                    "1979 Prequel",
                    "1979 Movie",
                    "Noah Hawley",
                    "Sci-Fi Horror",
                    "Sci-Fi Series",
                    "Alien: Romulus",
                    "Sydney Chandler",
                    "s1 e8 trailer",
                    "trailer alien earth",
                    "alien episode 8 trailer",
                    "watch alien earth",
                    "alien earth episode 8",
                    "new episode alien earth",
                    "S1 E8",
                    "alien emergence trailer",
                    "Emergence",
                    "alien earth finale",
                    "trailer",
                    "last episode",
                    "s1 finale"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX",
                    "description": "A new power dynamic emerges. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\nSubscribe now for more Alien: Earth clips: http://bit.ly/SubscribeFX |  Visit Official Site: https://www.fxnetworks.com/shows/alien-earth\n\n#AlienEarth #FX\n\nWhen the mysterious deep space research vessel USCSS Maginot crash-lands on Earth, \u201cWendy\u201d (Sydney Chandler) and a ragtag group of tactical soldiers make a fateful discovery that puts them face-to-face with the planet\u2019s greatest threat. FX\u2019s Alien: Earth is created for television and executive produced by Noah Hawley.\n\nFollow Alien: Earth on Instagram: http://instagram.com/alienearthfx\n\nFollow FX on Instagram: http://instagram.com/FXNetworks\nFollow FX on TikTok: http://tiktok.com/@FXNetworks\nLike FX on Facebook: https://facebook.com/FXNetworks\nFollow FX on Threads: https://threads.com/@fxnetworks\n\nAlien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX\nhttps://www.youtube.com/user/FXNetworks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105375",
                "likeCount": "2300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q3TP1smlJk1ayV_zitvjZIzjjxc",
            "id": "CWT9q3NLnyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T18:30:25Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LA VARITA MAGICA ELIGE MIS MAZOS\ud83e\ude84 - BENIJU",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWT9q3NLnyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWT9q3NLnyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWT9q3NLnyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWT9q3NLnyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWT9q3NLnyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA VARITA MAGICA ELIGE MIS MAZOS\ud83e\ude84 - BENIJU",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388937",
                "likeCount": "29503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61j3qXPM2lQXpKp6h8h1lqY0CQo",
            "id": "IsvOaZGchZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T12:30:06Z",
                "channelId": "UCnD0OseWT-jVB3xX1TAo1jg",
                "title": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Letra)",
                "description": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte\nAlejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Letra)\nAlejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Letra/Lyrics)\n\n\u2705 Follow Alejandro Fern\u00e1ndez\nhttps://www.instagram.com/alexoficial\nhttps://www.facebook.com/alejandrofernandezoficial\nhttps://twitter.com/alexoficial\n\n\u2705 Follow God Lyrics\nhttps://x.com/god_lyrics_110?t=el3IoMlGSaRYKTsDzkYMGQ&s=09\nhttps://open.spotify.com/playlist/26Ax7mFwsdp6lxuLZhBKDk?si=pWHCDUH6RPCLGmIQ5ys1AA\nhttps://www.instagram.com/godlyricsmusic?igsh=MTg2NTZ6d3Vtb2poMg==\n\nLetra\n\n[Letra de \"Me dediqu\u00e9 a perderte\"]\n\n[Verso 1]\n\u00bfPor qu\u00e9 no te bes\u00e9 en el alma cuando a\u00fan podia?\n\u00bfPor qu\u00e9 no te abrac\u00e9 la vida cuando la ten\u00eda?\nY yo que no me daba cuenta cu\u00e1nto te dol\u00eda\nY yo que no sab\u00eda el da\u00f1o que me hac\u00eda\n\u00bfC\u00f3mo es que nunca me fij\u00e9 que ya no sonre\u00edas?\nY que antes de apagar la luz ya nada me dec\u00edas\nQue a ti el amor se te escap\u00f3, que hab\u00eda llegado el d\u00eda\nQue ya no me sent\u00edas, que ya ni te dol\u00eda\n\n[Coro]\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces, y cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nY entonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte\n\n[Verso 2]\n\u00bfPor qu\u00e9 no te llen\u00e9 de m\u00ed cuando a\u00fan hab\u00eda tiempo?\n\u00bfPor qu\u00e9 no pude comprender lo que a esta hora entiendo?\nQue fuiste todo para m\u00ed y que yo estaba ciego\nTe dej\u00e9 para luego, este maldito ego\n\n[Coro]\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces, y cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nY entonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte\n\nTags\n#AlejandroFern\u00e1ndez #MeDediqu\u00e9APerderte #Letra #Lyrics\nalejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez, alejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte letra, me dediqu\u00e9 a perderte letra, me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez letra, alejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte lyrics, me dediqu\u00e9 a perderte lyrics, me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsvOaZGchZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsvOaZGchZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsvOaZGchZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsvOaZGchZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsvOaZGchZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOD LYRICS",
                "tags": [
                    "alejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte",
                    "me dediqu\u00e9 a perderte",
                    "me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez",
                    "alejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte letra",
                    "me dediqu\u00e9 a perderte letra",
                    "me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez letra",
                    "alejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte lyrics",
                    "me dediqu\u00e9 a perderte lyrics",
                    "me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez lyrics",
                    "tiktok",
                    "tiktok song",
                    "tiktok remix",
                    "lyrics on screen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Letra)",
                    "description": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte\nAlejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Letra)\nAlejandro Fern\u00e1ndez - Me Dediqu\u00e9 A Perderte (Letra/Lyrics)\n\n\u2705 Follow Alejandro Fern\u00e1ndez\nhttps://www.instagram.com/alexoficial\nhttps://www.facebook.com/alejandrofernandezoficial\nhttps://twitter.com/alexoficial\n\n\u2705 Follow God Lyrics\nhttps://x.com/god_lyrics_110?t=el3IoMlGSaRYKTsDzkYMGQ&s=09\nhttps://open.spotify.com/playlist/26Ax7mFwsdp6lxuLZhBKDk?si=pWHCDUH6RPCLGmIQ5ys1AA\nhttps://www.instagram.com/godlyricsmusic?igsh=MTg2NTZ6d3Vtb2poMg==\n\nLetra\n\n[Letra de \"Me dediqu\u00e9 a perderte\"]\n\n[Verso 1]\n\u00bfPor qu\u00e9 no te bes\u00e9 en el alma cuando a\u00fan podia?\n\u00bfPor qu\u00e9 no te abrac\u00e9 la vida cuando la ten\u00eda?\nY yo que no me daba cuenta cu\u00e1nto te dol\u00eda\nY yo que no sab\u00eda el da\u00f1o que me hac\u00eda\n\u00bfC\u00f3mo es que nunca me fij\u00e9 que ya no sonre\u00edas?\nY que antes de apagar la luz ya nada me dec\u00edas\nQue a ti el amor se te escap\u00f3, que hab\u00eda llegado el d\u00eda\nQue ya no me sent\u00edas, que ya ni te dol\u00eda\n\n[Coro]\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces, y cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nY entonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte\n\n[Verso 2]\n\u00bfPor qu\u00e9 no te llen\u00e9 de m\u00ed cuando a\u00fan hab\u00eda tiempo?\n\u00bfPor qu\u00e9 no pude comprender lo que a esta hora entiendo?\nQue fuiste todo para m\u00ed y que yo estaba ciego\nTe dej\u00e9 para luego, este maldito ego\n\n[Coro]\nMe dediqu\u00e9 a perderte\nY me ausent\u00e9 en momentos que se han ido para siempre\nMe dediqu\u00e9 a no verte\nY me encerr\u00e9 en mi mundo y no pudiste detenerme\nY me alej\u00e9 mil veces, y cuando regres\u00e9 te hab\u00eda perdido para siempre\nY quise detenerte\nY entonces descubr\u00ed que ya mirabas diferente\nMe dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte\n\nTags\n#AlejandroFern\u00e1ndez #MeDediqu\u00e9APerderte #Letra #Lyrics\nalejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte, me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez, alejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte letra, me dediqu\u00e9 a perderte letra, me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez letra, alejandro fern\u00e1ndez me dediqu\u00e9 a perderte lyrics, me dediqu\u00e9 a perderte lyrics, me dediqu\u00e9 a perderte alejandro fern\u00e1ndez lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411975",
                "likeCount": "477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M_qDHklVdXcWKsosMy7pZa3g4RU",
            "id": "c04-4vMZLRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T00:45:03Z",
                "channelId": "UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw",
                "title": "Alien Earth: Ep 8 - FINALE TRAILER | 4K",
                "description": "Alien: Earth 1x08 \"The Real Monsters.\" Season 1 Episode 8 Promo - An escape plan is hatched leading to a breaking of factions, betrayals, and a shocking confrontation. Written by Noah Hawley and Maria Melnik; Directed by Dana Gonzales.\n\nA world of infinite potential. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\n\u2714\ufe0f ARE YOU A CREATOR? Do you need music to monetize? Switch to Musicbed to find that perfect track with ease! \nStart your free trial now at https://fm.pxf.io/adedits\n\n\u2714\ufe0f WATCH EXCLUSIVE CONTENT EARLY HERE: https://www.patreon.com/alexdaniel9\n\n\u2714\ufe0f MASSIVE SHOUTOUT TO OUR MEMBERS AND PATRONS! \nCharlie Thomas, Supreme Films, S.W.A, RagnarGrinde93, Brody Barnhill, Tmoney$artwell, The Star Wars Obsession, Colin H, Aden Arroyo, A-21 Edits. Abdulaziz Fahad AlGhamdi, Jonathan Foulds, Taniel's Weather Station, Wendell Mullis, Gotetsu78, Movfefe, Starwalker29, Michael Bishop, Smokin Fajita, Menizzi, GG, Abi Johnson\n\n\u2714\ufe0fJOIN OUR DISCORD SERVER! Giveaway at 500 MEMBERS! https://discord.gg/NvUUVWBZXk\n\n\u2714\ufe0fJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw/join\n\n****Direct Donations Fund the content: https://paypal.me/ADedits\n\n\u2714\ufe0fBuy me a Coffee and support the content https://www.buymeacoffee.com/ADedits\n\n\u2714\ufe0fMy Amazon Store of all of my equipment I personally use: https://www.amazon.com/shop/ad_edits\n\n\u2714\ufe0fGrab the MERCH: https://alexander-b-daniel-shop.fourthwall.com/\n\n\u2714\ufe0fCheck out my other stuff on my channel!  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\u2714\ufe0fFollow me on Instagram: @alexdaniel9: https://www.instagram.com/alexdaniel9...\n\n\u2714\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/ADedits9/?re...\n\n\u2714\ufe0fTwitter: https://twitter.com/AD_edits\n_________________________________________________________________\n\n\nContribute CC to the video: http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?tab=2&c=UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\n*This video is a parody DUE to its derivative/ transformative nature this video is covered as a Fair Use of material.*\n\n\n\nTAGS: (IGNORE)\n_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c04-4vMZLRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AD_edits",
                "tags": [
                    "alien: earth",
                    "ridley scott",
                    "timothy david olyphant",
                    "alex lawther",
                    "sci-fi horror",
                    "sci-fi series",
                    "new alien trailer",
                    "new alien series",
                    "alien series trailer",
                    "alien earth season 1",
                    "xenomorph",
                    "xenomorphs",
                    "alien earth teaser",
                    "alien 2025",
                    "hulu",
                    "disney prometheus",
                    "humanoid alien",
                    "alien earth ep 7 trailer",
                    "alien earth episode 8",
                    "alien series",
                    "alien earth episode 8 trailer",
                    "alien: earth trailer",
                    "alien earth new trailer",
                    "alien earth finale",
                    "alien earth season finale",
                    "new trailers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alien Earth: Ep 8 - FINALE TRAILER | 4K",
                    "description": "Alien: Earth 1x08 \"The Real Monsters.\" Season 1 Episode 8 Promo - An escape plan is hatched leading to a breaking of factions, betrayals, and a shocking confrontation. Written by Noah Hawley and Maria Melnik; Directed by Dana Gonzales.\n\nA world of infinite potential. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\n\u2714\ufe0f ARE YOU A CREATOR? Do you need music to monetize? Switch to Musicbed to find that perfect track with ease! \nStart your free trial now at https://fm.pxf.io/adedits\n\n\u2714\ufe0f WATCH EXCLUSIVE CONTENT EARLY HERE: https://www.patreon.com/alexdaniel9\n\n\u2714\ufe0f MASSIVE SHOUTOUT TO OUR MEMBERS AND PATRONS! \nCharlie Thomas, Supreme Films, S.W.A, RagnarGrinde93, Brody Barnhill, Tmoney$artwell, The Star Wars Obsession, Colin H, Aden Arroyo, A-21 Edits. Abdulaziz Fahad AlGhamdi, Jonathan Foulds, Taniel's Weather Station, Wendell Mullis, Gotetsu78, Movfefe, Starwalker29, Michael Bishop, Smokin Fajita, Menizzi, GG, Abi Johnson\n\n\u2714\ufe0fJOIN OUR DISCORD SERVER! Giveaway at 500 MEMBERS! https://discord.gg/NvUUVWBZXk\n\n\u2714\ufe0fJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw/join\n\n****Direct Donations Fund the content: https://paypal.me/ADedits\n\n\u2714\ufe0fBuy me a Coffee and support the content https://www.buymeacoffee.com/ADedits\n\n\u2714\ufe0fMy Amazon Store of all of my equipment I personally use: https://www.amazon.com/shop/ad_edits\n\n\u2714\ufe0fGrab the MERCH: https://alexander-b-daniel-shop.fourthwall.com/\n\n\u2714\ufe0fCheck out my other stuff on my channel!  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\u2714\ufe0fFollow me on Instagram: @alexdaniel9: https://www.instagram.com/alexdaniel9...\n\n\u2714\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/ADedits9/?re...\n\n\u2714\ufe0fTwitter: https://twitter.com/AD_edits\n_________________________________________________________________\n\n\nContribute CC to the video: http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?tab=2&c=UCsX-zRuq3ovMsgFqEQLw2Bw\n\n\n*This video is a parody DUE to its derivative/ transformative nature this video is covered as a Fair Use of material.*\n\n\n\nTAGS: (IGNORE)\n_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167248",
                "likeCount": "1681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HIT6VoEop-CvP_y0fR6i799Ls64",
            "id": "wICwrvDIUa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T17:30:15Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "ME ROBE POR PRIMERA VEZ UNA COMBINACION EN ROBA UN BRAINROT Y LA NERFEARON!\ud83d\udcb5",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wICwrvDIUa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wICwrvDIUa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wICwrvDIUa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wICwrvDIUa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wICwrvDIUa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "tags": [
                    "abrahahamflores",
                    "stream",
                    "entretenimiento",
                    "divertido",
                    "risa",
                    "gracioso",
                    "gamer",
                    "videojuegos",
                    "elabrahaham",
                    "copilacion",
                    "videos graciosos",
                    "antes vs ahora",
                    "mexico vs usa",
                    "abrahaham",
                    "directos",
                    "shorts",
                    "tiktoks",
                    "streams",
                    "twitch",
                    "reaccion",
                    "reacciones"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "ME ROBE POR PRIMERA VEZ UNA COMBINACION EN ROBA UN BRAINROT Y LA NERFEARON!\ud83d\udcb5",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2190552",
                "likeCount": "38970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3j0g9dOQmpTZLbcT8Fm1sYtFv_E",
            "id": "FBYKz22LS_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T12:00:22Z",
                "channelId": "UCYUgq39P5qCMTZemNSv-ySg",
                "title": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)",
                "description": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)\n\n\u2b50Follow FireFly:\nInstagram: https://www.instagram.com/tianajovik/\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/5AYz93KxG8kAu4jhzV2GSO?si=a13d2a62272143e4\n\ud83d\udd34 Picture : https://lexica.art/ \n\n\u2b50Rauw Alejandro :\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1mcTU81TzQhprhouKaTkpq\n\nLetra/Lyrics:\n\n[Intro]\nOne, two\nOne, two, three, four\nDice, Ra-Rauw\n\n[Verso 1]\nEl viento soba tu cabello\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe matan esos ojos bellos\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe gusta tu olor, de tu piel el color\nY c\u00f3mo me haces sentir\nMe gusta tu boquita, ese labial rosita\nY c\u00f3mo me besas a m\u00ed (Yeh)\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar (Ey)\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar\nEse bikini se ve fenomenal\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n\n[Estribillo]\nAceleras to\u2019 mis latidos\nY e' que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte\u2019, \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Verso 2]\nQuinta Avenida, no va pa'l mall\nElla sabe que le llego a solo un call\nEn la Raptor me gusta ponerla en four\nEl jogger large, la camisa small\nComo la dieta keto\nPor ti, me controlo y me quedo quieto\nAunque quiero comerte to' eso completo\nDe ese culo me volv\u00ed un teco, eh\nMi-Mi-Micro dosi', rola, oxi\nBesando eso' labio\u2019 glossy\nYa yo le di en to\u2019a la' posi\nChamp\u00fa de coco, Chanel su wallet\nMe vuelve loco desde el casco hasta lo\u2019 pedale'\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar (Oh-oh)\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar (Eh)\nEse bikini se ve fenomenal (Eh-eh)\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n[Estribillo]\nAceleras to' mis latidos\nY e\u2019 que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte', \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Outro]\n(Contigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed)\nRa-Rauw\n(T\u00fa combinas con el mar)\nEy\n(Ese bikini se ve fenomenal)\nNaisgai, Colla\n(No hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed)\nDice\nRauw Alejandro\n(Algo fuera de aqu\u00ed)\nUh-uh, uh-uh\n(Me pones mal a m\u00ed)\n\n\n\u2b50----------------------------------------------------------\u2b50\n  Contact: firefly.music.record@gmail.com\n\u2b50-----------------------------------------------------------\u2b50\n\nRauw Alejandro - Todo De Ti\nReleased 20/05/2021\n\n\n#RauwAlejandro\n#latin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FireFly",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti letra",
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti lyrics",
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti",
                    "Todo De Ti letra",
                    "Todo De Ti lyrics",
                    "Todo De Ti",
                    "VICE VERSA album rauw alejandro",
                    "VICE VERSA album",
                    "VICE VERSA",
                    "Latin",
                    "latin hits",
                    "musica",
                    "musica con letra",
                    "musica letra",
                    "letra",
                    "lyrics",
                    "Aceleras to\u2019 mis latidos Y e' que me gusta todo de ti",
                    "De toa' tus parte\u2019cu\u00e1l decido Y e' que me gusta todo de ti",
                    "El viento soba tu cabello uuu",
                    "Contigo quiero despertar Hacerlo despu\u00e9s de fumar",
                    "firefly"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)",
                    "description": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)\n\n\u2b50Follow FireFly:\nInstagram: https://www.instagram.com/tianajovik/\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/5AYz93KxG8kAu4jhzV2GSO?si=a13d2a62272143e4\n\ud83d\udd34 Picture : https://lexica.art/ \n\n\u2b50Rauw Alejandro :\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1mcTU81TzQhprhouKaTkpq\n\nLetra/Lyrics:\n\n[Intro]\nOne, two\nOne, two, three, four\nDice, Ra-Rauw\n\n[Verso 1]\nEl viento soba tu cabello\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe matan esos ojos bellos\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe gusta tu olor, de tu piel el color\nY c\u00f3mo me haces sentir\nMe gusta tu boquita, ese labial rosita\nY c\u00f3mo me besas a m\u00ed (Yeh)\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar (Ey)\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar\nEse bikini se ve fenomenal\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n\n[Estribillo]\nAceleras to\u2019 mis latidos\nY e' que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte\u2019, \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Verso 2]\nQuinta Avenida, no va pa'l mall\nElla sabe que le llego a solo un call\nEn la Raptor me gusta ponerla en four\nEl jogger large, la camisa small\nComo la dieta keto\nPor ti, me controlo y me quedo quieto\nAunque quiero comerte to' eso completo\nDe ese culo me volv\u00ed un teco, eh\nMi-Mi-Micro dosi', rola, oxi\nBesando eso' labio\u2019 glossy\nYa yo le di en to\u2019a la' posi\nChamp\u00fa de coco, Chanel su wallet\nMe vuelve loco desde el casco hasta lo\u2019 pedale'\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar (Oh-oh)\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar (Eh)\nEse bikini se ve fenomenal (Eh-eh)\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n[Estribillo]\nAceleras to' mis latidos\nY e\u2019 que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte', \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Outro]\n(Contigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed)\nRa-Rauw\n(T\u00fa combinas con el mar)\nEy\n(Ese bikini se ve fenomenal)\nNaisgai, Colla\n(No hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed)\nDice\nRauw Alejandro\n(Algo fuera de aqu\u00ed)\nUh-uh, uh-uh\n(Me pones mal a m\u00ed)\n\n\n\u2b50----------------------------------------------------------\u2b50\n  Contact: firefly.music.record@gmail.com\n\u2b50-----------------------------------------------------------\u2b50\n\nRauw Alejandro - Todo De Ti\nReleased 20/05/2021\n\n\n#RauwAlejandro\n#latin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15330",
                "likeCount": "55",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4ZLGpmAe2p5zRaA69181vcNtlE",
            "id": "caTERBZIuF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T09:33:45Z",
                "channelId": "UCrkVjeQUM5_GIp7vCWn64yw",
                "title": "Springsteen: Deliver Me From Nowhere | Tr\u00e1iler Oficial en castellano | HD",
                "description": "No te pierdas el tr\u00e1iler oficial de #SpringsteenDeliverMeFromNowhere, con Jeremy Allen White y Jeremy Strong. Solo en cines el 24 de octubre.\n\nSpringsteen: Deliver Me From Nowhere es la nueva pel\u00edcula de 20th Century Studios que narra la creaci\u00f3n del \u00e1lbum Nebraska de Bruce Springsteen en 1982. Este disco, de sonido ac\u00fastico y lleno de una atm\u00f3sfera inquietante, marc\u00f3 un momento crucial en la vida del artista y es considerado una de sus obras m\u00e1s perdurables.\n\nEl director Scott Cooper, quien adapt\u00f3 el guion basado en el libro Deliver Me from Nowhere de Warren Zanes, expres\u00f3: \"Realizar \"Springsteen\" fue profundamente conmovedor, ya que me permiti\u00f3 adentrarme en el alma de un artista que siempre he admirado y presenciar de cerca la vulnerabilidad y fuerza detr\u00e1s de su m\u00fasica. La experiencia se sinti\u00f3 como un viaje a trav\u00e9s de la memoria, el mito y la verdad. Y, sobre todo, fue un privilegio llevar esa honestidad emocional cruda a la pantalla; hacerlo me cambi\u00f3. No puedo agradecerlo suficiente a Bruce y Jon Landau por permitirme contar su historia.\"\n\nLa pel\u00edcula sigue a Springsteen cuando era un joven m\u00fasico en los albores de la fama mundial, tratando de reconciliar las presiones del \u00e9xito con los fantasmas de su pasado. Grabado en un viejo casete de cuatro pistas en su habitaci\u00f3n en Nueva Jersey, Nebraska refleja un periodo trascendental de su vida y est\u00e1 lleno de personajes perdidos en busca de una raz\u00f3n para creer.\n\nProtagonizada por Jeremy Allen White como \"The Boss\", Springsteen: Deliver Me From Nowhere cuenta con un reparto que incluye a Jeremy Strong como Jon Landau, Paul Walter Hauser como el t\u00e9cnico de guitarra Mike Batlan, Stephen Graham como el padre de Springsteen, Odessa Young como su inter\u00e9s amoroso, Gaby Hoffman como su madre, Marc Maron como Chuck Plotkin, y David Krumholtz como el ejecutivo de Columbia, Al Teller.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Scott Cooper y producida por Cooper, Ellen Goldsmith-Vein, Eric Robinson y Scott Stuber, con producci\u00f3n ejecutiva de Tracey Landon, Jon Vein y Warren Zanes.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caTERBZIuF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caTERBZIuF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caTERBZIuF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caTERBZIuF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caTERBZIuF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "best movie trailers",
                    "20th Century",
                    "pelicula Springsteen: Deliver Me From Nowhere",
                    "cine",
                    "estrenos",
                    "2025",
                    "film",
                    "HD",
                    "HD trailer",
                    "movieclips trailer",
                    "movies",
                    "oficial",
                    "pel\u00edculas en espa\u00f1ol",
                    "Peliculas",
                    "Teaser Springsteen: Deliver Me From Nowhere",
                    "Teaser trailer",
                    "Springsteen: Deliver Me From Nowhere",
                    "upcoming movie 2025"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Springsteen: Deliver Me From Nowhere | Tr\u00e1iler Oficial en castellano | HD",
                    "description": "No te pierdas el tr\u00e1iler oficial de #SpringsteenDeliverMeFromNowhere, con Jeremy Allen White y Jeremy Strong. Solo en cines el 24 de octubre.\n\nSpringsteen: Deliver Me From Nowhere es la nueva pel\u00edcula de 20th Century Studios que narra la creaci\u00f3n del \u00e1lbum Nebraska de Bruce Springsteen en 1982. Este disco, de sonido ac\u00fastico y lleno de una atm\u00f3sfera inquietante, marc\u00f3 un momento crucial en la vida del artista y es considerado una de sus obras m\u00e1s perdurables.\n\nEl director Scott Cooper, quien adapt\u00f3 el guion basado en el libro Deliver Me from Nowhere de Warren Zanes, expres\u00f3: \"Realizar \"Springsteen\" fue profundamente conmovedor, ya que me permiti\u00f3 adentrarme en el alma de un artista que siempre he admirado y presenciar de cerca la vulnerabilidad y fuerza detr\u00e1s de su m\u00fasica. La experiencia se sinti\u00f3 como un viaje a trav\u00e9s de la memoria, el mito y la verdad. Y, sobre todo, fue un privilegio llevar esa honestidad emocional cruda a la pantalla; hacerlo me cambi\u00f3. No puedo agradecerlo suficiente a Bruce y Jon Landau por permitirme contar su historia.\"\n\nLa pel\u00edcula sigue a Springsteen cuando era un joven m\u00fasico en los albores de la fama mundial, tratando de reconciliar las presiones del \u00e9xito con los fantasmas de su pasado. Grabado en un viejo casete de cuatro pistas en su habitaci\u00f3n en Nueva Jersey, Nebraska refleja un periodo trascendental de su vida y est\u00e1 lleno de personajes perdidos en busca de una raz\u00f3n para creer.\n\nProtagonizada por Jeremy Allen White como \"The Boss\", Springsteen: Deliver Me From Nowhere cuenta con un reparto que incluye a Jeremy Strong como Jon Landau, Paul Walter Hauser como el t\u00e9cnico de guitarra Mike Batlan, Stephen Graham como el padre de Springsteen, Odessa Young como su inter\u00e9s amoroso, Gaby Hoffman como su madre, Marc Maron como Chuck Plotkin, y David Krumholtz como el ejecutivo de Columbia, Al Teller.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Scott Cooper y producida por Cooper, Ellen Goldsmith-Vein, Eric Robinson y Scott Stuber, con producci\u00f3n ejecutiva de Tracey Landon, Jon Vein y Warren Zanes.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306531",
                "likeCount": "224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DkXQ-Poc0sI24cZmlGindovpxqo",
            "id": "fX4HqNiBYo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T17:00:58Z",
                "channelId": "UCs4tgNAXxQd_EZaPnOhtrpw",
                "title": "Mi jungla est\u00e1 totalmente loco",
                "description": "\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@werlybgameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fX4HqNiBYo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fX4HqNiBYo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fX4HqNiBYo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fX4HqNiBYo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fX4HqNiBYo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werlyb",
                "tags": [
                    "Werlyb",
                    "WerlybLCS",
                    "WerlybLec",
                    "LECPlayer",
                    "Lol",
                    "LeagueOfLegends",
                    "WerlybLOL",
                    "TOPLANELEAGUEOFLEGENDS",
                    "toplane",
                    "top",
                    "toplanelol",
                    "toplane lol",
                    "como jugar top",
                    "consejos toplane",
                    "consejos top",
                    "league of legends toplaner",
                    "challenger toplaner",
                    "challenger top",
                    "challenger lol",
                    "werlyb challenger"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mi jungla est\u00e1 totalmente loco",
                    "description": "\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@werlybgameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77805",
                "likeCount": "5418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usgNJhZgpjsv9RgMDVdrmuLL6cg",
            "id": "cRFWo5vWrcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Ash' Official MV",
                "description": "ATEEZ JAPAN 2ND FULL ALBUM \u300cAshes to Light\u300d\nRELEASE 2025. 09. 17\n\n\u25b6https://lnk.to/ATEEZ_AshestoLight_0917\n\n\n\u25b6 ATEEZ Japan Official Site:\nhttps://ateez-official.jp/\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://www.facebook.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Japan Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficialjp\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficial \n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ATEEZ_official_/\n\n\u25b6 KQ Official Homepage: \nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X: \nhttps://x.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/kqent/\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #\u30a8\u30a4\u30c6\u30a3\u30fc\u30ba #Ashes_to_Light #ATEEZ_Ash",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRFWo5vWrcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "AshestoLight",
                    "Ash",
                    "\uc560\uc26c",
                    "\uc560\uc2dc",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "ateez",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "jpop",
                    "kpop",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "\ub0a8\uc790 \uc544\uc774\ub3cc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Ash' Official MV",
                    "description": "ATEEZ JAPAN 2ND FULL ALBUM \u300cAshes to Light\u300d\nRELEASE 2025. 09. 17\n\n\u25b6https://lnk.to/ATEEZ_AshestoLight_0917\n\n\n\u25b6 ATEEZ Japan Official Site:\nhttps://ateez-official.jp/\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://www.facebook.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Japan Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficialjp\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://x.com/ATEEZofficial \n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ATEEZ_official_/\n\n\u25b6 KQ Official Homepage: \nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X: \nhttps://x.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://www.instagram.com/kqent/\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #\u30a8\u30a4\u30c6\u30a3\u30fc\u30ba #Ashes_to_Light #ATEEZ_Ash"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "766526",
                "likeCount": "128362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g9OWb4R1abEAbM27gXu_Nt2afmk",
            "id": "qRFztQEHX6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T13:01:43Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "este juego NO te deja CERRAR los ojos. - vigil",
                "description": "skinclub: https://l.skin.club/925RICKYWORLD7V\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRFztQEHX6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRFztQEHX6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRFztQEHX6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRFztQEHX6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRFztQEHX6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "terror",
                    "miedo",
                    "juego",
                    "susto",
                    "dont scream",
                    "no grites",
                    "silencio",
                    "asustar",
                    "bosque",
                    "mirada",
                    "mirar",
                    "parpadear",
                    "ojo",
                    "ojos",
                    "cerrar",
                    "abrir",
                    "pensar",
                    "raro",
                    "extra\u00f1o",
                    "grito"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "este juego NO te deja CERRAR los ojos. - vigil",
                    "description": "skinclub: https://l.skin.club/925RICKYWORLD7V\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183444",
                "likeCount": "9932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RbRxOcRlxYrp9gJ6_SzU4LxIEv8",
            "id": "cMi8SZz7aSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T22:03:44Z",
                "channelId": "UC91UxyAdbsSBQfKvbZtJo8g",
                "title": "No Te Arregles M\u00e1s",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNo Te Arregles M\u00e1s \u00b7 Angeliyo El Blanco \u00b7 Moncho Chavea \u00b7 Big Lois \u00b7 Miguel Angel Arjona Perez \u00b7 Luis Moreno Hern\u00e1ndez \u00b7 Moncho Chavea\n\nNo Te Arregles M\u00e1s\n\n\u2117 Angeliyo El Blanco\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nProducer: Angeliyo El Blanco\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMi8SZz7aSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMi8SZz7aSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMi8SZz7aSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMi8SZz7aSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMi8SZz7aSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angeliyo El Blanco - Topic",
                "tags": [
                    "Angeliyo El Blanco",
                    "Moncho Chavea",
                    "Big Lois",
                    "Miguel Angel Arjona Perez",
                    "Luis Moreno Hern\u00e1ndez",
                    "No Te Arregles M\u00e1s"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "No Te Arregles M\u00e1s",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNo Te Arregles M\u00e1s \u00b7 Angeliyo El Blanco \u00b7 Moncho Chavea \u00b7 Big Lois \u00b7 Miguel Angel Arjona Perez \u00b7 Luis Moreno Hern\u00e1ndez \u00b7 Moncho Chavea\n\nNo Te Arregles M\u00e1s\n\n\u2117 Angeliyo El Blanco\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nProducer: Angeliyo El Blanco\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6817",
                "likeCount": "212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DNd9FGqqMiyt3pINavjZMG2evNQ",
            "id": "m_g20zexoJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T05:21:24Z",
                "channelId": "UC4nW1WklHnmW2sk4xk8jNFg",
                "title": "Nueva Temporada 8 Nuevas Skins y Diferentes Partes de Mapa en Modos de Juego DIRECTO THE FINALS",
                "description": "EL CHIRINGUITO DE JUGONES HOY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_g20zexoJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_g20zexoJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_g20zexoJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_g20zexoJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_g20zexoJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qoatek",
                "tags": [
                    "EL CHIRINGUITO DE JUGONES HOY",
                    "REAL MADRID",
                    "MARSELLA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nueva Temporada 8 Nuevas Skins y Diferentes Partes de Mapa en Modos de Juego DIRECTO THE FINALS",
                    "description": "EL CHIRINGUITO DE JUGONES HOY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68994",
                "likeCount": "422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7P3Jc-6Gc3f8oINUFsyynVel-o",
            "id": "_2FXENxyoIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiax-wXfHgE2np6ZeuzsOjQ",
                "title": "3dnan - ENVICIAO'  (PROD. T-CUN)",
                "description": "3dnan - ENVICIAO\nbeat & mix/master : @1tcun\nEdici\u00f3n de video : Lowbatteryboyz\n\n#ellobosolitario \n\n\ud83d\udc3a Sigue a 3dnan:\nInstagram   / 3dnan.lobosolitario  \nTikTok    / 3dnan0103  \nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/arti...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2FXENxyoIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2FXENxyoIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2FXENxyoIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2FXENxyoIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2FXENxyoIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "3dnan",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "3dnan - ENVICIAO'  (PROD. T-CUN)",
                    "description": "3dnan - ENVICIAO\nbeat & mix/master : @1tcun\nEdici\u00f3n de video : Lowbatteryboyz\n\n#ellobosolitario \n\n\ud83d\udc3a Sigue a 3dnan:\nInstagram   / 3dnan.lobosolitario  \nTikTok    / 3dnan0103  \nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/arti..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8543",
                "likeCount": "704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nenoVI-Si0KQpB6z4fxX_FERN-M",
            "id": "VQuMH_e30yY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T01:33:48Z",
                "channelId": "UCkDvmY4KJompvrbXV1GTi1w",
                "title": "\ud83d\udea8 PRIMER DIRECTO de FC 26 en EXCLUSIVA (Modo Carrera, Web App, Clubes Pro, UT) \ud83d\udea8",
                "description": "\ud83d\udea8 PRIMER DIRECTO de FC 26 en EXCLUSIVA (Modo Carrera, Web App, Clubes Pro, UT) \ud83d\udea8\n\n\u2705 Pod\u00e9is crear vuestros retos, checkear vuestras regens, o encontrar vuestro equipo perfecto para Modo Carrera registrandoos en FC Tools Hub! \ud83d\udee0 - https://fctoolshub.com/?ref=mave\n\n\ud83d\udd14 Eres nuevo? Suscr\u00edbete y activa la \ud83d\udd14: https://bit.ly/3gHfarL\n\n\ud83d\udce2 \u00a1Las camisetas 2025/2026 m\u00e1s baratas! https://www.sofutbol.com\n\ud83c\udf89 Utilice el cup\u00f3n \"MAVE1\" para activar las promociones!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Grupo de Telegram: https://t.me/sofutbol\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Enlace para la selecci\u00f3n de regalos populares: https://bit.ly/3DUrlez\n\nLl\u00e9vate 2, paga 1\nLlevate 4, paga 2\nLl\u00e9vate 6, paga 3\nLlevate 8, paga 4\n\nCamisa Gratis: Debe escribir la talla y el enlace de la camiseta gratuita que desea en la pantalla de pago\uff1bPersonalizables\nCamisetas gratis - No compatible: PATCH, Camisetas retro\nPara evitar afectar la entrega del pedido: Comente sobre camisetas gratis Si no hay existencias, reemplazaremos aleatoriamente otras camisetas\n\n*REDES SOCIALES*\nhttps://instagram.com/themaverick_yt/ \u00b7 https://twitter.com/TheMavericK_YT \u00b7 https://tiktok.com/@themaverick_yt \u00b7 https://twitch.tv/themaverick \u00b7 https://www.youtube.com/channel/UCGq_qIh4OXoib1z8WS-RvbA \u00b7 https://discord.gg/JVgrQKXA7C \u00b7 https://whatsapp.com/channel/0029VaCwVWN9xVJnsWVEff1B \u00b7 https://kick.com/themaverick97\n\n#FC26 #ModoCarrera #TheMavericK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQuMH_e30yY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQuMH_e30yY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQuMH_e30yY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQuMH_e30yY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQuMH_e30yY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheMavericK",
                "tags": [
                    "themaverick",
                    "the maverick",
                    "fc 26",
                    "fc 26 modo carrera",
                    "fc 26 novedades",
                    "fc 26 trailer",
                    "fc 26 gameplay novedades",
                    "fc 26 reaccion gameplay",
                    "fc 26 novedades modo carrera",
                    "fc 26 novedades modo carrera jugador",
                    "fc 26 ultimate team novedades",
                    "primer directo de fc 26",
                    "fc 26 primer directo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 PRIMER DIRECTO de FC 26 en EXCLUSIVA (Modo Carrera, Web App, Clubes Pro, UT) \ud83d\udea8",
                    "description": "\ud83d\udea8 PRIMER DIRECTO de FC 26 en EXCLUSIVA (Modo Carrera, Web App, Clubes Pro, UT) \ud83d\udea8\n\n\u2705 Pod\u00e9is crear vuestros retos, checkear vuestras regens, o encontrar vuestro equipo perfecto para Modo Carrera registrandoos en FC Tools Hub! \ud83d\udee0 - https://fctoolshub.com/?ref=mave\n\n\ud83d\udd14 Eres nuevo? Suscr\u00edbete y activa la \ud83d\udd14: https://bit.ly/3gHfarL\n\n\ud83d\udce2 \u00a1Las camisetas 2025/2026 m\u00e1s baratas! https://www.sofutbol.com\n\ud83c\udf89 Utilice el cup\u00f3n \"MAVE1\" para activar las promociones!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Grupo de Telegram: https://t.me/sofutbol\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Enlace para la selecci\u00f3n de regalos populares: https://bit.ly/3DUrlez\n\nLl\u00e9vate 2, paga 1\nLlevate 4, paga 2\nLl\u00e9vate 6, paga 3\nLlevate 8, paga 4\n\nCamisa Gratis: Debe escribir la talla y el enlace de la camiseta gratuita que desea en la pantalla de pago\uff1bPersonalizables\nCamisetas gratis - No compatible: PATCH, Camisetas retro\nPara evitar afectar la entrega del pedido: Comente sobre camisetas gratis Si no hay existencias, reemplazaremos aleatoriamente otras camisetas\n\n*REDES SOCIALES*\nhttps://instagram.com/themaverick_yt/ \u00b7 https://twitter.com/TheMavericK_YT \u00b7 https://tiktok.com/@themaverick_yt \u00b7 https://twitch.tv/themaverick \u00b7 https://www.youtube.com/channel/UCGq_qIh4OXoib1z8WS-RvbA \u00b7 https://discord.gg/JVgrQKXA7C \u00b7 https://whatsapp.com/channel/0029VaCwVWN9xVJnsWVEff1B \u00b7 https://kick.com/themaverick97\n\n#FC26 #ModoCarrera #TheMavericK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42275",
                "likeCount": "1152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TUV_S--OiHWLm7nTPTiPLOswPDU",
            "id": "OBwqB0GbIF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T10:00:44Z",
                "channelId": "UCaopr09NGmwx6bxge--rNMg",
                "title": "Trigo Sucio",
                "description": "Provided to YouTube by Midas Alonso\n\nTrigo Sucio \u00b7 Midas Alonso \u00b7 Delson Aravena\n\nTrigo Sucio\n\n\u2117 2025 Midas Alonso\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBwqB0GbIF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBwqB0GbIF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBwqB0GbIF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBwqB0GbIF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBwqB0GbIF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Midas Alonso - Topic",
                "tags": [
                    "Midas Alonso",
                    "Delson Aravena",
                    "Trigo Sucio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Trigo Sucio",
                    "description": "Provided to YouTube by Midas Alonso\n\nTrigo Sucio \u00b7 Midas Alonso \u00b7 Delson Aravena\n\nTrigo Sucio\n\n\u2117 2025 Midas Alonso\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2787",
                "likeCount": "408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hP_3l7J-iD53YG-l8e2dQrrT0U8",
            "id": "M0bTXjblL6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T21:59:34Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Cre\u00e9 mi PROPIO ROBA un BRAINROT SECRETO (Steal a Brainrot)",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0bTXjblL6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0bTXjblL6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0bTXjblL6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0bTXjblL6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cre\u00e9 mi PROPIO ROBA un BRAINROT SECRETO (Steal a Brainrot)",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3486321",
                "likeCount": "29101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4035"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}