{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "O8VqGq3F9MoQ_SIuWuIX9fYV5UY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PlIl-BNnJA4zszJpdxNn3wgesgU",
            "id": "tjhWYgKngL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:05:43Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "INTER CONSEGUE VIRADA MILAGROSA NA PRORROGA\u00c7\u00c3O E ELIMINA O BARCELONA | INTER DE MIL\u00c3O 4X3 BARCELONA",
                "description": "Com gols de Lautaro, \u00c7alhanoglu, Acerbi e Frattesi, a Inter conseguiu a vit\u00f3ria diante do Barcelona, que fez seus gols com Eric Garc\u00eda, Dani Olmo e Raphinha.\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Carl Recine/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER CONSEGUE VIRADA MILAGROSA NA PRORROGA\u00c7\u00c3O E ELIMINA O BARCELONA | INTER DE MIL\u00c3O 4X3 BARCELONA",
                    "description": "Com gols de Lautaro, \u00c7alhanoglu, Acerbi e Frattesi, a Inter conseguiu a vit\u00f3ria diante do Barcelona, que fez seus gols com Eric Garc\u00eda, Dani Olmo e Raphinha.\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Carl Recine/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5117030",
                "likeCount": "212862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MTcV4t1QkYYjpd2HiZKOfCeGnxA",
            "id": "WJBEdjEIxBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:33:49Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-NASSR X AL-ITTIHAD | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-NASSR recebe o AL-ITTIHAD em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. Assista \u00e0 Saudi Pro League AO VIVO E COM IMAGENS sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJBEdjEIxBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJBEdjEIxBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJBEdjEIxBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJBEdjEIxBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJBEdjEIxBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "al nassr",
                    "al kholood",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "SAUDITA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "cristiano ronaldo",
                    "benzema",
                    "cristiano ronaldo time",
                    "sauditao",
                    "al ittihad",
                    "AL-ITTIHAD",
                    "AL-NASSR",
                    "CR7",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "robozao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-NASSR X AL-ITTIHAD | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-NASSR recebe o AL-ITTIHAD em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. Assista \u00e0 Saudi Pro League AO VIVO E COM IMAGENS sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599075",
                "likeCount": "15930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iCxfJAV1QmRsMQo5xX8VNk3O1M0",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85330116",
                "likeCount": "5125967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9zvQOWnEkiFwOVdgR1OQXbRgPU",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3494967",
                "likeCount": "67181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kExYxcSZRGzSaRyQ2RWF6YpbB9M",
            "id": "siPDDBXmGQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:07:00Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "FABI\u00c1N RUIZ FAZ GOLA\u00c7O, SAKA PERDE GOL INACREDIT\u00c1VEL E PSG ELIMINA O ARSENAL | PSG 2X1 ARSENAL",
                "description": "Com gols de Fabi\u00e1n Ruiz e Hakimi, o PSG venceu o Arsenal, que ainda diminuiu com Saka, mas nao foi o suficiente\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images e THOMAS SAMSON/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsneal",
                    "psg arsenal",
                    "psg champions",
                    "arsenal champions",
                    "jogo psg",
                    "arsenal jogo",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos champions",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg 2x1 arsenal",
                    "psg final",
                    "semifinal champions",
                    "psg semifinal",
                    "semifinal arsenal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FABI\u00c1N RUIZ FAZ GOLA\u00c7O, SAKA PERDE GOL INACREDIT\u00c1VEL E PSG ELIMINA O ARSENAL | PSG 2X1 ARSENAL",
                    "description": "Com gols de Fabi\u00e1n Ruiz e Hakimi, o PSG venceu o Arsenal, que ainda diminuiu com Saka, mas nao foi o suficiente\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images e THOMAS SAMSON/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2195753",
                "likeCount": "86646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CuH3o3ZpwiwUZ0h6V10rWNkA6Uw",
            "id": "mGkxzVjtK3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:01:31Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Sua Dupla!!",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Sua Dupla!!",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283713",
                "likeCount": "13927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QcwytZHzP1HqRP_FtBWuxJyt6PA",
            "id": "U-5dNLf5e9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01 - ESTREIA CREATORS (06/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                "description": "Formato novo, carinhas novas no elenco, participantes totalmente engajados na internet e muitaaa comida boa! A estreia do MasterChef Creators chegou recheada de novidades e, claro, tudo muito digno da cozinha mais famosa do Brasil. Prontos pra embarcarem nessa viagem MasterChef em parceria com a @LATAMAirlines_BR? \u2708\ufe0f\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators Brasil\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "masterchef brasil",
                    "masterchef band",
                    "masterchef nova temporada",
                    "erick jacquin",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "helena rizzo",
                    "masterchef ao vivo",
                    "masterchef assistir",
                    "comidas",
                    "receitas",
                    "tbt masterchef",
                    "masterchef melhores momentos",
                    "masterchef br",
                    "masterchef",
                    "masterchef na band",
                    "gastronomia",
                    "gastronomia brasileira",
                    "masterchef creators",
                    "masterchef criadores",
                    "masterchef influencers",
                    "diva depressao",
                    "edu e fih",
                    "edu fih divas",
                    "masterchef yourtubers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01 - ESTREIA CREATORS (06/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                    "description": "Formato novo, carinhas novas no elenco, participantes totalmente engajados na internet e muitaaa comida boa! A estreia do MasterChef Creators chegou recheada de novidades e, claro, tudo muito digno da cozinha mais famosa do Brasil. Prontos pra embarcarem nessa viagem MasterChef em parceria com a @LATAMAirlines_BR? \u2708\ufe0f\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators Brasil\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783838",
                "likeCount": "45609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bU4N3cS91Nl3_fxoLBSdjL9MyLs",
            "id": "Emgq0DFJGnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:00:11Z",
                "channelId": "UCA_WXRDt9nz8exYNLto1gSA",
                "title": "BALESTRIN CHEGOU EM PITTSBURGH E FICOU DE CARA COM O SHAPE DO CAIKE PRO !!!",
                "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Men's Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Men's Physique! \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caike Pro",
                "tags": [
                    "CAIKE",
                    "CAIKE PRO",
                    "CAIKE MEN'S",
                    "CAIKE MEN'S PHYSIQUE",
                    "BODYBUILDING",
                    "MUSCULA\u00c7\u00c3O",
                    "DIETA",
                    "MEN'S PHYSIQUE",
                    "MEN'S PHYSIQUE ATHLETE",
                    "CAIKE OLYMPIA",
                    "CAIKE DRAGON PHARMA",
                    "CAIKE DE OLIVEIRA",
                    "BRAZIL",
                    "MOTIVA\u00c7\u00c3O",
                    "MOTIVATION",
                    "ATLETA",
                    "MENS PHYSIQUE MOTIVATION",
                    "MAX TITANIUM",
                    "CAIKE MAX TITANIUM",
                    "CAIKE PRO MAX TITANIUM"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALESTRIN CHEGOU EM PITTSBURGH E FICOU DE CARA COM O SHAPE DO CAIKE PRO !!!",
                    "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Men's Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Men's Physique! \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230263",
                "likeCount": "23647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLTV9lgO9iQ3eGxnFNDf4iOgA0E",
            "id": "fiAwooJcB08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:10Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "An\u00e1lise FRAME A FRAME do Trailer 2 de GTA 6! Ft. @SanInPlay #flowgames",
                "description": "Do nada saiu o trailer 2 de GTA 6 e o Flow Games j\u00e1 trouxe San In Play pra analisar cada detalhe! O hype t\u00e1 REAL!\n\n~~~~~~  \n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n~~~~~~\n\nFLOW GAMES STORE \nA nova cole\u00e7\u00e3o da Flow Games Store chegou!!! Conhe\u00e7a as novas estampas Slow Games, O Bom da Guerra e Flow Games in Vice City.\n\nSeja membro do Flow Games e garanta 10% de desconto em QUALQUER item da nossa loja oficial. (Cupom v\u00e1lido apenas durante a Brasil Game Show 2024)\n\nhttps://flowgames.store\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gta6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "xbox",
                    "gta 6 realista",
                    "nintendo switch 2",
                    "rockstar games gta 6",
                    "gta 6 data lan\u00e7amento",
                    "grand theft auto 6 trailer 2",
                    "an\u00e1lise gta 6 trailer 2",
                    "San in Play GTA 6",
                    "San in play Flow Games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "An\u00e1lise FRAME A FRAME do Trailer 2 de GTA 6! Ft. @SanInPlay #flowgames",
                    "description": "Do nada saiu o trailer 2 de GTA 6 e o Flow Games j\u00e1 trouxe San In Play pra analisar cada detalhe! O hype t\u00e1 REAL!\n\n~~~~~~  \n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n~~~~~~\n\nFLOW GAMES STORE \nA nova cole\u00e7\u00e3o da Flow Games Store chegou!!! Conhe\u00e7a as novas estampas Slow Games, O Bom da Guerra e Flow Games in Vice City.\n\nSeja membro do Flow Games e garanta 10% de desconto em QUALQUER item da nossa loja oficial. (Cupom v\u00e1lido apenas durante a Brasil Game Show 2024)\n\nhttps://flowgames.store\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gta6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77645",
                "likeCount": "5569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QiLdOj-Re3BemT6JiXVwzRtEpJg",
            "id": "ZX_sXoVs4UI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T17:17:14Z",
                "channelId": "UCqifkpdmE1z3VhfQoJzwpJQ",
                "title": "\ud83e\udd8a\ud83c\udfa7CRUZEIRO CAST #7 - GABI",
                "description": "Nesta quarta-feira, 07/05, tem GABI no Cruzeiro Cast!!\nAo vivo, 13h10, direto do nosso est\u00fadio na Toca 2. N\u00e3o perca!\n\nTV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\nJ\u00e1 deixe seu like, ative o sininho e, se n\u00e3o for inscrito, se inscreva para n\u00e3o perder nada sobre o Cabuloso.\n\n\n#gabigol #gabi #cruzeiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZX_sXoVs4UI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZX_sXoVs4UI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZX_sXoVs4UI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZX_sXoVs4UI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZX_sXoVs4UI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV CRUZEIRO | Cruzeiro Esporte Clube",
                "tags": [
                    "cruzeiro",
                    "coletiva",
                    "entrevista",
                    "ao vivo",
                    "meia",
                    "com imagens",
                    "cruzeiro cast",
                    "cast",
                    "podcast",
                    "gabi",
                    "gabigol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd8a\ud83c\udfa7CRUZEIRO CAST #7 - GABI",
                    "description": "Nesta quarta-feira, 07/05, tem GABI no Cruzeiro Cast!!\nAo vivo, 13h10, direto do nosso est\u00fadio na Toca 2. N\u00e3o perca!\n\nTV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\nJ\u00e1 deixe seu like, ative o sininho e, se n\u00e3o for inscrito, se inscreva para n\u00e3o perder nada sobre o Cabuloso.\n\n\n#gabigol #gabi #cruzeiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113405",
                "likeCount": "15699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wNcEg_VovKCF41wZeTK8kArFis",
            "id": "4XdiAlah7uY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:36:55Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "Reagindo ao NOVO TRAILER de GTA 6 - Grand Theft Auto VI Trailer 2 | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Bil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nV\u00eddeo de react... reagindo ao novo trailer de GTA 6, o Trailer 2 de Grand Theft Auto VI.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "grand theft auto vi",
                    "grand theft auto 6",
                    "grand theft auto",
                    "grand",
                    "theft",
                    "auto",
                    "vi",
                    "gta 6",
                    "gta",
                    "gta vi",
                    "gta 6 trailer 2",
                    "trailer",
                    "trailer 2",
                    "grand theft auto vi trailer 2",
                    "trailer 2 gta 6",
                    "gta 6 brksedu",
                    "brksedu gta 6",
                    "gta brksedu",
                    "brksedu gta",
                    "grand theft auto brksedu",
                    "brksedu grand theft auto",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game",
                    "brksedu",
                    "xbox",
                    "playstation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Reagindo ao NOVO TRAILER de GTA 6 - Grand Theft Auto VI Trailer 2 | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Bil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nV\u00eddeo de react... reagindo ao novo trailer de GTA 6, o Trailer 2 de Grand Theft Auto VI.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "634074",
                "likeCount": "56327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMAu1fbU5xAUoJbgDbMtmv5xNLs",
            "id": "jNNveXVIC2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:16:34Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "GTA 6 NOVO TRAILER",
                "description": "DIAS DAS M\u00c3ES\nhttps://amzn.to/4iR9edk\n\nPLAYSTATION EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/43cH47Y\n\nMAIS OFERTAS PLAYSTATION\nhttps://amzn.to/3EVIfzp\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\n\u27a1\ufe0f Quando lan\u00e7a GTA 6 e muito mais na playlist: TUDO SOBRE GTA6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLDRcEdRquEb3LB6qB0easbJ4NMzr9D2Tg\n\n\ud83d\udd39 As not\u00edcias e vazamentos sobre GTA 6 n\u00e3o param de sair! Quer saber tudo sobre o lan\u00e7amento mais esperado do mundo dos games? GTA 6 est\u00e1 chegando e o GameplayRJ \u00e9 o seu canal principal de informa\u00e7\u00f5es sobre o maior lan\u00e7amento do mundo dos games! \n\n\ud83d\udd39Aqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n#gameplayrj #gta6 #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj",
                    "Rockstar e GTA 6 oficialmente no Brasil FINALMENTE!",
                    "gta 6",
                    "rockstar games",
                    "gta 6 gameplay",
                    "gta 6 trailer",
                    "gta vi",
                    "gta 6 project americas",
                    "cidade gta 6",
                    "grand theft auto vi",
                    "project americas gta 6",
                    "grand theft auto",
                    "gta 6 graphics",
                    "protagonista gta 6",
                    "trailer gta 6",
                    "gta 6 cidade",
                    "rockstar",
                    "gta 6 news",
                    "gta 6 gr\u00e1ficos",
                    "gta 6 data de an\u00fancio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 NOVO TRAILER",
                    "description": "DIAS DAS M\u00c3ES\nhttps://amzn.to/4iR9edk\n\nPLAYSTATION EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/43cH47Y\n\nMAIS OFERTAS PLAYSTATION\nhttps://amzn.to/3EVIfzp\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\n\u27a1\ufe0f Quando lan\u00e7a GTA 6 e muito mais na playlist: TUDO SOBRE GTA6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLDRcEdRquEb3LB6qB0easbJ4NMzr9D2Tg\n\n\ud83d\udd39 As not\u00edcias e vazamentos sobre GTA 6 n\u00e3o param de sair! Quer saber tudo sobre o lan\u00e7amento mais esperado do mundo dos games? GTA 6 est\u00e1 chegando e o GameplayRJ \u00e9 o seu canal principal de informa\u00e7\u00f5es sobre o maior lan\u00e7amento do mundo dos games! \n\n\ud83d\udd39Aqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n#gameplayrj #gta6 #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477703",
                "likeCount": "63286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pIV5TJJXzYPxY7p2SN3Um6YS2G4",
            "id": "Cc4rIJr2mtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:00:18Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "IRRITEI A PROFESSORA DE MATEM\u00c1TICA! (School Time)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game School Time no Roblox. Nesse jogo temos que sobreviver 5 noites na escola e finalmente conseguir escapar da professora.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "escape da escola",
                    "professora no roblox",
                    "school time",
                    "roblox school time",
                    "school time roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IRRITEI A PROFESSORA DE MATEM\u00c1TICA! (School Time)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game School Time no Roblox. Nesse jogo temos que sobreviver 5 noites na escola e finalmente conseguir escapar da professora.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326958",
                "likeCount": "10084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uq-TDSUwmGT1NbLSu0totnDDZ-Q",
            "id": "nRxad91hsP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T19:12:45Z",
                "channelId": "UCY8iijN1AkyDCh1Z9akcqUA",
                "title": "Reagindo e Analisando o SEGUNDO Trailer do GTA 6!",
                "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/0d945a Cupom: FUNKYBONUS\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Funky Black Cat",
                "tags": [
                    "funky",
                    "let's",
                    "play",
                    "games",
                    "jogos",
                    "gameplay",
                    "comentado",
                    "portugu\u00eas",
                    "br",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reagindo e Analisando o SEGUNDO Trailer do GTA 6!",
                    "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/0d945a Cupom: FUNKYBONUS\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184102",
                "likeCount": "26862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sR7hnzLknVX579D1AmL_9VsUtVM",
            "id": "sZKZ_RPl8jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T03:05:01Z",
                "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
                "title": "CORINTHIANS x AMERICA DE CALI | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\u23f1\ufe0f Empate entre #Corinthians e #AmericadeCali na \n#NeoQuimicaArena\n\nCONMEBOL #Sudamericana #GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZKZ_RPl8jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZKZ_RPl8jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZKZ_RPl8jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZKZ_RPl8jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZKZ_RPl8jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "CORINTHIANS",
                    "america de cali",
                    "corinthians xx america de cali",
                    "resumo",
                    "compacto",
                    "2025",
                    "memphis",
                    "depay"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS x AMERICA DE CALI | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\u23f1\ufe0f Empate entre #Corinthians e #AmericadeCali na \n#NeoQuimicaArena\n\nCONMEBOL #Sudamericana #GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81096",
                "likeCount": "1146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uJHM0NJfTbHCTrwlGfFRN2WFAxo",
            "id": "fiRsc0NrAxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:01Z",
                "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
                "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' M/V Teaser",
                "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' M/V Teaser\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiRsc0NrAxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiRsc0NrAxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiRsc0NrAxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiRsc0NrAxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiRsc0NrAxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4)",
                "tags": [
                    "kpop",
                    "IDLE",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\ubbf8\uc5f0",
                    "\ubbfc\ub2c8",
                    "\uc18c\uc5f0",
                    "\uc6b0\uae30",
                    "\uc288\ud654",
                    "MIYEON",
                    "MINNIE",
                    "SOYEON",
                    "YUQI",
                    "SHUHUA",
                    "\ud050\ube0c",
                    "CUBE",
                    "i-dle",
                    "idle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' M/V Teaser",
                    "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' M/V Teaser\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868774",
                "likeCount": "49041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YzSvjG2lAgJe1u01k1QJXBa-jjs",
            "id": "B4qQRhklals",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:00Z",
                "channelId": "UCjaxmdb_gTWbz9XF5rzvgGg",
                "title": "ENCHI MINHA CASA COM 1 TONELADA DE ESPUMA!",
                "description": "Veja como foi passar o dia enchendo minha casa com 1 tonelada de espuma.\n\nATEN\u00c7\u00c3O: \nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza qualquer cena deste v\u00eddeo, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todas as hist\u00f3rias e cenas mostradas aqui visam exclusivamente o seu entretenimento e de seus familiares.\n\nCorrida na Lama:\nhttps://www.gopanda.com.br/tickets/natanporaibraveskids\n\nShows Natan por A\u00ed!\nhttps://linktr.ee/NATANPORAI\n\nLoja do Natan por A\u00ed!\nhttp://natanporai.com.br/loja/\n\nParticipe do nosso grupo exclusivo do Telegram:\nhttps://t.me/natanporai\n\nGostou? Curta e compartilhe o v\u00eddeo!\n\nQuer ver mais v\u00eddeos como esse? Ent\u00e3o deixe o seu like para fortalecer!\n\n#NATANPORAI\n\nInscreva-se no canal:\nhttp://youtube.com/natanporai\n\nAcompanhem tamb\u00e9m em:\nhttp://instagram.com/natanporai\nhttp://facebook.com/natanporai\nhttp://twitter.com/natanporai",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natan por A\u00ed",
                "tags": [
                    "natan",
                    "natan por a\u00ed"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ENCHI MINHA CASA COM 1 TONELADA DE ESPUMA!",
                    "description": "Veja como foi passar o dia enchendo minha casa com 1 tonelada de espuma.\n\nATEN\u00c7\u00c3O: \nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza qualquer cena deste v\u00eddeo, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todas as hist\u00f3rias e cenas mostradas aqui visam exclusivamente o seu entretenimento e de seus familiares.\n\nCorrida na Lama:\nhttps://www.gopanda.com.br/tickets/natanporaibraveskids\n\nShows Natan por A\u00ed!\nhttps://linktr.ee/NATANPORAI\n\nLoja do Natan por A\u00ed!\nhttp://natanporai.com.br/loja/\n\nParticipe do nosso grupo exclusivo do Telegram:\nhttps://t.me/natanporai\n\nGostou? Curta e compartilhe o v\u00eddeo!\n\nQuer ver mais v\u00eddeos como esse? Ent\u00e3o deixe o seu like para fortalecer!\n\n#NATANPORAI\n\nInscreva-se no canal:\nhttp://youtube.com/natanporai\n\nAcompanhem tamb\u00e9m em:\nhttp://instagram.com/natanporai\nhttp://facebook.com/natanporai\nhttp://twitter.com/natanporai"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411139",
                "likeCount": "6279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pHpt4o58ahq1uxdVULUBfl05Pfc",
            "id": "xQV5Sxrlm6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:38Z",
                "channelId": "UCFJvAGjel1N2QWyOu50pNeQ",
                "title": "A GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM",
                "description": "pix do milhao https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nA GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM \n\nA GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM \n\nA GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV5Sxrlm6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV5Sxrlm6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV5Sxrlm6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV5Sxrlm6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQV5Sxrlm6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM",
                    "description": "pix do milhao https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nA GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM \n\nA GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM \n\nA GALINHA DE LUIZ DO SOM FOI PRA PANELA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151995",
                "likeCount": "18841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPvtbzn-CNeDlEbWU_elttxdT5k",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13753375",
                "likeCount": "205101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6qpXF1TmqJP82OGPeOGZ5LloKhU",
            "id": "NONLkCpm_OM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:03:13Z",
                "channelId": "UCOuITB17apVzGlwCYkfG3Eg",
                "title": "CROSS REAGINDO AO TRAILER 2 DE GTA 6",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Joguei - Cross",
                "tags": [
                    "#Cross",
                    "#CrossD\u00e9cimo14",
                    "#CrossEujoguei"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CROSS REAGINDO AO TRAILER 2 DE GTA 6",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155059",
                "likeCount": "15832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BqtMus_ytj2LOoF3yxYEJul_7c",
            "id": "vFMiYdOk2XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:23:00Z",
                "channelId": "UCd_t6OEsuxCuWOtQ41yU1Eg",
                "title": "Primeiro Churrasco na Ro\u00e7a com os Meus Amigos - Que Dia Incr\u00edvel \ud83e\udd29",
                "description": "Ol\u00e1, meus amigos! Sejam muito bem-vindos de volta ao canal! \n\ud83d\udccc #Joselino #Patria_Minha #Mo\u00e7ambique\n\n\ud83c\udf0d Me acompanhe tamb\u00e9m no Instagram: @joselino_moz\n\u2709\ufe0f Para contatos: contactojoselino@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joselino \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "tags": [
                    "5sFOIPne#p\u00e1tria#minha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro Churrasco na Ro\u00e7a com os Meus Amigos - Que Dia Incr\u00edvel \ud83e\udd29",
                    "description": "Ol\u00e1, meus amigos! Sejam muito bem-vindos de volta ao canal! \n\ud83d\udccc #Joselino #Patria_Minha #Mo\u00e7ambique\n\n\ud83c\udf0d Me acompanhe tamb\u00e9m no Instagram: @joselino_moz\n\u2709\ufe0f Para contatos: contactojoselino@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460698",
                "likeCount": "49108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kHOe9Dk_DJ-KR1R7VgsvvGbPDyM",
            "id": "xSSfu5Si0SQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:01:53Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Alice Carvalho e o AMULETO DA SORTE! | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "Alice Carvalho estava numa cachoeira quando viu um cachorro aparentemente em perigo, mas na verdade ao tentar salv\u00e1-lo quem ficou em perigo foi ela! \ud83d\ude02\n\n#AliceCarvalho #PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSSfu5Si0SQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSSfu5Si0SQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSSfu5Si0SQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSSfu5Si0SQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xSSfu5Si0SQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "porchat",
                    "fabio porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "programa do porchat",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "alice carvalho",
                    "alice carvalho atriz",
                    "alice carvalho novelas",
                    "alice carvalho filmes",
                    "alice carvalho acidente",
                    "hist\u00f3ria de acidente",
                    "acidente em cachoeira",
                    "hist\u00f3ria de perrengue",
                    "experi\u00eancia quase morte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alice Carvalho e o AMULETO DA SORTE! | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "Alice Carvalho estava numa cachoeira quando viu um cachorro aparentemente em perigo, mas na verdade ao tentar salv\u00e1-lo quem ficou em perigo foi ela! \ud83d\ude02\n\n#AliceCarvalho #PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136463",
                "likeCount": "7989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_FrypfQaXprCOME80hMCg5_jCYo",
            "id": "1p-Hm_dgr3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T00:51:54Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "ALIANZA LIMA x S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "#Libertadores #Hihglights #MelhoresMomentos #GloriaEterna #Gols #Universitario #RiverPlate\n\n Mais tr\u00eas pontos para o #SaoPauloFC, l\u00edder do Grupo D da CONMEBOL #Libertadores! \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n#Gl\u00f3riaEterna\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1p-Hm_dgr3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1p-Hm_dgr3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1p-Hm_dgr3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1p-Hm_dgr3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1p-Hm_dgr3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "Alianza Lima",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "S\u00e3o Paulo FC",
                    "Alianza Lima vs S\u00e3o Paulo",
                    "Alianza Lima x S\u00e3o Paulo",
                    "Gols S\u00e3o Paulo",
                    "Gols Andr\u00e9 Silva",
                    "Andr\u00e9 Silva gols",
                    "Highlights Alianza Lima vs S\u00e3o Paulo",
                    "Melhores momentos Alianza Lima x S\u00e3o Paulo",
                    "Alianza Lima 0 x 2 S\u00e3o Paulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALIANZA LIMA x S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "#Libertadores #Hihglights #MelhoresMomentos #GloriaEterna #Gols #Universitario #RiverPlate\n\n Mais tr\u00eas pontos para o #SaoPauloFC, l\u00edder do Grupo D da CONMEBOL #Libertadores! \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n#Gl\u00f3riaEterna\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102294",
                "likeCount": "2375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wxe10cOx5dn8ak9deOQxmOst0fc",
            "id": "nioNNCJJsT8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T00:09:53Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "O futebol, assim como a vida, \u00e9 feita de presentes e castigos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nioNNCJJsT8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nioNNCJJsT8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nioNNCJJsT8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nioNNCJJsT8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nioNNCJJsT8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O futebol, assim como a vida, \u00e9 feita de presentes e castigos",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144377",
                "likeCount": "24488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0TaPiYIVnGJ5NVWiGF-wIZQR8nE",
            "id": "zlrlW2VjVvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:01:27Z",
                "channelId": "UCR_LXN3N28gCJ-zL65SN1iQ",
                "title": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?",
                "description": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n(PR\u00c9-VENDA) COMBO CINEMA MAIO COM 2 CANECAS\nSTEVEN SPIELBERG - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\nCLINT EASTWOOD - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\n \u27a1 https://bit.ly/regisclintspielberg\nN\u00e3o esque\u00e7a o cupom de desconto: REGISTADEUINDICA\n++++++++++++++++++++\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL \u27a1 https://bit.ly/regismembros\n++++++++++++++++++++\n\nSIGA O REGIS NO INSTAGRAM \u27a1 https://bit.ly/regisinsta\n++++++++++++++++++++\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n*********\nCr\u00e9ditos\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nRegis Tadeu\n\nMarketing e Estrat\u00e9gia:\nFabio Christianini & Magoo Digital\nhttp://www.magoodigital.com.br\nfabio@magoodigital.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o, Capta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo:\nRodrigo Barth\nhttps://www.barthvideos.com/\n\nVinheta de abertura e Letterings: \u27a1 @rodrigoespositodesigner\n\n#RegisTadeu\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Regis Tadeu",
                "tags": [
                    "Regis",
                    "Regis Tadeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?",
                    "description": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n(PR\u00c9-VENDA) COMBO CINEMA MAIO COM 2 CANECAS\nSTEVEN SPIELBERG - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\nCLINT EASTWOOD - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\n \u27a1 https://bit.ly/regisclintspielberg\nN\u00e3o esque\u00e7a o cupom de desconto: REGISTADEUINDICA\n++++++++++++++++++++\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL \u27a1 https://bit.ly/regismembros\n++++++++++++++++++++\n\nSIGA O REGIS NO INSTAGRAM \u27a1 https://bit.ly/regisinsta\n++++++++++++++++++++\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n*********\nCr\u00e9ditos\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nRegis Tadeu\n\nMarketing e Estrat\u00e9gia:\nFabio Christianini & Magoo Digital\nhttp://www.magoodigital.com.br\nfabio@magoodigital.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o, Capta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo:\nRodrigo Barth\nhttps://www.barthvideos.com/\n\nVinheta de abertura e Letterings: \u27a1 @rodrigoespositodesigner\n\n#RegisTadeu\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211292",
                "likeCount": "17832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FrJYBhHpXCI-REU3lznJXyvOB8Y",
            "id": "pAT6Mbik8JA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T20:00:29Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "EXPLICANDO A ALTA DOS GAMES",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o aumento dos pre\u00e7os no mercado de games.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAT6Mbik8JA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAT6Mbik8JA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAT6Mbik8JA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAT6Mbik8JA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAT6Mbik8JA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "xbox",
                    "nintendo",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2",
                    "xbox series",
                    "games",
                    "pre\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EXPLICANDO A ALTA DOS GAMES",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o aumento dos pre\u00e7os no mercado de games.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125754",
                "likeCount": "12183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eMRMaUjcesZmwFI9CQ_vdwPDL-A",
            "id": "6pycg5X3Zl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CERRO X PALMEIRAS, CENTRAL C\u00d3RDOBA X FLAMENGO E PSG x ARSENAL - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam de Cerro Porte\u00f1o x Palmeiras e Central C\u00f3rdoba x Flamengo, ambos pela fase de grupos Copa Libertadores, e tamb\u00e9m do jog\u00e3o PSG x Arsenal, que definir\u00e1 o aders\u00e1rio da Inter de Mil\u00e3o na grande final da UEFA Champions League 2024/2025. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #cerro #palmeiras #centralcordoba #flamengo #libertadores #psg #arsenal #championsleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pycg5X3Zl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pycg5X3Zl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pycg5X3Zl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pycg5X3Zl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pycg5X3Zl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "cerro porte\u00f1o x palmeiras",
                    "odds cerro x palmeiras",
                    "onde assistir cerro x palmeiras",
                    "central c\u00f3rdoba x flamengo",
                    "odds central c\u00f3rdoba x flamengo",
                    "onde assistir central c\u00f3rdoba x flamengo",
                    "melhores odds libertadores",
                    "psg x arsenal",
                    "odds psg x arsenal",
                    "psg x arsenal onde assistir",
                    "melhores odds champions",
                    "semifinal champions",
                    "classifica\u00e7\u00e3o libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CERRO X PALMEIRAS, CENTRAL C\u00d3RDOBA X FLAMENGO E PSG x ARSENAL - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam de Cerro Porte\u00f1o x Palmeiras e Central C\u00f3rdoba x Flamengo, ambos pela fase de grupos Copa Libertadores, e tamb\u00e9m do jog\u00e3o PSG x Arsenal, que definir\u00e1 o aders\u00e1rio da Inter de Mil\u00e3o na grande final da UEFA Champions League 2024/2025. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #cerro #palmeiras #centralcordoba #flamengo #libertadores #psg #arsenal #championsleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93396",
                "likeCount": "166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gVTBoAT2Rv04HG6AtXlmbYckVK8",
            "id": "FnoveWVFhXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Anna Clara Rocha | Bastidores de um Chamado [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Bastidores de um Chamado\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/lfnh_icq26w?si=B9kUmNLHqHn5Ylxp\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n\u25ba https://onerpm.link/FogoNaoQueimaFogo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Bastidores de um Chamado\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Felipe Costa\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Bastidores de um Chamado\n\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nNo \u00edntimo em um quarto fechado\nTem um minist\u00e9rio de joelhos\nPedindo a Deus pra aliviar o peso\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nN\u00e3o vejo Paulo sendo coroado, mas vejo Paulo sendo apedrejado\nEternizando em cartas um legado\nO chamado pode te custar a vida\nMas a sua garantia e\u0301 a coroa de justi\u00e7a\nTudo aqui e\u0301 tempor\u00e1rio, maior que fama e aplausos\nVai ser a Gl\u00f3ria Eterna de quem resistiu e carregou a cruz\n \nVai cantando, vai pregando, sua recompensa\nEla n\u00e3o vem dos homens, mas vem de Deus\nQue est\u00e1 te contemplando, mesmo chorando\nContinue adorando, quando finalizar o bom combate\nE guardar a Fe\u0301, tem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n \nQuem te chamou est\u00e1 te sustentando\nSeu minist\u00e9rio est\u00e1\u0301 frutificando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nSeu Galard\u00e3o Deus est\u00e1\u0301 preparando\nMas viva intensamente o seu chamado\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #BastidoresDoChamado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "todah",
                    "musica gospel",
                    "louvor",
                    "Anna Clara Rocha",
                    "Bastidores do Chamado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anna Clara Rocha | Bastidores de um Chamado [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Bastidores de um Chamado\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/lfnh_icq26w?si=B9kUmNLHqHn5Ylxp\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n\u25ba https://onerpm.link/FogoNaoQueimaFogo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Bastidores de um Chamado\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Felipe Costa\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Bastidores de um Chamado\n\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nNo \u00edntimo em um quarto fechado\nTem um minist\u00e9rio de joelhos\nPedindo a Deus pra aliviar o peso\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nN\u00e3o vejo Paulo sendo coroado, mas vejo Paulo sendo apedrejado\nEternizando em cartas um legado\nO chamado pode te custar a vida\nMas a sua garantia e\u0301 a coroa de justi\u00e7a\nTudo aqui e\u0301 tempor\u00e1rio, maior que fama e aplausos\nVai ser a Gl\u00f3ria Eterna de quem resistiu e carregou a cruz\n \nVai cantando, vai pregando, sua recompensa\nEla n\u00e3o vem dos homens, mas vem de Deus\nQue est\u00e1 te contemplando, mesmo chorando\nContinue adorando, quando finalizar o bom combate\nE guardar a Fe\u0301, tem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n \nQuem te chamou est\u00e1 te sustentando\nSeu minist\u00e9rio est\u00e1\u0301 frutificando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nSeu Galard\u00e3o Deus est\u00e1\u0301 preparando\nMas viva intensamente o seu chamado\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #BastidoresDoChamado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96897",
                "likeCount": "8469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "buPkjWGBEBTOKcsFBsdNcDPyExo",
            "id": "dY7NQ9FoIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T10:11:46Z",
                "channelId": "UCezhRry1J2kNRNCdNDHimNA",
                "title": "EXCLUSIVO: DUDU FALA PELA PRIMEIRA VEZ SOBRE SA\u00cdDA DO CRUZEIRO E ACERTO COM O ATL\u00c9TICO",
                "description": "O atacante Dudu abriu o jogo em uma entrevista exclusiva para o rep\u00f3rter Henrique Andr\u00e9 e falou de sua sa\u00edda do Cruzeiro, pol\u00eamicas e o iminente acerto com o Atl\u00e9tico. Confira!\n\nItatiaia Esporte: https://www.youtube.com/@itatiaiaesporte \n\nPara mais conte\u00fados da Itatiaia, acesse:\nSite oficial: https://www.itatiaia.com.br/esportes\nCanal da Itatiaia: https://www.youtube.com/@itatiaiaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/Itatiaiaesporte \nFacebook: https://www.facebook.com/itatiaiaesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/itatiaiaesporte\nPodcasts: https://www.itatiaia.com.br/itacast\n\n#Itatiaia #RadioItatiaia #ItatiaiaEsporte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Itatiaia Esporte",
                "tags": [
                    "itatiaia ao vivo",
                    "itatiaia",
                    "itatiaia agora",
                    "itatiaia ao vivo agora",
                    "itatiaia ao vivo no youtube",
                    "itatiaia ao vivo live",
                    "radio itatiaia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EXCLUSIVO: DUDU FALA PELA PRIMEIRA VEZ SOBRE SA\u00cdDA DO CRUZEIRO E ACERTO COM O ATL\u00c9TICO",
                    "description": "O atacante Dudu abriu o jogo em uma entrevista exclusiva para o rep\u00f3rter Henrique Andr\u00e9 e falou de sua sa\u00edda do Cruzeiro, pol\u00eamicas e o iminente acerto com o Atl\u00e9tico. Confira!\n\nItatiaia Esporte: https://www.youtube.com/@itatiaiaesporte \n\nPara mais conte\u00fados da Itatiaia, acesse:\nSite oficial: https://www.itatiaia.com.br/esportes\nCanal da Itatiaia: https://www.youtube.com/@itatiaiaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/Itatiaiaesporte \nFacebook: https://www.facebook.com/itatiaiaesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/itatiaiaesporte\nPodcasts: https://www.itatiaia.com.br/itacast\n\n#Itatiaia #RadioItatiaia #ItatiaiaEsporte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150550",
                "likeCount": "7083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d0rBqvihn9SDyCp9aa_2DcIrYIw",
            "id": "2N_lBMXqBgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:10:00Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "Primeiro EPIS\u00d3DIO de CREATIVE SQUAD 5",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro EPIS\u00d3DIO de CREATIVE SQUAD 5",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577699",
                "likeCount": "29398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yveXzR32FLw8sz3yQ3GKT6zz8I",
            "id": "jkz2dVO3TEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Round 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "\u00c9 hora dos \u00faltimos jogos.\nRound 6: Temporada 3. Estreia em 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de \"Round 6\":\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Ser\u00e1 que Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junho",
                    "456",
                    "Boneca",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fen\u00f4meno global",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jogos infantis",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "L\u00edder",
                    "Netflix",
                    "Novidades",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Round 6",
                    "Round 6 temporada 3",
                    "S\u00e9rie",
                    "Teaser",
                    "Teaser oficial",
                    "Temporada 3",
                    "Temporada final",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "soldados rosa",
                    "\u00daltima temporada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Round 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "\u00c9 hora dos \u00faltimos jogos.\nRound 6: Temporada 3. Estreia em 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de \"Round 6\":\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Ser\u00e1 que Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748440",
                "likeCount": "39979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yuyd1I2-L7O0Wghn2cwL5GVDPwY",
            "id": "5STQR14Gq4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:36:47Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "COLETEI 12 ITENS DE 12 BIOMAS (Creative Squad 5)",
                "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "creative squad 5",
                    "onerb"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETEI 12 ITENS DE 12 BIOMAS (Creative Squad 5)",
                    "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423694",
                "likeCount": "17310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-WaNTgQNmBI95yDzCAH8kD0VYEs",
            "id": "bVsRK1AbDaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:33:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2402998",
                "likeCount": "70691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PNbAUKCHfrP7RZZCDGtivprEoCY",
            "id": "5j4-xS_mATA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:14Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A PRODU\u00c7\u00c3O VIROU OS ROSA POR 24 HORAS *Eles se vingaram ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PRODU\u00c7\u00c3O VIROU OS ROSA POR 24 HORAS *Eles se vingaram ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2025862",
                "likeCount": "30531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n6nSNDA5cW92ZPiwWkhoSqi9ngI",
            "id": "Yv4z8VGay6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:54:34Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 9",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 9",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1076696",
                "likeCount": "35208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cbzhfANo_FJzGje6JCn-8BwHcxY",
            "id": "5s1I9JnTcp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T12:30:09Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: MENDRUX A DUPLA PERFEITA",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: MENDRUX A DUPLA PERFEITA",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042734",
                "likeCount": "41502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8-Wj8nhIFGCnQ3k5sS2a4cMkWk",
            "id": "7EUNYmPbsag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:00:08Z",
                "channelId": "UCHBbuIdm7UZ2t6iVhMihBIw",
                "title": "Tu e\u0301s + E\u0301 Ele (Ao Vivo) | fhop music + Paulo & Rebeca + Emi Sousa",
                "description": "\u200b@fhopmusic  Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nGravado ao vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o 2025\nProduzido por Farol 444\n\nINSCREVA-SE NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA N\u00c3O PERDER NENHUMA NOVIDADE!\n\n\u25b8 Assista nossa playlist: https://www.youtube.com/watch?v=ENs1kwEUnWY&list=PLRm9L6Wf5wz1AmWLfxRScQUr82sfss52h\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@fhopmusic\n\n\u25b8 Letra: TU \u00c9S + \u00c9 ELE \nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele de Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\nJunto ao po\u00e7o estava eu \nQuando um homem judeu \nViu a sede que havia em mim \nSem me ouvir, conheceu \nE me ofereceu\nUma \u00e1gua que jorra sem fim \n\nD\u00e1-me de beber, pois tenho sede\nN\u00e3o quero mais buscar em outras fontes\nN\u00e3o precisarei aqui voltar\nPra minha sede saciar \nUma vez que j\u00e1 ouvi teu falar \n\nTu \u00e9s por quem a minha\u2019alma esperou\nA fonte da vida que me encontrou\n\u00c9s o dom de Deus, o Messias\nO meu salvador \n\nE \u00e9 ele\nPor ele que eu estou gastando a minha vida\nPerdendo tudo por amor\nE com alegria\nDono dos meus dias\n\nE ele vir\u00e1\nSoberano em poder\nEle vir\u00e1\nE o governo est\u00e1 nele\nVejam, ele traz consigo a sua recompensa\n\n\n\u25b8 Assista outros v\u00eddeos: \n\n- Tu \u00e9s + \u00c1guas Purificadoras https://www.youtube.com/watch?v=YXnQ02HYB1w\n- Colossenses e Suas Linhas de Amor https://www.youtube.com/watch?v=MeX0yHMs9Nk\n- A Boa Parte https://www.youtube.com/watch?v=dlGOiuxSzVw\n- Meia Noite https://www.youtube.com/watch?v=hRJUcvsnqKs\n- Indesculp\u00e1vel https://www.youtube.com/watch?v=8yN5A5V0DFc\n- Sublime https://www.youtube.com/watch?v=7GWZwO0MdsY\n- \u00danico https://www.youtube.com/watch?v=0vCmIKyJPRI\n- Ousado Amor: https://youtu.be/VTGPhZmBXVM\n- Ruja o Le\u00e3o: https://www.youtube.com/watch?v=jtm9HiYZ7UQ\n\n\u25b8 A fhop music come\u00e7ou do transbordar da casa de ora\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis, onde l\u00edderes de louvor,  muitas vezes cantando as Escrituras em uma sala vazia viram  surgir can\u00e7\u00f5es genu\u00ednas que aben\u00e7oariam a igreja de Cristo na Terra.  Percebemos   a necessidade de trazer Cristo para o centro das nossas can\u00e7\u00f5es. Isso despertou uma urg\u00eancia em nossos cora\u00e7\u00f5es de sermos um megafone, proclamando can\u00e7\u00f5es corporativas que levassem a  igreja uma compreens\u00e3o b\u00edblica de quem Deus \u00e9.  Vimos em nossa comunidade can\u00e7\u00f5es sendo entoadas e pessoas sendo renovadas, encorajando e fortalecendo umas \u00e0s outras no cantar a palavra corporativamente. Cremos que isso \u00e9 ser igreja e est\u00e1 dispon\u00edvel para todo corpo de Cristo, por isso fazemos o que fazemos!\n\nEste \u00e9 seu \u00faltimo lan\u00e7amento, tamb\u00e9m dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. Ou\u00e7a e compartilhe!\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Fhop Music.\n\n\u25b8 Fhop, fhop music, Cristo Jesus , Fhop Cristo Jesus, A Boa Parte, tu \u00e9s, fhop music, tu es aguas purificadoras letra, colossenses e suas linhas de amor, tu es, M\u00fasical Gospel, Lan\u00e7amento Gospel, Gospel, Worship, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, Fhop medley, Fhop Music 2024.\n\n\u25b8 Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nProduzido por Farol 444\n\nInt\u00e9rpretes: fhop music, Paulo e Rebeca, Emi Sousa\nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Facebook: http://fb.com/fhopbr\n- Instagram: http://instagram.com/fhopmusic\n- YouTube: http://youtube.com/fhopbr\n\n#FhopMusic #Tu\u00c9s #\u00c9Ele\n\n\u00a9 2025 Farol 444",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fhop Music",
                "tags": [
                    "fhop",
                    "florianopolis house of prayer",
                    "ihop",
                    "ihop-kc",
                    "onething",
                    "house of prayer",
                    "casa de oracao",
                    "casa de ora\u00e7\u00e3o",
                    "24/7",
                    "b\u00edblia",
                    "religi\u00e3o",
                    "espiritualidade",
                    "Dwayne Roberts",
                    "Jennifer Roberts",
                    "ora\u00e7\u00e3o",
                    "s\u00f3 quero ver voc\u00ea",
                    "o que \u00e9 que os anjos veem",
                    "Jesus",
                    "igreja",
                    "church",
                    "fhop@video",
                    "conferencia onething",
                    "fhop florianopolis",
                    "fhop florianopolis house of prayer",
                    "fhop musicas",
                    "estilo de vida",
                    "vida crist\u00e3"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu e\u0301s + E\u0301 Ele (Ao Vivo) | fhop music + Paulo & Rebeca + Emi Sousa",
                    "description": "\u200b@fhopmusic  Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nGravado ao vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o 2025\nProduzido por Farol 444\n\nINSCREVA-SE NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA N\u00c3O PERDER NENHUMA NOVIDADE!\n\n\u25b8 Assista nossa playlist: https://www.youtube.com/watch?v=ENs1kwEUnWY&list=PLRm9L6Wf5wz1AmWLfxRScQUr82sfss52h\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@fhopmusic\n\n\u25b8 Letra: TU \u00c9S + \u00c9 ELE \nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele de Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\nJunto ao po\u00e7o estava eu \nQuando um homem judeu \nViu a sede que havia em mim \nSem me ouvir, conheceu \nE me ofereceu\nUma \u00e1gua que jorra sem fim \n\nD\u00e1-me de beber, pois tenho sede\nN\u00e3o quero mais buscar em outras fontes\nN\u00e3o precisarei aqui voltar\nPra minha sede saciar \nUma vez que j\u00e1 ouvi teu falar \n\nTu \u00e9s por quem a minha\u2019alma esperou\nA fonte da vida que me encontrou\n\u00c9s o dom de Deus, o Messias\nO meu salvador \n\nE \u00e9 ele\nPor ele que eu estou gastando a minha vida\nPerdendo tudo por amor\nE com alegria\nDono dos meus dias\n\nE ele vir\u00e1\nSoberano em poder\nEle vir\u00e1\nE o governo est\u00e1 nele\nVejam, ele traz consigo a sua recompensa\n\n\n\u25b8 Assista outros v\u00eddeos: \n\n- Tu \u00e9s + \u00c1guas Purificadoras https://www.youtube.com/watch?v=YXnQ02HYB1w\n- Colossenses e Suas Linhas de Amor https://www.youtube.com/watch?v=MeX0yHMs9Nk\n- A Boa Parte https://www.youtube.com/watch?v=dlGOiuxSzVw\n- Meia Noite https://www.youtube.com/watch?v=hRJUcvsnqKs\n- Indesculp\u00e1vel https://www.youtube.com/watch?v=8yN5A5V0DFc\n- Sublime https://www.youtube.com/watch?v=7GWZwO0MdsY\n- \u00danico https://www.youtube.com/watch?v=0vCmIKyJPRI\n- Ousado Amor: https://youtu.be/VTGPhZmBXVM\n- Ruja o Le\u00e3o: https://www.youtube.com/watch?v=jtm9HiYZ7UQ\n\n\u25b8 A fhop music come\u00e7ou do transbordar da casa de ora\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis, onde l\u00edderes de louvor,  muitas vezes cantando as Escrituras em uma sala vazia viram  surgir can\u00e7\u00f5es genu\u00ednas que aben\u00e7oariam a igreja de Cristo na Terra.  Percebemos   a necessidade de trazer Cristo para o centro das nossas can\u00e7\u00f5es. Isso despertou uma urg\u00eancia em nossos cora\u00e7\u00f5es de sermos um megafone, proclamando can\u00e7\u00f5es corporativas que levassem a  igreja uma compreens\u00e3o b\u00edblica de quem Deus \u00e9.  Vimos em nossa comunidade can\u00e7\u00f5es sendo entoadas e pessoas sendo renovadas, encorajando e fortalecendo umas \u00e0s outras no cantar a palavra corporativamente. Cremos que isso \u00e9 ser igreja e est\u00e1 dispon\u00edvel para todo corpo de Cristo, por isso fazemos o que fazemos!\n\nEste \u00e9 seu \u00faltimo lan\u00e7amento, tamb\u00e9m dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. Ou\u00e7a e compartilhe!\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Fhop Music.\n\n\u25b8 Fhop, fhop music, Cristo Jesus , Fhop Cristo Jesus, A Boa Parte, tu \u00e9s, fhop music, tu es aguas purificadoras letra, colossenses e suas linhas de amor, tu es, M\u00fasical Gospel, Lan\u00e7amento Gospel, Gospel, Worship, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, Fhop medley, Fhop Music 2024.\n\n\u25b8 Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nProduzido por Farol 444\n\nInt\u00e9rpretes: fhop music, Paulo e Rebeca, Emi Sousa\nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Facebook: http://fb.com/fhopbr\n- Instagram: http://instagram.com/fhopmusic\n- YouTube: http://youtube.com/fhopbr\n\n#FhopMusic #Tu\u00c9s #\u00c9Ele\n\n\u00a9 2025 Farol 444"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98646",
                "likeCount": "6429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n98yevxqdFs44Ell9pt9ACmlPTA",
            "id": "9J7AHlipJE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:02:36Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "Chespirito: Sem Querer Querendo | Trailer Oficial | Max",
                "description": "Essa \u00e9 a hist\u00f3ria de um g\u00eanio que mudou o mundo com a for\u00e7a da sua imagina\u00e7\u00e3o. Esse foi o #Chespirito.\n\n#SemQuererQuerendo, a nova s\u00e9rie biogr\u00e1fica que vai tocar seu cora\u00e7\u00e3o. Estreia dia 5 de junho na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chespirito: Sem Querer Querendo | Trailer Oficial | Max",
                    "description": "Essa \u00e9 a hist\u00f3ria de um g\u00eanio que mudou o mundo com a for\u00e7a da sua imagina\u00e7\u00e3o. Esse foi o #Chespirito.\n\n#SemQuererQuerendo, a nova s\u00e9rie biogr\u00e1fica que vai tocar seu cora\u00e7\u00e3o. Estreia dia 5 de junho na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274300",
                "likeCount": "17138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_IhdydRMKr3H-M5cZ4hi189xs-4",
            "id": "c8Qu6qzHkjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:01:05Z",
                "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ",
                "title": "UMA NOVA MODALIDADE",
                "description": "Emociona moldar o futuro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inutilismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UMA NOVA MODALIDADE",
                    "description": "Emociona moldar o futuro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128498",
                "likeCount": "28227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ziuDa34lniuWAJW6DNFr7GkUC2g",
            "id": "vXm09uwCC3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T20:30:07Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ESCOLHENDO O NOVO CARRO DO BITELO! @Bitelonatural",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT",
                    "CHEVROLET",
                    "APACHE",
                    "V8",
                    "DODGE",
                    "DAKOTA",
                    "BITELO"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCOLHENDO O NOVO CARRO DO BITELO! @Bitelonatural",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549188",
                "likeCount": "57965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ofL3KmqgdrKJDu5m8psmjRtwa_c",
            "id": "rJnaTiceons",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T23:20:35Z",
                "channelId": "UCMLMnpzB7f06mq0Kx3oFzew",
                "title": "Insansiro",
                "description": "A Betnacional \u00e9 apoiadora do nosso canal!\nAten\u00e7\u00e3o sempre \u00e0 responsabilidade na hora de jogar.\nJogue como esporte, n\u00e3o como renda.\nhttps://shorturl.at/jkO6i\n\nDeixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJnaTiceons/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJnaTiceons/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJnaTiceons/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJnaTiceons/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJnaTiceons/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred Caldeira",
                "tags": [
                    "Inter",
                    "Barcelona",
                    "Liga dos Campe\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Insansiro",
                    "description": "A Betnacional \u00e9 apoiadora do nosso canal!\nAten\u00e7\u00e3o sempre \u00e0 responsabilidade na hora de jogar.\nJogue como esporte, n\u00e3o como renda.\nhttps://shorturl.at/jkO6i\n\nDeixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106345",
                "likeCount": "14457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eg1IoBAfWSjjnPIx59qs3SO-Lvo",
            "id": "Y-qdJfK9czs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:26:42Z",
                "channelId": "UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw",
                "title": "SAIU NOVO TRAILER DE GTA 6 RODANDO NO PS5! ABSURDO!",
                "description": "Reagindo ao trailer 2 de GTA VI!\n\u27a4 Seja membro e ganhe benef\u00edcios! \u00bb https://www.youtube.com/channel/UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw/join\n\u27a4 Economize com o LOJ\u00c3O DO GAME \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\u27a4 Skins e Capas Anti Poeira \u00e9 na POP ARTE SKINS \u00bb http://bit.ly/PopSidao\n\u00b7 Me siga no Instagram \u00bb https://instagram.com/sidaodogame\n\nContato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nGTA 6 trailer 2\nGrand Theft Auto VI Trailer 2\nreact",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sid\u00e3o do Game",
                "tags": [
                    "Sid\u00e3o do Game",
                    "Sidao do Game",
                    "Sidao",
                    "Sid\u00e3o",
                    "Games",
                    "Jogos",
                    "VideoGames",
                    "Gaming",
                    "Playstation",
                    "Xbox",
                    "PC",
                    "GTA 6",
                    "GTA 6 trailer",
                    "GTA 6 trailer 2",
                    "trailer",
                    "trailer 2",
                    "GTA VI trailer",
                    "GTA VI Trailer 2",
                    "Grand Theft Auto VI trailer 2",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "Grand Theft Auto 6 trailer 2",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "gta",
                    "GTA",
                    "gta 6",
                    "GTA VI",
                    "gta vi",
                    "grand theft auto",
                    "grand theft auto vi",
                    "grand theft auto 6",
                    "novo trailer",
                    "gta 6 novo trailer",
                    "Jason",
                    "Lucia",
                    "gameplay",
                    "gta 6 gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAIU NOVO TRAILER DE GTA 6 RODANDO NO PS5! ABSURDO!",
                    "description": "Reagindo ao trailer 2 de GTA VI!\n\u27a4 Seja membro e ganhe benef\u00edcios! \u00bb https://www.youtube.com/channel/UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw/join\n\u27a4 Economize com o LOJ\u00c3O DO GAME \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\u27a4 Skins e Capas Anti Poeira \u00e9 na POP ARTE SKINS \u00bb http://bit.ly/PopSidao\n\u00b7 Me siga no Instagram \u00bb https://instagram.com/sidaodogame\n\nContato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nGTA 6 trailer 2\nGrand Theft Auto VI Trailer 2\nreact"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56288",
                "likeCount": "6591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gQ8Bluv4CSUK07R21qJ6SonAmF0",
            "id": "aEPLtZ7sXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:06:08Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Seu Bioma!",
                "description": "PROTEJA SEU TOTEM - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #1\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Seu Bioma!",
                    "description": "PROTEJA SEU TOTEM - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #1\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491325",
                "likeCount": "22975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSu6708ltQhtod_92Sx0WbOKARM",
            "id": "Ss018hjPTDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T10:59:56Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.13 S\u00c3O PAULO",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.13 S\u00c3O PAULO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "stray kids sao paulo",
                    "skz sao paulo",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc0c1\ud30c\uc6b8\ub8e8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "dominate rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ube0c\ub77c\uc9c8",
                    "skz brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.13 S\u00c3O PAULO",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.13 S\u00c3O PAULO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504020",
                "likeCount": "86457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P4u7C9YqKvpkhihmz7Bk-hfuWNw",
            "id": "bf8OlyWqJIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:30:15Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "joguei PINEAPPLE ON PIZZA e sai TRAUMATIZADO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dark",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "joguei PINEAPPLE ON PIZZA e sai TRAUMATIZADO!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167738",
                "likeCount": "7261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g5kGj53LiwHCM5BR60iYEZIpFUM",
            "id": "fBQEaztdgtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:35:41Z",
                "channelId": "UCR3TOnFWDeAlT-Ho6LueDmg",
                "title": "Regina Duarte recebe pr\u00eamio por sua carreira | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT",
                "tags": [
                    "sbt online",
                    "sistema brasileiro de televis\u00e3o",
                    "sbt",
                    "tv sbt",
                    "Regina Duarte",
                    "atriz",
                    "Trof\u00e9u",
                    "carreira",
                    "hist\u00f3ria"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Regina Duarte recebe pr\u00eamio por sua carreira | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                    "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "781435",
                "likeCount": "9347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aX7BKyYb34txrYyPgda6asRg0jE",
            "id": "AOBrmu4T1r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:10:05Z",
                "channelId": "UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ",
                "title": "CONSEGUI PROVAS DE QUE O ENALDINHO \u00c9 O HAPPY!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ/join\n\nObrigado por assistir mais um v\u00eddeo!!\nN\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like e se inscreva no canal e ativem notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos videos!! VALEU!! \n\nME SIGAM NAS REDES SOCIAIS!!  @NICOLASGOMMES\n\nMEU CANAL SECUND\u00c1RIO: (CANAL DO TIO NICK) https://www.youtube.com/channel/UCwY3Lowp_hmVsnAMQDkB6IA\n\nINSCREVA-SE !!! -  https://goo.gl/saBq3d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicolas Gomes",
                "tags": [
                    "nicolas",
                    "nicolas gomes",
                    "tio nick",
                    "nick"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI PROVAS DE QUE O ENALDINHO \u00c9 O HAPPY!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ/join\n\nObrigado por assistir mais um v\u00eddeo!!\nN\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like e se inscreva no canal e ativem notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos videos!! VALEU!! \n\nME SIGAM NAS REDES SOCIAIS!!  @NICOLASGOMMES\n\nMEU CANAL SECUND\u00c1RIO: (CANAL DO TIO NICK) https://www.youtube.com/channel/UCwY3Lowp_hmVsnAMQDkB6IA\n\nINSCREVA-SE !!! -  https://goo.gl/saBq3d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187425",
                "likeCount": "3618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kfv-k0SfelJHD9dSwdUtps0DgBY",
            "id": "ChEH7f81Q1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:04:20Z",
                "channelId": "UCQEmxIPcBkH4Qbe3G9DoGMA",
                "title": "Se quiser \u00e9 assim (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Solange Almeida\n\nSe quiser \u00e9 assim (Ao Vivo) \u00b7 Solange Almeida \u00b7 Jo\u00e3o Gomes\n\nSolange Almeida 50/50 Ao Vivo em Fortaleza Deluxe\n\n\u2117 Solange Almeida under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Nicolas Araujo Moreira\nComposer: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nComposer: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nComposer: GILTON ANDRADE SANTOS\nLyricist: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nLyricist: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nLyricist: GILTON ANDRADE SANTOS\nArranger: Nicolas Araujo Moreira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Solange Almeida - Topic",
                "tags": [
                    "Solange Almeida",
                    "Jo\u00e3o Gomes",
                    "Solange Almeida 50/50 Ao Vivo em Fortaleza Deluxe",
                    "Se quiser \u00e9 assim (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se quiser \u00e9 assim (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Solange Almeida\n\nSe quiser \u00e9 assim (Ao Vivo) \u00b7 Solange Almeida \u00b7 Jo\u00e3o Gomes\n\nSolange Almeida 50/50 Ao Vivo em Fortaleza Deluxe\n\n\u2117 Solange Almeida under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Nicolas Araujo Moreira\nComposer: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nComposer: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nComposer: GILTON ANDRADE SANTOS\nLyricist: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nLyricist: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nLyricist: GILTON ANDRADE SANTOS\nArranger: Nicolas Araujo Moreira\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93391",
                "likeCount": "856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRryYBesQGAIeiBijRY93HUoP6A",
            "id": "CSCt7GWYFC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:18:51Z",
                "channelId": "UCivlsoyLwLfHMWBjMQK8TQA",
                "title": "X1 de GRAU na Bike: MOLEQUES DO GRAU vs GANGUE DO CHINA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JogaNoGrau",
                "tags": [
                    "X1",
                    "Grau",
                    "Joao caetano",
                    "Joganograu",
                    "Taspio",
                    "China",
                    "Gk",
                    "Gangue do china",
                    "Gangue da leste"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X1 de GRAU na Bike: MOLEQUES DO GRAU vs GANGUE DO CHINA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180331",
                "likeCount": "4464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xKTbOkvVxMPNovFKkDO1fsFtxNY",
            "id": "MZ7lA6j9XpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:30:32Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "A APPLE SE LASCOU!!!",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso do processo de monop\u00f3lio conta a Apple.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "apple",
                    "juiza",
                    "monopolio",
                    "monopoly",
                    "epic games",
                    "app store",
                    "leon apple",
                    "app"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A APPLE SE LASCOU!!!",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso do processo de monop\u00f3lio conta a Apple.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257900",
                "likeCount": "25248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}