{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "JhpAZUQ6Oxehzrm3IneQRJ8k_7E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "14OboQiGEz8j9yITgryWbzYqLxE",
            "id": "MO37-1KgcI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:57:35Z",
                "channelId": "UCCCIzjqbX7psrn0HYG50phg",
                "title": "Gustavo Mioto - Princesa feat. @anacastelaoficial (Atemporal)",
                "description": "Ou\u00e7a PRINCESA nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nX - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nPRINCESA \n(Daniel Caon, Shylton Fernandes, Filipe Escandurras) \n\nRespira, n\u00e3o pira\nMe beija, me abra\u00e7a\nDeixa eu acalmar suas incertezas \ufffc\n\nSeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui te fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\nRespiro, n\u00e3o piro\nTe beijo, te abra\u00e7o\nDeixo acalmar minhas incertezas \ufffc\n\nMeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui me fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\n\nPresidente: Paulo Lima\nVice-presidente Marketing: Ana Bueno\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nGerente de Marketing: Diana Trov\u00e3o\nSupervisor de A&R: Fernando Lauria\nCoordenadora de A&R: Maria Almeida\nPO de Marketing: Flavia Alvim\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Mioto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gustavo Mioto - Princesa feat. @anacastelaoficial (Atemporal)",
                    "description": "Ou\u00e7a PRINCESA nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nX - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nPRINCESA \n(Daniel Caon, Shylton Fernandes, Filipe Escandurras) \n\nRespira, n\u00e3o pira\nMe beija, me abra\u00e7a\nDeixa eu acalmar suas incertezas \ufffc\n\nSeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui te fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\nRespiro, n\u00e3o piro\nTe beijo, te abra\u00e7o\nDeixo acalmar minhas incertezas \ufffc\n\nMeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui me fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\n\nPresidente: Paulo Lima\nVice-presidente Marketing: Ana Bueno\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nGerente de Marketing: Diana Trov\u00e3o\nSupervisor de A&R: Fernando Lauria\nCoordenadora de A&R: Maria Almeida\nPO de Marketing: Flavia Alvim\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "858785",
                "likeCount": "41526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dzs1NczhGBk1YeVosX1O0LreaTw",
            "id": "aSugSGCC12I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:06Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop",
                    "Manchild",
                    "New Music",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5778002",
                "likeCount": "476993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xvr2RJ1F_tf_52hptSVMH_Nuw1g",
            "id": "hKvoB2G-3LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T23:15:32Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "COBERTURA SUMMER GAME FEST 2025, RESIDENT EVIL 9 \u00e9 hoje? - #FGN",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nChegou o grande dia! Direto do YouTube Theater em Los Angeles, a abertura da Summer Game Fest 2025 vai vir recheada de novidades, com Geoff Keighley no comando e quem sabe algumas apari\u00e7\u00f5es surpresa? \n\nDireto de Los Angeles, direto do Brasil, vem com a gente que hoje t\u00e1 \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nBONOXS\nEst\u00e1 rolando a campanha do \"Days of Play\" na Bonoxs. Usando o cupom DAYSOFPLAY voc\u00ea tem 10% de desconto nos cart\u00f5es da PSN!\nPara todas as compras, o cupom FLOWGAMES5 d\u00e1 5% de desconto na primeira compra do usu\u00e1rio\nhttps://bit.ly/flowgamesBNX\n\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nPS5 Slim Sem Leitor + 2 Jogos MAIS BARATO com CUPOM!\nCupom: ULTRAMELI18\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n- Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n- Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n- Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n\nMercado Livre:\n- Pre\u00e7o: R$ 557,85 (\u00e0 vista)\n- Pre\u00e7o: R$ 599,90 (parcelado) \n- Link: https://mercadolivre.com/sec/16aWd6Q \nUSE O CUPOM APROVEITE10\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #summergamefest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo switch 2",
                    "lan\u00e7amento switch 2",
                    "flow games switch 2",
                    "summer game fest 2025",
                    "E3 2025",
                    "flow games sgf",
                    "cobertura summer game fest flow",
                    "flow games em los angeles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COBERTURA SUMMER GAME FEST 2025, RESIDENT EVIL 9 \u00e9 hoje? - #FGN",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nChegou o grande dia! Direto do YouTube Theater em Los Angeles, a abertura da Summer Game Fest 2025 vai vir recheada de novidades, com Geoff Keighley no comando e quem sabe algumas apari\u00e7\u00f5es surpresa? \n\nDireto de Los Angeles, direto do Brasil, vem com a gente que hoje t\u00e1 \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nBONOXS\nEst\u00e1 rolando a campanha do \"Days of Play\" na Bonoxs. Usando o cupom DAYSOFPLAY voc\u00ea tem 10% de desconto nos cart\u00f5es da PSN!\nPara todas as compras, o cupom FLOWGAMES5 d\u00e1 5% de desconto na primeira compra do usu\u00e1rio\nhttps://bit.ly/flowgamesBNX\n\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nPS5 Slim Sem Leitor + 2 Jogos MAIS BARATO com CUPOM!\nCupom: ULTRAMELI18\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n- Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n- Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n- Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n\nMercado Livre:\n- Pre\u00e7o: R$ 557,85 (\u00e0 vista)\n- Pre\u00e7o: R$ 599,90 (parcelado) \n- Link: https://mercadolivre.com/sec/16aWd6Q \nUSE O CUPOM APROVEITE10\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #summergamefest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361973",
                "likeCount": "21581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q7mREE-bICVCGD6cI7r3eIe9Zas",
            "id": "PiWaKF9ekys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T02:17:29Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "RESENHA SOBRE O EMPATE DO BRASIL DE ANCELOTTI CONTRA O EQUADOR | PAPO 10",
                "description": "A VIT\u00d3RIA AINDA N\u00c3O VEIO...\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira partida de Carlo Ancelotti como treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, contra o Equador pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA. O Brasil ficou s\u00f3 no empate, ser\u00e1 que na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira a vit\u00f3ria vem?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "brasil equador",
                    "brasil ancelotti",
                    "selecao brasileira",
                    "selecao ancelotti",
                    "jogo brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "assistir brasil",
                    "brasil eliminatorias",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira jogo",
                    "assistir ancelotti",
                    "assistir sele\u00e7\u00e3o",
                    "cazetv brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RESENHA SOBRE O EMPATE DO BRASIL DE ANCELOTTI CONTRA O EQUADOR | PAPO 10",
                    "description": "A VIT\u00d3RIA AINDA N\u00c3O VEIO...\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira partida de Carlo Ancelotti como treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, contra o Equador pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA. O Brasil ficou s\u00f3 no empate, ser\u00e1 que na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira a vit\u00f3ria vem?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4749959",
                "likeCount": "70856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bK-NekQQr4JXGQ1e37kL6_nP-j0",
            "id": "POz1-EmLsTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T23:05:03Z",
                "channelId": "UCS2iGSouOopNHXFBcWtBQiA",
                "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resident Evil",
                "tags": [
                    "#ResidentEvil",
                    "#RE",
                    "#RERequiem",
                    "#RE9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                    "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "912426",
                "likeCount": "89887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uCSlC9wzdUECMqtMIbzegi6XWzM",
            "id": "wUjMy5NqP0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:30:45Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "COLE\u00c7\u00c3O DE TODAS AS ARMADURAS - CS5",
                "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\ud83d\udc55 Camisas / Moletons Pedrux: https://www.lolja.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "minecraft",
                    "creative squad",
                    "cs5",
                    "creative squad 5",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COLE\u00c7\u00c3O DE TODAS AS ARMADURAS - CS5",
                    "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\ud83d\udc55 Camisas / Moletons Pedrux: https://www.lolja.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270220",
                "likeCount": "10682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rYLTUGpd0Gc-p6-UJS9b0L3J8Os",
            "id": "kFNLFzA78uI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Calcinha Preta - DVD Completo #ATEMPORAL360 (Ao vivo em Macei\u00f3)",
                "description": "Festival Atemporal | Garanta seu ingresso: festivalatemporal.com.br\n\nPlaylist Atemporal: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null\n\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Wagner Chianca e Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima e Alex Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: Marcelus Marques e Daniel Arag\u00e3o\nColora\u00e7\u00e3o: Antonio H. Queiroz\nMixagem: L\u00e9o Moraes\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Alessandro Kbral\n\n\nSETLIST:\n(00:00 - 03:02) Onde O Sonho Mora\n(03:02 - 06:43) Versos e Promessas\n(06:43 - 10:18) Palavras\n(10:18 - 13:17) Fotografias\n(13:18 - 16:33) Te Acho T\u00e3o Linda\n(16:34 - 20:00) Encruzilhada\n(20:02 - 23:52) Quem Sabe Um Dia\n(23:53 - 26:49) Sou assim e N\u00e3o Vou Mudar\n(26:50 - 30:31) Meu Anjo\n(30:32 - 33:34) Longe\n(33:35 - 36:36) A Casa Caiu\n(36:36 - 40:41) Tutti Frutti / N\u00e3o se Apaixone N\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Baby Doll",
                    "Um Degrau Na Escada",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Forr\u00f3",
                    "Volume 30",
                    "Atemporal",
                    "Maiara e Maraisa",
                    "Pouca Roupa",
                    "Ao Vivo em Salvador",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Calcinha Preta - DVD Completo #ATEMPORAL360 (Ao vivo em Macei\u00f3)",
                    "description": "Festival Atemporal | Garanta seu ingresso: festivalatemporal.com.br\n\nPlaylist Atemporal: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null\n\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Wagner Chianca e Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima e Alex Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: Marcelus Marques e Daniel Arag\u00e3o\nColora\u00e7\u00e3o: Antonio H. Queiroz\nMixagem: L\u00e9o Moraes\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Alessandro Kbral\n\n\nSETLIST:\n(00:00 - 03:02) Onde O Sonho Mora\n(03:02 - 06:43) Versos e Promessas\n(06:43 - 10:18) Palavras\n(10:18 - 13:17) Fotografias\n(13:18 - 16:33) Te Acho T\u00e3o Linda\n(16:34 - 20:00) Encruzilhada\n(20:02 - 23:52) Quem Sabe Um Dia\n(23:53 - 26:49) Sou assim e N\u00e3o Vou Mudar\n(26:50 - 30:31) Meu Anjo\n(30:32 - 33:34) Longe\n(33:35 - 36:36) A Casa Caiu\n(36:36 - 40:41) Tutti Frutti / N\u00e3o se Apaixone N\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146463",
                "likeCount": "8008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HbY7Cl3jKLaii_8LUKr09er1_8U",
            "id": "zjNPoKTtAJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:02:54Z",
                "channelId": "UCBy6yIwHdhEEYG_nwHD-tiQ",
                "title": "@lucaslucco e @gusttavolimaoficial - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim",
                "description": "Ou\u00e7a \"Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\" na sua plataforma preferida: https://onerpm.link/cartapraquemvemdepoisdemim\n\nConecte-se com Lucas Lucco:\n\u25b6 Instagram: http://instagram.com/lucaslucco\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lucaslucco\n\u25b6 Facebook: http://www.facebook.com/lucasslucco\n\nConecte-se com Gusttavo Lima:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@gusttavolima\n\nInscreva-se no canal! \nClique no link: https://www.youtube.com/@lucaslucco\n\nVeja meus conte\u00fados di\u00e1rios em https://www.youtube.com/@DiarioLucasLucco\n--\nLucas Lucco - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\n\nComposta por Lucas Lucco\n\nImagina se o seu ex-amor deixa uma carta para o pr\u00f3ximo amor da sua vida? \nIa ser mais ou menos assim:\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\n\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas, mas fica de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz, faz o que eu n\u00e3o fiz...\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o: Menor Dj, Ivan Lemmes\nTeclados, Steels, FXS e Beats: Menor Dj \nBaixo: Ivan Lemmes \nPiano: Erick Sampaio \nSanfona: Espetinho Sanfoneiro\nBateria: Lucas Henrique \nViol\u00f5es e Guitarras: Rodrigo Rocha \nMix e Master: Dani Mariano\n\nDire\u00e7\u00e3o: Francisco Bernardoni e Lucas Lucco\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Renato Alves\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Alvaro Guilherme \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Ro\u00e7a Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c1lvaro Guilherme \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Anna Laura Ferreira de Almeida\nC\u00e2meras: Francisco Bernardoni, Renato Alves\nGaffer: Vav\u00e1\nAssistente de Maquinaria: Wilton Neg\u00e3o\nMaquiagem: Sthefany Luiza \nAssistente de Set: Anna Laura Ferreira de Almeida\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Francisco Bernardoni, \u00c1lvaro Guilherme\nLogger: Francisco Bernardoni \nAssistente de C\u00e2mera: Vav\u00e1\nMaking Of: Miguel Montezzo e Camila Falchetto\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o e Estrat\u00e9gia Criativa: Anti Copy Club e Ro\u00e7a Music\n\n#lucaslucco #gusttavolima #cartapraquemvemdepoisdemim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Lucco",
                "tags": [
                    "lucas lucco",
                    "gusttavo lima",
                    "carta pra quem vem depois de mim",
                    "lucas lucco gusttavo lima",
                    "olha o sorriso dela diz que ama ela",
                    "ela n\u00e3o gosta de buque de rosas",
                    "um dia algu\u00e9m vai ocupar",
                    "cartas lucas lucco gusttavo lima",
                    "cartas lucas lucco",
                    "musica nova gusttavo lima",
                    "musica nova",
                    "sertanejo sofrencia",
                    "sofrencia",
                    "carta pra ex",
                    "faz ela feliz",
                    "lembra que aqui n\u00e3o tem nada",
                    "sertanejo",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "mod\u00e3o sertanejo",
                    "modao sertanejo",
                    "sertanejo lan\u00e7amento",
                    "2025",
                    "junho",
                    "junho 2025",
                    "luco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@lucaslucco e @gusttavolimaoficial - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\" na sua plataforma preferida: https://onerpm.link/cartapraquemvemdepoisdemim\n\nConecte-se com Lucas Lucco:\n\u25b6 Instagram: http://instagram.com/lucaslucco\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lucaslucco\n\u25b6 Facebook: http://www.facebook.com/lucasslucco\n\nConecte-se com Gusttavo Lima:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@gusttavolima\n\nInscreva-se no canal! \nClique no link: https://www.youtube.com/@lucaslucco\n\nVeja meus conte\u00fados di\u00e1rios em https://www.youtube.com/@DiarioLucasLucco\n--\nLucas Lucco - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\n\nComposta por Lucas Lucco\n\nImagina se o seu ex-amor deixa uma carta para o pr\u00f3ximo amor da sua vida? \nIa ser mais ou menos assim:\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\n\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas, mas fica de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz, faz o que eu n\u00e3o fiz...\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o: Menor Dj, Ivan Lemmes\nTeclados, Steels, FXS e Beats: Menor Dj \nBaixo: Ivan Lemmes \nPiano: Erick Sampaio \nSanfona: Espetinho Sanfoneiro\nBateria: Lucas Henrique \nViol\u00f5es e Guitarras: Rodrigo Rocha \nMix e Master: Dani Mariano\n\nDire\u00e7\u00e3o: Francisco Bernardoni e Lucas Lucco\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Renato Alves\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Alvaro Guilherme \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Ro\u00e7a Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c1lvaro Guilherme \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Anna Laura Ferreira de Almeida\nC\u00e2meras: Francisco Bernardoni, Renato Alves\nGaffer: Vav\u00e1\nAssistente de Maquinaria: Wilton Neg\u00e3o\nMaquiagem: Sthefany Luiza \nAssistente de Set: Anna Laura Ferreira de Almeida\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Francisco Bernardoni, \u00c1lvaro Guilherme\nLogger: Francisco Bernardoni \nAssistente de C\u00e2mera: Vav\u00e1\nMaking Of: Miguel Montezzo e Camila Falchetto\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o e Estrat\u00e9gia Criativa: Anti Copy Club e Ro\u00e7a Music\n\n#lucaslucco #gusttavolima #cartapraquemvemdepoisdemim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122241",
                "likeCount": "9368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0Rei7QH09D7w7HQk5-XMRe2aNc",
            "id": "SYMBpecUN_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Meus medos da inf\u00e2ncia #2",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Nekozilla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante",
                    "Inf\u00e2ncia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meus medos da inf\u00e2ncia #2",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Nekozilla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181076",
                "likeCount": "14257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XBU7hjGrE5DX5UveGzijnlEKrlQ",
            "id": "E9HIEsIBqTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T01:00:06Z",
                "channelId": "UCsyd_nnNNDxlOs9TYrDvCoQ",
                "title": "MC Poze do Rodo - Desabafo 2 (prod. Portugal no Beat)",
                "description": "MC N\u00c3O \u00c9 BANDIDO! \n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, L\u00e9o Mello e Portugal no beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nMix/Rec: Portugal no Beat\nMaster: Portugal no Beat\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Mainstreet Records e Maze Company\nDire\u00e7\u00e3o: Igor Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu e Brendon Barcellos \nOperador de C\u00e2mera C: Cherry Rocha\nOperador de C\u00e2mera D: Italo Lima \nOperador de C\u00e2mera E: Denner Silva\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vitor Garcia\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Erick dos Santos Paula Silva\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Sadoc\nMotorista de Produ\u00e7\u00e3o: LK \nEdi\u00e7\u00e3o: Yuri Jezzu e Igor Vargas\nColor grading: Yuri Jezzu\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Poze do Rodo",
                "tags": [
                    "poze do rodo",
                    "poze",
                    "mc poze",
                    "mc poze do rodo",
                    "album o sabio",
                    "album poze",
                    "o sabio",
                    "talvez",
                    "tropa do mantem",
                    "tropa do sabio",
                    "mundo covarde",
                    "poze e joao gomes",
                    "oruam",
                    "pesadao",
                    "oi ne",
                    "to de pe",
                    "a cara do crime",
                    "poesia acustica",
                    "assault",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "mc cabelinho",
                    "lume",
                    "little hair",
                    "vida cara",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "vida louca",
                    "me sinto abencoado",
                    "album ret",
                    "album djonga",
                    "sonho dos cria",
                    "eu fiz o jogo virar",
                    "metflix",
                    "matue",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "album wiu",
                    "30praum",
                    "nadamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo - Desabafo 2 (prod. Portugal no Beat)",
                    "description": "MC N\u00c3O \u00c9 BANDIDO! \n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, L\u00e9o Mello e Portugal no beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nMix/Rec: Portugal no Beat\nMaster: Portugal no Beat\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Mainstreet Records e Maze Company\nDire\u00e7\u00e3o: Igor Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu e Brendon Barcellos \nOperador de C\u00e2mera C: Cherry Rocha\nOperador de C\u00e2mera D: Italo Lima \nOperador de C\u00e2mera E: Denner Silva\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vitor Garcia\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Erick dos Santos Paula Silva\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Sadoc\nMotorista de Produ\u00e7\u00e3o: LK \nEdi\u00e7\u00e3o: Yuri Jezzu e Igor Vargas\nColor grading: Yuri Jezzu\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3181844",
                "likeCount": "235135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNQWZRBKlFq7hTDzyFKsQD_MV0o",
            "id": "1OA_GyFoFhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:44:10Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Rodada 2 Dia 3",
                "description": "PARTIDAS DA SEGUNDA RODADA I 6 DE JUNHO\n\nGEAR 7 vs OLIMPO UNITED\nKARASU FC FC ZETA\nLOS TRONCOS FC vs XBUYER TEAM \nDENDELE FC vs F2R\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Rodada 2 Dia 3",
                    "description": "PARTIDAS DA SEGUNDA RODADA I 6 DE JUNHO\n\nGEAR 7 vs OLIMPO UNITED\nKARASU FC FC ZETA\nLOS TRONCOS FC vs XBUYER TEAM \nDENDELE FC vs F2R\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147520",
                "likeCount": "4831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWYCPXq-7hokIc3u3ArAo4AgXcI",
            "id": "ypHKfbmb7mg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCrbPlzWoueuZBkdVMRndw_Q",
                "title": "Ferrugem - Apagar (Fundo Raso) - Clipe Oficial",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://lnk.to/Apagar\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n_________________________________________________________________________________________________\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O\nGold Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music / Faz Midia\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Jhei Oliveira\nCo-Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Alice Ribeiro, Brenda Lima e Maria Eduarda Denys\nMaking Off: California Films\nStyling: Jo\u00e3o Abreu\nFot\u00f3grafo: Nat\u00e3 Costa\nProdutor Musical: Lincoln de Lima\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Camarita\nComposi\u00e7\u00e3o: Enry Sanches\n\nLORDBULL FILMES\nDire\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal e Keilah\nDOP: Silvano \nProdu\u00e7\u00e3o: Tamara Lobo\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Keilah\nArte: Martin Monteiro e Mura one \nAss de c\u00e2mera: Lucas Menezes\nGaffer: Lucas Vacare \nMaquinista: Jon Lima\nAss de el\u00e9trica: Felippe Costa\nStill: Rafael Urjais\nEdi\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal\nColor Grading: Rafael Focay\nVFX: Renan Oliveira\n\nEQUIPE GOLD\nLabel Manager: Jhei Oliveira\nA&R Manager: Jos\u00e9 Parran\u00e7a\nA&R e Clearence: Caio C\u00e9sar\n\nEQUIPE WARNER \n\nMarketing\nLabel Marketing: Maria Eduarda Denys \nAssistente de Marketing: Mariana Fonseca \nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\n\nArt\u00edstico: \nLuciana Costa - A&R Manager \nB\u00e1rbara Rodrigues - A&R Supervisora\nMarcos Kilzer - A&R Diretor\n\nEQUIPE FAZ MIDIA:\nGerente de mkt: Brenda Lima\nSocial Media: Alice Ribeiro\nDiretor de Arte: Gulherme Moura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferrugem",
                "tags": [
                    "ferrugem",
                    "apagar",
                    "samba",
                    "pagode",
                    "fundo raso",
                    "apaguei pra todos",
                    "ferrugem as melhores"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ferrugem - Apagar (Fundo Raso) - Clipe Oficial",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://lnk.to/Apagar\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n_________________________________________________________________________________________________\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O\nGold Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music / Faz Midia\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Jhei Oliveira\nCo-Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Alice Ribeiro, Brenda Lima e Maria Eduarda Denys\nMaking Off: California Films\nStyling: Jo\u00e3o Abreu\nFot\u00f3grafo: Nat\u00e3 Costa\nProdutor Musical: Lincoln de Lima\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Camarita\nComposi\u00e7\u00e3o: Enry Sanches\n\nLORDBULL FILMES\nDire\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal e Keilah\nDOP: Silvano \nProdu\u00e7\u00e3o: Tamara Lobo\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Keilah\nArte: Martin Monteiro e Mura one \nAss de c\u00e2mera: Lucas Menezes\nGaffer: Lucas Vacare \nMaquinista: Jon Lima\nAss de el\u00e9trica: Felippe Costa\nStill: Rafael Urjais\nEdi\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal\nColor Grading: Rafael Focay\nVFX: Renan Oliveira\n\nEQUIPE GOLD\nLabel Manager: Jhei Oliveira\nA&R Manager: Jos\u00e9 Parran\u00e7a\nA&R e Clearence: Caio C\u00e9sar\n\nEQUIPE WARNER \n\nMarketing\nLabel Marketing: Maria Eduarda Denys \nAssistente de Marketing: Mariana Fonseca \nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\n\nArt\u00edstico: \nLuciana Costa - A&R Manager \nB\u00e1rbara Rodrigues - A&R Supervisora\nMarcos Kilzer - A&R Diretor\n\nEQUIPE FAZ MIDIA:\nGerente de mkt: Brenda Lima\nSocial Media: Alice Ribeiro\nDiretor de Arte: Gulherme Moura"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68507",
                "likeCount": "4891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TN-0b46cpeIsPPic9OIz68c2ceg",
            "id": "REDpkSy5cbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:08Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Tenho um Dono [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Tenho um Dono\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/0mNwOoBp338\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Tenho Um Dono\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Tenho um Dono\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nO meu Pai \u00e9 dono do universo\nManda at\u00e9 no inferno, o seu poder n\u00e3o tem fim\n\nSabe o futuro, n\u00e3o se esquece de nada\nPelo poder da palavra que ele diz, comanda tudo\nMas sabendo disso ainda tem uns atrevidos\nQuerendo mexer comigo, pensando que eu estou s\u00f3\n\nEu te aconselho a sair bem de fininho\nPois se tu mexer comigo, \u00e9 mexer tu vira p\u00f3\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\n\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\nO inimigo j\u00e1 tentou de tanta coisa\nPra mexer com minha pessoa mas ele nunca consegue\nUsa magia, misticismo, idolatria\nDem\u00f4nio, todos guias, mas no final ele perde\n\nSou protegido sem ter nem um guarda costa\nTem Anjos em minha volta e meu Pai comigo estar\nPode amarrar meu nome na boca do sapo\nEle vai morrer queimado, seta em mim n\u00e3o pegar\u00e1\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuTenhoumDono",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Rei e Santo",
                    "Eu Tenho um Dono",
                    "cal\u00e7\u00e3o e louvor 2025",
                    "can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "eu cuido de ti",
                    "rei e santo",
                    "louvores",
                    "calmaria",
                    "cancao e louvor",
                    "louvor",
                    "eu sou mist\u00e9rio",
                    "me rendo aos teus pes",
                    "maravilhoso can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "vai dar tempo vai dar certo e vai ter festa",
                    "dependente",
                    "calmaria can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "ah eu vou falar can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "rei santo",
                    "eu escolho deus",
                    "sossega",
                    "eu creio em ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Tenho um Dono [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Tenho um Dono\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/0mNwOoBp338\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Tenho Um Dono\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Tenho um Dono\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nO meu Pai \u00e9 dono do universo\nManda at\u00e9 no inferno, o seu poder n\u00e3o tem fim\n\nSabe o futuro, n\u00e3o se esquece de nada\nPelo poder da palavra que ele diz, comanda tudo\nMas sabendo disso ainda tem uns atrevidos\nQuerendo mexer comigo, pensando que eu estou s\u00f3\n\nEu te aconselho a sair bem de fininho\nPois se tu mexer comigo, \u00e9 mexer tu vira p\u00f3\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\n\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\nO inimigo j\u00e1 tentou de tanta coisa\nPra mexer com minha pessoa mas ele nunca consegue\nUsa magia, misticismo, idolatria\nDem\u00f4nio, todos guias, mas no final ele perde\n\nSou protegido sem ter nem um guarda costa\nTem Anjos em minha volta e meu Pai comigo estar\nPode amarrar meu nome na boca do sapo\nEle vai morrer queimado, seta em mim n\u00e3o pegar\u00e1\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuTenhoumDono"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48193",
                "likeCount": "6309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JDd-IOfs_XtJwupakPg34VdJWTQ",
            "id": "fbgkxU-jnwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T02:27:05Z",
                "channelId": "UCJygTwXl8Fxp_6Zk2yu4Spg",
                "title": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO DO PALCO NSD",
                "description": "Assista aos shows do palco NSD no primeiro dia da S\u00f3 Track Boa 10 anos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbgkxU-jnwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbgkxU-jnwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbgkxU-jnwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbgkxU-jnwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbgkxU-jnwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f3 Track Boa",
                "tags": [
                    "s\u00f3",
                    "so",
                    "track",
                    "boa",
                    "deep",
                    "tech",
                    "techno",
                    "house",
                    "minimal",
                    "indie",
                    "dance",
                    "nu",
                    "disco",
                    "brazil",
                    "dj",
                    "djset",
                    "original",
                    "mix",
                    "remix",
                    "festival",
                    "canind\u00e9",
                    "caninde"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSMISS\u00c3O AO VIVO DO PALCO NSD",
                    "description": "Assista aos shows do palco NSD no primeiro dia da S\u00f3 Track Boa 10 anos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22693",
                "likeCount": "835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pl54bmWadHgmzYjoHHe2pk_8GBc",
            "id": "E3aHPaps-yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCSCB1IQUmNa8Gn5VfSUAUpg",
                "title": "Ludmilla - Para\u00edso",
                "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\nEQUIPE DE \u00c1UDIO:\nPiano, viol\u00e3o, baixo e percuss\u00e3o eletr\u00f4nica: Machadez \nBateria eletr\u00f4nica: Ajaxx \nGuitarra: John Gl\u00f3ria \nCoro: Jefferson J\u00fanior \nProdutor musical: Machadez\n\nEQUIPE DE V\u00cdDEO:\nCapta\u00e7\u00e3o: \u00c9der Samuel Secundino \nAssistente: Lucas Caldas P\u00e1scoa Nascimento \nDire\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o e Color: \u00c9der samuel Secundino \nProdutora: UP Movies\nProdutora executiva: Carvalheira\n\nEQUIPE LUDMILLA:\nEmpres\u00e1rios: Renato Ara\u00fajo \nDiretor de A&R: Jo\u00e3o Assis\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Carvalheira \nMarketing Estrat\u00e9gico Musical: Atabaque\nDiretora Executiva: Luane Sales\nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares\nConte\u00fado: Camila Hage e Jonathan Alves\nAssistente Pessoal/Prod. Art\u00edstica: Marcos Ara\u00fajo\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #visualizer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUDMILLA",
                "tags": [
                    "Ludmilla",
                    "ludmila",
                    "ludimila",
                    "ludmilah",
                    "lidimilah",
                    "mc ludmilla",
                    "mc ludmila",
                    "funk",
                    "funk brasil",
                    "brazil",
                    "funk br",
                    "pop br",
                    "brazilian pop",
                    "brazilian funk",
                    "verdinha",
                    "invocada",
                    "rainha da favela",
                    "warner music",
                    "rainha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ludmilla - Para\u00edso",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\nEQUIPE DE \u00c1UDIO:\nPiano, viol\u00e3o, baixo e percuss\u00e3o eletr\u00f4nica: Machadez \nBateria eletr\u00f4nica: Ajaxx \nGuitarra: John Gl\u00f3ria \nCoro: Jefferson J\u00fanior \nProdutor musical: Machadez\n\nEQUIPE DE V\u00cdDEO:\nCapta\u00e7\u00e3o: \u00c9der Samuel Secundino \nAssistente: Lucas Caldas P\u00e1scoa Nascimento \nDire\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o e Color: \u00c9der samuel Secundino \nProdutora: UP Movies\nProdutora executiva: Carvalheira\n\nEQUIPE LUDMILLA:\nEmpres\u00e1rios: Renato Ara\u00fajo \nDiretor de A&R: Jo\u00e3o Assis\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Carvalheira \nMarketing Estrat\u00e9gico Musical: Atabaque\nDiretora Executiva: Luane Sales\nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares\nConte\u00fado: Camila Hage e Jonathan Alves\nAssistente Pessoal/Prod. Art\u00edstica: Marcos Ara\u00fajo\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #visualizer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "788210",
                "likeCount": "29919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0f7sgmZoLFrTQe1e4qVbWKSDHhQ",
            "id": "0mOIpDq7lco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:29:46Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "HAALAND faz GOLA\u00c7O, e NORUEGA DESTR\u00d3I IT\u00c1LIA nas Eliminat\u00f3rias Europeias | Melhores momentos",
                "description": "A It\u00e1lia foi demolida por 3 a 0 sem d\u00f3 pela Noruega nesta sexta-feira (6), em Oslo, em duelo v\u00e1lido pela 3\u00aa rodada das eliminat\u00f3rias europeias para a Copa do Mundo 2026.\n\nOs donos da casa simplesmente passaram por cima da Azzurra e constru\u00edram a vit\u00f3ria com extrema facilidade, abrindo tr\u00eas gols de vantagem com apenas 42 minutos no primeiro tempo.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#EliminatoriasEuroNaESPN #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "noruega x it\u00e1lia",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "eliminat\u00f3rias europeias",
                    "gols de noruega x it\u00e1lia",
                    "haaland",
                    "antonio nusa",
                    "gols do dia",
                    "gols de hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol hoje",
                    "sele\u00e7\u00e3o italiana",
                    "gola\u00e7o haaland",
                    "sorloth",
                    "oodergard",
                    "futebol",
                    "gola\u00e7os",
                    "gols haaland",
                    "noruega",
                    "eliminat\u00f3rias para a copa",
                    "copa do mundo",
                    "atnonio nusa gol",
                    "gola\u00e7o hoje",
                    "gol hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HAALAND faz GOLA\u00c7O, e NORUEGA DESTR\u00d3I IT\u00c1LIA nas Eliminat\u00f3rias Europeias | Melhores momentos",
                    "description": "A It\u00e1lia foi demolida por 3 a 0 sem d\u00f3 pela Noruega nesta sexta-feira (6), em Oslo, em duelo v\u00e1lido pela 3\u00aa rodada das eliminat\u00f3rias europeias para a Copa do Mundo 2026.\n\nOs donos da casa simplesmente passaram por cima da Azzurra e constru\u00edram a vit\u00f3ria com extrema facilidade, abrindo tr\u00eas gols de vantagem com apenas 42 minutos no primeiro tempo.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#EliminatoriasEuroNaESPN #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720905",
                "likeCount": "26738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dpkwg7n54Y3DpPO_qQJWJJW7hh4",
            "id": "XWDwUuwLV2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:25Z",
                "channelId": "UCL64gn1KZ1C-u87BGQv3b6w",
                "title": "Jorge & Mateus - A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)",
                "description": "Ou\u00e7a o \u00e1lbum \"A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/A_Hora_E_Agora_Ao_Vivo_Em_Jurere_\n\nSiga a dupla Jorge & Mateus nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/jorgeemateus\nYoutube: https://www.youtube.com/jorgeemateus\nInstagram: https://www.instagram.com/jorgeemateus/ \nTwitter: https://twitter.com/jorgeemateus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jorgeemateus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge & Mateus Oficial",
                "tags": [
                    "CEP",
                    "Terra Sem CEP",
                    "M\u00fasica Nova",
                    "Mix Sertanejo 2019",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Dupla Sertaneja",
                    "Bobinha",
                    "Novo DVD",
                    "Contrato Vital\u00edcio",
                    "jorge e mateus antigas",
                    "dona maria"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jorge & Mateus - A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)",
                    "description": "Ou\u00e7a o \u00e1lbum \"A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/A_Hora_E_Agora_Ao_Vivo_Em_Jurere_\n\nSiga a dupla Jorge & Mateus nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/jorgeemateus\nYoutube: https://www.youtube.com/jorgeemateus\nInstagram: https://www.instagram.com/jorgeemateus/ \nTwitter: https://twitter.com/jorgeemateus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jorgeemateus"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28716",
                "likeCount": "925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cIjgMrkdIFxUBnzgDMmZUVWuBcQ",
            "id": "tUVzrTeQMP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:01:07Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o - Com Ela (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Com Ela\" de Manu Bahtid\u00e3o.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/destinovol3\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nCom Ela\n(Compositores: Manu bahtidao, Thallyson Lima, Ricardus, Cantini, Elan Rubio)\n\nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento, mas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n \nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento\nMas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n\n#ManuBahtidao #ComEla #Destino #Tecnomelody",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o - Com Ela (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Com Ela\" de Manu Bahtid\u00e3o.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/destinovol3\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nCom Ela\n(Compositores: Manu bahtidao, Thallyson Lima, Ricardus, Cantini, Elan Rubio)\n\nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento, mas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n \nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento\nMas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n\n#ManuBahtidao #ComEla #Destino #Tecnomelody"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33597",
                "likeCount": "2558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5gqHrWrcoiibhbGeg28LOiPp-Yc",
            "id": "H7_IvU6RA1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O NICOLAS PEDIU A JESSI EM NAMORO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NICOLAS PEDIU A JESSI EM NAMORO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "891701",
                "likeCount": "22416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-YzSi6lIWMx6_IuG-nJjTTx8Es8",
            "id": "PFJZa1CTbR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:06Z",
                "channelId": "UCP9Jq89zh5_g3nsM0RY-vMw",
                "title": "Jads e Jadson e @paulafernandes- Linda Senhorita (Clipe Oficial)",
                "description": "#JadsEJadson #LindaSenhorita #PaulaFernandes\n\nOu\u00e7a agora : https://ads.somlivre.com.br/lindasenhorita\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: youtube.com/CanalJadseJadson\nCONTATO PARA SHOWS \n(67) 9.9995-9797 - NINHO \n\nConecte-se com Jads & Jadson:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/fanpagejadsejadson\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/jadsejadson\n\u25b6 Instagram: @JadseJadson\n\nLETRA:\nFaz tempo que eu t\u00f4 te vendo e vez em quando vejo que tamb\u00e9m olha pra mim \nTo sempre sonhando acordado em viver com voc\u00ea um final feliz \nMas sei que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil esse caso se consumar \nMas sei que meu amor \u00e9 grande e o amor pode transformar \nFantasia em realidade, ang\u00fastia em felicidade eu sei que eu posso chegar l\u00e1 bem perto do seu cora\u00e7\u00e3o \n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \n\nREPETE:\n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \nNunca vou Nunca vou te machucar \nNunca vou te machucar\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nRoteiro, dire\u00e7\u00e3o de cena e fotografia: Bruno Campos\nProdutor geral: Geraldinho J\u00fanior\nGaffer: Roberto Machado\nOperador de c\u00e2mera: Rafael Pav\u00e3o\nAssistente Fotografia/ Making-Of: Gustavo Maneira\nOperador de Drone: Eric Cabral - Bolha Filmes\nMakeup: Giovana Borges\nFot\u00f3grafo Still: Rafael Esterlino\nSeguran\u00e7a: Felipe Lefort\nMotorista: Murilo Salety\n\nLoca\u00e7\u00f5es:\nGravado no Mirante da Serra da Moeda e na Fazenda Quinzeiro, em Moeda-MG.\n\nMarketing by @bulga.da\nDire\u00e7\u00e3o Criativa : Bulga\nCoordenadora : Tati Figueiredo\nSocial Media : Larissa Oliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jads e Jadson",
                "tags": [
                    "jadson e jadson",
                    "Brasa quente",
                    "Brutos de Verdade",
                    "noite fracassadamod\u00e3o",
                    "moda de viola",
                    "jeito carinho",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Jads e Jadson",
                    "jads e jadson 2018",
                    "ze trovao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jads e Jadson e @paulafernandes- Linda Senhorita (Clipe Oficial)",
                    "description": "#JadsEJadson #LindaSenhorita #PaulaFernandes\n\nOu\u00e7a agora : https://ads.somlivre.com.br/lindasenhorita\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: youtube.com/CanalJadseJadson\nCONTATO PARA SHOWS \n(67) 9.9995-9797 - NINHO \n\nConecte-se com Jads & Jadson:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/fanpagejadsejadson\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/jadsejadson\n\u25b6 Instagram: @JadseJadson\n\nLETRA:\nFaz tempo que eu t\u00f4 te vendo e vez em quando vejo que tamb\u00e9m olha pra mim \nTo sempre sonhando acordado em viver com voc\u00ea um final feliz \nMas sei que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil esse caso se consumar \nMas sei que meu amor \u00e9 grande e o amor pode transformar \nFantasia em realidade, ang\u00fastia em felicidade eu sei que eu posso chegar l\u00e1 bem perto do seu cora\u00e7\u00e3o \n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \n\nREPETE:\n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \nNunca vou Nunca vou te machucar \nNunca vou te machucar\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nRoteiro, dire\u00e7\u00e3o de cena e fotografia: Bruno Campos\nProdutor geral: Geraldinho J\u00fanior\nGaffer: Roberto Machado\nOperador de c\u00e2mera: Rafael Pav\u00e3o\nAssistente Fotografia/ Making-Of: Gustavo Maneira\nOperador de Drone: Eric Cabral - Bolha Filmes\nMakeup: Giovana Borges\nFot\u00f3grafo Still: Rafael Esterlino\nSeguran\u00e7a: Felipe Lefort\nMotorista: Murilo Salety\n\nLoca\u00e7\u00f5es:\nGravado no Mirante da Serra da Moeda e na Fazenda Quinzeiro, em Moeda-MG.\n\nMarketing by @bulga.da\nDire\u00e7\u00e3o Criativa : Bulga\nCoordenadora : Tati Figueiredo\nSocial Media : Larissa Oliveira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147719",
                "likeCount": "2793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F7hVTf_UuJDl75r2W3dJhMSmNVo",
            "id": "1gm_Qr4FfZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:03Z",
                "channelId": "UC0kc-2uNwUYtgHb7UMivVjg",
                "title": "PEGAMOS A ESTRADA E FICAMOS HOSPEDADOS EM UM RESORT NO AMAZONAS",
                "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tatiana Souza",
                "tags": [
                    "tatiana souza do amazonas",
                    "vida real no amazonas",
                    "as ribeirinhas do amazonas",
                    "sobrevivencialismo",
                    "florestamazonica",
                    "vidanaro\u00e7a",
                    "rionegro",
                    "riosolimoes",
                    "ribeirinhios",
                    "on\u00e7apintada",
                    "vidanaselva",
                    "como \u00e9 viver no amazonas",
                    "amaz\u00f4nia",
                    "floresta amaz\u00f4nia",
                    "ratanaba",
                    "largadosnaselva",
                    "aventura",
                    "vida simples",
                    "amazonas selvagem",
                    "botocorderosa",
                    "jacare",
                    "cultura",
                    "casa flutuante",
                    "como \u00e9 viver na amaz\u00f4nia",
                    "rio amazonas",
                    "manaus",
                    "o que fazer no amazonas",
                    "turismo",
                    "tef\u00e9",
                    "peixe",
                    "tucunar\u00e9",
                    "hoteis em manaus",
                    "meninas sexy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGAMOS A ESTRADA E FICAMOS HOSPEDADOS EM UM RESORT NO AMAZONAS",
                    "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75966",
                "likeCount": "7999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "85yC98proMsdIs3WenNmOuSbpA8",
            "id": "ooMm_xsRRyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:40:33Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Year 3 Character Reveal Trailer",
                "description": "At long last, here's the Year 3 roster for Street Fighter 6!\n\nSagat - Summer 2025\nC. Viper - Autumn 2025\nAlex - Early Spring 2026\nIngrid - Late Spring 2026\n\nWatch pro wrestler Kenny Omega find a different kind of fighter within himself in our reveal trailer featuring returning characters from all corners of the Street Fighter series.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Capcom #Sagat #CViper #Alex #Ingrid\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ooMm_xsRRyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6",
                    "#Sagat",
                    "#Ingrid",
                    "#Alex",
                    "#CViper"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Year 3 Character Reveal Trailer",
                    "description": "At long last, here's the Year 3 roster for Street Fighter 6!\n\nSagat - Summer 2025\nC. Viper - Autumn 2025\nAlex - Early Spring 2026\nIngrid - Late Spring 2026\n\nWatch pro wrestler Kenny Omega find a different kind of fighter within himself in our reveal trailer featuring returning characters from all corners of the Street Fighter series.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Capcom #Sagat #CViper #Alex #Ingrid\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395691",
                "likeCount": "23315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KyECxfo5YjKjH9ptYvVylB9KNxo",
            "id": "cmFEMLWs-tI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCO_hWjivU900eBRkSQNtlAw",
                "title": "MARINA - I \ufe643 YOU (Official Video)",
                "description": "The album \u201cPRINCESS OF POWER\u201d out now: https://marina.lnk.to/PRINCESSOFPOWERID \n\nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n\nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/ \n\nUpcoming Tour Dates: https://www.marinaofficial.co.uk/tour\n\nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n\nCREDITS\nDirector : Olivia De Camps\nProduction Company : BT Studios\nExecutive Producer: : Lopes\nExecutive Producer : Galileo Mondol\nProducer : Tali Weizman\nProduction Manager : Juan Pablo Gonzalez\nDP : Gabriel Connelly\nPD : Helen Morales\nChoreographer : Zoi Tatopoulos\n\nProduction Logistics : TJ Gormley\n1st AD : Daniel Bennaiem\n2nd AD : Jorden Smooth\nDirector Rep : Camille Ana Semprez\n\nMGMT : Janelle Genzink\nMGMT : Merce Jessor\nMGMT : Bianca Nour\nCreative Director : Bethany Vargas\nStylist : Nancy Kote\nGlam: Nick Lennon\nHair: Gregg Lennon Jr\n\nCamera Op / Steadicam : Zachary Stanke\nBCAM Op : Steven Xie\n1st AC : Q Rodriguez\n2nd AC / Loader : Joe Ashi\nCamera PA : Alexander Atallah\nBTS : Micala Austin\n\nGaffer : Jihan Casquejo\nBBE : Peter Murphy\nSLT / Driver : Chris Ponce\nElectric : Dane Gerwig\n\nKey Grip : Tiger Whitesides\nBBG : Jake Condon\nDolly Grip : Sam Satossky\nGrip / Driver : Jeremy Baker\n\nArt Director : Martin Isenberg\nLead Person : Trevor Rittman\nProp Master : Kelsey Morallis\nSet Dresser : Talyn LaTour\nSet Dresser : Will Petersen\nArt PA : Sam Adgate\nMUA : Kandi Hernandez\nMUA Assist : Lindsey Sanchez\nHair Stylist : Ashton Allen\nHair Assist : Rickie Downey\nStylist : Rumsha Hassan\nStylist Assist : Destiny Valentine\n\nProduction Assistant : Charlie Aguirre\nProduction Assistant : Khaki Jean\nProduction Assistant : Joao Felipe Liberal\n\nPost Production House: Ancillary Post\nEditor: Mason Coburn\nPost Producer: Daniel Boventer\nColor Post House: Company 3\nColorist: Joseph Bicknell\nColor Post Producer: Casey Koster\nVFX Clean Up: Naren\nBeauty VFX: Joey Sperber\nMotion Graphics: Severo Studio\n\nStunt & SFX Coordinator : Tyler Albrecht\n\nCasting Director : Esprit Casting\nDancer : Hailey Paolillo , Megan Keenan , Emma Carter , Joseph \u201cJoey\u201d Vice , Jaiden Anthony , Kiarra\nWaidelich\nCast : William Sibley , Tim Adam , Mia Sydney , Tatiana Lombardo , Dillan Donaire , Kolten Horner , Kacy\nCasey , Teresa Coleman\n\nLYRICS\nTHEY\u2019RE ALL GOING TO Y2K\nWE\u2019RE GOING TO THE 70S\nSILVER STARS UPON MY FACE\nLEATHER BOOTS UPON MY KNEES\n\nSORRY I\u2019M A LITTLE LATE\nI BEEN SPINNING ROUND AND ROUND\nWELCOME TO THE GOLDEN AGE\nEVERYTHING IS PEACHY NOW \n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nGONNA TELL YOU TONIGHT\n\nCAUSE I LOVE YOU\nAND I KNOW THAT YOU LOVE ME TOO\nI WANT YOU\nAND I KNOW THAT YOU WANT ME TOO\nI LOVE YOU\nI\u2019VE BEEN WAITING TO MAKE YOU MINE\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \n\nWHERE ARE ALL THE PARTIES NOW?\nI WANNA MAKE MY WAY ROUND TOWN\nPINK AND PURPLE, BLUE AND GOLD\nGLITTER CATSUITS, VINTAGE COATS\nGET ON STAGE, TAKE A BOW\nMARRY ME, LET\u2019S MAKE A VOW\nGIN MARTINIS, SMOKIN\u2019 VOGUES\nLET\u2019S MAKE A PARTY OF OUR OWN!\n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nGONNA TELL YOU TONIGHT\n\nCAUSE I LOVE YOU\nAND I KNOW THAT YOU LOVE ME TOO\nI WANT YOU\nAND I KNOW THAT YOU WANT ME TOO\nI LOVE YOU\nI\u2019VE BEEN WAITING TO MAKE YOU MINE\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \n\nTHEY\u2019RE ALL GOING TO Y2K\nWE\u2019RE GOING TO THE 70S\nSILVER STARS UPON MY FACE\nLEATHER BOOTS UPON MY KNEES\n\nTHERE\u2019S NOTHING TO COMPLICATE\nI CAN SEE YOU\u2019RE INTO ME\nCALL IT LOVE OR CALL IT FATE\nI WANNA FEEL YOUR BODY HEAT!\n\nI LOVE YOU\nAND I KNOW THAT YOU LOVE ME TOO\nI WANT YOU\nAND I KNOW THAT YOU WANT ME TOO\nI LOVE YOU\nI\u2019VE BEEN WAITING TO MAKE YOU MINE\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT\n\n#MARINA #PRINCESSOFPOWER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmFEMLWs-tI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmFEMLWs-tI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmFEMLWs-tI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmFEMLWs-tI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmFEMLWs-tI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARINA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARINA - I \ufe643 YOU (Official Video)",
                    "description": "The album \u201cPRINCESS OF POWER\u201d out now: https://marina.lnk.to/PRINCESSOFPOWERID \n\nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n\nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/ \n\nUpcoming Tour Dates: https://www.marinaofficial.co.uk/tour\n\nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n\nCREDITS\nDirector : Olivia De Camps\nProduction Company : BT Studios\nExecutive Producer: : Lopes\nExecutive Producer : Galileo Mondol\nProducer : Tali Weizman\nProduction Manager : Juan Pablo Gonzalez\nDP : Gabriel Connelly\nPD : Helen Morales\nChoreographer : Zoi Tatopoulos\n\nProduction Logistics : TJ Gormley\n1st AD : Daniel Bennaiem\n2nd AD : Jorden Smooth\nDirector Rep : Camille Ana Semprez\n\nMGMT : Janelle Genzink\nMGMT : Merce Jessor\nMGMT : Bianca Nour\nCreative Director : Bethany Vargas\nStylist : Nancy Kote\nGlam: Nick Lennon\nHair: Gregg Lennon Jr\n\nCamera Op / Steadicam : Zachary Stanke\nBCAM Op : Steven Xie\n1st AC : Q Rodriguez\n2nd AC / Loader : Joe Ashi\nCamera PA : Alexander Atallah\nBTS : Micala Austin\n\nGaffer : Jihan Casquejo\nBBE : Peter Murphy\nSLT / Driver : Chris Ponce\nElectric : Dane Gerwig\n\nKey Grip : Tiger Whitesides\nBBG : Jake Condon\nDolly Grip : Sam Satossky\nGrip / Driver : Jeremy Baker\n\nArt Director : Martin Isenberg\nLead Person : Trevor Rittman\nProp Master : Kelsey Morallis\nSet Dresser : Talyn LaTour\nSet Dresser : Will Petersen\nArt PA : Sam Adgate\nMUA : Kandi Hernandez\nMUA Assist : Lindsey Sanchez\nHair Stylist : Ashton Allen\nHair Assist : Rickie Downey\nStylist : Rumsha Hassan\nStylist Assist : Destiny Valentine\n\nProduction Assistant : Charlie Aguirre\nProduction Assistant : Khaki Jean\nProduction Assistant : Joao Felipe Liberal\n\nPost Production House: Ancillary Post\nEditor: Mason Coburn\nPost Producer: Daniel Boventer\nColor Post House: Company 3\nColorist: Joseph Bicknell\nColor Post Producer: Casey Koster\nVFX Clean Up: Naren\nBeauty VFX: Joey Sperber\nMotion Graphics: Severo Studio\n\nStunt & SFX Coordinator : Tyler Albrecht\n\nCasting Director : Esprit Casting\nDancer : Hailey Paolillo , Megan Keenan , Emma Carter , Joseph \u201cJoey\u201d Vice , Jaiden Anthony , Kiarra\nWaidelich\nCast : William Sibley , Tim Adam , Mia Sydney , Tatiana Lombardo , Dillan Donaire , Kolten Horner , Kacy\nCasey , Teresa Coleman\n\nLYRICS\nTHEY\u2019RE ALL GOING TO Y2K\nWE\u2019RE GOING TO THE 70S\nSILVER STARS UPON MY FACE\nLEATHER BOOTS UPON MY KNEES\n\nSORRY I\u2019M A LITTLE LATE\nI BEEN SPINNING ROUND AND ROUND\nWELCOME TO THE GOLDEN AGE\nEVERYTHING IS PEACHY NOW \n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nGONNA TELL YOU TONIGHT\n\nCAUSE I LOVE YOU\nAND I KNOW THAT YOU LOVE ME TOO\nI WANT YOU\nAND I KNOW THAT YOU WANT ME TOO\nI LOVE YOU\nI\u2019VE BEEN WAITING TO MAKE YOU MINE\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \n\nWHERE ARE ALL THE PARTIES NOW?\nI WANNA MAKE MY WAY ROUND TOWN\nPINK AND PURPLE, BLUE AND GOLD\nGLITTER CATSUITS, VINTAGE COATS\nGET ON STAGE, TAKE A BOW\nMARRY ME, LET\u2019S MAKE A VOW\nGIN MARTINIS, SMOKIN\u2019 VOGUES\nLET\u2019S MAKE A PARTY OF OUR OWN!\n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\n\nIS IT SOMETHING YOU LIKE?\nLA, LA, LA, LA YOU LIKE?\nGONNA TELL YOU TONIGHT\n\nCAUSE I LOVE YOU\nAND I KNOW THAT YOU LOVE ME TOO\nI WANT YOU\nAND I KNOW THAT YOU WANT ME TOO\nI LOVE YOU\nI\u2019VE BEEN WAITING TO MAKE YOU MINE\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \n\nTHEY\u2019RE ALL GOING TO Y2K\nWE\u2019RE GOING TO THE 70S\nSILVER STARS UPON MY FACE\nLEATHER BOOTS UPON MY KNEES\n\nTHERE\u2019S NOTHING TO COMPLICATE\nI CAN SEE YOU\u2019RE INTO ME\nCALL IT LOVE OR CALL IT FATE\nI WANNA FEEL YOUR BODY HEAT!\n\nI LOVE YOU\nAND I KNOW THAT YOU LOVE ME TOO\nI WANT YOU\nAND I KNOW THAT YOU WANT ME TOO\nI LOVE YOU\nI\u2019VE BEEN WAITING TO MAKE YOU MINE\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT \nTONIGHT\nTONIGHT\nI WANT TO BE HOLDING YOU TONIGHT\n\n#MARINA #PRINCESSOFPOWER"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242931",
                "likeCount": "31422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wqqferh1pgUme-tGx_jpbBjbZb0",
            "id": "2TUykRNsi44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:00:04Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ENHYPEN 'Bad Desire (With or Without You)' \n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc5d4\ud558\uc774\ud508 '\ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (With or Without You)'\n\n\ub09c \ud3c9\uc0dd \uc5d4\uc9c4\ud558\ub824\uad6c \uc2a4\ucda4 \uc664\ucf00 \uc798\ud558\ub2e3\u314e\u314e\n(1:06) \uc774\ub7f0 \ubc40\ud30c\uc774\uc5b4 \uc788\uc73c\uba74 \ubb3c\ub824\uc57c\uaca0\uc9c0\ud83e\udddb\ud83c\udffb\ud83e\ude78\n\n[\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29 \ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc17 \ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c]\n\u300c\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc2d\u300d \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udfd4\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 : \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc07\n\n\ud83d\udccd Weverse Shop Global\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Random): https://go.weverse.io/qt3S/6w24f6fw\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Set): https://go.weverse.io/qt3S/p65qss16\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random): https://go.weverse.io/qt3S/5adlem66\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random) (Set): https://go.weverse.io/qt3S/ufgm28n8\n\n\ud83d\udcc5 \uc608\uc57d \ud310\ub9e4 \uae30\uac04: 6/5(\ubaa9) 10PM - 6/11(\uc218) 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 \uae30\uac04 \ub0b4 \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \uc2dc \u300c\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4\u300d \ubbf8\uacf5\uac1c \ud3ec\ud1a0\uce74\ub4dc \uc99d\uc815\n\ud83d\udc97 \ucd94\ucca8 \ud1b5\ud574 \uc0ac\uc778 \ud3f4\ub77c\ub85c\uc774\ub4dc \uc99d\uc815\n\n\ud83d\udcc6 \u4e88\u7d04\u53d7\u4ed8\u671f\u9593 : 6\u67085\u65e5(\u6728) \u5348\u5f8c 10\u6642 ~ 6\u670811\u65e5(\u6c34) \u5348\u5f8c 10\u6642\n\ud83d\udc97 \u671f\u9593\u5185\u306b\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u3092\u3054\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u65b9\u3005\u306b\u306f\u300cSTUDIO CHOOM\u300d\u9650\u5b9a\u672a\u516c\u958b\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\ud83d\udc97 \u8cfc\u5165\u671f\u9593\u5185\u306b\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3068\u30b5\u30a4\u30f3\u30dd\u30e9\u30ed\u30a4\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\n\ud83d\udcc6 PRE-ORDER: Jun. 5th 10PM - Jun. 11th 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 Exclusive Photocards included \n\ud83d\udc97 Raffle Event : Unreleased autographed polaroid giveaway (7 winners)\n\n\u203b \uad6c\ub9e4 \ubc0f \ubc30\uc1a1 \ub4f1 \uc0c1\ud488 \uad00\ub828 \ubb38\uc758\ub294 \ud310\ub9e4\ucc98\ub85c \ubd80\ud0c1 \ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\n\u203b \u914d\u9001\u307e\u305f\u306f\u4e00\u822c\u7684\u306a\u6027\u8cea\u306b\u3064\u3044\u3066\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u8ca9\u58f2\u8005\u306b\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\u203b Contact Seller if you need any inquiries of delivery or a general nature.\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ENHYPEN 'Bad Desire (With or Without You)' \n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc5d4\ud558\uc774\ud508 '\ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (With or Without You)'\n\n\ub09c \ud3c9\uc0dd \uc5d4\uc9c4\ud558\ub824\uad6c \uc2a4\ucda4 \uc664\ucf00 \uc798\ud558\ub2e3\u314e\u314e\n(1:06) \uc774\ub7f0 \ubc40\ud30c\uc774\uc5b4 \uc788\uc73c\uba74 \ubb3c\ub824\uc57c\uaca0\uc9c0\ud83e\udddb\ud83c\udffb\ud83e\ude78\n\n[\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29 \ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc17 \ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c]\n\u300c\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc2d\u300d \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udfd4\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 : \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc07\n\n\ud83d\udccd Weverse Shop Global\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Random): https://go.weverse.io/qt3S/6w24f6fw\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Set): https://go.weverse.io/qt3S/p65qss16\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random): https://go.weverse.io/qt3S/5adlem66\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random) (Set): https://go.weverse.io/qt3S/ufgm28n8\n\n\ud83d\udcc5 \uc608\uc57d \ud310\ub9e4 \uae30\uac04: 6/5(\ubaa9) 10PM - 6/11(\uc218) 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 \uae30\uac04 \ub0b4 \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \uc2dc \u300c\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4\u300d \ubbf8\uacf5\uac1c \ud3ec\ud1a0\uce74\ub4dc \uc99d\uc815\n\ud83d\udc97 \ucd94\ucca8 \ud1b5\ud574 \uc0ac\uc778 \ud3f4\ub77c\ub85c\uc774\ub4dc \uc99d\uc815\n\n\ud83d\udcc6 \u4e88\u7d04\u53d7\u4ed8\u671f\u9593 : 6\u67085\u65e5(\u6728) \u5348\u5f8c 10\u6642 ~ 6\u670811\u65e5(\u6c34) \u5348\u5f8c 10\u6642\n\ud83d\udc97 \u671f\u9593\u5185\u306b\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u3092\u3054\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u65b9\u3005\u306b\u306f\u300cSTUDIO CHOOM\u300d\u9650\u5b9a\u672a\u516c\u958b\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\ud83d\udc97 \u8cfc\u5165\u671f\u9593\u5185\u306b\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3068\u30b5\u30a4\u30f3\u30dd\u30e9\u30ed\u30a4\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\n\ud83d\udcc6 PRE-ORDER: Jun. 5th 10PM - Jun. 11th 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 Exclusive Photocards included \n\ud83d\udc97 Raffle Event : Unreleased autographed polaroid giveaway (7 winners)\n\n\u203b \uad6c\ub9e4 \ubc0f \ubc30\uc1a1 \ub4f1 \uc0c1\ud488 \uad00\ub828 \ubb38\uc758\ub294 \ud310\ub9e4\ucc98\ub85c \ubd80\ud0c1 \ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\n\u203b \u914d\u9001\u307e\u305f\u306f\u4e00\u822c\u7684\u306a\u6027\u8cea\u306b\u3064\u3044\u3066\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u8ca9\u58f2\u8005\u306b\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\u203b Contact Seller if you need any inquiries of delivery or a general nature.\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "825820",
                "likeCount": "140962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DU9Ow-edSFf3NlXQ61HIn4FBn8w",
            "id": "dLNqfrnjnjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:06:18Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Nintendo Switch 2 - Unboxing e Gameplay",
                "description": "Este \u00e9 o meu v\u00eddeo de unboxing do Nintendo Switch 2. Tamb\u00e9m mostro a primeira gameplay de Mario Kart World.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "switch 2",
                    "unboxing",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 - Unboxing e Gameplay",
                    "description": "Este \u00e9 o meu v\u00eddeo de unboxing do Nintendo Switch 2. Tamb\u00e9m mostro a primeira gameplay de Mario Kart World."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510272",
                "likeCount": "53898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zGzZ_DWdMJQpRM3-KZH_Zegiplg",
            "id": "M0GCr2P9510",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:09:41Z",
                "channelId": "UC_LtqnFEM3N3SZzc2qPk2pg",
                "title": "Dying Light: The Beast - Gameplay Premiere Trailer | Summer Game Fest 2025",
                "description": "You think you have what it takes to survive in Castor Woods? Experience the unique blend of open-world action, survival and horror by watching our gameplay premiere trailer!\nComing to PC, PlayStation 5, PlayStation 5 Pro and Xbox Series X|S on August 22.\n\nPRE-ORDER NOW: https://go.dyinglight.com/pre-order-now\n\n#DyingLightTheBeast\n\nFacebook: https://facebook.com/dyinglightgame\nTwitter: https://twitter.com/dyinglightgame\nInstagram: https://instagram.com/dyinglightgame\nDiscord: https://discord.gg/dyinglight\nSubscribe to our newsletter: https://dyinglightgame.com/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0GCr2P9510/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dying Light",
                "tags": [
                    "dying light the beast",
                    "dying light the beast trailer",
                    "dying light the beast the game awards trailer",
                    "dying light the beast tga trailer",
                    "dying light 2",
                    "dying light",
                    "dying light trailer",
                    "dying light 2 trailer",
                    "dying light beast",
                    "dying light 2 the beast",
                    "dying light 3",
                    "the beast",
                    "te beast trailer",
                    "techland",
                    "the game awards",
                    "the game awards 2024",
                    "the game awards trailer",
                    "tga trailer",
                    "tga trailer 2024",
                    "dying light the beast baron trailer",
                    "\u30c0\u30a4\u30a4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30c8 \u30d3\u30fc\u30b9\u30c8",
                    "\u6d88\u901d\u7684\u5149\u8292\uff1a\u56f0\u517d",
                    "\u6d88\u5149\u56f0\u517d"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dying Light: The Beast - Gameplay Premiere Trailer | Summer Game Fest 2025",
                    "description": "You think you have what it takes to survive in Castor Woods? Experience the unique blend of open-world action, survival and horror by watching our gameplay premiere trailer!\nComing to PC, PlayStation 5, PlayStation 5 Pro and Xbox Series X|S on August 22.\n\nPRE-ORDER NOW: https://go.dyinglight.com/pre-order-now\n\n#DyingLightTheBeast\n\nFacebook: https://facebook.com/dyinglightgame\nTwitter: https://twitter.com/dyinglightgame\nInstagram: https://instagram.com/dyinglightgame\nDiscord: https://discord.gg/dyinglight\nSubscribe to our newsletter: https://dyinglightgame.com/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260136",
                "likeCount": "20262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilxyKfSGLw6v-zUPta3vWxJVWOU",
            "id": "rjj-41K_6P0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T01:15:23Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "EQUADOR 0 X 0 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                "description": "Brasil tem atua\u00e7\u00e3o t\u00edmida e fica no empate sem gols com o Equador na estreia de Ancelotti\nEm Guayaquil, a Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o empolga sob o comando do novo treinador e passa em branco diante do Equador\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/05-06-2025/equador-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Brasil  #Equador #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjj-41K_6P0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjj-41K_6P0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjj-41K_6P0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjj-41K_6P0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjj-41K_6P0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "Equador",
                    "eliminat\u00f3rias da copa",
                    "copa",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "equador x brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "jogo do brasil ao vivo",
                    "Dorival",
                    "Marquinhos",
                    "Raphinha",
                    "Vini Jr",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "lances",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EQUADOR 0 X 0 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                    "description": "Brasil tem atua\u00e7\u00e3o t\u00edmida e fica no empate sem gols com o Equador na estreia de Ancelotti\nEm Guayaquil, a Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o empolga sob o comando do novo treinador e passa em branco diante do Equador\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/05-06-2025/equador-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Brasil  #Equador #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1325989",
                "likeCount": "24368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLzIdzJKBsmH0K4ZhvQpYpj_MEo",
            "id": "eGKaB1yi5zw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Sem Nome - Dk 47, Sid, Coruja Bc1 & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a o EP \"Dinheiro\" completo:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLE5rzp23Nm77CBq85gOHHnOurTYjAEqFF&si=zqHNAwCIYpJpbosO\nhttps://open.spotify.com/album/0d6h65qdwZYVDlhaBvYzBV?si=TZ31zuGCSFmfXFFbmIzJjw\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#SemNome #Dk47 #Sid #CorujaBc1 #Terrordosbeats #Pineapplestormtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGKaB1yi5zw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGKaB1yi5zw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGKaB1yi5zw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGKaB1yi5zw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGKaB1yi5zw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "nacional",
                    "pineapple",
                    "brainstorm",
                    "costa",
                    "gold",
                    "poetas",
                    "no",
                    "topo",
                    "perfil",
                    "acustico",
                    "ducon",
                    "menestrel",
                    "sagaz",
                    "cone",
                    "crew",
                    "diretoria",
                    "cacife",
                    "clandestino",
                    "filipe",
                    "ret",
                    "marcelo",
                    "d2",
                    "sain",
                    "bloco",
                    "djonga",
                    "baco",
                    "froid",
                    "choice",
                    "oriente",
                    "3030",
                    "sintese",
                    "neto",
                    "modestia",
                    "parte",
                    "diomedes",
                    "chinaski",
                    "shawlin",
                    "morcego",
                    "caixa",
                    "baixa",
                    "coringa",
                    "luccas",
                    "carlos",
                    "cartel",
                    "king",
                    "delarima",
                    "piramide",
                    "perdida",
                    "don",
                    "cesao",
                    "racionais",
                    "rzo",
                    "negra",
                    "li",
                    "flora",
                    "matos",
                    "emicida",
                    "sabotage",
                    "mano",
                    "brown",
                    "poesia acustica",
                    "poesia acustica 13",
                    "poesia acustica 14",
                    "pineapple storm",
                    "malak"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sem Nome - Dk 47, Sid, Coruja Bc1 & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP \"Dinheiro\" completo:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLE5rzp23Nm77CBq85gOHHnOurTYjAEqFF&si=zqHNAwCIYpJpbosO\nhttps://open.spotify.com/album/0d6h65qdwZYVDlhaBvYzBV?si=TZ31zuGCSFmfXFFbmIzJjw\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#SemNome #Dk47 #Sid #CorujaBc1 #Terrordosbeats #Pineapplestormtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51077",
                "likeCount": "7632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mKGmzVAg7OhlzF-dXMaGG06rhFc",
            "id": "hmWEOdwNx_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T05:58:40Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "CHILE vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 15",
                "description": "Festejo Albiceleste en Santiago! \ud83e\udd73\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\n#Chile 0 - 1 #Argentina\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmWEOdwNx_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "chile",
                    "selecci\u00f3n chile",
                    "argentina",
                    "selecci\u00f3n argentina",
                    "messi",
                    "de paul",
                    "julian \u00e1lvarez",
                    "chile vs argentina",
                    "chile vs argentina highlights",
                    "chile 0 x 1 argentina",
                    "gol argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHILE vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 15",
                    "description": "Festejo Albiceleste en Santiago! \ud83e\udd73\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\n#Chile 0 - 1 #Argentina\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1314215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovWCc-V8ty2qaHww12JUQOkxpJM",
            "id": "3_xAuG3JfIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:20:31Z",
                "channelId": "UCCOSYITWQHRSUxvlQ4_PSCg",
                "title": "Sonic Racing: CrossWorlds - Summer Game Fest Trailer",
                "description": "Start your engines for the biggest Sonic racing game yet! Sonic Racing: CrossWorlds rolls in on September 25, 2025!\n\nRace as your favorite Sonic characters...and more! Upgrade to the Digital Deluxe Edition for Season Pass content, including @minecraft! \n\nPre-order now: https://www.sega.com/sonic-the-hedgehog/sonic-racing-crossworlds\n\nVisit our Sonic Racing CrossWorlds' channel for more info: https://x.com/RaceCrossWorlds\n\nCheck out our other social pages to stay up to date on the latest Sonic happenings: \n\nhttps://twitter.com/sonic_hedgehog \nhttps://facebook.com/sonic \nhttps://instagram.com/sonicthehedgehog \nhttps://tiktok.com/@sonic_hedgehog\nhttps://bsky.app/profile/sonic-official.bsky.social",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_xAuG3JfIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_xAuG3JfIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_xAuG3JfIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_xAuG3JfIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonic the Hedgehog",
                "tags": [
                    "sonic",
                    "sonic the hedgehog"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sonic Racing: CrossWorlds - Summer Game Fest Trailer",
                    "description": "Start your engines for the biggest Sonic racing game yet! Sonic Racing: CrossWorlds rolls in on September 25, 2025!\n\nRace as your favorite Sonic characters...and more! Upgrade to the Digital Deluxe Edition for Season Pass content, including @minecraft! \n\nPre-order now: https://www.sega.com/sonic-the-hedgehog/sonic-racing-crossworlds\n\nVisit our Sonic Racing CrossWorlds' channel for more info: https://x.com/RaceCrossWorlds\n\nCheck out our other social pages to stay up to date on the latest Sonic happenings: \n\nhttps://twitter.com/sonic_hedgehog \nhttps://facebook.com/sonic \nhttps://instagram.com/sonicthehedgehog \nhttps://tiktok.com/@sonic_hedgehog\nhttps://bsky.app/profile/sonic-official.bsky.social"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317061",
                "likeCount": "27897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWQ-SgwXH37tEWikM4DIe287XxQ",
            "id": "KlzpS8iTY3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T12:00:06Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.7\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                "description": "Dear Traveler,\nThis\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0feature\u00a0juicy\u00a0details\u00a0about\u00a0new\u00a0game\u00a0content\u00a0and\u00a0developments\u00a0in\u00a0Version\u00a05.7.\u00a0It\u00a0will\u00a0also\u00a0\"drop\"\u00a0some\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0and\u00a0other\u00a0goodies!\n\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n(The\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0from\u00a0this\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0expire\u00a0on\u00a0June\u00a09,\u00a000:00\u00a0(UTC-4),\u00a0so\u00a0be\u00a0quick\u00a0and\u00a0redeem\u00a0them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlzpS8iTY3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.7\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0feature\u00a0juicy\u00a0details\u00a0about\u00a0new\u00a0game\u00a0content\u00a0and\u00a0developments\u00a0in\u00a0Version\u00a05.7.\u00a0It\u00a0will\u00a0also\u00a0\"drop\"\u00a0some\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0and\u00a0other\u00a0goodies!\n\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n(The\u00a0redemption\u00a0codes\u00a0from\u00a0this\u00a0special\u00a0program\u00a0will\u00a0expire\u00a0on\u00a0June\u00a09,\u00a000:00\u00a0(UTC-4),\u00a0so\u00a0be\u00a0quick\u00a0and\u00a0redeem\u00a0them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1006235",
                "likeCount": "58888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oK0hkk_bXRvFdB4WDTl9-wBkjfw",
            "id": "8zHWTsdnC7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:07Z",
                "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ",
                "title": "The Weeknd - Baptized In Fear (Official Music Video)",
                "description": "Official music video for \u201cBaptized In Fear\u201d available everywhere now: http://theweeknd.co/HurryUpTomorrow\n\nBuy or rent the film Hurry Up Tomorrow today: https://youtu.be/Z6nV9m_I5EA?si=WDegsMr6oc-3CemY\n\n#TheWeeknd #BaptizedInFear #HurryUpTomorrow\n\n\nMusic video by The Weeknd performing Baptized In Fear.\u00a9 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zHWTsdnC7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheWeekndVEVO",
                "tags": [
                    "The Weeknd",
                    "theweeknd",
                    "hurry up tomorrow",
                    "hurryuptomorrow",
                    "hurry up tomorrow movie",
                    "barry keoghan",
                    "barrykeoghan",
                    "Jenna ortega",
                    "Jennaortega",
                    "hurryuptomorrow album",
                    "drive",
                    "the weeknd drive",
                    "the weeknd new music",
                    "the weeknd new music video",
                    "baptized in fear",
                    "baptized",
                    "baptized in fear music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Weeknd - Baptized In Fear (Official Music Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cBaptized In Fear\u201d available everywhere now: http://theweeknd.co/HurryUpTomorrow\n\nBuy or rent the film Hurry Up Tomorrow today: https://youtu.be/Z6nV9m_I5EA?si=WDegsMr6oc-3CemY\n\n#TheWeeknd #BaptizedInFear #HurryUpTomorrow\n\n\nMusic video by The Weeknd performing Baptized In Fear.\u00a9 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "825741",
                "likeCount": "78278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1hiI1iacORk8ONLp_LirLr5PA00",
            "id": "or0xUbKRuIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:01:49Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "MARIO KART WORLD - In\u00edcio de Gameplay!!! | Exclusivo de Nintendo Switch 2 em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Confira tamb\u00e9m: https://youtu.be/3abJnL4XCOg\n\nRecomendo a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Mario Kart World, game exclusivo de Nintendo Switch 2. Neste v\u00eddeo, confiro como est\u00e1 o gameplay do jogo atrav\u00e9s do modo Um Jogador - Grande Pr\u00eamio - Copa Cogumelo.\n\nMario Kart World est\u00e1 dispon\u00edvel com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "mario",
                    "kart",
                    "world",
                    "mario kart world portugu\u00eas",
                    "mario kart world legendado",
                    "mario kart world brksedu",
                    "mario kart world switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo",
                    "switch 2",
                    "switch",
                    "mario kart world copa cogumelo",
                    "mario kart world in\u00edcio",
                    "in\u00edcio de gameplay",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game",
                    "brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART WORLD - In\u00edcio de Gameplay!!! | Exclusivo de Nintendo Switch 2 em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Confira tamb\u00e9m: https://youtu.be/3abJnL4XCOg\n\nRecomendo a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Mario Kart World, game exclusivo de Nintendo Switch 2. Neste v\u00eddeo, confiro como est\u00e1 o gameplay do jogo atrav\u00e9s do modo Um Jogador - Grande Pr\u00eamio - Copa Cogumelo.\n\nMario Kart World est\u00e1 dispon\u00edvel com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405694",
                "likeCount": "38867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ZV_J4AhuYsHLboNEHTHmltxQFY",
            "id": "EcO-TcmDB1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:00:24Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "VISITEI A CASA DOS PRODUTORES DOS ROSA *Mostrei tudo !",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EcO-TcmDB1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EcO-TcmDB1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EcO-TcmDB1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EcO-TcmDB1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITEI A CASA DOS PRODUTORES DOS ROSA *Mostrei tudo !",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1548955",
                "likeCount": "23726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FJq1p_yikna-UI7k7SPAJevzf_U",
            "id": "gDzLy_uXibU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:00:53Z",
                "channelId": "UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw",
                "title": "ENCONTREI UM BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! N\u00c3O ACREDITO!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenner Mariano",
                "tags": [
                    "Brenner mariano",
                    "Brenner",
                    "Mariano",
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo lopes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI UM BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! N\u00c3O ACREDITO!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588724",
                "likeCount": "5390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nWA2MIjMpppTk0RxICOqe5XjZMA",
            "id": "3abJnL4XCOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T08:42:04Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "UNBOXING do NINTENDO SWITCH 2 + Jogos + Pro Controller + Camera!!!",
                "description": "Recomendo tamb\u00e9m: https://youtu.be/Dh0w9VxRmSE\n\nV\u00eddeo com unboxing do Nintendo Switch 2, incluindo games como Bravely Default HD (Game Key Card) e Zelda Breath of the Wild, e tamb\u00e9m com acess\u00f3rios como o Pro Controller 2 e a Camera USB.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\nTrilha sonora: Ronald Jenkees - Guitar Sound - https://shop.ronaldjenkees.com/\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 unboxing",
                    "unboxing nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 brksedu",
                    "brksedu nintendo switch 2",
                    "switch 2 unboxing",
                    "unboxing switch 2",
                    "switch 2 pro controller",
                    "switch 2 camera",
                    "switch 2 games",
                    "game",
                    "games",
                    "video game",
                    "video games",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "brksedu",
                    "nintendo",
                    "switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UNBOXING do NINTENDO SWITCH 2 + Jogos + Pro Controller + Camera!!!",
                    "description": "Recomendo tamb\u00e9m: https://youtu.be/Dh0w9VxRmSE\n\nV\u00eddeo com unboxing do Nintendo Switch 2, incluindo games como Bravely Default HD (Game Key Card) e Zelda Breath of the Wild, e tamb\u00e9m com acess\u00f3rios como o Pro Controller 2 e a Camera USB.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\nTrilha sonora: Ronald Jenkees - Guitar Sound - https://shop.ronaldjenkees.com/\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388755",
                "likeCount": "48915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AMlIcpQh5otVH7S1nl40FimK-iY",
            "id": "WYvjuk_yT-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:01:01Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A MELHOR ESCULTURA DE ALGOD\u00c3O DOCE VENCE! Deu confus\u00e3o !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MELHOR ESCULTURA DE ALGOD\u00c3O DOCE VENCE! Deu confus\u00e3o !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2109494",
                "likeCount": "33430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uMiKj0i1bdB1MhYM10RlU_wEF7M",
            "id": "bS2mElXaL0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:30:13Z",
                "channelId": "UC6nYtmaMh43WUQW5YeopuNg",
                "title": "O ZANELLA CHEGOU NA HORA CERTA\u2026\u00a0\ud83d\ude13",
                "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS2mElXaL0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS2mElXaL0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS2mElXaL0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS2mElXaL0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS2mElXaL0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu voc\u00ea e n\u00f3s",
                "tags": [
                    "nicolly",
                    "emanuelly",
                    "eu voce e nos",
                    "euvoceenos",
                    "videos engra\u00e7ados",
                    "videos divertidos",
                    "gemeas",
                    "cabelo vermelho",
                    "cabelo azul",
                    "irmas",
                    "gemeos",
                    "dolls"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O ZANELLA CHEGOU NA HORA CERTA\u2026\u00a0\ud83d\ude13",
                    "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194930",
                "likeCount": "9764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Q-LMbT4sbFmxLZpSzE82-KJW7s",
            "id": "lSgwuejaeFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T19:23:44Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "LAN\u00c7AMENTO NINTENDO SWITCH 2, UNBOXING e VAMOS JOGAR TUDO - #flowgames",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nEle chegou! Nintendo Switch 2 j\u00e1 foi lan\u00e7ado e voc\u00ea confere com o Flow Games o lan\u00e7amento do novo console! Unboxing, primeiras impress\u00f5es, gameplay de Mario Kart World e muito mais!\n\nVai perder essa? \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com LEITOR de M\u00cdDIA F\u00cdSICA e dois jogos com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/43gRuDK\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n\u2fe1 Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n\u2fe2 Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n\u2fe3 Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendoswitch2 #gameplay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo switch 2",
                    "lan\u00e7amento switch 2",
                    "flow games switch 2",
                    "unboxing switch 2",
                    "gameplay nintendo switch 2",
                    "mario kart world",
                    "comparativo switch 2",
                    "quando lan\u00e7a switch 2",
                    "switch 2 \u00e9 bom",
                    "cyberpunk switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7AMENTO NINTENDO SWITCH 2, UNBOXING e VAMOS JOGAR TUDO - #flowgames",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nEle chegou! Nintendo Switch 2 j\u00e1 foi lan\u00e7ado e voc\u00ea confere com o Flow Games o lan\u00e7amento do novo console! Unboxing, primeiras impress\u00f5es, gameplay de Mario Kart World e muito mais!\n\nVai perder essa? \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com LEITOR de M\u00cdDIA F\u00cdSICA e dois jogos com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/43gRuDK\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n\u2fe1 Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n\u2fe2 Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n\u2fe3 Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendoswitch2 #gameplay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188157",
                "likeCount": "10288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZO2TET_ed-7weN4ePewevQwnAs",
            "id": "1RQn19hMAe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:02Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "ATINGI O M\u00c1XIMO DO NOVO PRIME E TESTEI TUDO SOLO VS SQUAD NA RANQUEADA!! FREE FIRE MOBILE",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATINGI O M\u00c1XIMO DO NOVO PRIME E TESTEI TUDO SOLO VS SQUAD NA RANQUEADA!! FREE FIRE MOBILE",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243276",
                "likeCount": "15290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6vgHOl4XQ7A8p2oK_Y2dEGKY70",
            "id": "TuL3Lc_Wf3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:12:07Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "RAFT DE R$1 VS RAFT DE R$ 1.000.000???",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TuL3Lc_Wf3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TuL3Lc_Wf3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TuL3Lc_Wf3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TuL3Lc_Wf3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TuL3Lc_Wf3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAFT DE R$1 VS RAFT DE R$ 1.000.000???",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1164977",
                "likeCount": "65995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l14tmUt78uYi0-vSkuz-5oIJPtU",
            "id": "llW1ykihCgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:53:52Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "MARIO KART WORLD - Mundo Aberto T\u00e1 INCR\u00cdVEL!!! | Gameplay no Modo Livre",
                "description": "V\u00eddeo gameplay do jogo Mario Kart World, jogo exclusivo de Nintendo Switch 2, explorando o mundo aberto via o Modo Livre.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llW1ykihCgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llW1ykihCgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llW1ykihCgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llW1ykihCgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llW1ykihCgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "mario",
                    "kart",
                    "world",
                    "mario kart world mundo aberto",
                    "mario kart world modo livre",
                    "mundo aberto",
                    "modo livre",
                    "mario kart world brksedu",
                    "brksedu mario kart world",
                    "mario kart nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo switch",
                    "switch 2",
                    "switch 2 brksedu",
                    "switch 2 portugues",
                    "switch 2 brasil",
                    "switch 2 gameplay",
                    "brksedu switch 2",
                    "brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART WORLD - Mundo Aberto T\u00e1 INCR\u00cdVEL!!! | Gameplay no Modo Livre",
                    "description": "V\u00eddeo gameplay do jogo Mario Kart World, jogo exclusivo de Nintendo Switch 2, explorando o mundo aberto via o Modo Livre.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117049",
                "likeCount": "8914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xqx74YoyikxmU3qNt4oJWFupjy0",
            "id": "CXrt6vpMkuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:30:04Z",
                "channelId": "UC6nYtmaMh43WUQW5YeopuNg",
                "title": "O ZANELLA \u00c9 NOSSA \u00daLTIMA ESPERAN\u00c7A! POR FAVOR NOS DEIXA FICAR\u2026",
                "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu voc\u00ea e n\u00f3s",
                "tags": [
                    "nicolly",
                    "emanuelly",
                    "eu voce e nos",
                    "euvoceenos",
                    "videos engra\u00e7ados",
                    "videos divertidos",
                    "gemeas",
                    "cabelo vermelho",
                    "cabelo azul",
                    "irmas",
                    "gemeos",
                    "dolls"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O ZANELLA \u00c9 NOSSA \u00daLTIMA ESPERAN\u00c7A! POR FAVOR NOS DEIXA FICAR\u2026",
                    "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273798",
                "likeCount": "11532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KzoHZXOxWUKCumwrub_hHUTDsIk",
            "id": "wSD6hGbt8NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:41:22Z",
                "channelId": "UCY8iijN1AkyDCh1Z9akcqUA",
                "title": "Unboxing do NINTENDO SWITCH 2 e MARIO KART WORLD!",
                "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/8owb \nCupom: VIRADAFUNKY\n\nCompre o Switch 2 no KaBuM: http://kb1.me/funkynintendoswitch\n\nVRM Effects mostrado em 2:23:11 https://vrmeffects.com/\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag\n\n00:00 Intro\n07:05 Unboxing\n40:48 Conversa enquanto baixa\n2:46:51 Jogando Mario Kart World",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Funky Black Cat",
                "tags": [
                    "funky",
                    "let's",
                    "play",
                    "games",
                    "jogos",
                    "gameplay",
                    "comentado",
                    "portugu\u00eas",
                    "br",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unboxing do NINTENDO SWITCH 2 e MARIO KART WORLD!",
                    "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/8owb \nCupom: VIRADAFUNKY\n\nCompre o Switch 2 no KaBuM: http://kb1.me/funkynintendoswitch\n\nVRM Effects mostrado em 2:23:11 https://vrmeffects.com/\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag\n\n00:00 Intro\n07:05 Unboxing\n40:48 Conversa enquanto baixa\n2:46:51 Jogando Mario Kart World"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104793",
                "likeCount": "6693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "THNt3PWSSJ-gRqaSWZPzRkjeNkM",
            "id": "vR8MRPIco2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Queimamos a Roupa, \u00c9 o Fim do Palha\u00e7o Para Sempre\u2026",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Queimamos a Roupa, \u00c9 o Fim do Palha\u00e7o Para Sempre\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1560606",
                "likeCount": "58710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKaNz_lLdnFkA28DI4pzEG7Z0ko",
            "id": "jvmyCnL3pD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:11Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "O RYAN EST\u00c1 TRAINDO A LIGEIRINHA COM A ISIS \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "\ud83d\udca5 VOC\u00ca N\u00c3O VAI ACREDITAR NO QUE ACONTECEU! \ud83d\udca5\nO Ryan foi flagrado com a \u00cdsis e a Ligeirinha viu TUDO! \ud83d\ude31 Ser\u00e1 que ele t\u00e1 mesmo traindo? E agora, o que vai acontecer com esse tri\u00e2ngulo amoroso? \ud83d\udc94\ud83d\udd25\nAssista at\u00e9 o final porque o barraco foi GRANDE e teve muita treta!!! \ud83d\ude24\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Deixa o like, comenta o que voc\u00ea achou e se inscreve pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\n\ud83d\udd14 Ativa o sininho pra ficar por dentro de tudo!\n\n#Trai\u00e7\u00e3oDoRyan #Fam\u00edliaOliveira #Ligeirinha #Isis #Ryan #DramaAdolescente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O RYAN EST\u00c1 TRAINDO A LIGEIRINHA COM A ISIS \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "\ud83d\udca5 VOC\u00ca N\u00c3O VAI ACREDITAR NO QUE ACONTECEU! \ud83d\udca5\nO Ryan foi flagrado com a \u00cdsis e a Ligeirinha viu TUDO! \ud83d\ude31 Ser\u00e1 que ele t\u00e1 mesmo traindo? E agora, o que vai acontecer com esse tri\u00e2ngulo amoroso? \ud83d\udc94\ud83d\udd25\nAssista at\u00e9 o final porque o barraco foi GRANDE e teve muita treta!!! \ud83d\ude24\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Deixa o like, comenta o que voc\u00ea achou e se inscreve pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\n\ud83d\udd14 Ativa o sininho pra ficar por dentro de tudo!\n\n#Trai\u00e7\u00e3oDoRyan #Fam\u00edliaOliveira #Ligeirinha #Isis #Ryan #DramaAdolescente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253659",
                "likeCount": "8559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wM3_UfpmfdsWXIL9gmP2eSq-XGU",
            "id": "5hBw_aZP6qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:42:29Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "PEGUEI O L\u00cdDER do CRlME! \ud83d\ude31 CONFRONTO FINAL! GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI O L\u00cdDER do CRlME! \ud83d\ude31 CONFRONTO FINAL! GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933784",
                "likeCount": "87043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pntCWovhzSnOljLaI97RchRYfDE",
            "id": "hSPuvpOxHlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:27:29Z",
                "channelId": "UC1-BOTS6k4-PIEZoSrVfl4A",
                "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o",
                    "recebidos do luiz do som"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80497",
                "likeCount": "12414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T1OMvn48ErfiYAuqpVrnhXNMDg0",
            "id": "83HWuc89JE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:00:14Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESAFIO DO GRAU COM O WAZE *Humilharam ele ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DO GRAU COM O WAZE *Humilharam ele ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2411537",
                "likeCount": "40095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c0BcnE3AwJM2TxcED44IFq-CVKE",
            "id": "AtKdV0LoHr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:38:00Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU COMETI UM CRIME E FUI PRESO... COM UM MONTE DE ANOMALIAS!",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU COMETI UM CRIME E FUI PRESO... COM UM MONTE DE ANOMALIAS!",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1576138",
                "likeCount": "75455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3528"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}