{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Fk4A3mzIhrOULdSCQV2MltEiGLc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3C9bMeGaDFhsrUqmeCM44WgMcqY",
            "id": "HdjS1tAWsXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:00:33Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Qui subira la pire \u00e9preuve ? (ft Joyca, Djilsi, Theodort)",
                "description": "Merci \u00e0 happn d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, trouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant l\u2019application juste ici : https://gethap.pn/Af71 . Publicit\u00e9. \n \nAvec : \nJoyca https://www.youtube.com/Joyca\nDjilsi https://www.youtube.com/@Djilsi\nTh\u00e9odort https://www.youtube.com/channel/UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g\n\nUn immense merci aux deux associations aux associations :\nHOP HOP HOP ON ADOPTE https://hophophoponadopte.wordpress.com/\nLES TRUFFES DU SOLEIL https://www.instagram.com/lestruffesdusoleil\n(soyez responsables quand vous adoptez \u2764\ufe0f)\n\nUn concept de Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet \n\n1\u00e8re Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\n\nDirecteur photo : Olivier Weinheimer\nCadreurs : Th\u00e9o Meunier, Lucas Stoll\nCadreur Making-of : Jules Ferling \n\nChef de projet Plani Presse : Martin Victor Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement : Tom Bouclier \nDirecteur technique : Jean Charles Malmaleira\nTechnicien d\u2019exploitation : Robin Burst\nChef de plateau : Lucas Neveu \nResponsable cam\u00e9ras : Marion Rom\u00e9ro \nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00eblys Bieuzent\nAssistant vid\u00e9o Jules Wesolowski\nStagiaire vid\u00e9o : Gaspard Sattonet\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Yo\u00ebn Cousot-Paoli\nOPS : June Beshay, Maxime Alliaume \nOPS Intercom : Vincent Robidou \nStagiaire son Dinosaures : Agathe Toutain\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne (1ere) : C\u00e9cile Royer\nElectricien.nes : Pierre-Yves Riou, Mathilde Schaffer, Eve Szopa, Hermence Dutrievoz, Aude Perdriau\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart \nMachinistes : Mathilde Caroff, Vincent Denis, Mathilde Potzsch, Louis Meslin\n\nCheffe maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse : Andreea Duc\nR\u00e9gisseurs Adjoints :Quentin Hennebelle, Kelian Lortie, Capucine Varlet, Apolline Roux, VEP\nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Barnab\u00e9 Lemeille, Valentine De Cormis, Martial Mary\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9coration : Karl Dague, Gaia Fink, Mathieu Godani, Hashim Moreha, Iris Deslandes, Maxime Boubet, Calille Desguerce, L\u00e9a Fourquin, Margo Durance, Rebeca Bolcato, Paul Coiffet, Michael Okpokpo, Abel Duong, Nathanaelle H\u00e9bert, Baptiste Hamelin, Thomaas Eliaba, Alex Fouassier, Jade Kerviche, Elise Richard, Melissandre Perdrizet, Dorian Fournier, Laureen, Lonjarret, Manon Leyris, Louise De Hollohne, Pierre Cometti, Perrine Mottez, Sol\u00e8ne Pauvert, Laura Roche, Alicia Delmaz\n\nD\u00c9CORS PAPILLON \nInstallateurs tournette : Hugo videt, Amaury Dufraisse\n\nMUSICIENS : \nDamien Le Bras, Liiou Gramin-Dupin, Les Bigoodies, Antoine Meunier, Roy Markson\n\nFIGURATION PUBLIC : Yovann Pigenet, Zakaria Aoun, Sara Rocha (CYCLE)\n\nDANSEURS : Gilles Pares, Philippe Bentayou, Danielle Olivier, Marie-Claude Cadaux, Jean-Marc Grondin (360iMEDIA), Marie Fayolle & Francis Fayolle (CARA), Philippe Couppey & Mireille Couppey (PASSION MUSIQUE DANSE)\n\nCOWBOYS : Chad Atwood & Carlos Barera (LE RANCH DES GRANDS SOLEILS)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier \nMonteur : Wekyt, Wildan Clad\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy \n\nUNFOLD PRODUCTION \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Olga Le Pivert, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistants de post-production : Julien Martinez--Tarroux, Paul Jin\n\nRemerciements particulier \u00e0 nos participants : \n\nPublic stand up : Issra Ben Amara, Paloma Benoist de Beaupr\u00e9, Georges Chaintreuil, Phillipe David, Carla Fernandez Pereira, Dounia Lahsini, Dinora Mota\n\nAinsi qu\u2019aux accompagnants : Fiona Brousse, Sarah Daniel, Caroline Combazard, Ingrid Dewandel, Martin Bernadette, Olezina Veniant, Natascha Bloch, Sandrine Roy, Claude Chapuis, Justine Sirot, Aliz\u00e9 Lagun-Bouchet, Barnab\u00e9 Griveau, Kayla Aubert, Gabriel Berthonneau. Une pens\u00e9e particuli\u00e8re pour Falco. \n\nCowboys : Jaleele Abdul Alim, Tom Poncet, Stacy Atwood, Morgann Lenck\n\nFigurants paintball : Yvann Bondarenko, Baptiste Delizy, Yann Genissel, Adrien Hilsum, David Matta, Charlotte Morel, Paul Munerot, Nicolas Picard, Alexandre Pinto, J\u00e9r\u00e9my Ragoo, Camille Raynal, Thomas Szptyma, Vincent Pruvost, S\u00e9bastien Davoine, Sammy Fonseca Sanchez, Alexandra Theret, Paulino Alves Lopes, Eddy Bisson\n\n\nPLANIPRESSE / DINOSAURES / D\u00c9CORS PAPILLON / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO DE PARIS / GURU / BBCAR CARGO / TSF / BOGRIN /  EES / RUBINI & ASSOCI\u00c9S / EST LIGHTING / SOMMIER ET FILS\n\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui subira la pire \u00e9preuve ? (ft Joyca, Djilsi, Theodort)",
                    "description": "Merci \u00e0 happn d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, trouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant l\u2019application juste ici : https://gethap.pn/Af71 . Publicit\u00e9. \n \nAvec : \nJoyca https://www.youtube.com/Joyca\nDjilsi https://www.youtube.com/@Djilsi\nTh\u00e9odort https://www.youtube.com/channel/UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g\n\nUn immense merci aux deux associations aux associations :\nHOP HOP HOP ON ADOPTE https://hophophoponadopte.wordpress.com/\nLES TRUFFES DU SOLEIL https://www.instagram.com/lestruffesdusoleil\n(soyez responsables quand vous adoptez \u2764\ufe0f)\n\nUn concept de Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet \n\n1\u00e8re Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\n\nDirecteur photo : Olivier Weinheimer\nCadreurs : Th\u00e9o Meunier, Lucas Stoll\nCadreur Making-of : Jules Ferling \n\nChef de projet Plani Presse : Martin Victor Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement : Tom Bouclier \nDirecteur technique : Jean Charles Malmaleira\nTechnicien d\u2019exploitation : Robin Burst\nChef de plateau : Lucas Neveu \nResponsable cam\u00e9ras : Marion Rom\u00e9ro \nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00eblys Bieuzent\nAssistant vid\u00e9o Jules Wesolowski\nStagiaire vid\u00e9o : Gaspard Sattonet\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Yo\u00ebn Cousot-Paoli\nOPS : June Beshay, Maxime Alliaume \nOPS Intercom : Vincent Robidou \nStagiaire son Dinosaures : Agathe Toutain\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne (1ere) : C\u00e9cile Royer\nElectricien.nes : Pierre-Yves Riou, Mathilde Schaffer, Eve Szopa, Hermence Dutrievoz, Aude Perdriau\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart \nMachinistes : Mathilde Caroff, Vincent Denis, Mathilde Potzsch, Louis Meslin\n\nCheffe maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse : Andreea Duc\nR\u00e9gisseurs Adjoints :Quentin Hennebelle, Kelian Lortie, Capucine Varlet, Apolline Roux, VEP\nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Barnab\u00e9 Lemeille, Valentine De Cormis, Martial Mary\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9coration : Karl Dague, Gaia Fink, Mathieu Godani, Hashim Moreha, Iris Deslandes, Maxime Boubet, Calille Desguerce, L\u00e9a Fourquin, Margo Durance, Rebeca Bolcato, Paul Coiffet, Michael Okpokpo, Abel Duong, Nathanaelle H\u00e9bert, Baptiste Hamelin, Thomaas Eliaba, Alex Fouassier, Jade Kerviche, Elise Richard, Melissandre Perdrizet, Dorian Fournier, Laureen, Lonjarret, Manon Leyris, Louise De Hollohne, Pierre Cometti, Perrine Mottez, Sol\u00e8ne Pauvert, Laura Roche, Alicia Delmaz\n\nD\u00c9CORS PAPILLON \nInstallateurs tournette : Hugo videt, Amaury Dufraisse\n\nMUSICIENS : \nDamien Le Bras, Liiou Gramin-Dupin, Les Bigoodies, Antoine Meunier, Roy Markson\n\nFIGURATION PUBLIC : Yovann Pigenet, Zakaria Aoun, Sara Rocha (CYCLE)\n\nDANSEURS : Gilles Pares, Philippe Bentayou, Danielle Olivier, Marie-Claude Cadaux, Jean-Marc Grondin (360iMEDIA), Marie Fayolle & Francis Fayolle (CARA), Philippe Couppey & Mireille Couppey (PASSION MUSIQUE DANSE)\n\nCOWBOYS : Chad Atwood & Carlos Barera (LE RANCH DES GRANDS SOLEILS)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier \nMonteur : Wekyt, Wildan Clad\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy \n\nUNFOLD PRODUCTION \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Olga Le Pivert, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistants de post-production : Julien Martinez--Tarroux, Paul Jin\n\nRemerciements particulier \u00e0 nos participants : \n\nPublic stand up : Issra Ben Amara, Paloma Benoist de Beaupr\u00e9, Georges Chaintreuil, Phillipe David, Carla Fernandez Pereira, Dounia Lahsini, Dinora Mota\n\nAinsi qu\u2019aux accompagnants : Fiona Brousse, Sarah Daniel, Caroline Combazard, Ingrid Dewandel, Martin Bernadette, Olezina Veniant, Natascha Bloch, Sandrine Roy, Claude Chapuis, Justine Sirot, Aliz\u00e9 Lagun-Bouchet, Barnab\u00e9 Griveau, Kayla Aubert, Gabriel Berthonneau. Une pens\u00e9e particuli\u00e8re pour Falco. \n\nCowboys : Jaleele Abdul Alim, Tom Poncet, Stacy Atwood, Morgann Lenck\n\nFigurants paintball : Yvann Bondarenko, Baptiste Delizy, Yann Genissel, Adrien Hilsum, David Matta, Charlotte Morel, Paul Munerot, Nicolas Picard, Alexandre Pinto, J\u00e9r\u00e9my Ragoo, Camille Raynal, Thomas Szptyma, Vincent Pruvost, S\u00e9bastien Davoine, Sammy Fonseca Sanchez, Alexandra Theret, Paulino Alves Lopes, Eddy Bisson\n\n\nPLANIPRESSE / DINOSAURES / D\u00c9CORS PAPILLON / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO DE PARIS / GURU / BBCAR CARGO / TSF / BOGRIN /  EES / RUBINI & ASSOCI\u00c9S / EST LIGHTING / SOMMIER ET FILS\n\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4225916",
                "likeCount": "329321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJaucpYJYo-ra6F7dt4Vuoh4CDE",
            "id": "hYAeIIyirHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T18:44:42Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 5-0 Excelsior Maassluis : le match en int\u00e9gralit\u00e9",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 5-0 Excelsior Maassluis : le match en int\u00e9gralit\u00e9",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757620",
                "likeCount": "14210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3TPTtn_4crTzBK-8T3LtIMaH68",
            "id": "q-tkSIrgm4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T16:28:05Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "VEUX-TU D\u00c9TRUIRE TON ENFANCE ?",
                "description": "Et si les comptines de ton enfance n\u2019\u00e9taient pas si innocentes ?\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/SEB/Youtube\n\nUtilisez mon code SEB5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande d\u00e8s 15\u20ac d\u2019achat et SEB pour 10% de r\u00e9duction.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutiennent en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par S\u00e9bastien Frit, Enguerran Borter & Maxime Gausset\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n00:35 sponso\n01:52 \u00e0 la p\u00eache aux moules !\n05:12 ah! les crocodiles !\n07:34 nous n\u2019irons plus au bois !\n09:57 il \u00e9tait un petit navire\u2026\n12:47 jean petit qui danse\n15:37 alouette, gentille alouette !\n17:25 au clair de la lune\n20:35 il court il court, le furet\n21:29 la mere michel\n26:33 conclusion\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, pense \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, \u00e7a occupe nos week-end de vous lire...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "comptines",
                    "chanson pour enfant",
                    "kids",
                    "kid song",
                    "r\u00e9alit\u00e9",
                    "v\u00e9rit\u00e9",
                    "secret",
                    "au clair de la lune",
                    "il \u00e9tait un petit navire",
                    "ah les crocodiles",
                    "la mere michel",
                    "jean petit qui danse",
                    "il court il court le furet",
                    "nous n'irons plus au bois",
                    "alouette gentille alouettte",
                    "d\u00e9truire son enfance"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VEUX-TU D\u00c9TRUIRE TON ENFANCE ?",
                    "description": "Et si les comptines de ton enfance n\u2019\u00e9taient pas si innocentes ?\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/SEB/Youtube\n\nUtilisez mon code SEB5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande d\u00e8s 15\u20ac d\u2019achat et SEB pour 10% de r\u00e9duction.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutiennent en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par S\u00e9bastien Frit, Enguerran Borter & Maxime Gausset\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n00:35 sponso\n01:52 \u00e0 la p\u00eache aux moules !\n05:12 ah! les crocodiles !\n07:34 nous n\u2019irons plus au bois !\n09:57 il \u00e9tait un petit navire\u2026\n12:47 jean petit qui danse\n15:37 alouette, gentille alouette !\n17:25 au clair de la lune\n20:35 il court il court, le furet\n21:29 la mere michel\n26:33 conclusion\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, pense \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, \u00e7a occupe nos week-end de vous lire..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1280948",
                "likeCount": "86548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Q_xtnPNiPiKMhr3wyXnJr6Io5M",
            "id": "xXlykEvhTJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:35:01Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "QUI CHOISIRA LA BONNE PORTE ? (ft. Nicol\u00e0 et Hamza Kerdaloco)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/BYILAN3\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. \nCollaboration commerciale\n\nByilhann Team : \nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\n\nPRODUCTION : RADIANCE\n\nR\u00e9alisateur : Sefy\n1er Assistante r\u00e9alisateur : Jos\u00e9phine Maillard\n2eme Assistante mise en sc\u00e8ne : Mathilde Galliot\n3eme Ass R\u00e9al : Ariakina Ettori\n\nDirecteur de production : Jean-Marie Gomis\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Simon Fruges\nR\u00e9gisseur adjoint : Adam Halimi\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nCadreurs : Letriplesept, Lucas Thomas, Hugo Leclerc\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nIng\u00e9nieur son : Jean-Frederick Grosdemange, Thibault Paoli\n\nChef \u00e9lectricien : Nathanael Paltrie\n\u00c9lectricien : Eliott Di Carlo, Anna Jaut\u00e9e\n\nCheffe constructrice : Sol\u00e8ne Pauvert\nChef Constructeur adjoint : Benjamin Marre\nConstructrice : Laura Roche, Alicia Delmez, Octave Pionnier, Margo Durance\n\nChef Machiniste : Lorenzo pordone\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Andr\u00e9a Coudon\nD\u00e9coratrice : Margot Bedel\nAssistantes d\u00e9co : Campo Vianna,  Marie Julie Brodeur\n\nFigurante prof de yoga : Charlotte Baillon\nEleveuse chiot : Anne Lenevez (\u00e9levage des plaines de Barbizon) \nEl\u00e8ve yoga : Benjamin Martins\nEl\u00e8ve Yoga : Roxanne Hammadi\nCow-Boy : Quentin\nInspecteur de police : Will\nPeintre : Celia\nCuisinier : Sofiane Etta\u00ef\nClient  restau :Lilou Cuvelier\nClient restau : Hugo Lebigot\nClient restau : Jos\u00e9phine Latremoli\u00e8re\nClient restau : Jean Fremond\nMec cit\u00e9 : Chris\nMec cit\u00e9 : Dimitri kapombo\nMec cit\u00e9: bilal Kacimi\nVigil : Bilal Kacimi\n\n\nPost Production : \n\nMonteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusheur : Oualid \u201cBikj\u201d\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\nEtalonage : Sefy\nRemerciements : Boookable, ACC&Led , Trouble Sound Makers , Studio Kremlin \n\n\nHorodatage :\n00:00 - intro \n01:44 - manche 1 \n11:16 - manche 2\n20:52 manche 3\n28:12 manche 4\n38:03 manche 5\n49:01 manche 6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "porte",
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "hamza",
                    "qui choisira la bonne porte",
                    "bien",
                    "mal",
                    "squeezie porte",
                    "byilhan nico flamby",
                    "chien",
                    "bar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI CHOISIRA LA BONNE PORTE ? (ft. Nicol\u00e0 et Hamza Kerdaloco)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/BYILAN3\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. \nCollaboration commerciale\n\nByilhann Team : \nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\n\nPRODUCTION : RADIANCE\n\nR\u00e9alisateur : Sefy\n1er Assistante r\u00e9alisateur : Jos\u00e9phine Maillard\n2eme Assistante mise en sc\u00e8ne : Mathilde Galliot\n3eme Ass R\u00e9al : Ariakina Ettori\n\nDirecteur de production : Jean-Marie Gomis\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Simon Fruges\nR\u00e9gisseur adjoint : Adam Halimi\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nCadreurs : Letriplesept, Lucas Thomas, Hugo Leclerc\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nIng\u00e9nieur son : Jean-Frederick Grosdemange, Thibault Paoli\n\nChef \u00e9lectricien : Nathanael Paltrie\n\u00c9lectricien : Eliott Di Carlo, Anna Jaut\u00e9e\n\nCheffe constructrice : Sol\u00e8ne Pauvert\nChef Constructeur adjoint : Benjamin Marre\nConstructrice : Laura Roche, Alicia Delmez, Octave Pionnier, Margo Durance\n\nChef Machiniste : Lorenzo pordone\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Andr\u00e9a Coudon\nD\u00e9coratrice : Margot Bedel\nAssistantes d\u00e9co : Campo Vianna,  Marie Julie Brodeur\n\nFigurante prof de yoga : Charlotte Baillon\nEleveuse chiot : Anne Lenevez (\u00e9levage des plaines de Barbizon) \nEl\u00e8ve yoga : Benjamin Martins\nEl\u00e8ve Yoga : Roxanne Hammadi\nCow-Boy : Quentin\nInspecteur de police : Will\nPeintre : Celia\nCuisinier : Sofiane Etta\u00ef\nClient  restau :Lilou Cuvelier\nClient restau : Hugo Lebigot\nClient restau : Jos\u00e9phine Latremoli\u00e8re\nClient restau : Jean Fremond\nMec cit\u00e9 : Chris\nMec cit\u00e9 : Dimitri kapombo\nMec cit\u00e9: bilal Kacimi\nVigil : Bilal Kacimi\n\n\nPost Production : \n\nMonteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusheur : Oualid \u201cBikj\u201d\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\nEtalonage : Sefy\nRemerciements : Boookable, ACC&Led , Trouble Sound Makers , Studio Kremlin \n\n\nHorodatage :\n00:00 - intro \n01:44 - manche 1 \n11:16 - manche 2\n20:52 manche 3\n28:12 manche 4\n38:03 manche 5\n49:01 manche 6"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "709564",
                "likeCount": "55946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "38fMFCtjgIFxnKIiCavHvzwn8oM",
            "id": "NHdXC5rOeak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T06:54:00Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 318 : Poirier vs Holloway, grosse \u00e9motion pour le dernier combat du \"Diamond\"",
                "description": "Pour son dernier combat \u00e0 l'UFC, la l\u00e9gende Dustin Poirier affrontait Max Holloway ce samedi lors de l'UFC 318 en Louisiane. L'Am\u00e9ricain a-t-il termin\u00e9 sa carri\u00e8re en beaut\u00e9 ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "droitufc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 318 : Poirier vs Holloway, grosse \u00e9motion pour le dernier combat du \"Diamond\"",
                    "description": "Pour son dernier combat \u00e0 l'UFC, la l\u00e9gende Dustin Poirier affrontait Max Holloway ce samedi lors de l'UFC 318 en Louisiane. L'Am\u00e9ricain a-t-il termin\u00e9 sa carri\u00e8re en beaut\u00e9 ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sKqaWpVVr8-LTdkoL47NEkDeTp8",
            "id": "7-IQHgoueLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "GeoGuessr IRL (Ft. Lebouseuh, Valouzz et Timoute)",
                "description": "Merci au Cr\u00e9dit Agricole de m'avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nLien : https://www.credit-agricole.fr/offre/assurance/assurance-habitation-jeune.html?P_LNAPPO=CASIGFT&at_medium=smo&at_campaign=CASA_PC_ASS_NHJ_mrhjeunes_undefined062025&at_presta=instagram&at_format=story&at_creation=influmichou\n@creditagricole Ceci est une collaborationcommerciale.\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouveau format, nouvea concept, le G\u00e9oguessr IRL ! Vous connaissez surement le jeu Geoguessr, ou on doit deviner o\u00f9 on a atteri sur la carte du monde, aujourd\u2019hui on refait ce jeu en version r\u00e9el sur la carte de la France !\nDites moi su vous kiffez le format, car on pourraitpotentiellement faire un prochain \u00e9pisode dans un autre pays ou dans toute l\u2019europe ! Avec Lebouseuh, Valouzz et Timoute ou d\u2019autres invit\u00e9s \ud83d\ude0d\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "geoguessr",
                    "IRL",
                    "devine",
                    "atteri",
                    "Lebouseuh",
                    "Valouzz",
                    "Timoute",
                    "vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GeoGuessr IRL (Ft. Lebouseuh, Valouzz et Timoute)",
                    "description": "Merci au Cr\u00e9dit Agricole de m'avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nLien : https://www.credit-agricole.fr/offre/assurance/assurance-habitation-jeune.html?P_LNAPPO=CASIGFT&at_medium=smo&at_campaign=CASA_PC_ASS_NHJ_mrhjeunes_undefined062025&at_presta=instagram&at_format=story&at_creation=influmichou\n@creditagricole Ceci est une collaborationcommerciale.\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouveau format, nouvea concept, le G\u00e9oguessr IRL ! Vous connaissez surement le jeu Geoguessr, ou on doit deviner o\u00f9 on a atteri sur la carte du monde, aujourd\u2019hui on refait ce jeu en version r\u00e9el sur la carte de la France !\nDites moi su vous kiffez le format, car on pourraitpotentiellement faire un prochain \u00e9pisode dans un autre pays ou dans toute l\u2019europe ! Avec Lebouseuh, Valouzz et Timoute ou d\u2019autres invit\u00e9s \ud83d\ude0d\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1164472",
                "likeCount": "60521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WEUPs6sy556ELHM-ZGR-C3b7PfE",
            "id": "HmyQi8eL3yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "Sommes-nous des bons acteurs ? SILENCE PLATEAU 2 (ft Th\u00e9odort & Maxime Biaggi)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Narta de nous suivre sur cette vid\u00e9o, vous pouvez retrouver l'excellent Narta Resixyl dans toutes les grandes surface et sur Amazon avec ce lien : https://www.amazon.fr/dp/B0D92TNZKR?maas=maas_adg_48E9F354020BC3E7A7100FE92C76CB95_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n#narta #skincaremen #skincare\nCollaboration commerciale\n\nQLP Production \nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere \n\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Th\u00e9o Rodien, Nicolas Fradet\nChef \u00e9lectricien : Lauranne Arrighy\n\u00c9lectriciens : Mathis Betmalle, Nathanael Paltrie\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte \nMakeup : Clotilde Buisson\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPost-Production : Manas\n\nFigurants :\nFabio Di Domenico, Marie-Ange Gil, Arnaud Landron, Stephanie Stuart, Abdoulaye Traor\u00e9, Benjamin Normand, Sami Dekhissi, Carlito Moreni\n\nRemerciements : \nPlanipresse, Fatou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sommes-nous des bons acteurs ? SILENCE PLATEAU 2 (ft Th\u00e9odort & Maxime Biaggi)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Narta de nous suivre sur cette vid\u00e9o, vous pouvez retrouver l'excellent Narta Resixyl dans toutes les grandes surface et sur Amazon avec ce lien : https://www.amazon.fr/dp/B0D92TNZKR?maas=maas_adg_48E9F354020BC3E7A7100FE92C76CB95_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n#narta #skincaremen #skincare\nCollaboration commerciale\n\nQLP Production \nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere \n\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Th\u00e9o Rodien, Nicolas Fradet\nChef \u00e9lectricien : Lauranne Arrighy\n\u00c9lectriciens : Mathis Betmalle, Nathanael Paltrie\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte \nMakeup : Clotilde Buisson\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPost-Production : Manas\n\nFigurants :\nFabio Di Domenico, Marie-Ange Gil, Arnaud Landron, Stephanie Stuart, Abdoulaye Traor\u00e9, Benjamin Normand, Sami Dekhissi, Carlito Moreni\n\nRemerciements : \nPlanipresse, Fatou"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1010485",
                "likeCount": "52468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-oY6IW0jQYxuY5fo7Ihen9ejfM",
            "id": "lHtSsETvq8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T17:55:06Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x02: Ciel d\u2019autOMne \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e9tait id\u00e9al, mais l\u2019euphorie s\u2019estompe \u00e0 l\u2019automne avant la r\u00e9ception du PSG. Une premi\u00e8re d\u00e9faite \u00e0 Strasbourg et des difficult\u00e9s r\u00e9currentes \u00e0 domicile am\u00e8nent quelques nuages dans le ciel marseillais.Entre chaque match, Roberto De Zerbi hausse le ton, durcit son discours et insiste sur les valeurs qui le portent.\nLa mi-temps du classique \u00e9lectrise le vestiaire pour la premi\u00e8re fois de la saison. Les esprits s\u2019\u00e9chauffent, chacun apprend \u00e0 conna\u00eetre l\u2019autre, mais tous ont le m\u00eame objectif.Pr\u00e9sent au quotidien, le directeur du football Medhi Benatia d\u00e9taille une partie de son r\u00f4le aupr\u00e8s du groupe, entre exigence et soutien.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x02: Ciel d\u2019autOMne \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                    "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e9tait id\u00e9al, mais l\u2019euphorie s\u2019estompe \u00e0 l\u2019automne avant la r\u00e9ception du PSG. Une premi\u00e8re d\u00e9faite \u00e0 Strasbourg et des difficult\u00e9s r\u00e9currentes \u00e0 domicile am\u00e8nent quelques nuages dans le ciel marseillais.Entre chaque match, Roberto De Zerbi hausse le ton, durcit son discours et insiste sur les valeurs qui le portent.\nLa mi-temps du classique \u00e9lectrise le vestiaire pour la premi\u00e8re fois de la saison. Les esprits s\u2019\u00e9chauffent, chacun apprend \u00e0 conna\u00eetre l\u2019autre, mais tous ont le m\u00eame objectif.Pr\u00e9sent au quotidien, le directeur du football Medhi Benatia d\u00e9taille une partie de son r\u00f4le aupr\u00e8s du groupe, entre exigence et soutien.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291107",
                "likeCount": "12081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "apJ8eVqQyx5lxlVRN2lkkjlWKhw",
            "id": "1uevJLvFoxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:00:02Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "J\u2019ai enfin le tracteur de mes R\u00caVES !",
                "description": "J-14 avant la BIG foire BOISERIE le 2 & 3 ao\u00fbt\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nTa place ici :  https://la-boiserie.fr/pages/foire-2025 (place limit\u00e9e)\n\u27a1\ufe0f Bapt\u00eames gratuits, animation, concours tous les deux heures....\n\ud83d\udccdCircuit Dijon-Prenois\n\nMa nouvelle COLLECTION \u00e9t\u00e9 : https://la-boiserie.fr/pages/collection-ete \u2600\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Sonamia pour les pneus : https://sonamia.fr \u2764\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai enfin le tracteur de mes R\u00caVES !",
                    "description": "J-14 avant la BIG foire BOISERIE le 2 & 3 ao\u00fbt\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nTa place ici :  https://la-boiserie.fr/pages/foire-2025 (place limit\u00e9e)\n\u27a1\ufe0f Bapt\u00eames gratuits, animation, concours tous les deux heures....\n\ud83d\udccdCircuit Dijon-Prenois\n\nMa nouvelle COLLECTION \u00e9t\u00e9 : https://la-boiserie.fr/pages/collection-ete \u2600\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Sonamia pour les pneus : https://sonamia.fr \u2764\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448210",
                "likeCount": "30367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STgWh_Hdb1wnrTeo1uf3ub9Z1Wk",
            "id": "LW2mgjBi8BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T06:30:11Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE 2\u00c8ME MOISSONEUSE BATTEUSE (surprise pour mon p\u00e8re)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agronomie",
                    "Tracteur",
                    "Claas",
                    "Moissoneuse",
                    "Batteuse",
                    "Agriculteur",
                    "Agritulture",
                    "Achat"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE 2\u00c8ME MOISSONEUSE BATTEUSE (surprise pour mon p\u00e8re)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258866",
                "likeCount": "36107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVlFEM713zPolFn2muijZQrQGNc",
            "id": "usuY9elT-a8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:01:23Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Est ce qu'on est d'accord avec ANTOINE ? Ft @Djilsi",
                "description": "Avec Djilsi on a trouv\u00e9 le compte google d'un inconnu, pris ses avis, et organis\u00e9 un roadtrip pour savoir si on \u00e9tait d'accord avec lui. Une vid\u00e9o enqu\u00eate qui va en faire trembler plus d'un...\n\nDJIL VI et BIAGULA LA CHAINE EVENEMENT : https://www.youtube.com/@UCdJhfZOVnnG7qJHBhcJf3Fg \n\nMerci Ulys d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o et profitez de 12 mois offerts sur le Pass Ulys T\u00e9l\u00e9p\u00e9age gr\u00e2ce au lien https://play.bump.fr/Ulys_MaximeBiaggi ! - Publicit\u00e9 \n\nCadrage : Tim LeTripleSept\nMiniature : TDN Concepts\nMontage : Gohu\nAssistant du stagiaire monteur (en alternance) : Madroz \nProduction r\u00e9alisation et \u00e9criture : Thibault Braccio, Stephane Cochara, Maxime Biaggi \n\nGreat Production Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est ce qu'on est d'accord avec ANTOINE ? Ft @Djilsi",
                    "description": "Avec Djilsi on a trouv\u00e9 le compte google d'un inconnu, pris ses avis, et organis\u00e9 un roadtrip pour savoir si on \u00e9tait d'accord avec lui. Une vid\u00e9o enqu\u00eate qui va en faire trembler plus d'un...\n\nDJIL VI et BIAGULA LA CHAINE EVENEMENT : https://www.youtube.com/@UCdJhfZOVnnG7qJHBhcJf3Fg \n\nMerci Ulys d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o et profitez de 12 mois offerts sur le Pass Ulys T\u00e9l\u00e9p\u00e9age gr\u00e2ce au lien https://play.bump.fr/Ulys_MaximeBiaggi ! - Publicit\u00e9 \n\nCadrage : Tim LeTripleSept\nMiniature : TDN Concepts\nMontage : Gohu\nAssistant du stagiaire monteur (en alternance) : Madroz \nProduction r\u00e9alisation et \u00e9criture : Thibault Braccio, Stephane Cochara, Maxime Biaggi \n\nGreat Production Team"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "961258",
                "likeCount": "62625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7QaFTZ-vl6tDsVp9A4wNTrS9PQ",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86766461",
                "likeCount": "2617961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-tfc8Sn_iePgEZJz9KNzXgGkXlU",
            "id": "uTY4SIAoHF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:03:18Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J\u2019ai Achet\u00e9 20 Objets Incassables",
                "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Objets Incassables ! \n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "objet incassable",
                    "objet indestructible",
                    "objet interdit",
                    "objet interdit a la vente",
                    "objet banni",
                    "hugopos\u00e9 objet interdit",
                    "hugopos\u00e9 objet incassable",
                    "hugopos\u00e9 objet indestructible",
                    "j\u2019ai achet\u00e9 20 objets incassables",
                    "objet insolite",
                    "objet amazon",
                    "achat",
                    "acheter",
                    "pub",
                    "publicit\u00e9",
                    "objet",
                    "review",
                    "test",
                    "d\u00e9ballage",
                    "les pires objets",
                    "video drole",
                    "le vendredi des vrais",
                    "a mourir de rire",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Achet\u00e9 20 Objets Incassables",
                    "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Objets Incassables ! \n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685531",
                "likeCount": "20957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "21IPMvXeDHIX4TZW5-UUD5UZg_k",
            "id": "YLUQLvXQasU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:36:10Z",
                "channelId": "UCLrFHKfx_Fs8vBJBRBeGIKg",
                "title": "Euro 2025 :  la France \u00e9limin\u00e9e aux tirs au but par l\u2019Allemagne",
                "description": "La France a spectaculairement \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9e de l\u2019Euro 2025 f\u00e9minin samedi au terme d\u2019un quart de finale compl\u00e8tement fou qui l\u2019opposait \u00e0 l\u2019Allemagne. En sup\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique pendant plus de 100 minutes, les Fran\u00e7aises n\u2019ont pas tir\u00e9 profit de cette situation et se sont faites pi\u00e9ger par les Allemandes au terme de la s\u00e9ance de tirs au but. Les Allemandes d\u00e9fieront l\u2019Espagne en demi-finale.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBFSport",
                "tags": [
                    "rtbf sport",
                    "rtbf",
                    "euro f\u00e9minin",
                    "euro",
                    "football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "allemagne",
                    "france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Euro 2025 :  la France \u00e9limin\u00e9e aux tirs au but par l\u2019Allemagne",
                    "description": "La France a spectaculairement \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9e de l\u2019Euro 2025 f\u00e9minin samedi au terme d\u2019un quart de finale compl\u00e8tement fou qui l\u2019opposait \u00e0 l\u2019Allemagne. En sup\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique pendant plus de 100 minutes, les Fran\u00e7aises n\u2019ont pas tir\u00e9 profit de cette situation et se sont faites pi\u00e9ger par les Allemandes au terme de la s\u00e9ance de tirs au but. Les Allemandes d\u00e9fieront l\u2019Espagne en demi-finale.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281831",
                "likeCount": "2233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdk_s6CLU0TONnkaxr328OqPuY4",
            "id": "oeOvGUv1EEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T09:30:23Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "J'emm\u00e8ne 2 SUMOS dans un sushi \u00e0 volont\u00e9 au Japon",
                "description": "Commandez le pack Kimen tome 2 ou le pack Kimen tome 1 + 2\nhttps://oni-sama.fr/collections/articles \nEt tentez de gagner un voyage au JAPON !\n\nPour vous inscrire pour la newsletter: https://oni-sama.fr/account/login \n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne 2 SUMOS dans un sushi \u00e0 volont\u00e9 au Japon",
                    "description": "Commandez le pack Kimen tome 2 ou le pack Kimen tome 1 + 2\nhttps://oni-sama.fr/collections/articles \nEt tentez de gagner un voyage au JAPON !\n\nPour vous inscrire pour la newsletter: https://oni-sama.fr/account/login \n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264881",
                "likeCount": "11150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dm03LfYkZPQykzHTottkTLpjKRA",
            "id": "vxYIArcWslE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:01:04Z",
                "channelId": "UCEnBTmb_YoyZOlZgPUiqA0g",
                "title": "Le Dernier Qui Quitte Son Jacuzzi, GAGNE 10,000$",
                "description": "Voici 6 participants ainsi que 6 Jacuzzi et dans cette vid\u00e9o, le dernier qui quitte son jacuzzi gagne 10,000$\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willibed",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-CA",
                "localized": {
                    "title": "Le Dernier Qui Quitte Son Jacuzzi, GAGNE 10,000$",
                    "description": "Voici 6 participants ainsi que 6 Jacuzzi et dans cette vid\u00e9o, le dernier qui quitte son jacuzzi gagne 10,000$\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1023229",
                "likeCount": "10887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kuL4dhrsUCp7UBxQSwP6Mt4B8aA",
            "id": "OqpMzWErg68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:16:42Z",
                "channelId": "UCFHdm1SHH4VNcodelDQ4aoA",
                "title": "LAMATRIX - XADV FT NINHO & LETO",
                "description": "Le nouveau single de Lamatrix, Ninho & Leto \"XADV\"  maintenant disponible : https://awal.ffm.to/xadv  XADV !\n\nT-SHIRT XADV DISPONIBLE : https://mabe-world.com/?srsltid=AfmBOorxcq1KUQPA2eTZxCs2tl64OJySoNtP5ruhS5tn2Q4TcPg36_FU\n------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac R\u00e9alis\u00e9 par : La Cr\u00e8me\ud83c\udf66@lacremefilm\n\ud83c\udfb5 Compos\u00e9 par : P2 \ud83c\udfce\ufe0f @p2wider \n\n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Lamatrix sur :\n\nInstagram :   / lamatrixdm   \nSnapchat :   / lamatrixdm    \nTwitter : https://twitter.com/lamatrixdm1?s=11 \nTiktok : / lamatrixlt  \n\n#LAMATRIX #XADV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lamatrix",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAMATRIX - XADV FT NINHO & LETO",
                    "description": "Le nouveau single de Lamatrix, Ninho & Leto \"XADV\"  maintenant disponible : https://awal.ffm.to/xadv  XADV !\n\nT-SHIRT XADV DISPONIBLE : https://mabe-world.com/?srsltid=AfmBOorxcq1KUQPA2eTZxCs2tl64OJySoNtP5ruhS5tn2Q4TcPg36_FU\n------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac R\u00e9alis\u00e9 par : La Cr\u00e8me\ud83c\udf66@lacremefilm\n\ud83c\udfb5 Compos\u00e9 par : P2 \ud83c\udfce\ufe0f @p2wider \n\n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Lamatrix sur :\n\nInstagram :   / lamatrixdm   \nSnapchat :   / lamatrixdm    \nTwitter : https://twitter.com/lamatrixdm1?s=11 \nTiktok : / lamatrixlt  \n\n#LAMATRIX #XADV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322336",
                "likeCount": "12243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEnpOCuNqmPQpgBDhaOTGue8zxE",
            "id": "g6214IIDPDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:02Z",
                "channelId": "UCI52wnSYTIq4MtV7_5X-stw",
                "title": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)",
                "description": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)\nDouble single dispo partout : https://rk.bfan.link/encore-viano\n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Genezio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RK OFFICIEL",
                "tags": [
                    "RK",
                    "rap",
                    "rap francais",
                    "dlpda",
                    "encore",
                    "viano",
                    "encore viano",
                    "genezio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)",
                    "description": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)\nDouble single dispo partout : https://rk.bfan.link/encore-viano\n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Genezio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472094",
                "likeCount": "13059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tegk7FsI-Zv7rueA2bJhYLatjhg",
            "id": "bXJm_QmoOtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:00Z",
                "channelId": "UCobF55anw_mb6LK3W35lAdw",
                "title": "Akita : \"Ce n\u2019est pas un chien c\u2019est un monstre ?\"",
                "description": "L'Akita Am\u00e9ricain est un chien dangereux ? Un monstre m\u00eame ??? Ou\u2026 juste un chien ? \ud83e\udd14\nAujourd'hui, on prend des risques et on part \u00e0 la d\u00e9couverte de l'Akita Am\u00e9ricain !\nEst-ce qu\u2019il peut s\u2019entendre avec les chiens ? Les enfants ? Vivre comme un chien normal tout simplement ?\nTony est parti \u00e0 la rencontre d\u2019Ana\u00efs et de son Akita Am\u00e9ricain pour enfin lever le voile sur cette race myst\u00e9rieuse.\n\n\ud83d\udc36 Vous voulez en apprendre encore plus sur l'Akita Am\u00e9ricain ? Son caract\u00e8re, son \u00e9ducation, son comportement, sa sant\u00e9... Et bien, allez jeter un coup d'\u0153il \u00e0 notre fiche de race et \u00e0 tous nos autres contenus ! \n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/akita-americain/\n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/podcast/episode-82-lakita-inu-et-americain/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Akita Am\u00e9ricain ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esprit Dog",
                "tags": [
                    "chien",
                    "chiot",
                    "eduquer chien",
                    "eduquer chiot",
                    "educateur canin",
                    "education canine",
                    "esprit dog",
                    "race",
                    "tony silvestre",
                    "fiche de race",
                    "chien de famille",
                    "vrai ou faux",
                    "idee re\u00e7ue",
                    "agressif",
                    "t\u00eatu",
                    "chien t\u00eatu",
                    "chien dangereux",
                    "chien mechant",
                    "pr\u00e9jug\u00e9s",
                    "akita",
                    "akita americain",
                    "chiot akita",
                    "adopter akita",
                    "acheter akita",
                    "eduquer akita",
                    "education akita",
                    "akita t\u00eatu",
                    "comment \u00e9duquer un akita",
                    "chien reactif",
                    "chien primitif"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Akita : \"Ce n\u2019est pas un chien c\u2019est un monstre ?\"",
                    "description": "L'Akita Am\u00e9ricain est un chien dangereux ? Un monstre m\u00eame ??? Ou\u2026 juste un chien ? \ud83e\udd14\nAujourd'hui, on prend des risques et on part \u00e0 la d\u00e9couverte de l'Akita Am\u00e9ricain !\nEst-ce qu\u2019il peut s\u2019entendre avec les chiens ? Les enfants ? Vivre comme un chien normal tout simplement ?\nTony est parti \u00e0 la rencontre d\u2019Ana\u00efs et de son Akita Am\u00e9ricain pour enfin lever le voile sur cette race myst\u00e9rieuse.\n\n\ud83d\udc36 Vous voulez en apprendre encore plus sur l'Akita Am\u00e9ricain ? Son caract\u00e8re, son \u00e9ducation, son comportement, sa sant\u00e9... Et bien, allez jeter un coup d'\u0153il \u00e0 notre fiche de race et \u00e0 tous nos autres contenus ! \n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/akita-americain/\n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/podcast/episode-82-lakita-inu-et-americain/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Akita Am\u00e9ricain ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561490",
                "likeCount": "9347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3B1wlMELOQ8EopLtK1j6jJMT984",
            "id": "kIi5hCt1cmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:01:18Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "Le Dernier Qui Sort De La Piscine, Gagne !",
                "description": "Qui r\u00e9ussira \u00e0 rester jusqu'au bout dans la piscine ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Ma chaine secondaire : @bilelreacts \n\u2022 Mon instagram :  https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur :  https://www.instagram.com/krm_evan/ \nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "willibed",
                    "willibed et laurie",
                    "piscine",
                    "le dernier",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Dernier Qui Sort De La Piscine, Gagne !",
                    "description": "Qui r\u00e9ussira \u00e0 rester jusqu'au bout dans la piscine ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Ma chaine secondaire : @bilelreacts \n\u2022 Mon instagram :  https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur :  https://www.instagram.com/krm_evan/ \nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451507",
                "likeCount": "5762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-_Retjo6j8hrodj-Ndm-MQolKMw",
            "id": "726P5rx3n4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCDsdjYgVORwLficCmpZi8eg",
                "title": "Oddworld - Sauver les 99 Mudokons",
                "description": "Aujourd'hui, avec Arnaud, notre objectif est de sauver les 99 Mudokons de Rupture Farms ! \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV\n\nDr Quinch avec qui j'ai co-\u00e9crit cet \u00e9pisode se lance sur Twitch ! C'est ici : \nhttps://www.twitch.tv/miroslaw_mbd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edward",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oddworld - Sauver les 99 Mudokons",
                    "description": "Aujourd'hui, avec Arnaud, notre objectif est de sauver les 99 Mudokons de Rupture Farms ! \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV\n\nDr Quinch avec qui j'ai co-\u00e9crit cet \u00e9pisode se lance sur Twitch ! C'est ici : \nhttps://www.twitch.tv/miroslaw_mbd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113122",
                "likeCount": "8118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l5cRzm0ZiCs_pvuey5CGgfbSafA",
            "id": "-Xtsst95Rpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T19:53:09Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "JAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA",
                "description": "G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA\nJAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA",
                    "description": "G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA\nJAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885924",
                "likeCount": "64815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aY55VvbXkd6W8YxbZD3-G6KSv9A",
            "id": "OHAm7a9Wclw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:14:38Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Villefranche : Un succ\u00e8s pour d\u00e9buter la saison 2025/2026 (1-0)",
                "description": "Pour leur premier test de la saison 2025/2026, nos Gones se sont impos\u00e9s face \u00e0 Villefranche en match amical gr\u00e2ce \u00e0 un but inscrit par Corentin Tolisso.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35  A SUIVRE EN DIRECT SUR YOUTUBE EN JUILLET/AOUT POUR LES ABONN\u00c9S \u00c0 NOTRE ZONE MEMBRE OL PREMIUM EXCLUSIVEMENT : \n\n\u26bd  OL \u2013 FC Villefranche-Beaujolais : samedi 19 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  OL \u2013 RWDM Brussels : mercredi 23 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  Hambourg SV \u2013 OL : samedi 26 juillet \u00e0 15h00 au Volksparkstadion (match de 2 x 60 minutes)\n\u26bd  OL \u2013 RCD Majorque : mercredi 30 juillet \u00e0 17h30 \u00e0 Kufstein\n\u26bd  FC Bayern Munich \u2013 OL : samedi 2 ao\u00fbt \u00e0 15h30 \u00e0 l\u2019Allianz Arena\n\n\ud83c\udfaf Et un dernier gros test aura lieu le week-end du 9 ao\u00fbt, juste avant la reprise \u00e0 Lens \ud83d\udd25\n\nABONNE-TOI ICI pour les regarder \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g/join\n\n\ud83d\udc8e En rejoignant OL Premium, tu d\u00e9bloques aussi : \n\n\u2705 Les matches de Ligue 1 en int\u00e9gralit\u00e9\n\u2705 Les coulisses du club\n\u2705 Des interviews exclusives\n\u2705 Des chats live avec le staff et les joueurs\n\u2705 Des documentaires in\u00e9dits\n\u2705 Des \u00e9mojis personnalis\u00e9s et des badges de fid\u00e9lit\u00e9\n\u2705 Et des cadeaux toute l\u2019ann\u00e9e \ud83c\udf81\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #football #foot #footballhighlights #footballshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "mercato OL",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "Clinton mata",
                    "john textor",
                    "calendrier OL",
                    "OL Play",
                    "Juninho",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL highlights",
                    "Matchs amicaux OL",
                    "Match amical OL",
                    "OL 2025/2026",
                    "Michele Kang"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Villefranche : Un succ\u00e8s pour d\u00e9buter la saison 2025/2026 (1-0)",
                    "description": "Pour leur premier test de la saison 2025/2026, nos Gones se sont impos\u00e9s face \u00e0 Villefranche en match amical gr\u00e2ce \u00e0 un but inscrit par Corentin Tolisso.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35  A SUIVRE EN DIRECT SUR YOUTUBE EN JUILLET/AOUT POUR LES ABONN\u00c9S \u00c0 NOTRE ZONE MEMBRE OL PREMIUM EXCLUSIVEMENT : \n\n\u26bd  OL \u2013 FC Villefranche-Beaujolais : samedi 19 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  OL \u2013 RWDM Brussels : mercredi 23 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  Hambourg SV \u2013 OL : samedi 26 juillet \u00e0 15h00 au Volksparkstadion (match de 2 x 60 minutes)\n\u26bd  OL \u2013 RCD Majorque : mercredi 30 juillet \u00e0 17h30 \u00e0 Kufstein\n\u26bd  FC Bayern Munich \u2013 OL : samedi 2 ao\u00fbt \u00e0 15h30 \u00e0 l\u2019Allianz Arena\n\n\ud83c\udfaf Et un dernier gros test aura lieu le week-end du 9 ao\u00fbt, juste avant la reprise \u00e0 Lens \ud83d\udd25\n\nABONNE-TOI ICI pour les regarder \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g/join\n\n\ud83d\udc8e En rejoignant OL Premium, tu d\u00e9bloques aussi : \n\n\u2705 Les matches de Ligue 1 en int\u00e9gralit\u00e9\n\u2705 Les coulisses du club\n\u2705 Des interviews exclusives\n\u2705 Des chats live avec le staff et les joueurs\n\u2705 Des documentaires in\u00e9dits\n\u2705 Des \u00e9mojis personnalis\u00e9s et des badges de fid\u00e9lit\u00e9\n\u2705 Et des cadeaux toute l\u2019ann\u00e9e \ud83c\udf81\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #football #foot #footballhighlights #footballshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91752",
                "likeCount": "1387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g6mnh9OGoBhwjg1xsD_i0Vg4_vY",
            "id": "R8vllVj-320",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:11Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)",
                "description": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)\nLe projet \"D\u00e9g\u00e2t\" est disponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/degat\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nSuivre Naza sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/nazaofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nazaofficiel\nFacebook : https://www.facebook.com/nazaofficiel\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #degat #cesttoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "naza",
                    "c'est toi",
                    "on va",
                    "naza gazo",
                    "degat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)",
                    "description": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)\nLe projet \"D\u00e9g\u00e2t\" est disponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/degat\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nSuivre Naza sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/nazaofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nazaofficiel\nFacebook : https://www.facebook.com/nazaofficiel\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #degat #cesttoi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494070",
                "likeCount": "11403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q3n4km_cInBxgxLJgbP7BfSkzLA",
            "id": "8YRbX8hRoVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T09:00:11Z",
                "channelId": "UCNMPDoXd_2Smz-95bszijMA",
                "title": "En Bref : Squid Game 3 \ud83e\udd91 | PARODIE (feat. @Sumako, @JESSYmp4)",
                "description": "Collaboration commerciale. \nT\u00e9l\u00e9chargez CYBERGHOSTVPN avec ce lien : https://cyberghostvpn.com/GAUCHA, pour avoir l'abonnement \u00e0 2,03\u20ac/mois apr\u00e8s les 4 mois gratuit \n\nApr\u00e8s le succ\u00e8s de la saison 2 il fallait bien conclure l'autre parodie !\n\nMes r\u00e9seaux : \n\nInsta : https://www.instagram.com/gauchaytb/\nServeur Discord : https://discord.gg/XEHZRCCDDC\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@gauchaslay\nE-Mail pro : acroprod.france@gmail.com\nE-Mail perso : gauchaytbpro@gmail.com\n\nCr\u00e9dits : \n\ud83d\udcdd : GAUCHA\n\ud83c\udfa5 : GAUCHA X Le Moustique\n\ud83d\udce3 : GAUCHA X Sumako\n\n\ud83c\udf99\ufe0f GAUCHA (Abonne toi)\n\ud83c\udf99\ufe0f @JESSYmp4 \n\ud83c\udf99\ufe0f @Sumako \n\ud83c\udf99\ufe0f @NawakShort \n\ud83c\udf99\ufe0f @Kaowi\n\ud83c\udf99\ufe0f @poulpicchi \n\ud83c\udf99\ufe0f @ekiii_fr \n\ud83c\udf99\ufe0f @lietthys   (Twitter : @Lietthys) \n\ud83c\udf99\ufe0f Mr Paul   (http://reseaux.mrpaul.fr/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Dekuali   (https://linktr.ee/Dekuali)\n\ud83c\udf99\ufe0f Diabloris   (https://x.com/Diabloris_)\n\ud83c\udf99\ufe0f Teamoniaque   (https://teamoniaque.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f V\u00e9nais   (https://linktr.ee/vn_aiis)\n\ud83c\udf99\ufe0f CraniumFull   (https://craniumfull.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Tatoum   (https://tatoum.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f henrihueso   (https://bio.site/henrihueso)\n\ud83c\udf99\ufe0f Willou l'Ourson   (https://urls.fr/KxS7K9)\n\ud83c\udf99\ufe0f Miel\n\nLa vid\u00e9o faites sous IA : MaxJusth\nL'\u00e9dit de 222 :   @TheNamesEnger     \n\nL'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie s'inscrit dans le cadre l\u00e9gal de l'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la l\u00e9gislation fran\u00e7aise. Cette vid\u00e9o respecte les r\u00e8gles de l'exception de parodie, telles que d\u00e9finies par l'article L122-5 du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Les extraits sont utilis\u00e9s dans un but exclusivement humoristique et ne visent qu'\u00e0 transformer l'\u0153uvre originale pour cr\u00e9er une \u0153uvre nouvelle, distincte et critique.\n\nToutes les musiques ne m'appartiennent pas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GAUCHA",
                "tags": [
                    "Squid game",
                    "Squid",
                    "game",
                    "222",
                    "456",
                    "thanos",
                    "Gi Hun",
                    "parodie",
                    "Squid game parodie",
                    "Re take",
                    "Crazy Bomb World",
                    "gaucha",
                    "gaucha squid game",
                    "gaucha squid game 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "En Bref : Squid Game 3 \ud83e\udd91 | PARODIE (feat. @Sumako, @JESSYmp4)",
                    "description": "Collaboration commerciale. \nT\u00e9l\u00e9chargez CYBERGHOSTVPN avec ce lien : https://cyberghostvpn.com/GAUCHA, pour avoir l'abonnement \u00e0 2,03\u20ac/mois apr\u00e8s les 4 mois gratuit \n\nApr\u00e8s le succ\u00e8s de la saison 2 il fallait bien conclure l'autre parodie !\n\nMes r\u00e9seaux : \n\nInsta : https://www.instagram.com/gauchaytb/\nServeur Discord : https://discord.gg/XEHZRCCDDC\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@gauchaslay\nE-Mail pro : acroprod.france@gmail.com\nE-Mail perso : gauchaytbpro@gmail.com\n\nCr\u00e9dits : \n\ud83d\udcdd : GAUCHA\n\ud83c\udfa5 : GAUCHA X Le Moustique\n\ud83d\udce3 : GAUCHA X Sumako\n\n\ud83c\udf99\ufe0f GAUCHA (Abonne toi)\n\ud83c\udf99\ufe0f @JESSYmp4 \n\ud83c\udf99\ufe0f @Sumako \n\ud83c\udf99\ufe0f @NawakShort \n\ud83c\udf99\ufe0f @Kaowi\n\ud83c\udf99\ufe0f @poulpicchi \n\ud83c\udf99\ufe0f @ekiii_fr \n\ud83c\udf99\ufe0f @lietthys   (Twitter : @Lietthys) \n\ud83c\udf99\ufe0f Mr Paul   (http://reseaux.mrpaul.fr/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Dekuali   (https://linktr.ee/Dekuali)\n\ud83c\udf99\ufe0f Diabloris   (https://x.com/Diabloris_)\n\ud83c\udf99\ufe0f Teamoniaque   (https://teamoniaque.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f V\u00e9nais   (https://linktr.ee/vn_aiis)\n\ud83c\udf99\ufe0f CraniumFull   (https://craniumfull.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Tatoum   (https://tatoum.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f henrihueso   (https://bio.site/henrihueso)\n\ud83c\udf99\ufe0f Willou l'Ourson   (https://urls.fr/KxS7K9)\n\ud83c\udf99\ufe0f Miel\n\nLa vid\u00e9o faites sous IA : MaxJusth\nL'\u00e9dit de 222 :   @TheNamesEnger     \n\nL'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie s'inscrit dans le cadre l\u00e9gal de l'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la l\u00e9gislation fran\u00e7aise. Cette vid\u00e9o respecte les r\u00e8gles de l'exception de parodie, telles que d\u00e9finies par l'article L122-5 du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Les extraits sont utilis\u00e9s dans un but exclusivement humoristique et ne visent qu'\u00e0 transformer l'\u0153uvre originale pour cr\u00e9er une \u0153uvre nouvelle, distincte et critique.\n\nToutes les musiques ne m'appartiennent pas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201427",
                "likeCount": "12268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jVBvYHBfmx5RfYfn7ShcHmTdbIM",
            "id": "jXqf3uqLkkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:30:30Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nCredits:\nLabel - Atlantic @atlanticrecords\nCommissioner - Andrew Reid @santafeyyy\nCreative - Caroline DeFranco @carolinedefranco\nMarketing Gabby DiVerita - @gabbydiverita\n  \nAlex Management - Brian Sokolik \nAlex Grooming - Florido Basallo @florido\nAlex Styling - Anastasia Larae @anastasialarae\n  \nProduction Company - Echobend Pictures @echobendpictures\nDirector - B Barone @b.k.barone\nProducer - Danielle Wright @danielleswright\nProduction Manager - Mitchka Saberi @mitchkasaberi\nDOP- Elias Talbot @eliastalbot\n  \nService Prod Co - In Plain Sight Norway \nService Producer - Joachim Lyng \nLocal Producer - Preben Dimmen \n1st AD - Jonas \u00d8by   \nLocation Manager - Shahbaz Aynoddin  \nUnit Manager - Ola Rydjord  \n1st AC - Endre Eken Torp \n2nd AC - Mats H\u00f8iby \nSteadi Cam - Stig Indreb\u00f8 \nVFX Supervisor - Peter Spence \nDrone Pilot - Daniell Ashby \nDrone Op - Anders H\u00e5heim \nDIT - Emilie Solberg \nVTR - Marte Beck  \nGaffer - Tor Erik Ofstad \nLighting Assist - Kim Berg \nLighting Assist - J\u00f8rgen Werner  \nPA - Bendik Skari  \nPA - Martin Bakkeb\u00f8  \nPA - Kristian Zwart \nPA - Per \u00c5ge Fagerslett \nBoat Supervisor - Roy Jarle Bakkeb\u00f8  \nWater Safety - Frida Gilberg Ous  \nCowboy - Dag Ringstad \nBoat Transpo Capt - Svein Peder V\u00e5gnes  \nCar Transpo Capt - Jannicke G\u00e5seidnes \nCatering - Ragnhilds Catering \nHero Boats - Nordfjordb\u00e5tlaget Kystlag \nShuttle Boats - Sj\u00f8tind \nCamera Hire - Krypton Film \nLights Hire - Storyline Studios \n  \nPost House - Echobend Post \nPost EP - Ryan Turner \nEditor - Josh Sweiven \n  \nColorist: Mikey Pehanich Royal Muster \nExecutive Color Producer: Alexandra Lubrano Mikey Pehanich \nAssociate Producer: Alex Ponce  \nColor Assist: Zack Wilpon  \nColor Assist: Patrick Badescu  \n  \nVFX: Inception Post  \nInception Post Lead VFX Artist: Alex Verenchyck  \nInception Post Creative Director: Jensen Noen  \nInception Post Concept Artist: Sj Ocean  \nVFX Producers: Phoenix Vaughn & Ruth Devereaux",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nCredits:\nLabel - Atlantic @atlanticrecords\nCommissioner - Andrew Reid @santafeyyy\nCreative - Caroline DeFranco @carolinedefranco\nMarketing Gabby DiVerita - @gabbydiverita\n  \nAlex Management - Brian Sokolik \nAlex Grooming - Florido Basallo @florido\nAlex Styling - Anastasia Larae @anastasialarae\n  \nProduction Company - Echobend Pictures @echobendpictures\nDirector - B Barone @b.k.barone\nProducer - Danielle Wright @danielleswright\nProduction Manager - Mitchka Saberi @mitchkasaberi\nDOP- Elias Talbot @eliastalbot\n  \nService Prod Co - In Plain Sight Norway \nService Producer - Joachim Lyng \nLocal Producer - Preben Dimmen \n1st AD - Jonas \u00d8by   \nLocation Manager - Shahbaz Aynoddin  \nUnit Manager - Ola Rydjord  \n1st AC - Endre Eken Torp \n2nd AC - Mats H\u00f8iby \nSteadi Cam - Stig Indreb\u00f8 \nVFX Supervisor - Peter Spence \nDrone Pilot - Daniell Ashby \nDrone Op - Anders H\u00e5heim \nDIT - Emilie Solberg \nVTR - Marte Beck  \nGaffer - Tor Erik Ofstad \nLighting Assist - Kim Berg \nLighting Assist - J\u00f8rgen Werner  \nPA - Bendik Skari  \nPA - Martin Bakkeb\u00f8  \nPA - Kristian Zwart \nPA - Per \u00c5ge Fagerslett \nBoat Supervisor - Roy Jarle Bakkeb\u00f8  \nWater Safety - Frida Gilberg Ous  \nCowboy - Dag Ringstad \nBoat Transpo Capt - Svein Peder V\u00e5gnes  \nCar Transpo Capt - Jannicke G\u00e5seidnes \nCatering - Ragnhilds Catering \nHero Boats - Nordfjordb\u00e5tlaget Kystlag \nShuttle Boats - Sj\u00f8tind \nCamera Hire - Krypton Film \nLights Hire - Storyline Studios \n  \nPost House - Echobend Post \nPost EP - Ryan Turner \nEditor - Josh Sweiven \n  \nColorist: Mikey Pehanich Royal Muster \nExecutive Color Producer: Alexandra Lubrano Mikey Pehanich \nAssociate Producer: Alex Ponce  \nColor Assist: Zack Wilpon  \nColor Assist: Patrick Badescu  \n  \nVFX: Inception Post  \nInception Post Lead VFX Artist: Alex Verenchyck  \nInception Post Creative Director: Jensen Noen  \nInception Post Concept Artist: Sj Ocean  \nVFX Producers: Phoenix Vaughn & Ruth Devereaux"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2696122",
                "likeCount": "79576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ENLFqJ9qqpSDlxohARsPW34jjQQ",
            "id": "WO6j4BLxTaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:55:35Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Ce lapin a failli an\u00e9antir Disney !",
                "description": "Et si je vous disait que l'empire Disney aurait pu ne jamais exister \u00e0 cause d'un... lapin ?\n\n\u279c Rejoins-nous :\nhttps://www.instagram.com/mathsefaitdesfilms/\nhttps://twitter.com/msefaitdesfilms\nhttps://www.tiktok.com/@lemathsefaitdesfilms\nhttps://www.facebook.com/MathSeFaitDesFilms/\n\n\u279c La team de cet \u00e9pisode :\nMont\u00e9e par Stefano Delfosse\nCo-\u00e9crite avec Yanis Hervouet\nMiniature par Adem Yildirim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "disney",
                    "oswald",
                    "mintz",
                    "walt disney",
                    "lapin chanceux",
                    "lucky rabbit",
                    "mickey",
                    "disneyland",
                    "mortimer",
                    "iwerks",
                    "powers",
                    "histoire",
                    "storytelling",
                    "thread",
                    "an\u00e9antir",
                    "lapin"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce lapin a failli an\u00e9antir Disney !",
                    "description": "Et si je vous disait que l'empire Disney aurait pu ne jamais exister \u00e0 cause d'un... lapin ?\n\n\u279c Rejoins-nous :\nhttps://www.instagram.com/mathsefaitdesfilms/\nhttps://twitter.com/msefaitdesfilms\nhttps://www.tiktok.com/@lemathsefaitdesfilms\nhttps://www.facebook.com/MathSeFaitDesFilms/\n\n\u279c La team de cet \u00e9pisode :\nMont\u00e9e par Stefano Delfosse\nCo-\u00e9crite avec Yanis Hervouet\nMiniature par Adem Yildirim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154758",
                "likeCount": "15737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1CELhzxxnJebcT9ddyOxYtPvIas",
            "id": "PaP2a-01Fc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:32Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)",
                "description": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n-\nLyrics: \n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimera plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nQuand tu t\u2019\u00e9loignes de moi j\u2019ai trop le seum\nPour toi je pourrais me prendre une balle si \u00e7a finit mal\nDes meufs comme toi il n\u2019y en a que une dans un million\nJe suis un kili un vrai kili comme Kylian\nElian, Eliantte\n\nCes diamants me viennent tout droit de chez Eliantte\nSon corps n\u2019est pas de cette plan\u00e8te comme un alien\nWhy not baby donne moi juste le minimum, hey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nHey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh baby girl you a prophet\nYou get what me a want to be\nSomethin' about this your body eh\nEasily baby you dey charm me\nYour figure it's a mountain\nMe a want cop you immediately\nGive me dirty dirty ride, mmh jetski\nMe want poster for your backside\nGet freaky\nTake a picture for the archive\nIt's gonna be handy\nIn case things develop make we see\nMmmhmmmhmmm\nCut ties when you take apart from the mmh\nWhen you look at me you turn me on (mmh)\nGirl I really want to take you home (mmh)\nMan just got a tip, she's a moaner\nIn her room, we use every corner\nHow many rounds now, I don't know\nMe no know, so she figures like this\nBut now I know\n\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh yeah yeah\nOh yeah yeah\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@hamzasaucegod\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n-\n#hamza #mania #toxic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "tags": [
                    "hamza",
                    "mania",
                    "toxic",
                    "rema",
                    "jwu",
                    "just woke up"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)",
                    "description": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n-\nLyrics: \n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimera plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nQuand tu t\u2019\u00e9loignes de moi j\u2019ai trop le seum\nPour toi je pourrais me prendre une balle si \u00e7a finit mal\nDes meufs comme toi il n\u2019y en a que une dans un million\nJe suis un kili un vrai kili comme Kylian\nElian, Eliantte\n\nCes diamants me viennent tout droit de chez Eliantte\nSon corps n\u2019est pas de cette plan\u00e8te comme un alien\nWhy not baby donne moi juste le minimum, hey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nHey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh baby girl you a prophet\nYou get what me a want to be\nSomethin' about this your body eh\nEasily baby you dey charm me\nYour figure it's a mountain\nMe a want cop you immediately\nGive me dirty dirty ride, mmh jetski\nMe want poster for your backside\nGet freaky\nTake a picture for the archive\nIt's gonna be handy\nIn case things develop make we see\nMmmhmmmhmmm\nCut ties when you take apart from the mmh\nWhen you look at me you turn me on (mmh)\nGirl I really want to take you home (mmh)\nMan just got a tip, she's a moaner\nIn her room, we use every corner\nHow many rounds now, I don't know\nMe no know, so she figures like this\nBut now I know\n\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh yeah yeah\nOh yeah yeah\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@hamzasaucegod\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n-\n#hamza #mania #toxic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138788",
                "likeCount": "8299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yCL4_B0731k01DBGsefe7aBZMuE",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3147057",
                "likeCount": "344099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5uYJL-xEgjbrC5Mz7y95DBjxfN4",
            "id": "egTAkokUz-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:01:19Z",
                "channelId": "UCj9gYDjpUtrgHqMyJLfsoSw",
                "title": "Ronisia - Swipe (Clip officiel)",
                "description": "Ronisia - \u2018Swipe\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : http://ronisia.lnk.to/swipe\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\n-\n\nCompos\u00e9 par JoA, Some1, Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9\nLabel : EPIC RECORDS FRANCE\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Mateo Da Silva \n\nProduit par BRUME(s) \nProducteurs : No\u00e9 Poulin, Imad Keddari \nDirectrice de production : Emma Grossi \nAssistant de production : Lisa Bol \n\n1er assistante r\u00e9alisateur : Marguerite Ozanne \n2nd assistants r\u00e9alisateur : Charles Pereira\n3\u00e8me assistant r\u00e9alisateur : Salom\u00e9 Requillart \n\nChef op\u00e9rateur : Gwendal Peron \n1er assistante cam\u00e9ra : Carlotta Voyron \n2nd assistante cam\u00e9ra : Jade Chaimovitch \nSteadicamer : Axel Petit \nChef machino : Alexis Fournet \nChef d\u00e9corateur : Victor Apruzzese \nChef \u00e9lectricien : Mathis Nahon \n\u00c9lectriciens : Ambre Derouet, Ethan Rousthiel \n\nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : C\u00f4me Grannec \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Isaac Dossou \n\nDirection artistique : Kris Dechine\nCirection mouvement / Chor\u00e9graphie : Laure Courtellemont \nPhotographe :Lana Edwige\nStyliste ronisia : Ellie Merveille\nMake Up Ronisia : One Day Make Up\nCoiffure Ronisia : Diana Hairperience\n\nDJ : Blax\nAssistant danse : Joyce Lo Mbamba\nAssistant figuration : Celine Vacca\n\nArtistes danseurs : Isaac Tety, Reyen Massias, Joyce Lo Mbamba, Djena,Axel Prepont, Ines Dumbi, Lorenzo Michelin\n\nRemerciements \u00e0 : Guy, Ryadh, Ili\u00e8s,Yassine, Stephane Sacr\u00e9\u00a0&\u00a0Sandy\u00a0Bby et\u00a0Mathieu\u00a0Tanguy\n\n#ronisia #swipe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RonisiaVEVO",
                "tags": [
                    "Ronisia",
                    "Swipe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronisia - Swipe (Clip officiel)",
                    "description": "Ronisia - \u2018Swipe\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : http://ronisia.lnk.to/swipe\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\n-\n\nCompos\u00e9 par JoA, Some1, Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9\nLabel : EPIC RECORDS FRANCE\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Mateo Da Silva \n\nProduit par BRUME(s) \nProducteurs : No\u00e9 Poulin, Imad Keddari \nDirectrice de production : Emma Grossi \nAssistant de production : Lisa Bol \n\n1er assistante r\u00e9alisateur : Marguerite Ozanne \n2nd assistants r\u00e9alisateur : Charles Pereira\n3\u00e8me assistant r\u00e9alisateur : Salom\u00e9 Requillart \n\nChef op\u00e9rateur : Gwendal Peron \n1er assistante cam\u00e9ra : Carlotta Voyron \n2nd assistante cam\u00e9ra : Jade Chaimovitch \nSteadicamer : Axel Petit \nChef machino : Alexis Fournet \nChef d\u00e9corateur : Victor Apruzzese \nChef \u00e9lectricien : Mathis Nahon \n\u00c9lectriciens : Ambre Derouet, Ethan Rousthiel \n\nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : C\u00f4me Grannec \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Isaac Dossou \n\nDirection artistique : Kris Dechine\nCirection mouvement / Chor\u00e9graphie : Laure Courtellemont \nPhotographe :Lana Edwige\nStyliste ronisia : Ellie Merveille\nMake Up Ronisia : One Day Make Up\nCoiffure Ronisia : Diana Hairperience\n\nDJ : Blax\nAssistant danse : Joyce Lo Mbamba\nAssistant figuration : Celine Vacca\n\nArtistes danseurs : Isaac Tety, Reyen Massias, Joyce Lo Mbamba, Djena,Axel Prepont, Ines Dumbi, Lorenzo Michelin\n\nRemerciements \u00e0 : Guy, Ryadh, Ili\u00e8s,Yassine, Stephane Sacr\u00e9\u00a0&\u00a0Sandy\u00a0Bby et\u00a0Mathieu\u00a0Tanguy\n\n#ronisia #swipe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98133",
                "likeCount": "6851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FGN9q5TVBQ4PPA7OXVru0GWk-y0",
            "id": "xBh3teob7Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:28:40Z",
                "channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g",
                "title": "Obs\u00e8ques de Thierry Ardisson: La sortie du cercueil de l'\u00e9glise Saint-Roch, \u00e0 Paris",
                "description": "Les amis et les proches de Thierry Ardisson sont r\u00e9unis ce jeudi 17 juillet 2025 \u00e0 l'\u00e9glise Saint-Roch, pour un dernier adieu \u00e0 l'\"homme en noir\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BFMTV",
                "tags": [
                    "Thierry Ardisson",
                    "ardisson",
                    "bfmactu",
                    "culture",
                    "mort",
                    "obs\u00e8ques",
                    "people",
                    "t\u00e9l\u00e9vision"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Obs\u00e8ques de Thierry Ardisson: La sortie du cercueil de l'\u00e9glise Saint-Roch, \u00e0 Paris",
                    "description": "Les amis et les proches de Thierry Ardisson sont r\u00e9unis ce jeudi 17 juillet 2025 \u00e0 l'\u00e9glise Saint-Roch, pour un dernier adieu \u00e0 l'\"homme en noir\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420475",
                "likeCount": "2469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gwiAu0cFUn_w6yKiNcbEjbycEGY",
            "id": "ByVDZnAdje4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:10:08Z",
                "channelId": "UCkiwkvaiFj8jHfshpiXo9Ng",
                "title": "ON ORGANISE MON DRESSING ENSEMBLE I MON REVE \ud83e\udd29",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MONYA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON ORGANISE MON DRESSING ENSEMBLE I MON REVE \ud83e\udd29",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83068",
                "likeCount": "5857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4DJ_F8CWYvMSYkHiqkZBi_S6sI",
            "id": "tUgizPxUVC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:59:30Z",
                "channelId": "UChrCmlQqEmPzU5_IZwo1UTw",
                "title": "OBOY - Jolie Go (Clip Officiel)",
                "description": "Mafana 2, nouveau projet disponible : https://lnk.to/Mafana2\n\nSingle \u00ab\u00a0Saint Laurent\u00a0\u00bb (feat SCH) disponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/SaintLaurent_OBOY\n\nProd by Machynist \n\nR\u00e9alisateur : Cherif No Color\nMontage : Yvng Beardman\n\nRemerciements : MC Car Riviera \n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OBOY",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OBOY - Jolie Go (Clip Officiel)",
                    "description": "Mafana 2, nouveau projet disponible : https://lnk.to/Mafana2\n\nSingle \u00ab\u00a0Saint Laurent\u00a0\u00bb (feat SCH) disponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/SaintLaurent_OBOY\n\nProd by Machynist \n\nR\u00e9alisateur : Cherif No Color\nMontage : Yvng Beardman\n\nRemerciements : MC Car Riviera \n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300423",
                "likeCount": "5827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRbcgmvVfBt9gXoKR-E5RyARhtc",
            "id": "sJ20mflxa1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:04:10Z",
                "channelId": "UCYO-8CIkoBoUG2nOWz57Q9g",
                "title": "Corazon (feat. GIMS)",
                "description": "Provided to YouTube by D'Or et de Platine\n\nCorazon (feat. GIMS) \u00b7 JUL \u00b7 GIMS\n\nCorazon (feat. GIMS)\n\n\u2117 D'Or et de Platine / Believe\n\nReleased on: 2025-07-18\n\nComposer: Kakouprod\nLyricist: JUL\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuL - Topic",
                "tags": [
                    "JUL",
                    "GIMS",
                    "Corazon (feat. GIMS)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corazon (feat. GIMS)",
                    "description": "Provided to YouTube by D'Or et de Platine\n\nCorazon (feat. GIMS) \u00b7 JUL \u00b7 GIMS\n\nCorazon (feat. GIMS)\n\n\u2117 D'Or et de Platine / Believe\n\nReleased on: 2025-07-18\n\nComposer: Kakouprod\nLyricist: JUL\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100877",
                "likeCount": "2543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fqS1w9kzdS8tPfMQYVmr4fUSuwI",
            "id": "ia06tDSMlsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:00:56Z",
                "channelId": "UCKpXbgTztfWrrNLx4w1EYKw",
                "title": "Premier rendement en bl\u00e9 \ud83c\udf3e",
                "description": "Salut \u00e0 tous ! Aujourd\u2019hui, je vous embarque pour une journ\u00e9e de moisson\u2026On est sur de la terre blanche, peu profonde, semi tardif apr\u00e8s betteraves\u2026 et franchement, le rendement est catastrophique. Je vous montre les conditions, la qualit\u00e9 du grain qui malgr\u00e9 tout n\u2019est pas si mal, et surtout la mis\u00e8re de la paille, avec des andains tout riquiquis. On voit bien la diff\u00e9rence entre les moissons faites de jour et de nuit : l\u2019humidit\u00e9 nocturne permet de tirer un peu plus de paille. J'explique pourquoi, techniquement, \u00e7a peut faire la diff\u00e9rence. On parle aussi quelques machines en action : UR\u00c9T 24 tonnes, moissonneuse, drone en vol, et un petit tour du c\u00f4t\u00e9 du Terry, notre terril local. Et pour finir, petite r\u00e9flexion sur les biostimulants et les r\u00e9sultats visuels sur les parcelles.\n\u27a1\ufe0f Pensez \u00e0 liker, commenter vos propres rendements cette ann\u00e9e, et vous abonner \u00e0 la cha\u00eene ! On continue la saison ensemble. \n\nHashtags \n#moisson2025 #bl\u00e9, #rendement #terreblanche #paille #agriculturefran\u00e7aise #UPL #machinismeagricole #moissonneuse #agriculteur \n\nTimecodes\n00:00 Petit tour de champ, premiers constats, \u00e7a sent la catastrophe\n00:35 Champ sale, outils trouv\u00e9s, semis loup\u00e9 au bord\n01:13 Plantations d\u2019arbres pour les naissances, qualit\u00e9 des terres\n01:47 Moisson dans la parcelle la plus faible de l\u2019exploitation\n02:08 Comparatif humidit\u00e9 des terres, explication technique\n02:59 Tr\u00e9mie en cours, rendement tr\u00e8s bas annonc\u00e9\n03:53 Retour sur les zones br\u00fbl\u00e9es, d\u00e9p\u00f4t de paille cram\u00e9e\n04:15 Deuxi\u00e8me benne, uret 24T, probl\u00e8mes de grains\n05:06 Qualit\u00e9 du grain correcte malgr\u00e9 tout\n06:50 Probl\u00e8mes de profondeur de terre, semis apr\u00e8s betterave\n08:03 R\u00e9sultats minables : 26 q/ha, PS 78,8\n09:01 Changement de parcelle, espoir de meilleur rendement\n11:46 Meilleure densit\u00e9, effet des terres argileuses\n13:30 Comparatif bl\u00e9 conventionnel vs biocontr\u00f4le (UPL)\n14:32 Moisson de nuit = meilleure paille, explication technique\n16:23 Vider la tr\u00e9mie, pr\u00e9paration et s\u00e9curisation\n17:58 R\u00e9sultat final de la parcelle : autour de 100 q/ha\n18:27 D\u00e9couverte d\u2019un incendie \u00e0 proximit\u00e9\n19:58 Reprise de la moisson, meilleure parcelle\n21:23 Comparatif paille jour/nuit, conseils de conservation\n21:41 Cl\u00f4ture vid\u00e9o, appel \u00e0 l\u2019abonnement et remerciement\n\nSalut La compagnie \ud83d\udc4b\nC\u2019est comme cela que je d\u00e9marre la plupart de mes vid\u00e9os. Je suis \u00ab Youtubeur \u00bb comme on dit. \n\nPour ceux qui ne me connaissent pas encore, moi, c'est Thierry Bailliet \ud83d\ude09\nFils d\u2019agriculteur, install\u00e9 sur la ferme \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 23 ans, ma passion pour l\u2019agriculture s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e et a grandi avec les ann\u00e9es.\nCette passion, la curiosit\u00e9 et l\u2019envie d\u2019aller jusqu\u2019au bout des choses m\u2019ont pouss\u00e9 \u00e0 expliquer mon m\u00e9tier, au-del\u00e0 des clich\u00e9s, avec la cr\u00e9ation en 2013 de la cha\u00eene YouTube Agriculteur d\u2019Aujourd\u2019hui.\nPuis est venu l'\u00e9criture de \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent \" livre destin\u00e9 \u00e0 faire comprendre aux plus grands nombre l'agriculture ou plut\u00f4t LES agricultures,\net d\u00e9sormais, je me consacre \u00e0 recr\u00e9er du lien entre citoyens et Agriculteur avec la plateforme \"Dans les bottes\" le Tinder ou AirBnB de l'agriculture \ud83d\ude09\n\nPour en savoir plus ou me suivre : \n\ud83c\udf10 Le site internet : https://agriculteurdaujourdhui.com/\n\ud83d\udcf2 L'appli : https://danslesbottes.fr/\n\ud83d\udcd8 Le livre \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/dans-les-bottes-le-livre/\n\ud83d\udcc0 Le reportage \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/reportage-dans-les-bottes-en-prevente/\n\nEt parce que je suis un agriculteur connect\u00e9, comme de nombreux agri, mes r\u00e9seaux sociaux juste ici \u2b07\n\ud83d\udfe2 Facebook : https://www.facebook.com/agriculteurdaujourdhui\n\ud83d\udfe3 Instagram : https://www.instagram.com/thierry.agriculteurdaujourdhui/\n\ud83d\udd34 Twitter : https://twitter.com/Thierry_Agri\n\ud83d\udd35 LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/thierrybailliet/\n\ud83d\udfe1 TikTok : https://www.tiktok.com/@thierryagri\n\n\u00c0 bient\u00f4t dans une nouvelle vid\u00e9o !! N'h\u00e9site pas \u00e0 laisser un commentaire et un pouce bleu si \u00e7a t'a plu et tu peux aussi m'envoyer un message sur les r\u00e9seaux \ud83d\ude09",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thierry Agriculteur d'Aujourd'hui",
                "tags": [
                    "agriculteur",
                    "moderne",
                    "agricoles",
                    "mat\u00e9riel",
                    "machines",
                    "tracteur",
                    "agriculture",
                    "dans les bottes",
                    "thierry bailliet"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Premier rendement en bl\u00e9 \ud83c\udf3e",
                    "description": "Salut \u00e0 tous ! Aujourd\u2019hui, je vous embarque pour une journ\u00e9e de moisson\u2026On est sur de la terre blanche, peu profonde, semi tardif apr\u00e8s betteraves\u2026 et franchement, le rendement est catastrophique. Je vous montre les conditions, la qualit\u00e9 du grain qui malgr\u00e9 tout n\u2019est pas si mal, et surtout la mis\u00e8re de la paille, avec des andains tout riquiquis. On voit bien la diff\u00e9rence entre les moissons faites de jour et de nuit : l\u2019humidit\u00e9 nocturne permet de tirer un peu plus de paille. J'explique pourquoi, techniquement, \u00e7a peut faire la diff\u00e9rence. On parle aussi quelques machines en action : UR\u00c9T 24 tonnes, moissonneuse, drone en vol, et un petit tour du c\u00f4t\u00e9 du Terry, notre terril local. Et pour finir, petite r\u00e9flexion sur les biostimulants et les r\u00e9sultats visuels sur les parcelles.\n\u27a1\ufe0f Pensez \u00e0 liker, commenter vos propres rendements cette ann\u00e9e, et vous abonner \u00e0 la cha\u00eene ! On continue la saison ensemble. \n\nHashtags \n#moisson2025 #bl\u00e9, #rendement #terreblanche #paille #agriculturefran\u00e7aise #UPL #machinismeagricole #moissonneuse #agriculteur \n\nTimecodes\n00:00 Petit tour de champ, premiers constats, \u00e7a sent la catastrophe\n00:35 Champ sale, outils trouv\u00e9s, semis loup\u00e9 au bord\n01:13 Plantations d\u2019arbres pour les naissances, qualit\u00e9 des terres\n01:47 Moisson dans la parcelle la plus faible de l\u2019exploitation\n02:08 Comparatif humidit\u00e9 des terres, explication technique\n02:59 Tr\u00e9mie en cours, rendement tr\u00e8s bas annonc\u00e9\n03:53 Retour sur les zones br\u00fbl\u00e9es, d\u00e9p\u00f4t de paille cram\u00e9e\n04:15 Deuxi\u00e8me benne, uret 24T, probl\u00e8mes de grains\n05:06 Qualit\u00e9 du grain correcte malgr\u00e9 tout\n06:50 Probl\u00e8mes de profondeur de terre, semis apr\u00e8s betterave\n08:03 R\u00e9sultats minables : 26 q/ha, PS 78,8\n09:01 Changement de parcelle, espoir de meilleur rendement\n11:46 Meilleure densit\u00e9, effet des terres argileuses\n13:30 Comparatif bl\u00e9 conventionnel vs biocontr\u00f4le (UPL)\n14:32 Moisson de nuit = meilleure paille, explication technique\n16:23 Vider la tr\u00e9mie, pr\u00e9paration et s\u00e9curisation\n17:58 R\u00e9sultat final de la parcelle : autour de 100 q/ha\n18:27 D\u00e9couverte d\u2019un incendie \u00e0 proximit\u00e9\n19:58 Reprise de la moisson, meilleure parcelle\n21:23 Comparatif paille jour/nuit, conseils de conservation\n21:41 Cl\u00f4ture vid\u00e9o, appel \u00e0 l\u2019abonnement et remerciement\n\nSalut La compagnie \ud83d\udc4b\nC\u2019est comme cela que je d\u00e9marre la plupart de mes vid\u00e9os. Je suis \u00ab Youtubeur \u00bb comme on dit. \n\nPour ceux qui ne me connaissent pas encore, moi, c'est Thierry Bailliet \ud83d\ude09\nFils d\u2019agriculteur, install\u00e9 sur la ferme \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 23 ans, ma passion pour l\u2019agriculture s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e et a grandi avec les ann\u00e9es.\nCette passion, la curiosit\u00e9 et l\u2019envie d\u2019aller jusqu\u2019au bout des choses m\u2019ont pouss\u00e9 \u00e0 expliquer mon m\u00e9tier, au-del\u00e0 des clich\u00e9s, avec la cr\u00e9ation en 2013 de la cha\u00eene YouTube Agriculteur d\u2019Aujourd\u2019hui.\nPuis est venu l'\u00e9criture de \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent \" livre destin\u00e9 \u00e0 faire comprendre aux plus grands nombre l'agriculture ou plut\u00f4t LES agricultures,\net d\u00e9sormais, je me consacre \u00e0 recr\u00e9er du lien entre citoyens et Agriculteur avec la plateforme \"Dans les bottes\" le Tinder ou AirBnB de l'agriculture \ud83d\ude09\n\nPour en savoir plus ou me suivre : \n\ud83c\udf10 Le site internet : https://agriculteurdaujourdhui.com/\n\ud83d\udcf2 L'appli : https://danslesbottes.fr/\n\ud83d\udcd8 Le livre \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/dans-les-bottes-le-livre/\n\ud83d\udcc0 Le reportage \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/reportage-dans-les-bottes-en-prevente/\n\nEt parce que je suis un agriculteur connect\u00e9, comme de nombreux agri, mes r\u00e9seaux sociaux juste ici \u2b07\n\ud83d\udfe2 Facebook : https://www.facebook.com/agriculteurdaujourdhui\n\ud83d\udfe3 Instagram : https://www.instagram.com/thierry.agriculteurdaujourdhui/\n\ud83d\udd34 Twitter : https://twitter.com/Thierry_Agri\n\ud83d\udd35 LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/thierrybailliet/\n\ud83d\udfe1 TikTok : https://www.tiktok.com/@thierryagri\n\n\u00c0 bient\u00f4t dans une nouvelle vid\u00e9o !! N'h\u00e9site pas \u00e0 laisser un commentaire et un pouce bleu si \u00e7a t'a plu et tu peux aussi m'envoyer un message sur les r\u00e9seaux \ud83d\ude09"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50494",
                "likeCount": "1959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "462iunKl6K4q4BlKgAEqo9IdbGs",
            "id": "mW4sg7hjRUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:30:14Z",
                "channelId": "UC-jv9gy4kyBZUhFBHQGw72Q",
                "title": "Pourquoi cette ISOLATION est la plus efficace ? (contre le CHAUD aussi !)",
                "description": "L'isolation, c'est la cl\u00e9 pour faire des \u00e9conomies, mais encore faut-il choisir la bonne isolation en fonction de ses besoins !\n\nAujourd'hui on parle de l'isolation en Sarking pour les toitures et vous allez comprendre pourquoi c'est si bien. Je vous explique comment \u00e7a fonctionne, ses avantages, ses limites, et on suit Salom\u00e9 sur son chantier pour voir chaque \u00e9tape de la pose, du pare-pluie \u00e0 l\u2019isolant en fibre de bois. Que vous soyez en r\u00e9novation ou en construction neuve, cette technique d\u2019isolation performante m\u00e9rite le d\u00e9tour. \n\n\ud83d\udc9a Vous avez aim\u00e9 la vid\u00e9o ? Soutenez-moi : https://pingouin.yt/dons\n\nSommaire  : \n\n00:00 M\u00e9thode d\u2019isolation performante\n01:49 Avantages et inconv\u00e9nients du sarking\n04:58 Etape du palletage : obligatoire ou non ?\n06:36 Isolant en fibre de bois pour sarking\n10:10 Vis sp\u00e9cifique du sarking\n17:46 Pare-pluie\u00a0et\u00a0sarking\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udee0  Mat\u00e9riels et Produits utilis\u00e9s dans cette vid\u00e9o    \ud83d\udee0\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udd35 Isolant fibre de bois ISONAT Multisol 140 : https://www.materiaux-naturels.fr/produit/705-isonat-multisol-140-fiberwood-panneau-fibre-de-bois\n\n\ud83d\udd35 Caract\u00e9ristiques techniques isolant sarking ISONAT : https://www.isover.fr/produits/biosources/isonat-multisol-140#descriptions \n\n\ud83d\udc49 Liste du matos de chantier et tournage : https://bit.ly/matos-pi \n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcd2                           Ressources et liens                              \ud83d\udcd2\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udfe2 Isolation Charpente entre chevron : https://youtu.be/nCBvyoVInhM\n\ud83d\udfe2 Doublage par l'int\u00e9rieur de l'isolant de mon toit : https://youtu.be/F8JoVEf2-hc\n\ud83d\udfe2 Pose du pare-pluie Rigide ; https://youtu.be/OkIROY0DrWk\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n \u2b50                Infos Compl\u00e9mentaires                \u2b50\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\nCette vid\u00e9o contient des produits qui ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s gratuitement \u00e0 Salom\u00e9 par Isonat et Materiaux-naturel. \n\nR\u00e9alisation : K\u00e9vin & Salom\u00e9\nMontage : Salom\u00e9\n\n#Isolation #Sarking #Travaux",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Comme un pingouin dans le d\u00e9sert (autoconstruction bois)",
                "tags": [
                    "sarking",
                    "isolation",
                    "toiture",
                    "sharking",
                    "isolation sharking",
                    "charking",
                    "isoler toiture",
                    "travaux",
                    "r\u00e9novation",
                    "isolation chaleur",
                    "isolation thermique",
                    "isolation phonique",
                    "isolation froid"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi cette ISOLATION est la plus efficace ? (contre le CHAUD aussi !)",
                    "description": "L'isolation, c'est la cl\u00e9 pour faire des \u00e9conomies, mais encore faut-il choisir la bonne isolation en fonction de ses besoins !\n\nAujourd'hui on parle de l'isolation en Sarking pour les toitures et vous allez comprendre pourquoi c'est si bien. Je vous explique comment \u00e7a fonctionne, ses avantages, ses limites, et on suit Salom\u00e9 sur son chantier pour voir chaque \u00e9tape de la pose, du pare-pluie \u00e0 l\u2019isolant en fibre de bois. Que vous soyez en r\u00e9novation ou en construction neuve, cette technique d\u2019isolation performante m\u00e9rite le d\u00e9tour. \n\n\ud83d\udc9a Vous avez aim\u00e9 la vid\u00e9o ? Soutenez-moi : https://pingouin.yt/dons\n\nSommaire  : \n\n00:00 M\u00e9thode d\u2019isolation performante\n01:49 Avantages et inconv\u00e9nients du sarking\n04:58 Etape du palletage : obligatoire ou non ?\n06:36 Isolant en fibre de bois pour sarking\n10:10 Vis sp\u00e9cifique du sarking\n17:46 Pare-pluie\u00a0et\u00a0sarking\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udee0  Mat\u00e9riels et Produits utilis\u00e9s dans cette vid\u00e9o    \ud83d\udee0\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udd35 Isolant fibre de bois ISONAT Multisol 140 : https://www.materiaux-naturels.fr/produit/705-isonat-multisol-140-fiberwood-panneau-fibre-de-bois\n\n\ud83d\udd35 Caract\u00e9ristiques techniques isolant sarking ISONAT : https://www.isover.fr/produits/biosources/isonat-multisol-140#descriptions \n\n\ud83d\udc49 Liste du matos de chantier et tournage : https://bit.ly/matos-pi \n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcd2                           Ressources et liens                              \ud83d\udcd2\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udfe2 Isolation Charpente entre chevron : https://youtu.be/nCBvyoVInhM\n\ud83d\udfe2 Doublage par l'int\u00e9rieur de l'isolant de mon toit : https://youtu.be/F8JoVEf2-hc\n\ud83d\udfe2 Pose du pare-pluie Rigide ; https://youtu.be/OkIROY0DrWk\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n \u2b50                Infos Compl\u00e9mentaires                \u2b50\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\nCette vid\u00e9o contient des produits qui ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s gratuitement \u00e0 Salom\u00e9 par Isonat et Materiaux-naturel. \n\nR\u00e9alisation : K\u00e9vin & Salom\u00e9\nMontage : Salom\u00e9\n\n#Isolation #Sarking #Travaux"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112849",
                "likeCount": "2444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j3LwO_pnsF4FgRE8Ll4VJxlbFhA",
            "id": "Bqxvnlkkwww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T09:00:26Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA TEAM CROUTON A COURCHEVEL !",
                "description": "Petite vid\u00e9o VLOG des familles avec la TEAM CROUTON - Direction Courchevel \u00e0 la montagne pour le RedBull 400 ! Grosse d\u00e9couverte pour nous et je vous laisse profiter !\n\n@Valouzz_ @DobbyElfe_ @Michou \n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "lebouseuh vlog",
                    "team crouton",
                    "montagne",
                    "vlog montagne",
                    "redbull 400",
                    "course"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA TEAM CROUTON A COURCHEVEL !",
                    "description": "Petite vid\u00e9o VLOG des familles avec la TEAM CROUTON - Direction Courchevel \u00e0 la montagne pour le RedBull 400 ! Grosse d\u00e9couverte pour nous et je vous laisse profiter !\n\n@Valouzz_ @DobbyElfe_ @Michou \n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621188",
                "likeCount": "29836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fzryVvxVmZmlWAU6QHNgpoyypdk",
            "id": "0-yRE2_M78o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:44Z",
                "channelId": "UC4p1s3UMlru9kkkp74Yb42g",
                "title": "Ad\u00e8le Castillon - Impala (\u00c9t\u00e9 2025)",
                "description": "L'\u00e9t\u00e9 se passe bien \u00e7a m\u00e9ritait une vid\u00e9o pour qu'on s'en souvienne \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\nPour \u00e9couter impala : https://adelecastillonfr.lnk.to/IMPALA\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aminata Diagne https://www.instagram.com/aminatadgn\nfeat. mes besties et vous \n\nPour me suivre c\u2019est par l\u00e0 : \nInstagram : https://www.instagram.com/adelecastillon\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adelecastillon\nTwitter : https://twitter.com/adelecastillon\n\nCommente un dinosaure si tu vois \u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ad\u00e8le Castillon",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ad\u00e8le Castillon - Impala (\u00c9t\u00e9 2025)",
                    "description": "L'\u00e9t\u00e9 se passe bien \u00e7a m\u00e9ritait une vid\u00e9o pour qu'on s'en souvienne \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\nPour \u00e9couter impala : https://adelecastillonfr.lnk.to/IMPALA\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aminata Diagne https://www.instagram.com/aminatadgn\nfeat. mes besties et vous \n\nPour me suivre c\u2019est par l\u00e0 : \nInstagram : https://www.instagram.com/adelecastillon\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adelecastillon\nTwitter : https://twitter.com/adelecastillon\n\nCommente un dinosaure si tu vois \u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92742",
                "likeCount": "5557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSnkeb1Xn4iZiFErF7v4S7iH9RQ",
            "id": "eoamiA7VzQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:50:45Z",
                "channelId": "UC3Q2ZsfV82zLFhsf28AeTjQ",
                "title": "Tour de France 2025 - Julian Alaphilippe : \"Je ne sais pas ce qu'il s'est pass\u00e9... \"",
                "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #julianalaphilippe #alaphilippe #hautacam #tudor #pyrenees #pyr\u00e9n\u00e9es #tudorprocyclingteam #storer #pogacar #tadejpogacar \n\nLe Fran\u00e7ais Julian Alaphilippe de la formation Tudor Pro Cycling Team \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 12e \u00e9tape de ce Tour de France ce jeudi 17 juillet \u00e0 Hautacam.\n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyclism'Actu TV",
                "tags": [
                    "Cyclisme",
                    "Cycling",
                    "Cyclism'Actu",
                    "CyclismActu",
                    "M\u00e9dia",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Web"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 - Julian Alaphilippe : \"Je ne sais pas ce qu'il s'est pass\u00e9... \"",
                    "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #julianalaphilippe #alaphilippe #hautacam #tudor #pyrenees #pyr\u00e9n\u00e9es #tudorprocyclingteam #storer #pogacar #tadejpogacar \n\nLe Fran\u00e7ais Julian Alaphilippe de la formation Tudor Pro Cycling Team \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 12e \u00e9tape de ce Tour de France ce jeudi 17 juillet \u00e0 Hautacam.\n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421050",
                "likeCount": "712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NVGehnr_RSKNImSNcu7zq4OKko",
            "id": "LrnaGWNVrX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:45Z",
                "channelId": "UCut01Hnozs1e3hsG3xMRfFQ",
                "title": "J'AI RENCONTR\u00c9 QUELQU'UN ?",
                "description": "\u25c7 Publicit\u00e9 - Profitez de -20% de r\u00e9duction sur le site erborian.fr, avec le code \u00ab STORMETTE \u00bb \nPAR ICI : https://bit.ly/44E4oer\n\n(hors kit et coffret + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg)\n\n\u25c7 INSTAGRAM : https://instagram.com/stormette__\n\u25c7 CONTACT : stormette@sharefraiche.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stormette",
                "tags": [
                    "Stormette",
                    "Charlene",
                    "Sport",
                    "Fitness",
                    "Maquillage",
                    "Mode",
                    "Vlog",
                    "maman",
                    "mom",
                    "mum",
                    "maison",
                    "house",
                    "daily vlog",
                    "grossesse",
                    "dog",
                    "chien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI RENCONTR\u00c9 QUELQU'UN ?",
                    "description": "\u25c7 Publicit\u00e9 - Profitez de -20% de r\u00e9duction sur le site erborian.fr, avec le code \u00ab STORMETTE \u00bb \nPAR ICI : https://bit.ly/44E4oer\n\n(hors kit et coffret + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg)\n\n\u25c7 INSTAGRAM : https://instagram.com/stormette__\n\u25c7 CONTACT : stormette@sharefraiche.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48347",
                "likeCount": "2911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozZQBdfJd-VcLmiVTbDvM5Ed7mY",
            "id": "LM-qPkGHSaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:38Z",
                "channelId": "UCCuock6TW8XVgBuHwMQeCAw",
                "title": "Dr. Yaro - Tout Doux (Clip Officiel)",
                "description": "Label : ELEVA\n\nProduction : FNTYLS\nDirection Artistique: Joyaagr\nSc\u00e9nario: Joyaagr\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia\n\n\nDanseurs : \nMAD CREW\n@maimouna.afrodance\n@max__mra\n@samuelsolerr\n@cacahvete_st\n@lina_z_dance\n@sisters.afro_dance\n@christivie.afrodance\n@maydanse\n@ines.cheff\n@kayla_mhr\n@jade_msa_dance\n//\n@eva.rgc\n@attano.lgn\n@sowan_hsln\n@keyssie_dancer\n@ndk_.19\n@isaialtt\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Yaro",
                "tags": [
                    "dr yaro",
                    "dr. yaro",
                    "tik-tok",
                    "tik tok",
                    "rap",
                    "doc story",
                    "s\u00e9rie",
                    "insta",
                    "instagram",
                    "musique",
                    "jul",
                    "gims",
                    "black m",
                    "rap francais",
                    "instru",
                    "type beat",
                    "tik",
                    "tok",
                    "naza",
                    "keblack",
                    "la folie",
                    "folie",
                    "sexion",
                    "d'assaut",
                    "ia",
                    "minimum",
                    "caramelo",
                    "dadju",
                    "mhd",
                    "franglish",
                    "vegedream",
                    "afro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Yaro - Tout Doux (Clip Officiel)",
                    "description": "Label : ELEVA\n\nProduction : FNTYLS\nDirection Artistique: Joyaagr\nSc\u00e9nario: Joyaagr\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia\n\n\nDanseurs : \nMAD CREW\n@maimouna.afrodance\n@max__mra\n@samuelsolerr\n@cacahvete_st\n@lina_z_dance\n@sisters.afro_dance\n@christivie.afrodance\n@maydanse\n@ines.cheff\n@kayla_mhr\n@jade_msa_dance\n//\n@eva.rgc\n@attano.lgn\n@sowan_hsln\n@keyssie_dancer\n@ndk_.19\n@isaialtt\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292291",
                "likeCount": "11081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AwdoqWdozGdgfO2wK_8G5e3AwOs",
            "id": "LVqbIQQS9RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:40Z",
                "channelId": "UC181vPr4uyc8SqXnpZAJeZQ",
                "title": "Salt Bae : De star \u00e0 blague vivante",
                "description": "Il fut un temps o\u00f9 Salt Bae \u00e9tait une ic\u00f4ne. Un simple geste \u2013 une pinc\u00e9e de sel vers\u00e9e avec style \u2013 et le monde entier s\u2019emballait. Restaurants pleins, selfies par centaines, stars internationales \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. Mais aujourd\u2019hui, que reste-t-il de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ? Une r\u00e9putation ruin\u00e9e, des critiques \u00e0 foison, et un personnage devenu la ris\u00e9e d\u2019internet. Dans cette vid\u00e9o, on revient sur l\u2019ascension fulgurante de Nusret G\u00f6k\u00e7e, et surtout, sur sa chute. Entre exc\u00e8s de confiance, prix d\u00e9lirants, mise en sc\u00e8ne grotesque et comportement jug\u00e9 d\u00e9plac\u00e9, le r\u00eave s\u2019est transform\u00e9 en caricature. Ce qui devait \u00eatre un empire de prestige est devenu un meme vivant, moqu\u00e9 par les anciens fans comme par les m\u00e9dias. Salt Bae a-t-il \u00e9t\u00e9 victime de son propre succ\u00e8s, ou a-t-il tout simplement franchi la ligne du too much ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naj B Fit",
                "tags": [
                    "salt bae",
                    "salt bae chute",
                    "salt bae scandale",
                    "salt bae downfall",
                    "salt bae meme",
                    "nusret gokce",
                    "salt bae restaurants",
                    "salt bae controverse",
                    "salt bae prix abusifs",
                    "salt bae moqu\u00e9",
                    "influenceur d\u00e9chu",
                    "internet d\u00e9passe les limites",
                    "de star \u00e0 ris\u00e9e",
                    "salt bae critique",
                    "salt bae buzz",
                    "salt bae bad buzz",
                    "salt bae aujourd\u2019hui",
                    "salt bae ridicule",
                    "salt bae parodie",
                    "salt bae transformation"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Salt Bae : De star \u00e0 blague vivante",
                    "description": "Il fut un temps o\u00f9 Salt Bae \u00e9tait une ic\u00f4ne. Un simple geste \u2013 une pinc\u00e9e de sel vers\u00e9e avec style \u2013 et le monde entier s\u2019emballait. Restaurants pleins, selfies par centaines, stars internationales \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. Mais aujourd\u2019hui, que reste-t-il de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ? Une r\u00e9putation ruin\u00e9e, des critiques \u00e0 foison, et un personnage devenu la ris\u00e9e d\u2019internet. Dans cette vid\u00e9o, on revient sur l\u2019ascension fulgurante de Nusret G\u00f6k\u00e7e, et surtout, sur sa chute. Entre exc\u00e8s de confiance, prix d\u00e9lirants, mise en sc\u00e8ne grotesque et comportement jug\u00e9 d\u00e9plac\u00e9, le r\u00eave s\u2019est transform\u00e9 en caricature. Ce qui devait \u00eatre un empire de prestige est devenu un meme vivant, moqu\u00e9 par les anciens fans comme par les m\u00e9dias. Salt Bae a-t-il \u00e9t\u00e9 victime de son propre succ\u00e8s, ou a-t-il tout simplement franchi la ligne du too much ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536675",
                "likeCount": "21866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oL5y9MyJXUOBWDfWwDaXtVFw80k",
            "id": "t07Youg1IJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:58:00Z",
                "channelId": "UCti7qANQHf_h2chQq72vV_w",
                "title": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6",
                "description": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6\n\nAbonne toi par l\u00e0 \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2TPE1hm sans oublier d'activer la cloche\ud83d\udd14\n\n\nMes R\u00e9seaux Sociaux:\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/deli_cuisine\nPage Facebook: https://www.facebook.com/Deli-Cuisine\nGroupe Facebook: https://www.facebook.com/groups/577062799832857/\nInsta: https://www.instagram.com/deli__cuisine/\n\n\nIngr\u00e9dients :\n\n400g de farine\n250ml de lait\n40g de beurre fondu \nSel \n\nFromage r\u00e2p\u00e9\nCharcuterie au choix\n\n\nVid\u00e9os populaires sur la cha\u00eene : \n \nLe g\u00e2teau qui pleure au chocolat : https://youtu.be/1IDcy9sKQR4\nKinder d\u00e9lice XXL : https://youtu.be/Dfc9-tkWOCA\nMsemen : https://youtu.be/MZ0XdYJfNVI\nChurros : https://youtu.be/PawPleFt6Tw\nBrioche aux p\u00e9pites de chocolat : https://youtu.be/EVSPxyPPgHM\nRiz saut\u00e9 tha\u00ef : https://youtu.be/0C2EK4n8iSc\n\n#delicuisine #recettefacile #pain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Cuisine",
                "tags": [
                    "Recette",
                    "Recette facile",
                    "Recette facile et rapide",
                    "Deli cuisine",
                    "Pain",
                    "Pain farci",
                    "Pain \u00e0 la poele",
                    "Pain au fromage",
                    "Pain sans four"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6",
                    "description": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6\n\nAbonne toi par l\u00e0 \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2TPE1hm sans oublier d'activer la cloche\ud83d\udd14\n\n\nMes R\u00e9seaux Sociaux:\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/deli_cuisine\nPage Facebook: https://www.facebook.com/Deli-Cuisine\nGroupe Facebook: https://www.facebook.com/groups/577062799832857/\nInsta: https://www.instagram.com/deli__cuisine/\n\n\nIngr\u00e9dients :\n\n400g de farine\n250ml de lait\n40g de beurre fondu \nSel \n\nFromage r\u00e2p\u00e9\nCharcuterie au choix\n\n\nVid\u00e9os populaires sur la cha\u00eene : \n \nLe g\u00e2teau qui pleure au chocolat : https://youtu.be/1IDcy9sKQR4\nKinder d\u00e9lice XXL : https://youtu.be/Dfc9-tkWOCA\nMsemen : https://youtu.be/MZ0XdYJfNVI\nChurros : https://youtu.be/PawPleFt6Tw\nBrioche aux p\u00e9pites de chocolat : https://youtu.be/EVSPxyPPgHM\nRiz saut\u00e9 tha\u00ef : https://youtu.be/0C2EK4n8iSc\n\n#delicuisine #recettefacile #pain"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564076",
                "likeCount": "2549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U5OrOMCJ3wRJiJG1jfoKV_ZN0kk",
            "id": "fGWyGC1ZaW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:15:57Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "MORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025)",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025) Karl Urban, MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Mortal Kombat 2",
                    "Mortal Kombat 2 Bande Annonce VF",
                    "Karl Urban",
                    "MK2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025)",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025) Karl Urban, MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261300",
                "likeCount": "6367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SdlKcT3S72n1Npx_rQJIfawx28A",
            "id": "Jqt2yvDEgFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:24Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810276",
                "likeCount": "42369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lSZrCdEcObM92R6gxdkZnWwcaaY",
            "id": "bQnwmYWnaBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:06Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'ai CONSTRUIT ma PETITE FERME pour \u00eatre AUTONOME !",
                "description": "Entre poulaillers XXL et bergerie de fortune, j'ai construit ma petite ferme pour \u00eatre un peu autonome : \u0153ufs, poules, canards, pintades, dindons, et m\u00eame moutons !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 5% de remise chez REOLINK avec mon code BAPTISTE5 https://reolink.com/product/elite-floodlight-wifi/?aff=5\nAMAZON : https://bit.ly/4kCThIG\n\ud83d\udc49 10% de remise chez La Ferme de Beaumont avec mon code BAPTISTE10\n\ud83d\udc49 Et https://panneauxsandwichdirect.com/ pour vos toitures, bardages, etc. \n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "ferme",
                    "animaux",
                    "autonomie",
                    "elevage",
                    "j'ai construit ma propre ferme pour \u00eatre autonome",
                    "poulailler",
                    "poule",
                    "mouton",
                    "bergerie",
                    "construction",
                    "construire",
                    "basse cour",
                    "petite ferme"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai CONSTRUIT ma PETITE FERME pour \u00eatre AUTONOME !",
                    "description": "Entre poulaillers XXL et bergerie de fortune, j'ai construit ma petite ferme pour \u00eatre un peu autonome : \u0153ufs, poules, canards, pintades, dindons, et m\u00eame moutons !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 5% de remise chez REOLINK avec mon code BAPTISTE5 https://reolink.com/product/elite-floodlight-wifi/?aff=5\nAMAZON : https://bit.ly/4kCThIG\n\ud83d\udc49 10% de remise chez La Ferme de Beaumont avec mon code BAPTISTE10\n\ud83d\udc49 Et https://panneauxsandwichdirect.com/ pour vos toitures, bardages, etc. \n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108111",
                "likeCount": "8932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GIH6PfTa9zyKmLfUrcn_nihEdm4",
            "id": "gxVQcbG7sJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:30:23Z",
                "channelId": "UCgCEqjKOabA2_IvZ-agkQCQ",
                "title": "La Meilleure Salade C\u00e9sar Maison + Sauce Ultra Cr\u00e9meuse & Poulet Grill\u00e9",
                "description": "Envie d\u2019une salade C\u00e9sar maison aussi bonne qu\u2019au resto ? D\u00e9couvrez ma version gourmande avec une sauce cr\u00e9meuse irr\u00e9sistible, du poulet croustillant et des cro\u00fbtons dor\u00e9s. Une recette fra\u00eeche, savoureuse et super facile \u00e0 refaire chez vous !\n\n\ud83d\udc49 Je vous montre toutes les \u00e9tapes, de la marinade du poulet \u00e0 la sauce maison qui fait toute la diff\u00e9rence !\nPensez \u00e0 liker \ud83d\udc4d, commenter \ud83d\udcac et vous abonner \ud83d\udd14 pour ne pas rater les prochaines recettes.\n\nIngr\u00e9dients pour 2 \u00e0 3 personnes :\nPour le poulet :\n \u2022 2 filets de poulet\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 de paprika\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 d\u2019ail en poudre\n \u2022 Sel, poivre\n \u2022 Huile d\u2019olive\n\nPour les cro\u00fbtons maison :\n \u2022 2 tranches de pain\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe d\u2019huile d\u2019olive\n \u2022 1 pinc\u00e9e d\u2019herbes de Provence (optionnel)\n\nPour la sauce C\u00e9sar cr\u00e9meuse :\n \u2022 1 jaune d\u2019\u0153uf\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de moutarde\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de vinaigre balsamique blanc\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de jus de citron\n \u2022 1 \u00e0 2 filets d\u2019anchois\n \u2022 1 petite gousse d\u2019ail\n \u2022 60 ml d\u2019huile neutre\n \u2022 100 ml de cr\u00e8me liquide (creme legere ou yaourt possible)\n \u2022 20 g de parmesan r\u00e2p\u00e9\n \u2022 Sel, poivre\n\nPour le montage :\n \u2022 Salade romaine ou jeunes pousses\n \u2022 Parmesan en copeaux\n \u2022 \u0152uf dur (optionnel)\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Herv\u00e9 Cuisine",
                "tags": [
                    "recette",
                    "cuisine",
                    "herv\u00e9 cuisine",
                    "hervecuisine"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Meilleure Salade C\u00e9sar Maison + Sauce Ultra Cr\u00e9meuse & Poulet Grill\u00e9",
                    "description": "Envie d\u2019une salade C\u00e9sar maison aussi bonne qu\u2019au resto ? D\u00e9couvrez ma version gourmande avec une sauce cr\u00e9meuse irr\u00e9sistible, du poulet croustillant et des cro\u00fbtons dor\u00e9s. Une recette fra\u00eeche, savoureuse et super facile \u00e0 refaire chez vous !\n\n\ud83d\udc49 Je vous montre toutes les \u00e9tapes, de la marinade du poulet \u00e0 la sauce maison qui fait toute la diff\u00e9rence !\nPensez \u00e0 liker \ud83d\udc4d, commenter \ud83d\udcac et vous abonner \ud83d\udd14 pour ne pas rater les prochaines recettes.\n\nIngr\u00e9dients pour 2 \u00e0 3 personnes :\nPour le poulet :\n \u2022 2 filets de poulet\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 de paprika\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 d\u2019ail en poudre\n \u2022 Sel, poivre\n \u2022 Huile d\u2019olive\n\nPour les cro\u00fbtons maison :\n \u2022 2 tranches de pain\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe d\u2019huile d\u2019olive\n \u2022 1 pinc\u00e9e d\u2019herbes de Provence (optionnel)\n\nPour la sauce C\u00e9sar cr\u00e9meuse :\n \u2022 1 jaune d\u2019\u0153uf\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de moutarde\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de vinaigre balsamique blanc\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de jus de citron\n \u2022 1 \u00e0 2 filets d\u2019anchois\n \u2022 1 petite gousse d\u2019ail\n \u2022 60 ml d\u2019huile neutre\n \u2022 100 ml de cr\u00e8me liquide (creme legere ou yaourt possible)\n \u2022 20 g de parmesan r\u00e2p\u00e9\n \u2022 Sel, poivre\n\nPour le montage :\n \u2022 Salade romaine ou jeunes pousses\n \u2022 Parmesan en copeaux\n \u2022 \u0152uf dur (optionnel)\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174860",
                "likeCount": "1725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJ3TQ-scSUydFY-pRi49m-1psCU",
            "id": "O40ubcsDCOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:00:33Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "J'OUVRE UNE BOUTIQUE !!!!!",
                "description": "la boutique kiki est ouverteeeeeee (il \u00e9tait temps)\n\nMAISON BULLE:\nle shop:  https://shop.maisonbulle.org/\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\nles illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "maison bulle",
                    "merch",
                    "anxiete",
                    "festival",
                    "crise d'angoisse",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'OUVRE UNE BOUTIQUE !!!!!",
                    "description": "la boutique kiki est ouverteeeeeee (il \u00e9tait temps)\n\nMAISON BULLE:\nle shop:  https://shop.maisonbulle.org/\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\nles illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115214",
                "likeCount": "9072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ls-h7qMn4bUJN27eZgKuEc6ediM",
            "id": "dCjlNUfpjvk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:01:09Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422774",
                "likeCount": "15284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h72lo3_4d7JSeGO6ryTCR0cYThs",
            "id": "hxYlBltSMY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:01:21Z",
                "channelId": "UCO5U-JvGcz9B6ZoWvW77Tng",
                "title": "\u23f1\ufe0f La Paella - Rapide et Facile",
                "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4kMEoUh\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Etchebest",
                "tags": [
                    "Philippe Etchebest",
                    "Chef",
                    "Cuisine",
                    "Gastronomie",
                    "pas cher",
                    "recette",
                    "Paella",
                    "Riz",
                    "citron",
                    "moules",
                    "crevettes",
                    "espagnole"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u23f1\ufe0f La Paella - Rapide et Facile",
                    "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4kMEoUh\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101895",
                "likeCount": "3215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}