{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Bw5_2H9ZhVMXQ9jDfZ7cD2e5hoM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k6PhqCAV3L4h22NeTiStXamfr9Y",
            "id": "NFUbXFbW4ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:52:09Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "Barcelone-Real Madrid : Le CLASICO du SI\u00c8CLE ! Tripl\u00e9 de MBAPP\u00c9, YAMAL et RAPHINHA buteurs,...",
                "description": "Le Real Madrid et le FC Barcelone nous ont offert le Clasico du si\u00e8cle !!! \n7 buts dont un tripl\u00e9 de Mbapp\u00e9 et des buts de Raphinha et Yamal !\nUn match dingue qui permet aux Catalans de faire un IMMENSE pas vers le titre \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "Clasico",
                    "ElClasico",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "FC",
                    "barcelone",
                    "Barcelona",
                    "Barca",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius",
                    "Yamal",
                    "Raphinha",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Barcelone-Real Madrid : Le CLASICO du SI\u00c8CLE ! Tripl\u00e9 de MBAPP\u00c9, YAMAL et RAPHINHA buteurs,...",
                    "description": "Le Real Madrid et le FC Barcelone nous ont offert le Clasico du si\u00e8cle !!! \n7 buts dont un tripl\u00e9 de Mbapp\u00e9 et des buts de Raphinha et Yamal !\nUn match dingue qui permet aux Catalans de faire un IMMENSE pas vers le titre \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1299427",
                "likeCount": "26703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EX6-Kd9j0HZ_SClz7ulkeTx4Puc",
            "id": "sTE4NUp5e4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T03:36:21Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Saint Denis vs Prepolec, le Fran\u00e7ais s'est-il relev\u00e9 ?",
                "description": "Apr\u00e8s deux d\u00e9faites, le Fran\u00e7ais Beno\u00eet Saint Denis \u00e9tait de retour dans la cage ce dimanche face au Canadien Kyle Prepolec, lors de l'UFC 315 \u00e0 Montr\u00e9al. Le Fran\u00e7ais s'est-il relanc\u00e9 ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Saint Denis vs Prepolec, le Fran\u00e7ais s'est-il relev\u00e9 ?",
                    "description": "Apr\u00e8s deux d\u00e9faites, le Fran\u00e7ais Beno\u00eet Saint Denis \u00e9tait de retour dans la cage ce dimanche face au Canadien Kyle Prepolec, lors de l'UFC 315 \u00e0 Montr\u00e9al. Le Fran\u00e7ais s'est-il relanc\u00e9 ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l1DOG1Ld5Aomd1epYFkODaUOizQ",
            "id": "7ZmvmjM_5tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:15Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "GP EXPLORER 3 : C'EST REPARTI POUR UN TOUR !",
                "description": "On est reparti dans une nouvelle aventure : le GP Explorer 3 ! \ud83c\udfce\ufe0f\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZmvmjM_5tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "GP EXPLORER 3 : C'EST REPARTI POUR UN TOUR !",
                    "description": "On est reparti dans une nouvelle aventure : le GP Explorer 3 ! \ud83c\udfce\ufe0f\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "702685",
                "likeCount": "46693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4Y3CrCiZDiB_JW-a6IKccL-us4",
            "id": "bY0tH3-kmG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T12:30:42Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "J\u2019ai surv\u00e9cu \u00e0 l\u2019un des sommets les plus mortels des Alpes ! (1 an apr\u00e8s l\u2019Everest)",
                "description": "Yo l'\u00e9quipe, aujourd'hui on monte l'une des montagnes que j'ai toujours voulu faire durant mes entrainements pour l'Everest : L'aiguille verte. \nJ'esp\u00e8re que vous allez kiffer la vid\u00e9o, h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours dans les commentaires. \n\n\nMerci \u00e0 Airup d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. profitez de mon offre pour avoir une r\u00e9duction de 10% sur tout le site avec le code verte (hors \u00e9dition batman) : https://airup.link/inox\net un grand \u00e0 the north face de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans cette aventure.  \n\nR\u00e9alis\u00e9 et produit par Inoxtag\n\nProducteur artistique Inoxtag : Mathieu Caquelard\nDirectrice de post-production : Camille Gachet\nCharg\u00e9 de production : Thomas Lescurieux \nPartnership manager Inoxtag : Ferdinand Maupin\nCheffe de projet inoxtag : Pauline Victor\nGuide de hautes montagnes et chef d\u2019exp\u00e9dition : Mathis Dumas\n\nChef Monteur  : Quentin Eiden\nAssistant Monteur : Spyro \nGraphisme et motion design titrages  : Justin buisson, Ryan turmel \nMotion titrages int\u00e9gration Airup : Ouanne \nMiniature : Aziatack\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau, Alexandre Queyrous\nMix / sound design : Gautier Decline \n\nCarte 3D : \n3d artist : Liam Pannier \n\nAnimation 2D - Bill & Bill \nR\u00e9alisateurs : Paul bouchart, Adrien Pires \nDirecteur artistique : Adrien Pires\nCharacter design : Alexandre Husson\nD\u00e9cors couleurs : Simon Putz, Charlie Herve, Maxime Dupuy, Camille Fruit\n2D FX : Paul Bouchart, Xavier Martin \nCompositing : Adrien Pires \n\nRemerciements : \nGuide de haute montagne : Jehan Roland-Guillot\nGuide de haute montagne et moniteur de parapente et ski : \u2060\u2060Mehdi Bidault\nGuide et moniteur de parapente : Bertrand Roche \nAlpiniste et r\u00e9alisateur : Bertrand Delapierre\nMoniteurs de parapente : Tim Roche, Jules Perrin\nPilotes de parapente : Axel Coste, Florian Landreau \nDrone : Florian Keller\nCadrage : Bertrand Delapierre\nThe North Face \nCharles Compain \nThibaut Deligny \nYoan Mota\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bY0tH3-kmG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "montagne inox",
                    "montagne",
                    "inoxtag everest",
                    "inox everest",
                    "everest",
                    "aiguille verte",
                    "alpinisme",
                    "mont blanc",
                    "inoxtag sommet",
                    "mathis",
                    "kaizen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai surv\u00e9cu \u00e0 l\u2019un des sommets les plus mortels des Alpes ! (1 an apr\u00e8s l\u2019Everest)",
                    "description": "Yo l'\u00e9quipe, aujourd'hui on monte l'une des montagnes que j'ai toujours voulu faire durant mes entrainements pour l'Everest : L'aiguille verte. \nJ'esp\u00e8re que vous allez kiffer la vid\u00e9o, h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours dans les commentaires. \n\n\nMerci \u00e0 Airup d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. profitez de mon offre pour avoir une r\u00e9duction de 10% sur tout le site avec le code verte (hors \u00e9dition batman) : https://airup.link/inox\net un grand \u00e0 the north face de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans cette aventure.  \n\nR\u00e9alis\u00e9 et produit par Inoxtag\n\nProducteur artistique Inoxtag : Mathieu Caquelard\nDirectrice de post-production : Camille Gachet\nCharg\u00e9 de production : Thomas Lescurieux \nPartnership manager Inoxtag : Ferdinand Maupin\nCheffe de projet inoxtag : Pauline Victor\nGuide de hautes montagnes et chef d\u2019exp\u00e9dition : Mathis Dumas\n\nChef Monteur  : Quentin Eiden\nAssistant Monteur : Spyro \nGraphisme et motion design titrages  : Justin buisson, Ryan turmel \nMotion titrages int\u00e9gration Airup : Ouanne \nMiniature : Aziatack\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau, Alexandre Queyrous\nMix / sound design : Gautier Decline \n\nCarte 3D : \n3d artist : Liam Pannier \n\nAnimation 2D - Bill & Bill \nR\u00e9alisateurs : Paul bouchart, Adrien Pires \nDirecteur artistique : Adrien Pires\nCharacter design : Alexandre Husson\nD\u00e9cors couleurs : Simon Putz, Charlie Herve, Maxime Dupuy, Camille Fruit\n2D FX : Paul Bouchart, Xavier Martin \nCompositing : Adrien Pires \n\nRemerciements : \nGuide de haute montagne : Jehan Roland-Guillot\nGuide de haute montagne et moniteur de parapente et ski : \u2060\u2060Mehdi Bidault\nGuide et moniteur de parapente : Bertrand Roche \nAlpiniste et r\u00e9alisateur : Bertrand Delapierre\nMoniteurs de parapente : Tim Roche, Jules Perrin\nPilotes de parapente : Axel Coste, Florian Landreau \nDrone : Florian Keller\nCadrage : Bertrand Delapierre\nThe North Face \nCharles Compain \nThibaut Deligny \nYoan Mota\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2223641",
                "likeCount": "149547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C1qrOYh84BLvFpAl2-y-aZUiQkE",
            "id": "yO7F0ru5uVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:30:24Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "TRANSFORMATION CAPILLAIRE : j\u2019ai TOUT coup\u00e9 !",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Aroma-Zone pour cette vid\u00e9o ! \nJe vous laisse retrouver ces nouveaut\u00e9s sur leur site:\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-vitamine-b12-apaisant?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-anti-tache-hordatine-extrait-de-reglisse?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nAvec le code LIV_GAELLE25 : Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne !\n\nCode valable du 11 au 25 mai 2025 \u2b50\ufe0f\n\n\u2661 Mon coiffeur d\u2019amour : Gaetano (La Main d\u2019argent) https://www.instagram.com/la_main_d_argent_?igsh=MTlsczA2NWUwOTVwcg==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yO7F0ru5uVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMATION CAPILLAIRE : j\u2019ai TOUT coup\u00e9 !",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Aroma-Zone pour cette vid\u00e9o ! \nJe vous laisse retrouver ces nouveaut\u00e9s sur leur site:\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-vitamine-b12-apaisant?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-anti-tache-hordatine-extrait-de-reglisse?utm_source=influence&utm_medium=gaellegarciadiaz&utm_campaign=mai\n\nAvec le code LIV_GAELLE25 : Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne !\n\nCode valable du 11 au 25 mai 2025 \u2b50\ufe0f\n\n\u2661 Mon coiffeur d\u2019amour : Gaetano (La Main d\u2019argent) https://www.instagram.com/la_main_d_argent_?igsh=MTlsczA2NWUwOTVwcg=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478412",
                "likeCount": "25783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BwmGOfYKcNM-XYkgySctwlhjY9U",
            "id": "jXMkjnPlWJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:01:14Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES RECETTES DE CUISINE ! #10",
                "description": "\ud83c\udf81 Commandez d\u00e8s maintenant la nouvelle saison Stellar des cartes Wankul \u00e0 collectionner \u25b6 https://wankul.fr/\n\ud83d\udce6 6 nouveaux packs limit\u00e9s sold\u00e9s jusqu'\u00e0 -40%\n\ud83c\udccf 186 nouvelles cartes\n\ud83e\ude99 Booster Gold nouvelle \u00e9dition (8 cartes alternatives brillantes l\u00e9gendaire or)\n\ud83d\udc40 Nouveaux produits exclusifs (t-shirt, boxer, double cadre, etc.)\n\ud83d\udcd2 Nouveau classeur, deckbox, sleeves, tapis de souris XXL\n\ud83d\udd79 2 starter Stellar sp\u00e9cial gamer\n\ud83d\udcb0 5 tickets d'or \u00e0 trouver !\n\ud83d\ude9b Pas de pr\u00e9commandes, commande pr\u00e9par\u00e9e d\u00e8s votre achat !\n\nOn va sur reddit pour voir des recettes de cuisine tout simplement immondes\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage spot Anthony\nMontage par Sourisferoce",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMkjnPlWJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "recette",
                    "react",
                    "reddit",
                    "pires",
                    "cuisine",
                    "repas",
                    "nourriture"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES RECETTES DE CUISINE ! #10",
                    "description": "\ud83c\udf81 Commandez d\u00e8s maintenant la nouvelle saison Stellar des cartes Wankul \u00e0 collectionner \u25b6 https://wankul.fr/\n\ud83d\udce6 6 nouveaux packs limit\u00e9s sold\u00e9s jusqu'\u00e0 -40%\n\ud83c\udccf 186 nouvelles cartes\n\ud83e\ude99 Booster Gold nouvelle \u00e9dition (8 cartes alternatives brillantes l\u00e9gendaire or)\n\ud83d\udc40 Nouveaux produits exclusifs (t-shirt, boxer, double cadre, etc.)\n\ud83d\udcd2 Nouveau classeur, deckbox, sleeves, tapis de souris XXL\n\ud83d\udd79 2 starter Stellar sp\u00e9cial gamer\n\ud83d\udcb0 5 tickets d'or \u00e0 trouver !\n\ud83d\ude9b Pas de pr\u00e9commandes, commande pr\u00e9par\u00e9e d\u00e8s votre achat !\n\nOn va sur reddit pour voir des recettes de cuisine tout simplement immondes\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage spot Anthony\nMontage par Sourisferoce"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471236",
                "likeCount": "37911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LIAJUzWe3uN0Q5-mrgzzj8xVVH0",
            "id": "5idCyQkCdLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:17Z",
                "channelId": "UC5Twj1Axp_-9HLsZ5o_cEQQ",
                "title": "7 des PIRES PAPES de L'HISTOIRE !",
                "description": "Salut Internet !\nAujourd\u2019hui, on colle \u00e0 l\u2019actualit\u00e9 br\u00fblante du moment avec cette vid\u00e9o sp\u00e9ciale consacr\u00e9e \u00e0 la papaut\u00e9\u2026 mais attention ; pas \u00e0 la version dor\u00e9e et solennelle qu\u2019on imagine. On plonge dans les scandales religieux de l\u2019\u00c9glise catholique, \u00e0 travers le parcours de certains papes parmi les plus controvers\u00e9s de l\u2019histoire du Vatican. Et croyez-moi, vous n\u2019\u00eates pas pr\u00eats : \n\n\ud83d\udccc Au programme :\nUn ado \u00e0 la t\u00eate de l\u2019Eglise\nUn concile cadav\u00e9rique\nLa famille Borgia\nUn pape guerrier\nUn vendeur de titre pontifical\nUn antipape\nUne transfusion sanguine qui a mal tourn\u00e9e\n\nEntre histoire religieuse, scandales papaux, politique eccl\u00e9siastique, c\u2019est parti pour des anecdotes historiques, improbables, mais vraies !\n\n#histoire #culture #insolite\n\nCHAPITRES : \n\n00:00 - Intro\n00:25 - Jean XII\n02:19 - Innocent VIII\n03:53 - Jules II\n06:19 - Alexandre V\n07:46 - Beno\u00eet IX\n09:36 - Jean XXIII\n11:28 - Etienne VI (et Formose)\n13:12 - Outro\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien manquer de nos vid\u00e9os !\n\ud83d\udc4d Likez et partagez cette vid\u00e9o si elle vous a plu !\n\ud83d\udcac Laissez un commentaire pour partager vos anecdotes incroyables sur le monde !\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\n\nMUSIQUES : \n\nHigh Energy Bad Attitude - Bonkers Beat Club\nCARTEL - BLUE STEEL\nFalling Fast - A P O L L O\nWild Night at Harry's - Harry Edvino\nSonic - Damma Beatz\nWhisk - _91nova\nDolores - Ballpoint\nGammlia - West & Zander\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5idCyQkCdLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doc Seven",
                "tags": [
                    "doc seven",
                    "docseven",
                    "doc7",
                    "doc 7",
                    "insolite",
                    "surprenant",
                    "faits",
                    "insolites",
                    "surprenants",
                    "fait"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "7 des PIRES PAPES de L'HISTOIRE !",
                    "description": "Salut Internet !\nAujourd\u2019hui, on colle \u00e0 l\u2019actualit\u00e9 br\u00fblante du moment avec cette vid\u00e9o sp\u00e9ciale consacr\u00e9e \u00e0 la papaut\u00e9\u2026 mais attention ; pas \u00e0 la version dor\u00e9e et solennelle qu\u2019on imagine. On plonge dans les scandales religieux de l\u2019\u00c9glise catholique, \u00e0 travers le parcours de certains papes parmi les plus controvers\u00e9s de l\u2019histoire du Vatican. Et croyez-moi, vous n\u2019\u00eates pas pr\u00eats : \n\n\ud83d\udccc Au programme :\nUn ado \u00e0 la t\u00eate de l\u2019Eglise\nUn concile cadav\u00e9rique\nLa famille Borgia\nUn pape guerrier\nUn vendeur de titre pontifical\nUn antipape\nUne transfusion sanguine qui a mal tourn\u00e9e\n\nEntre histoire religieuse, scandales papaux, politique eccl\u00e9siastique, c\u2019est parti pour des anecdotes historiques, improbables, mais vraies !\n\n#histoire #culture #insolite\n\nCHAPITRES : \n\n00:00 - Intro\n00:25 - Jean XII\n02:19 - Innocent VIII\n03:53 - Jules II\n06:19 - Alexandre V\n07:46 - Beno\u00eet IX\n09:36 - Jean XXIII\n11:28 - Etienne VI (et Formose)\n13:12 - Outro\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien manquer de nos vid\u00e9os !\n\ud83d\udc4d Likez et partagez cette vid\u00e9o si elle vous a plu !\n\ud83d\udcac Laissez un commentaire pour partager vos anecdotes incroyables sur le monde !\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\n\nMUSIQUES : \n\nHigh Energy Bad Attitude - Bonkers Beat Club\nCARTEL - BLUE STEEL\nFalling Fast - A P O L L O\nWild Night at Harry's - Harry Edvino\nSonic - Damma Beatz\nWhisk - _91nova\nDolores - Ballpoint\nGammlia - West & Zander\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180246",
                "likeCount": "7636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0K02pDOLtvQTjf4IwBG_1nh4k8",
            "id": "P9Ad1G5VbSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:25:23Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LABOISERIE SE RETOURNE AVEC SON NOUVEAU QUAD ...",
                "description": "Petit vlog chez Lulu comme vous les aimez !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nSa Chaine : https://www.youtube.com/@thierryvigneauboiserie\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9Ad1G5VbSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "boiserie",
                    "vlog",
                    "lebouseuh vlog",
                    "accidents",
                    "accident quad"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABOISERIE SE RETOURNE AVEC SON NOUVEAU QUAD ...",
                    "description": "Petit vlog chez Lulu comme vous les aimez !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nSa Chaine : https://www.youtube.com/@thierryvigneauboiserie\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386935",
                "likeCount": "27348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4LyXcAUEA5_PrQN--Coh0BLN-cw",
            "id": "khPkZHgW79U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T11:04:20Z",
                "channelId": "UCpihR1Q2f5EQTEn5UfVlRrw",
                "title": "Notre VICTOIRE aux CHAMPIONNATS D\u2019EUROPE",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les coulisses de notre victoire au FNCS Major 2 : pr\u00e9paration, moments forts et r\u00e9actions de l\u2019\u00e9quipe.\nOn vous montre aussi l\u2019envers du d\u00e9cor de nos streams chez Gentlemates, ainsi qu\u2019un aper\u00e7u de nos journ\u00e9es pendant les LFL Days.\n\nR\u00e9alisation : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nCharg\u00e9 de Production : Christophe LY - Matis ROBELIN\nCharg\u00e9 de Post-Production : Matis ROBELIN\nCadreurs Paris : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN - L\u00e9onel ALFONSO \nCadreurs Berlin : Rapha\u00ebl FREITAS \n \nChef monteur : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nMonteur : Valentin MAROT\nAssistant monteur : Martin BOURDELET\nSous-titres : Mehdi GHADAOUIA\n\u00c9talonnage : Pierre BRIERE\nMixage : Benjamin DELOBELLE\nGraphisme : L\u00e9o DROUET\nMotion : MAJIN\nMiniature\u00a0:\u00a0Irthyy \n\n\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 des replays des deux games sur notre cha\u00eene replay : \u200b\u2060  http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khPkZHgW79U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gentle Mates",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Notre VICTOIRE aux CHAMPIONNATS D\u2019EUROPE",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les coulisses de notre victoire au FNCS Major 2 : pr\u00e9paration, moments forts et r\u00e9actions de l\u2019\u00e9quipe.\nOn vous montre aussi l\u2019envers du d\u00e9cor de nos streams chez Gentlemates, ainsi qu\u2019un aper\u00e7u de nos journ\u00e9es pendant les LFL Days.\n\nR\u00e9alisation : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nCharg\u00e9 de Production : Christophe LY - Matis ROBELIN\nCharg\u00e9 de Post-Production : Matis ROBELIN\nCadreurs Paris : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN - L\u00e9onel ALFONSO \nCadreurs Berlin : Rapha\u00ebl FREITAS \n \nChef monteur : Hakki \u00ab\u00a0Aeron\u00a0\u00bb SEN\nMonteur : Valentin MAROT\nAssistant monteur : Martin BOURDELET\nSous-titres : Mehdi GHADAOUIA\n\u00c9talonnage : Pierre BRIERE\nMixage : Benjamin DELOBELLE\nGraphisme : L\u00e9o DROUET\nMotion : MAJIN\nMiniature\u00a0:\u00a0Irthyy \n\n\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 des replays des deux games sur notre cha\u00eene replay : \u200b\u2060  http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103495",
                "likeCount": "7097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BDPzfxihBIZRIT7SJnXF9Qnnmw",
            "id": "nBajCIsPeYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:00:55Z",
                "channelId": "UClSUOi_4VD2oW_o06pC5meA",
                "title": "J'ai Surv\u00e9cu SANS TRICHER au Serveur le Plus MORTEL (2B2T)",
                "description": "1er \u00e9pisode de la survie 2B2T, le prochain sortira le 17/05\n\n2B2T est l'un des serveurs Minecraft les plus anciens, avec plus de 14 ans d'existence, ce serveur dit \"anarchique\" a surv\u00e9cu a de nombreux joueurs qui n'ont qu'un seul mot en bouche: la destruction.\n\nAvec mon ami Dart on s'est donn\u00e9 le d\u00e9fi de survivre sans TRICHER pendant 1 mois entier sur ce serveur et pour retracer cette aventure, 1 vid\u00e9o par semaine sera publi\u00e9 sur ma cha\u00eene pour vous tenir au courant de notre progression.\n\nPour les plus courageux d'entre vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir nous rendre visite sur le serveur, d'ailleurs donnez nous des conseils dans les commentaires, pour vous faire un aveux on aimerait bien avoir des \u00e9lytra pour la suite de la survie mais on a ABSOLUMENT aucune id\u00e9e de comment en trouver.\n\nJe suis assez fier de cette vid\u00e9o, j'ai vraiment essay\u00e9 de me d\u00e9passer techniquement et artistiquement... En prenant en compte que cette vid\u00e9o tournage y compris a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en 6 jours !\nFranchement h\u00e2te de faire les prochains \u00e9pisodes...\n\nJe rends \u00e0 C\u00e9sar ce qui apparient a C\u00e9sar, la musique de fin viens de chez Mybios, je l'ai trouv\u00e9e juste PARFAITE pour ce moment, j'esp\u00e8re que tu m'en voudra pas trop bossman ^^\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 248\u202f394",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBajCIsPeYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wyktaur",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Surv\u00e9cu SANS TRICHER au Serveur le Plus MORTEL (2B2T)",
                    "description": "1er \u00e9pisode de la survie 2B2T, le prochain sortira le 17/05\n\n2B2T est l'un des serveurs Minecraft les plus anciens, avec plus de 14 ans d'existence, ce serveur dit \"anarchique\" a surv\u00e9cu a de nombreux joueurs qui n'ont qu'un seul mot en bouche: la destruction.\n\nAvec mon ami Dart on s'est donn\u00e9 le d\u00e9fi de survivre sans TRICHER pendant 1 mois entier sur ce serveur et pour retracer cette aventure, 1 vid\u00e9o par semaine sera publi\u00e9 sur ma cha\u00eene pour vous tenir au courant de notre progression.\n\nPour les plus courageux d'entre vous, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir nous rendre visite sur le serveur, d'ailleurs donnez nous des conseils dans les commentaires, pour vous faire un aveux on aimerait bien avoir des \u00e9lytra pour la suite de la survie mais on a ABSOLUMENT aucune id\u00e9e de comment en trouver.\n\nJe suis assez fier de cette vid\u00e9o, j'ai vraiment essay\u00e9 de me d\u00e9passer techniquement et artistiquement... En prenant en compte que cette vid\u00e9o tournage y compris a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e en 6 jours !\nFranchement h\u00e2te de faire les prochains \u00e9pisodes...\n\nJe rends \u00e0 C\u00e9sar ce qui apparient a C\u00e9sar, la musique de fin viens de chez Mybios, je l'ai trouv\u00e9e juste PARFAITE pour ce moment, j'esp\u00e8re que tu m'en voudra pas trop bossman ^^\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 248\u202f394"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126859",
                "likeCount": "6436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZZSpfHsj8lptqN2pU0jfz13mTQ",
            "id": "-MzGQfaD5SY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:18:16Z",
                "channelId": "UCtlN-Ff1AivzUjTNLf-_wqQ",
                "title": "Louane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition Eurovision France",
                "description": "Toutes les infos & vid\u00e9os sur https://www.france.tv/france-2/eurovision\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine officielle Eurovision France https://bit.ly/3u4X6Mv\nLouane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition Eurovision France\nLouane repr\u00e9sente la France avec sa chanson maman au Concours Eurovision de la Chanson 2025 le 17 mai \u00e0 B\u00e2le.\n\n(c) visuel de la miniature Sarah Louise Bennett",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-MzGQfaD5SY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision France",
                "tags": [
                    "eurovision",
                    "france 2",
                    "replay",
                    "france",
                    "eurovision france",
                    "concours",
                    "\u00e9videmment",
                    "evidemment",
                    "song reveal",
                    "esc",
                    "official video",
                    "eurovision song contest",
                    "song",
                    "chanson",
                    "musique",
                    "music",
                    "official",
                    "2025",
                    "louane",
                    "live",
                    "maman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition Eurovision France",
                    "description": "Toutes les infos & vid\u00e9os sur https://www.france.tv/france-2/eurovision\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine officielle Eurovision France https://bit.ly/3u4X6Mv\nLouane - maman : 2eme r\u00e9p\u00e9tition Eurovision France\nLouane repr\u00e9sente la France avec sa chanson maman au Concours Eurovision de la Chanson 2025 le 17 mai \u00e0 B\u00e2le.\n\n(c) visuel de la miniature Sarah Louise Bennett"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154740",
                "likeCount": "1157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8H4a2berWqSADy6ySYy1D5zw028",
            "id": "CsKHZH_G5y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:30Z",
                "channelId": "UC97S5Uiopake8FiOLCy3rkg",
                "title": "Mon enfant japonais teste les menus pour enfant en France",
                "description": "Notre lien pour avoir -60% sur Rosetta Stone: https://partners.rosettastone.com/tevlouis\n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CsKHZH_G5y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev & Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon enfant japonais teste les menus pour enfant en France",
                    "description": "Notre lien pour avoir -60% sur Rosetta Stone: https://partners.rosettastone.com/tevlouis\n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120747",
                "likeCount": "6667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujEwWhbbsl7OlD4Op5Ku99DpISw",
            "id": "VucC4GRtj5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T22:00:25Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "Le Havre 1-3 OM l Le r\u00e9sum\u00e9 du match",
                "description": "Pour le compte de la 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald\u2019s, les Olympiens avaient rendez-vous en terres havraises avec un seul objectif : les 3\ufe0f\u20e3 points ! \u2694\ufe0f\n\nApr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode domin\u00e9e par l\u2019OM, les deux \u00e9quipes se quittent dos \u00e0 dos. \n\ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 trouvera le chemin des filets apr\u00e8s une ouverture lumineuse de \ud835\udde3\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf2-\ud835\uddd8\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\udddb\u00f8\ud835\uddf7\ud835\uddef\ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf4 \u00e0 l\u2019heure de jeu, mais les marseillais seront rejoints au score quelques minutes apr\u00e8s. \nFinalement, au bout du suspense et dans les derni\u00e8res minutes de jeu, \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 d\u00e9coche une frappe splendide des 25 m\u00e8tres pour remettre l\u2019OM devant, et \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 scellera le score d\u2019un doubl\u00e9 dans le temps additionnel \ud83d\udcaa\n\nUne victoire 3\ufe0f\u20e3 buts \u00e0 1\ufe0f\u20e3 qui permet \u00e0 l\u2019OM de se qualifier directement pour la Ligue des Champions la saison prochaine \ud83d\udd25\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VucC4GRtj5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VucC4GRtj5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VucC4GRtj5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VucC4GRtj5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VucC4GRtj5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le Havre 1-3 OM l Le r\u00e9sum\u00e9 du match",
                    "description": "Pour le compte de la 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald\u2019s, les Olympiens avaient rendez-vous en terres havraises avec un seul objectif : les 3\ufe0f\u20e3 points ! \u2694\ufe0f\n\nApr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode domin\u00e9e par l\u2019OM, les deux \u00e9quipes se quittent dos \u00e0 dos. \n\ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 trouvera le chemin des filets apr\u00e8s une ouverture lumineuse de \ud835\udde3\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddf2-\ud835\uddd8\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\udddb\u00f8\ud835\uddf7\ud835\uddef\ud835\uddf7\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf4 \u00e0 l\u2019heure de jeu, mais les marseillais seront rejoints au score quelques minutes apr\u00e8s. \nFinalement, au bout du suspense et dans les derni\u00e8res minutes de jeu, \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 d\u00e9coche une frappe splendide des 25 m\u00e8tres pour remettre l\u2019OM devant, et \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 scellera le score d\u2019un doubl\u00e9 dans le temps additionnel \ud83d\udcaa\n\nUne victoire 3\ufe0f\u20e3 buts \u00e0 1\ufe0f\u20e3 qui permet \u00e0 l\u2019OM de se qualifier directement pour la Ligue des Champions la saison prochaine \ud83d\udd25\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381960",
                "likeCount": "9780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3kZsW27dpPn8I4u4DeuxwVm4kPM",
            "id": "3cx3q5zicMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:01:06Z",
                "channelId": "UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w",
                "title": "Cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver MON CHIEN dans les 150 carlins \ud83d\udc36",
                "description": "Aujourd'hui, petite journ\u00e9e sur Paris, le truc c'est un cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver Mustang parmi les 150 \ud83d\udc36\ud83d\ude02\n\nViens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3cx3q5zicMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pidi",
                "tags": [
                    "chien",
                    "carlins",
                    "cache-cache",
                    "dr\u00f4le",
                    "\u00e9v\u00e9nement",
                    "pidi",
                    "famille",
                    "vlog",
                    "funpug",
                    "animaux"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver MON CHIEN dans les 150 carlins \ud83d\udc36",
                    "description": "Aujourd'hui, petite journ\u00e9e sur Paris, le truc c'est un cache-cache g\u00e9ant, je dois retrouver Mustang parmi les 150 \ud83d\udc36\ud83d\ude02\n\nViens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83836",
                "likeCount": "6148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ToUDnhR0-f4ZTrRa1bgNU7bspFY",
            "id": "AD4nWHdpmcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:28Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il s'est cach\u00e9 dans le brouillard pour la\u00a0pi\u00e9ger\u00a0! - FLIPPE & GO SLEEP #7 (ft. Thomas Deseur)",
                "description": "Bienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Thomas Deseur pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit un homme \u00e9trange dans le brouillard ou une jeune fille qui semble poss\u00e9d\u00e9e, venez d\u00e9couvrir les 9 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:52 Les bruits dans le coffre\n13:50 Le doppelg\u00e4nger\n19:40 La chambre du dessus \n32:35 L'homme du brouillard\n00:41:45 L'homme dans le grenier\n00:46:00 Mon pire date Tinder ou comment j'ai \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 un kidnapping ?\n01:01:00 Une entit\u00e9 attach\u00e9e \u00e0 moi\n01:09:40 For\u00eat , masques et kidnapping \u00e0 Halloween\u2026\n01:22:24 L'esprit du garage\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Flippe",
                    "Sip & Gossip",
                    "Flippe go sleep",
                    "Thomas",
                    "Thomas Deseur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il s'est cach\u00e9 dans le brouillard pour la\u00a0pi\u00e9ger\u00a0! - FLIPPE & GO SLEEP #7 (ft. Thomas Deseur)",
                    "description": "Bienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Thomas Deseur pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit un homme \u00e9trange dans le brouillard ou une jeune fille qui semble poss\u00e9d\u00e9e, venez d\u00e9couvrir les 9 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:52 Les bruits dans le coffre\n13:50 Le doppelg\u00e4nger\n19:40 La chambre du dessus \n32:35 L'homme du brouillard\n00:41:45 L'homme dans le grenier\n00:46:00 Mon pire date Tinder ou comment j'ai \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 un kidnapping ?\n01:01:00 Une entit\u00e9 attach\u00e9e \u00e0 moi\n01:09:40 For\u00eat , masques et kidnapping \u00e0 Halloween\u2026\n01:22:24 L'esprit du garage\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629311",
                "likeCount": "33829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1UpdQ_QSB4U0NPc5WMnFCmNOm4M",
            "id": "4Ad9AC7gVcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:21:04Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "5 HISTOIRES TERRIFIANTES de MAGICIENS \ud83e\ude84",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : fr.weareholy.com/Trash/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez mes codes :\n- Trash5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Trash : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\nDevant ta t\u00e9l\u00e9 polonaise ce matin l\u00e0, tu le savais pas encore, mais tu allais \u00eatre traumatis\u00e9 \u00e0 vie ! Un magicien a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9, il a pr\u00e9par\u00e9 un petit tour : un clou qu\u2019il cache sous un sac, avant de le m\u00e9langer avec trois autres pour qu\u2019on ne puisse pas savoir o\u00f9 il est. Il l\u00e8ve sa main, tu retiens ton souffle, et il l\u2019\u00e9crase sur l\u2019un des sacs. Rien, le clou n\u2019y est pas. Ouf ! S\u00fbr de lui, il propose \u00e0 la pr\u00e9sentatrice de participer. Cette derni\u00e8re aplatit sa main sur la table\u2026 Et hurle de douleur ! Le clou lui a transperc\u00e9 la paume. L\u2019\u00e9mission est coup\u00e9e, la femme transport\u00e9e \u00e0 l\u2019h\u00f4pital.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n2:22 Le tour le plus dangereux du monde\n6:00 Le seul tour que Houdini n\u2019a jamais r\u00e9ussi\n9:14 Le magicien qui a fait dispara\u00eetre toute une ville\n11:57 Quand les animaux s\u2019en m\u00ealent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ad9AC7gVcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "magie",
                    "magicien",
                    "prestidigitation",
                    "horreur",
                    "histoire",
                    "trash",
                    "faits divers"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "5 HISTOIRES TERRIFIANTES de MAGICIENS \ud83e\ude84",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : fr.weareholy.com/Trash/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez mes codes :\n- Trash5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Trash : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\nDevant ta t\u00e9l\u00e9 polonaise ce matin l\u00e0, tu le savais pas encore, mais tu allais \u00eatre traumatis\u00e9 \u00e0 vie ! Un magicien a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9, il a pr\u00e9par\u00e9 un petit tour : un clou qu\u2019il cache sous un sac, avant de le m\u00e9langer avec trois autres pour qu\u2019on ne puisse pas savoir o\u00f9 il est. Il l\u00e8ve sa main, tu retiens ton souffle, et il l\u2019\u00e9crase sur l\u2019un des sacs. Rien, le clou n\u2019y est pas. Ouf ! S\u00fbr de lui, il propose \u00e0 la pr\u00e9sentatrice de participer. Cette derni\u00e8re aplatit sa main sur la table\u2026 Et hurle de douleur ! Le clou lui a transperc\u00e9 la paume. L\u2019\u00e9mission est coup\u00e9e, la femme transport\u00e9e \u00e0 l\u2019h\u00f4pital.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n2:22 Le tour le plus dangereux du monde\n6:00 Le seul tour que Houdini n\u2019a jamais r\u00e9ussi\n9:14 Le magicien qui a fait dispara\u00eetre toute une ville\n11:57 Quand les animaux s\u2019en m\u00ealent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246015",
                "likeCount": "12440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RDzkU9cvjlCa1TIDv-jXgsuoUk",
            "id": "js9zE2iy0QM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:00:48Z",
                "channelId": "UC7ijkNcwtGN9qohTn70OsMw",
                "title": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !",
                "description": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !*\nCollaboration commerciale \u2013 Publicit\u00e9\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \ud83d\udc9f\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement ici : https://bit.ly/Boursobank_Chocoh\nProfitez de jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions sur boursobank.com)\n\nMerci \u00e0 Oc\u00e9ane pour m'avoir transform\u00e9 \ud83d\udc96 @Oceane \n\ud83d\udcb8 Aujourd'hui, Oc\u00e9ane m'a RELOOK\u00c9E en 30 MINUTES\u2026 pour tenter de gagner 1000\u20ac ! \ud83d\ude2d\ud83d\udd25\nEntre courses contre la montre, choix chelous, d\u00e9fis WTF et stress total, c'\u00e9tait le RELOOKING le plus CHAUD de ma vie \ud83d\ude29\ud83d\udc57 Est-ce qu'elle a r\u00e9ussi \u00e0 me transformer en girl boss ? Est-ce que le jury a valid\u00e9 ou CRING\u00c9 ? \ud83d\ude31\ud83d\udc85\ud83c\udffc\nSpoiler : y'a eu des hauts, des bas\u2026 et des TALONS qui claquent \ud83d\ude2d\ud83d\udc60\u2728\n\nMerci aux jurys : @Timoute @mlle_fantazia Jaad : https://www.instagram.com/jaad.lchs?igsh=cHBsOW1pbW9ocDlm et Soumaya \u2764\ufe0f\n\n\nLa maquilleuse @maelysami \ud83d\udc84\ud83d\udc8b\nLa coiffeuse \ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://www.instagram.com/tissame_hairstyle?igsh=MWtxZDl6bTNwOGlwNw==\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Abonne-toi pour rejoindre l'aventure et dis-moi ton moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 en commentaire (bient\u00f4t 2M omggg)\ud83c\udf38\ud83c\udf80\n\n\ud83c\udfa5 p'tite vid\u00e9o secr\u00e8te : https://youtu.be/QGrfYjjnr9U\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocoh_off\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\n\nMontage & Sound Design by Mika, Sami,  Bluey \ud83c\udf9e\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/js9zE2iy0QM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHOCOH",
                "tags": [
                    "Transformation",
                    "GlowUp",
                    "Fashion",
                    "D\u00e9fi",
                    "RelookingExtr\u00eame",
                    "Chocoh",
                    "Oc\u00e9ane",
                    "Shorts",
                    "YouTubeFR",
                    "Tendance",
                    "GirlBoss",
                    "Mode",
                    "chocoh",
                    "oc\u00e9ane",
                    "chocoh oc\u00e9ane",
                    "relooking 24h",
                    "transformation extr\u00eame",
                    "relooker une youtubeuse",
                    "1000\u20ac en jeu",
                    "relooking choc",
                    "look extr\u00eame",
                    "youtubeuse fran\u00e7aise",
                    "fashion vlog",
                    "chocoh relooking",
                    "relooke moi",
                    "d\u00e9fi mode",
                    "tenue extr\u00eame",
                    "glow up",
                    "chocoh shorts",
                    "chocoh transformation",
                    "youtube challenge",
                    "relooking",
                    "lemotif",
                    "chocolatandvanilla",
                    "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !",
                    "mode"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !",
                    "description": "Oc\u00e9ane Me RELOOKE Pour 1000\u20ac !*\nCollaboration commerciale \u2013 Publicit\u00e9\nMerci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \ud83d\udc9f\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement ici : https://bit.ly/Boursobank_Chocoh\nProfitez de jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac offerts (voir conditions sur boursobank.com)\n\nMerci \u00e0 Oc\u00e9ane pour m'avoir transform\u00e9 \ud83d\udc96 @Oceane \n\ud83d\udcb8 Aujourd'hui, Oc\u00e9ane m'a RELOOK\u00c9E en 30 MINUTES\u2026 pour tenter de gagner 1000\u20ac ! \ud83d\ude2d\ud83d\udd25\nEntre courses contre la montre, choix chelous, d\u00e9fis WTF et stress total, c'\u00e9tait le RELOOKING le plus CHAUD de ma vie \ud83d\ude29\ud83d\udc57 Est-ce qu'elle a r\u00e9ussi \u00e0 me transformer en girl boss ? Est-ce que le jury a valid\u00e9 ou CRING\u00c9 ? \ud83d\ude31\ud83d\udc85\ud83c\udffc\nSpoiler : y'a eu des hauts, des bas\u2026 et des TALONS qui claquent \ud83d\ude2d\ud83d\udc60\u2728\n\nMerci aux jurys : @Timoute @mlle_fantazia Jaad : https://www.instagram.com/jaad.lchs?igsh=cHBsOW1pbW9ocDlm et Soumaya \u2764\ufe0f\n\n\nLa maquilleuse @maelysami \ud83d\udc84\ud83d\udc8b\nLa coiffeuse \ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  https://www.instagram.com/tissame_hairstyle?igsh=MWtxZDl6bTNwOGlwNw==\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Abonne-toi pour rejoindre l'aventure et dis-moi ton moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 en commentaire (bient\u00f4t 2M omggg)\ud83c\udf38\ud83c\udf80\n\n\ud83c\udfa5 p'tite vid\u00e9o secr\u00e8te : https://youtu.be/QGrfYjjnr9U\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocoh_off\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\n\nMontage & Sound Design by Mika, Sami,  Bluey \ud83c\udf9e\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253691",
                "likeCount": "9062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nGqHuoTcjUhZYeJ_OzdfsTCEjcQ",
            "id": "7vYwA3Q1FWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:56:19Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Fiorot est-elle entr\u00e9e dans l'histoire du sport fran\u00e7ais face \u00e0 Shevchenko ?",
                "description": "La Ni\u00e7oise Manon Fiorot avait l'occasion de devenir la premi\u00e8re Fran\u00e7aise championne \u00e0 l'UFC (hommes et femmes confondus), en cas de victoire face \u00e0 Valentina Shevchenko dans la cat\u00e9gorie des -57kg. The Beast est-elle entr\u00e9e dans l'histoire ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vYwA3Q1FWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Fiorot est-elle entr\u00e9e dans l'histoire du sport fran\u00e7ais face \u00e0 Shevchenko ?",
                    "description": "La Ni\u00e7oise Manon Fiorot avait l'occasion de devenir la premi\u00e8re Fran\u00e7aise championne \u00e0 l'UFC (hommes et femmes confondus), en cas de victoire face \u00e0 Valentina Shevchenko dans la cat\u00e9gorie des -57kg. The Beast est-elle entr\u00e9e dans l'histoire ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "71nxaHNd1B3Ba4df_Y6PCgN_EfQ",
            "id": "iAs31kUsTpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:01:07Z",
                "channelId": "UCHGMBrXUzClgjEzBMei-Jdw",
                "title": "\u00c9conomie russe : r\u00e9siliente ou d\u00e9clinante ? | Le Dessous des Cartes - ARTE",
                "description": "La Russie est en guerre depuis son invasion \u00e0 grande \u00e9chelle de l\u2019Ukraine, il y a maintenant plus de trois ans. Strat\u00e9gie militaire, influence g\u00e9opolitique, bataille de l\u2019information\u00a0: Vladimir Poutine use de tous les moyens pour venir \u00e0 bout de l\u2019Ukraine. Comment r\u00e9agit son \u00e9conomie face aux sanctions internationales et aux contraintes de la guerre\u00a0?\r\n\r\nMalgr\u00e9 les sanctions qui frappent son secteur \u00e9nerg\u00e9tique et technologique, la Russie affiche une croissance de son PIB gr\u00e2ce \u00e0 la diversification de ses exportations d\u2019hydrocarbures, notamment \u00e0 destination de l\u2019Asie. Mais cette r\u00e9silience cache des faiblesses : inflation galopante, p\u00e9nuries de main-d'\u0153uvre et d\u00e9pendance croissante envers la Chine. L\u2019\u00e9conomie russe pourra-t-elle surmonter ces d\u00e9fis ?\r\n\r\nMagazine (2025, 12mn)\n\n\ud83d\udce9 La newsletter du Dessous des Cartes \ud83d\udc49 https://inscription-newsletter-ddc.arte.tv/ \n\n\ud83d\udcd5 Commandez le nouvel atlas \"Le Dessous des Cartes - La puissance et la mer\", d'\u00c9milie Aubry et Frank T\u00e9tart, aux \u00e9ditions Tallandier et Arte Editions https://bit.ly/Atlas_DDC\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene ! http://bit.ly/DDC_YouTube \n\n\ud83d\udc49 Retrouvez \u00e9galement Le Dessous des cartes sur Facebook. https://www.facebook.com/LeDessousDes... \n\n\ud83d\udcbb Retrouvez toutes les \u00e9missions d'\u00c9milie Aubry en VOD : http://bit.ly/DDC_VOD. \n\n\ud83d\udc49 L\u2019int\u00e9grale des \u00e9missions de Jean-Christophe Victor (VOD et DVD) sur la boutique d\u2019ARTE. http://bit.ly/DDC_Boutique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAs31kUsTpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Dessous des Cartes - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "dessous des cartes",
                    "le dessous des cartes",
                    "dessus de cartes",
                    "emilie aubry",
                    "emilie aubry arte",
                    "arte replay",
                    "arte tv",
                    "dessous des cartes russie",
                    "russie dessous des carte",
                    "russie guerre ukraine",
                    "russie ukraine",
                    "russie economie",
                    "russie reportage",
                    "russie arte replay",
                    "ukraine russie",
                    "russie poutine",
                    "vladimir poutine",
                    "russie chine",
                    "russie chine economie",
                    "russie inde",
                    "russie asie centrale",
                    "russie brics",
                    "russie etats unis",
                    "russie etats unis dessous des cartes"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9conomie russe : r\u00e9siliente ou d\u00e9clinante ? | Le Dessous des Cartes - ARTE",
                    "description": "La Russie est en guerre depuis son invasion \u00e0 grande \u00e9chelle de l\u2019Ukraine, il y a maintenant plus de trois ans. Strat\u00e9gie militaire, influence g\u00e9opolitique, bataille de l\u2019information\u00a0: Vladimir Poutine use de tous les moyens pour venir \u00e0 bout de l\u2019Ukraine. Comment r\u00e9agit son \u00e9conomie face aux sanctions internationales et aux contraintes de la guerre\u00a0?\r\n\r\nMalgr\u00e9 les sanctions qui frappent son secteur \u00e9nerg\u00e9tique et technologique, la Russie affiche une croissance de son PIB gr\u00e2ce \u00e0 la diversification de ses exportations d\u2019hydrocarbures, notamment \u00e0 destination de l\u2019Asie. Mais cette r\u00e9silience cache des faiblesses : inflation galopante, p\u00e9nuries de main-d'\u0153uvre et d\u00e9pendance croissante envers la Chine. L\u2019\u00e9conomie russe pourra-t-elle surmonter ces d\u00e9fis ?\r\n\r\nMagazine (2025, 12mn)\n\n\ud83d\udce9 La newsletter du Dessous des Cartes \ud83d\udc49 https://inscription-newsletter-ddc.arte.tv/ \n\n\ud83d\udcd5 Commandez le nouvel atlas \"Le Dessous des Cartes - La puissance et la mer\", d'\u00c9milie Aubry et Frank T\u00e9tart, aux \u00e9ditions Tallandier et Arte Editions https://bit.ly/Atlas_DDC\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene ! http://bit.ly/DDC_YouTube \n\n\ud83d\udc49 Retrouvez \u00e9galement Le Dessous des cartes sur Facebook. https://www.facebook.com/LeDessousDes... \n\n\ud83d\udcbb Retrouvez toutes les \u00e9missions d'\u00c9milie Aubry en VOD : http://bit.ly/DDC_VOD. \n\n\ud83d\udc49 L\u2019int\u00e9grale des \u00e9missions de Jean-Christophe Victor (VOD et DVD) sur la boutique d\u2019ARTE. http://bit.ly/DDC_Boutique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235019",
                "likeCount": "6220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ob2sG8yHaytenoEIQ2JjOCrf4i4",
            "id": "zqqJnvp0E7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:01:06Z",
                "channelId": "UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw",
                "title": "L'INVENTION DU DRS ( The Long Drive #5 )",
                "description": "Vous pouvez me retrouver sur Twitch tous les Dimanche \u00e0 20h \ud83d\udc49 https://m.twitch.tv/sylvainlyve\n\n( P.S.: vous sentez pas oblig\u00e9s c'est globalement long et chiant et y'a des best of ici mais voil\u00e0 c'est super mal vendu mais bon bisous ) \n-------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcf2 YOUTUBE         https://www.youtube.com/@SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\nMontage : Antony Roset\nVignette : Quentin Legac\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#AERO #DRS #FUTUR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqqJnvp0E7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqqJnvp0E7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqqJnvp0E7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqqJnvp0E7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqqJnvp0E7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve - Best Of Twitch",
                "tags": [
                    "sylvain lyve",
                    "sylvainlevy",
                    "sylvain levy",
                    "vilebrequin",
                    "sylvain vilebrequin",
                    "sylvain lyve twitch",
                    "best of sylvain lyve",
                    "sylvain lyve best of",
                    "vilebrequin best of",
                    "pere chabrier twitch",
                    "best of twitch",
                    "automobile",
                    "vilebrequin twitch",
                    "the long drive",
                    "long drive",
                    "sylvain twitch",
                    "driving is hard",
                    "need for speed",
                    "underground 2",
                    "carbon",
                    "nfs carbon",
                    "most wanted",
                    "singe savant",
                    "drive beyond horizon",
                    "plymouth",
                    "the long drive wankil",
                    "the long drive mynthos",
                    "the long drive end",
                    "dbh"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'INVENTION DU DRS ( The Long Drive #5 )",
                    "description": "Vous pouvez me retrouver sur Twitch tous les Dimanche \u00e0 20h \ud83d\udc49 https://m.twitch.tv/sylvainlyve\n\n( P.S.: vous sentez pas oblig\u00e9s c'est globalement long et chiant et y'a des best of ici mais voil\u00e0 c'est super mal vendu mais bon bisous ) \n-------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcf2 YOUTUBE         https://www.youtube.com/@SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\nMontage : Antony Roset\nVignette : Quentin Legac\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#AERO #DRS #FUTUR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192640",
                "likeCount": "13696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_G3yWZtJ85cWRnoezxCW6NGbj8",
            "id": "XLH4cROrG5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:49:04Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "Enqu\u00eate sur mes PIRES looks ! (ft Melococo)",
                "description": "Collaboration commerciale  \n\nChoisissez l'h\u00e9bergeur Web par Excellence, o2switch ! Utilisez mon code \"NATOO10\" pour profiter de 10% de r\u00e9duction cumulable avec les offres en cours : https://osw.li/natoo\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Tom Evrard\n\nProduit par DETER\n\nAvec Melococo\n\nNatoo porte dans cette vid\u00e9o :\nCorset I Vivienne Westwood\nPantalon I Jacquemus\nCollier I Vivienne Westwood\nBague et earcuff I \u00d5KAN Studio\n\nM\u00e9lococo porte dans cette vid\u00e9o :\nEnsemble I Mango\nLunettes I C\u00e9line\nBagues I Jade Venturi\nEarcuff I YParis\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Tom Evrard\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\nCoordination \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Isaline Morcrette\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nD\u00e9coration : Elena Thiebaut\n\nStylisme : Melody Collange\nMUA : Joy Humblot\nCoiffure : Valentin Watrelot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Tom Evard\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Isaline Morcrette\nMiniature : Remy Plass / Meganini / Hugo Vids\n\nCR\u00c9DITS PHOTOS : \n\u00a9 Alex MAHIEU\n\u00a9 Julie MICHELET\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici, commente \u00ab\u00a0AND COWBOY\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "melococo",
                    "fashionpolice",
                    "fashion",
                    "police"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Enqu\u00eate sur mes PIRES looks ! (ft Melococo)",
                    "description": "Collaboration commerciale  \n\nChoisissez l'h\u00e9bergeur Web par Excellence, o2switch ! Utilisez mon code \"NATOO10\" pour profiter de 10% de r\u00e9duction cumulable avec les offres en cours : https://osw.li/natoo\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Tom Evrard\n\nProduit par DETER\n\nAvec Melococo\n\nNatoo porte dans cette vid\u00e9o :\nCorset I Vivienne Westwood\nPantalon I Jacquemus\nCollier I Vivienne Westwood\nBague et earcuff I \u00d5KAN Studio\n\nM\u00e9lococo porte dans cette vid\u00e9o :\nEnsemble I Mango\nLunettes I C\u00e9line\nBagues I Jade Venturi\nEarcuff I YParis\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Tom Evrard\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\nCoordination \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Isaline Morcrette\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nD\u00e9coration : Elena Thiebaut\n\nStylisme : Melody Collange\nMUA : Joy Humblot\nCoiffure : Valentin Watrelot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Tom Evard\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Isaline Morcrette\nMiniature : Remy Plass / Meganini / Hugo Vids\n\nCR\u00c9DITS PHOTOS : \n\u00a9 Alex MAHIEU\n\u00a9 Julie MICHELET\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici, commente \u00ab\u00a0AND COWBOY\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320399",
                "likeCount": "22488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fFaTvWKfKth8tIqKUFyy_byaIiQ",
            "id": "7IaIGjywW5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:00:18Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste les RESTAURANTS COR\u00c9ENS \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 en France avec @PapeSan",
                "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir dea marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les RESTAURANTS COR\u00c9ENS \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 en France avec @PapeSan",
                    "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir dea marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171086",
                "likeCount": "9606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FzrBfHFVKZMHAQJE7UdlpufIenw",
            "id": "V9F2BzlLazs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:35Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "ENTRETIEN ! TOURNESOLS ET FONGICIDE !",
                "description": "\u25baTrouve l'historique de ta voiture avec Carvertical et 20% de r\u00e9duction avec le code STERVIO : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=lpdd&b=7c3caad9&voucher=STERVIO\n\nTAILLE-HAIES A BATTERIE HSA 60 (GAMME AK SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/taille-haies-sur-perche-hsa-60-ak-system-183808\n\n\u26a0 Lors de l\u2019usage de votre mat\u00e9riel, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n GPS SVEAVERKEN : https://intrax.farm/stervio-svea-f100/\n\nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC STIHL FRANCE\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n@CANAMOFFROAD \n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "entretien",
                    "voiture",
                    "mathilde",
                    "broyeur",
                    "tournesols",
                    "fongi",
                    "semis"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ENTRETIEN ! TOURNESOLS ET FONGICIDE !",
                    "description": "\u25baTrouve l'historique de ta voiture avec Carvertical et 20% de r\u00e9duction avec le code STERVIO : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=lpdd&b=7c3caad9&voucher=STERVIO\n\nTAILLE-HAIES A BATTERIE HSA 60 (GAMME AK SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/taille-haies-sur-perche-hsa-60-ak-system-183808\n\n\u26a0 Lors de l\u2019usage de votre mat\u00e9riel, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n GPS SVEAVERKEN : https://intrax.farm/stervio-svea-f100/\n\nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC STIHL FRANCE\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n@CANAMOFFROAD \n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99968",
                "likeCount": "8221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hRwEe0rrA_mYrPfkMBrXPssycpg",
            "id": "RBUstsT8KDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:51Z",
                "channelId": "UCNh3KH4doRfAwC780MlA_IQ",
                "title": "KOFS - Mon \u00c9cole (Clip Officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez \"Mon \u00c9cole\" 1er extrait du projet \u00e9ponyme maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Napalm Prod\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/kofs_offici...\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :https://www.tiktok.com/@kofstiktok \n\n#kofs #mon\u00e9cole #ia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOFS",
                "tags": [
                    "kofs",
                    "apres minuit",
                    "kofs apres minuit",
                    "dans mon coeur",
                    "kofs dans mon coeur",
                    "kofs serie",
                    "kofs cinema",
                    "algerien fach\u00e9",
                    "kofs alg\u00e9rien fach\u00e9",
                    "matrix\u00e9",
                    "kofs matrix\u00e9",
                    "bande organis\u00e9",
                    "jul",
                    "bande organis\u00e9e",
                    "marseille b\u00e9b\u00e9",
                    "marseille",
                    "sch",
                    "naps",
                    "zumba cafew carnaval",
                    "lacrim",
                    "didin canon 16",
                    "kofs mon \u00e9cole",
                    "mon \u00e9cole",
                    "en bande organis\u00e9e jul",
                    "kofs dans la ville"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOFS - Mon \u00c9cole (Clip Officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez \"Mon \u00c9cole\" 1er extrait du projet \u00e9ponyme maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Napalm Prod\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/kofs_offici...\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :https://www.tiktok.com/@kofstiktok \n\n#kofs #mon\u00e9cole #ia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173156",
                "likeCount": "10695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hWtXLGDKcIAIKqnwnapvmBzmqEY",
            "id": "vGMq8WCZFUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:57:00Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - MINECRAFT, LE FILM",
                "description": "Merci \u00e0 REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nD\u00e9bloque tes 20\u20ac en le t\u00e9l\u00e9chargeant gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Math, et participe au tirage au sort pour gagner 5000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "disney",
                    "reunion",
                    "box office",
                    "prod",
                    "valid\u00e9",
                    "sketch",
                    "minecraft",
                    "jack black",
                    "momoa",
                    "creeper",
                    "chicken",
                    "lava chicken",
                    "lava",
                    "nether",
                    "surface",
                    "block",
                    "notch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - MINECRAFT, LE FILM",
                    "description": "Merci \u00e0 REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nD\u00e9bloque tes 20\u20ac en le t\u00e9l\u00e9chargeant gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Math, et participe au tirage au sort pour gagner 5000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408616",
                "likeCount": "36456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tis5hco_PlIVhAR4Gn9tUYwgiWg",
            "id": "TJS599yFVi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:28Z",
                "channelId": "UCt9esifQXWLjtEDZpTpOUcg",
                "title": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)",
                "description": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://heusslenfoire.bfan.link/masterclass\n\nCompositeurs : Louis Finn, Sim\u00e9on Viot, Djel, Zbar, Greg-K, John Sossa, Fabio DaSilva\n\nHeuss L'Enfoir\u00e9 :\nFacebook : http://bit.ly/HeussFB\nInstagram : http://bit.ly/HeussINSTA\nTwitter : http://bit.ly/HeussTWIT\nSnapchat : http://bit.ly/HeussSNAP\n\n#HeussLenfoir\u00e9 #FallyIpupa #Masterclass",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Heuss L'Enfoir\u00e9",
                "tags": [
                    "heuss lenfoir\u00e9",
                    "fally",
                    "masterclass heuss",
                    "heuss fally",
                    "fally ipupa",
                    "heuss feat fally"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)",
                    "description": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://heusslenfoire.bfan.link/masterclass\n\nCompositeurs : Louis Finn, Sim\u00e9on Viot, Djel, Zbar, Greg-K, John Sossa, Fabio DaSilva\n\nHeuss L'Enfoir\u00e9 :\nFacebook : http://bit.ly/HeussFB\nInstagram : http://bit.ly/HeussINSTA\nTwitter : http://bit.ly/HeussTWIT\nSnapchat : http://bit.ly/HeussSNAP\n\n#HeussLenfoir\u00e9 #FallyIpupa #Masterclass"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513413",
                "likeCount": "23804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPiK2Ng-Gnf4NuUK75CjWZ5tECU",
            "id": "SL-cB8RiHx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T02:15:34Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Ramos en FEU, le PSG se BALADE \u00e0 Montpellier | 33\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de Montpellier - Paris SG (1-4) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 33\u00e8me journ\u00e9e STADE DE LA MOSSON - 10/05/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SL-cB8RiHx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SL-cB8RiHx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SL-cB8RiHx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SL-cB8RiHx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SL-cB8RiHx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "TLG",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ramos en FEU, le PSG se BALADE \u00e0 Montpellier | 33\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de Montpellier - Paris SG (1-4) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 33\u00e8me journ\u00e9e STADE DE LA MOSSON - 10/05/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455897",
                "likeCount": "7892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ifxYMYnXQyyzBEm-0Sr1y8YuqHQ",
            "id": "ouiB8PXES4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:10:01Z",
                "channelId": "UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A",
                "title": "Mon Ami a Pill\u00e9 mon \u00cele, je me suis veng\u00e9..",
                "description": "Quand je me suis reconnect\u00e9 sur mon serveur Hyping, j'ai trouv\u00e9 mon \u00eele dans un sal \u00e9tat ! Et je vais tout faire pour trouver le coupable..\n\nD\u00e9bute toin aventure Oneblock sur Hyping avec mon IP \ud83d\udc49 play.laylo.fr\n\n\ud83c\udf81 100\u20ac \u00e0 gagner sur Discord : https://discord.gg/hyping\n\u2753 Tutoriel pour jouer au serveur : https://hyping.fr/jouer\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord de Laylo : https://discord.gg/CAZYtvP\n \ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\ud83c\udfa5Contact partenariat : laylo@hiving.me\n\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs ! :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\n#minecraft #hyping #oneblock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laylo",
                "tags": [
                    "Laylo",
                    "Minecraft",
                    "minecraft",
                    "survie",
                    "hyping",
                    "serveur",
                    "onebloc",
                    "oneblock",
                    "\u00eele",
                    "un seul bloc",
                    "One bloc",
                    "bloc",
                    "construction",
                    "netherite",
                    "argent",
                    "million",
                    "milliard",
                    "wyktaur",
                    "dart",
                    "minoc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mon Ami a Pill\u00e9 mon \u00cele, je me suis veng\u00e9..",
                    "description": "Quand je me suis reconnect\u00e9 sur mon serveur Hyping, j'ai trouv\u00e9 mon \u00eele dans un sal \u00e9tat ! Et je vais tout faire pour trouver le coupable..\n\nD\u00e9bute toin aventure Oneblock sur Hyping avec mon IP \ud83d\udc49 play.laylo.fr\n\n\ud83c\udf81 100\u20ac \u00e0 gagner sur Discord : https://discord.gg/hyping\n\u2753 Tutoriel pour jouer au serveur : https://hyping.fr/jouer\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord de Laylo : https://discord.gg/CAZYtvP\n \ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\ud83c\udfa5Contact partenariat : laylo@hiving.me\n\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs ! :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\n#minecraft #hyping #oneblock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82371",
                "likeCount": "3382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qjDrLLog_ID2RRcpEo5a59dnfMU",
            "id": "GJZMDfdjHAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:23Z",
                "channelId": "UCp8nsSWgFcl8AyxzXX6hxyg",
                "title": "Fresh LaDouille - La Douille #9 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single  \u00ab La Douille #9  \u00bb disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/LaDouille9AY\n-\nR\u00e9alisation : Kespey\nProd par Amine Farsi\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n- \nFresh Shop : https://www.laboutiqueofficielle.com/fresh-la-douille-a1300",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fresh LaDouille",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fresh LaDouille - La Douille #9 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single  \u00ab La Douille #9  \u00bb disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/LaDouille9AY\n-\nR\u00e9alisation : Kespey\nProd par Amine Farsi\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n- \nFresh Shop : https://www.laboutiqueofficielle.com/fresh-la-douille-a1300"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418040",
                "likeCount": "14453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rUe5zOuGCV2_0bkxN5wTjTmMEkQ",
            "id": "lezOj_cp8cs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:04Z",
                "channelId": "UCWQ8XdwaHNDxs9kWoTH9O5A",
                "title": "FR\u00c9D\u00c9RIC BOURDIN : L\u2019homme qui a TROMP\u00c9 INTERPOL",
                "description": "\ud83d\udd14 Pour plus d'informations clique ici !\n\n\nFr\u00e9d\u00e9ric Bourdin, l'un des imposteurs les plus connus de France, a r\u00e9ussi \u00e0 usurper des centaines d'identit\u00e9s au fil des ann\u00e9es. Son histoire est \u00e0 peine croyable : cet homme a m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 tromper Interpol et des familles enti\u00e8res en se faisant passer pour des enfants disparus.\nComment a-t-il pu manipuler autant de personnes, y compris les autorit\u00e9s, pendant si longtemps ? Qu\u2019est-ce qui le poussait \u00e0 agir de la sorte ?\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur le parcours fascinant et troublant de celui que certains appellent \"le cam\u00e9l\u00e9on\". On d\u00e9crypte ses m\u00e9thodes, ses motivations et les cons\u00e9quences de ses mensonges. Une histoire vraie qui pourrait tout droit sortir d\u2019un thriller.\n#Fr\u00e9d\u00e9ricBourdin #Imposteur #Interpol #Myst\u00e8re #Manipulateur\n\n\n\u270d\ufe0f Script: Magali Lea Mbono Samba et Liv\n\ud83d\udcbb Montage: Aneth Bernolin\n\ud83d\uddbc\ufe0f Miniature: Joris Prudhon \n\n\n\ud83d\udcc4 R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques\n https://fr.wikipedia.org/wiki/Fr%C3%A9d%C3%A9ric_Bourdin\nhttps://www.sudouest.fr/justice/je-peux-devenir-ce-que-je-veux-a-pau-la-derniere-\nimposture-du-cameleon-20641716.php\nhttps://www.instagram.com/francparler_/?hl=en (son instagram)\nhttps://www.tiktok.com/@fredericbourdin?_t=8cFc1wtykzD&amp;_r=1&amp;fbclid=PAZXh0bgNhZW0\nCMTEAAabtg5Po8Dt5ir0Eg21GNPL7sxVToAtLM6cl1WV70D6aoeP6Pk0MJruqWHY_aem_rkyJ\ndj6b12sfMjZMNbVmNQ (son TikTok)\nhttps://www.theguardian.com/lifeandstyle/2008/sep/28/crime.unitedstates\nhttps://www.independent.co.uk/news/world/americas/imposter-netflix-frederic-bourdin-\nnicholas-barclay-b2269897.html\nhttps://youtu.be/1a8msc1_ris\nhttps://youtu.be/lk7YsJScRR0\nhttps://youtu.be/E6zXX286ohw\nhttps://youtu.be/xEU2R3F4Syw\nhttps://youtu.be/0pUiHjg_thc\nhttps://youtu.be/VO46bSRDVx8\nhttps://youtu.be/BkG-0rC2rlo\nhttps://www.statista.com/statistics/240401/number-of-missing-person-files-in-the-us-since-\n1990/\n\n\n\ud83d\ude08 R\u00e9seaux sociaux\n\u27ab Instagram: https://www.instagram.com/mv_liv/ \n\u27ab Tiktok: https://www.tiktok.com/@mv_liv?_t=8jafbe8ecpx&_r=1\nContact pro: livandipro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liv",
                "tags": [
                    "liv",
                    "live",
                    "liz",
                    "lise",
                    "divertissement",
                    "histoire vraie",
                    "histoire vraie flippante",
                    "d\u00e9rangeant",
                    "myst\u00e8re",
                    "fait divers",
                    "histoire extraordinaire",
                    "histoire",
                    "histoire d'internet",
                    "internet",
                    "frederic bourdin",
                    "interpol",
                    "manipulateur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FR\u00c9D\u00c9RIC BOURDIN : L\u2019homme qui a TROMP\u00c9 INTERPOL",
                    "description": "\ud83d\udd14 Pour plus d'informations clique ici !\n\n\nFr\u00e9d\u00e9ric Bourdin, l'un des imposteurs les plus connus de France, a r\u00e9ussi \u00e0 usurper des centaines d'identit\u00e9s au fil des ann\u00e9es. Son histoire est \u00e0 peine croyable : cet homme a m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 tromper Interpol et des familles enti\u00e8res en se faisant passer pour des enfants disparus.\nComment a-t-il pu manipuler autant de personnes, y compris les autorit\u00e9s, pendant si longtemps ? Qu\u2019est-ce qui le poussait \u00e0 agir de la sorte ?\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur le parcours fascinant et troublant de celui que certains appellent \"le cam\u00e9l\u00e9on\". On d\u00e9crypte ses m\u00e9thodes, ses motivations et les cons\u00e9quences de ses mensonges. Une histoire vraie qui pourrait tout droit sortir d\u2019un thriller.\n#Fr\u00e9d\u00e9ricBourdin #Imposteur #Interpol #Myst\u00e8re #Manipulateur\n\n\n\u270d\ufe0f Script: Magali Lea Mbono Samba et Liv\n\ud83d\udcbb Montage: Aneth Bernolin\n\ud83d\uddbc\ufe0f Miniature: Joris Prudhon \n\n\n\ud83d\udcc4 R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques\n https://fr.wikipedia.org/wiki/Fr%C3%A9d%C3%A9ric_Bourdin\nhttps://www.sudouest.fr/justice/je-peux-devenir-ce-que-je-veux-a-pau-la-derniere-\nimposture-du-cameleon-20641716.php\nhttps://www.instagram.com/francparler_/?hl=en (son instagram)\nhttps://www.tiktok.com/@fredericbourdin?_t=8cFc1wtykzD&amp;_r=1&amp;fbclid=PAZXh0bgNhZW0\nCMTEAAabtg5Po8Dt5ir0Eg21GNPL7sxVToAtLM6cl1WV70D6aoeP6Pk0MJruqWHY_aem_rkyJ\ndj6b12sfMjZMNbVmNQ (son TikTok)\nhttps://www.theguardian.com/lifeandstyle/2008/sep/28/crime.unitedstates\nhttps://www.independent.co.uk/news/world/americas/imposter-netflix-frederic-bourdin-\nnicholas-barclay-b2269897.html\nhttps://youtu.be/1a8msc1_ris\nhttps://youtu.be/lk7YsJScRR0\nhttps://youtu.be/E6zXX286ohw\nhttps://youtu.be/xEU2R3F4Syw\nhttps://youtu.be/0pUiHjg_thc\nhttps://youtu.be/VO46bSRDVx8\nhttps://youtu.be/BkG-0rC2rlo\nhttps://www.statista.com/statistics/240401/number-of-missing-person-files-in-the-us-since-\n1990/\n\n\n\ud83d\ude08 R\u00e9seaux sociaux\n\u27ab Instagram: https://www.instagram.com/mv_liv/ \n\u27ab Tiktok: https://www.tiktok.com/@mv_liv?_t=8jafbe8ecpx&_r=1\nContact pro: livandipro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146436",
                "likeCount": "7339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zdRefET5rCUq2lPdse_VYTW7wsA",
            "id": "2u_YEs154VY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:00:10Z",
                "channelId": "UCgtt_xijZ03e0THlKDvPauw",
                "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) (vid\u00e9o acoustique)",
                "description": "Nouvel album \u00ab Vivre\u2026 \u00bb inclus \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb maintenant disponible en digital : https://kendji.lnk.to/VivreID\n\nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 et 15 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n \nDirector, DOP : Gaetano Morbioli\nProduction compagny: Run Production \nProducers : Laura Castellotti, Federica Filippini\nAssistant director : Peter Facchetti\nCamera operator Emilio Cali\nAudio assistant : Alessandro Caruso \nSound engineer : Pierpaolo Guerrini\nMixing to PPG STUDIOS\nBackstage operator :  Brando Morbioli\nEditing : Gaetano Morbioli\nMusical instruments : Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMusical director : Emiliano Facchinetti\nLogistic manager : Simone Colosio\nConductor inspector : Lorenzo Borghesi\nBackliners : Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati\n \n \nParoles : \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\nElle est rest\u00e9e en moi, pour toujours.\n \nVivo per lei perch\u00e9 mi fa\nVibrare forte l\u2019anima.\nVivo per lei e non \u00e8 un peso.\n \n \nJe vis pour elle, depuis toujours,\nQu\u2019elle me d\u00e9chire\nOu qu\u2019elle soit tendre.\nElle me dessine, apr\u00e8s l\u2019amour,\nUn arc-en-ciel dans notre chambre.\n \nElle est musique, et certains jours,\nQuand notre c\u0153ur se fait trop lourd,\nElle est la seule \u00e0 pouvoir nous porter\nSecours.\n \n \n\u00c8 una musa che ci invita\nElle vivra toujours en moi \nAttraverso un pianoforte,\nLa morte \u00e8 lontana.\nIo vivo per lei\n \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\n\u00c8 un pugno che non fa mai male.\n \nVivo per lei, lo so, mi fa\nGirare di citt\u00e0 in citt\u00e0,\nSoffrire un po\u2019 ma almeno, io vivo\n \n \nJe serais perdue sans elle\nVivo per lei dentro gli hotel.\nJe suis triste et je l\u2019appelle\nVivo per lei nel vortice\n \nAttraverso la mia voce,\nSi espande,\nE amore\nProduce\n \n \nJe vis pour elle, je n\u2019ai rien d\u2019autre,\nEt combien vais-je en rencontrer\nQui, comme moi, l\u2019ont \u00e9crit\nSur leur visage ?\n \nJe n\u2019vis que par elle\nJe n\u2019vis que pour elle\n \n \nSopra un palco o contro ad un muro\nElle me ressemble encore, tu vois.\nAnche in un domani duro\nJ'existe enfin, je sais pourquoi !\n \nOgni giorno, una conquista,\nLa protagonista\nSar\u00e0 sempre lei\n \n \nVivo per lei perch\u00e9 oramai,\nIo non ha altra via d\u2019uscita,\nPerch\u00e9 la musica, lo sai,\nDavvero, non l\u2019ho mai tradita.\n \nElle est musique, elle a des ailes.\nElle m\u2019a donn\u00e9 la clef du ciel\nQui m\u2019ouvre enfin les portes du soleil\n \n \nJ\u2019existe par elle\nVivo per lei la musica\nJ\u2018existe pour elle\nVivo per lei, \u00e8 unica !\n \nElle est\nToi et moi\n \nIo vivo per lei\n \nIo vivo\nPer lei\n \n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nBoutique officielle https://kendji.store/\nFB https://www.facebook.com/kendjioff\nIG https://www.instagram.com/kendji/\nX https://x.com/girackendji\nTikTok https://www.tiktok.com/@kendji\n \nSuivre Andrea Bocelli sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/andreabocelli/?locale=fr_FR\nIG : https://www.instagram.com/andreabocelliofficial/\nX : https://x.com/AndreaBocelli\nTiktok : https://www.tiktok.com/@andreabocelliof?lang=fr\n \n \n\u00a9 A Decca Records / Decca Records US Release; (P) 2025 Sugar s.r.l., under exclusive licence to Universal Music Operations Limited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kendji Girac",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) (vid\u00e9o acoustique)",
                    "description": "Nouvel album \u00ab Vivre\u2026 \u00bb inclus \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb maintenant disponible en digital : https://kendji.lnk.to/VivreID\n\nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 et 15 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n \nDirector, DOP : Gaetano Morbioli\nProduction compagny: Run Production \nProducers : Laura Castellotti, Federica Filippini\nAssistant director : Peter Facchetti\nCamera operator Emilio Cali\nAudio assistant : Alessandro Caruso \nSound engineer : Pierpaolo Guerrini\nMixing to PPG STUDIOS\nBackstage operator :  Brando Morbioli\nEditing : Gaetano Morbioli\nMusical instruments : Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMusical director : Emiliano Facchinetti\nLogistic manager : Simone Colosio\nConductor inspector : Lorenzo Borghesi\nBackliners : Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati\n \n \nParoles : \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\nElle est rest\u00e9e en moi, pour toujours.\n \nVivo per lei perch\u00e9 mi fa\nVibrare forte l\u2019anima.\nVivo per lei e non \u00e8 un peso.\n \n \nJe vis pour elle, depuis toujours,\nQu\u2019elle me d\u00e9chire\nOu qu\u2019elle soit tendre.\nElle me dessine, apr\u00e8s l\u2019amour,\nUn arc-en-ciel dans notre chambre.\n \nElle est musique, et certains jours,\nQuand notre c\u0153ur se fait trop lourd,\nElle est la seule \u00e0 pouvoir nous porter\nSecours.\n \n \n\u00c8 una musa che ci invita\nElle vivra toujours en moi \nAttraverso un pianoforte,\nLa morte \u00e8 lontana.\nIo vivo per lei\n \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\n\u00c8 un pugno che non fa mai male.\n \nVivo per lei, lo so, mi fa\nGirare di citt\u00e0 in citt\u00e0,\nSoffrire un po\u2019 ma almeno, io vivo\n \n \nJe serais perdue sans elle\nVivo per lei dentro gli hotel.\nJe suis triste et je l\u2019appelle\nVivo per lei nel vortice\n \nAttraverso la mia voce,\nSi espande,\nE amore\nProduce\n \n \nJe vis pour elle, je n\u2019ai rien d\u2019autre,\nEt combien vais-je en rencontrer\nQui, comme moi, l\u2019ont \u00e9crit\nSur leur visage ?\n \nJe n\u2019vis que par elle\nJe n\u2019vis que pour elle\n \n \nSopra un palco o contro ad un muro\nElle me ressemble encore, tu vois.\nAnche in un domani duro\nJ'existe enfin, je sais pourquoi !\n \nOgni giorno, una conquista,\nLa protagonista\nSar\u00e0 sempre lei\n \n \nVivo per lei perch\u00e9 oramai,\nIo non ha altra via d\u2019uscita,\nPerch\u00e9 la musica, lo sai,\nDavvero, non l\u2019ho mai tradita.\n \nElle est musique, elle a des ailes.\nElle m\u2019a donn\u00e9 la clef du ciel\nQui m\u2019ouvre enfin les portes du soleil\n \n \nJ\u2019existe par elle\nVivo per lei la musica\nJ\u2018existe pour elle\nVivo per lei, \u00e8 unica !\n \nElle est\nToi et moi\n \nIo vivo per lei\n \nIo vivo\nPer lei\n \n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nBoutique officielle https://kendji.store/\nFB https://www.facebook.com/kendjioff\nIG https://www.instagram.com/kendji/\nX https://x.com/girackendji\nTikTok https://www.tiktok.com/@kendji\n \nSuivre Andrea Bocelli sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/andreabocelli/?locale=fr_FR\nIG : https://www.instagram.com/andreabocelliofficial/\nX : https://x.com/AndreaBocelli\nTiktok : https://www.tiktok.com/@andreabocelliof?lang=fr\n \n \n\u00a9 A Decca Records / Decca Records US Release; (P) 2025 Sugar s.r.l., under exclusive licence to Universal Music Operations Limited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162386",
                "likeCount": "5073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBGiBeU5zfocVdOkkxaTw5GXT-0",
            "id": "AyBKmFu0EWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T19:48:24Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)",
                "description": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)\nDispo sur toutes les plateformes : https://bouss.bfan.link/monamour\nR\u00e9\u00e9dition de \"Et si j'\u00e9choue ?\" le 30 mai  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss #monamour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "bouss",
                    "mon amour",
                    "et si j'\u00e9choue",
                    "et si j'\u00e9choue r\u00e9\u00e9dition",
                    "hip hop",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)",
                    "description": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)\nDispo sur toutes les plateformes : https://bouss.bfan.link/monamour\nR\u00e9\u00e9dition de \"Et si j'\u00e9choue ?\" le 30 mai  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss #monamour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345832",
                "likeCount": "11423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "crH3Wpi3zz3D6_CMLvK6n84R51I",
            "id": "jpMBC7OwCXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:13Z",
                "channelId": "UCp8Lmjx1i93YVokA4fNAs1g",
                "title": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)",
                "description": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/lagari\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nR\u00e9alis\u00e9 & produit par REAL MRV & Black Anouar\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Franglish #Alonzo #LaGari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'Algerino",
                "tags": [
                    "algerino",
                    "lalgerino",
                    "la gari",
                    "alonzo",
                    "franglish",
                    "lalg\u00e9",
                    "hip hop",
                    "rnb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)",
                    "description": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/lagari\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nR\u00e9alis\u00e9 & produit par REAL MRV & Black Anouar\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Franglish #Alonzo #LaGari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "850545",
                "likeCount": "7470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Frr52uhcFWEAA-BL2mCCK6HDeBo",
            "id": "hCby3aM7Wsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:01:18Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h \u00e0 Harajuku (le quartier le plus color\u00e9 de Tokyo)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! : https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube\n10 % de r\u00e9duction sur les produits HOLY avec le code \"ICIJAPON\" et \"ICIJAPON5\" pour 5 \u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u02b3\u1d49 commande !\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h \u00e0 Harajuku (le quartier le plus color\u00e9 de Tokyo)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! : https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube\n10 % de r\u00e9duction sur les produits HOLY avec le code \"ICIJAPON\" et \"ICIJAPON5\" pour 5 \u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u02b3\u1d49 commande !\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161382",
                "likeCount": "7614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "juUIs-EFGvj9ae8EjFAOqBoOh68",
            "id": "1Zs6Wa3LvTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:19Z",
                "channelId": "UCk1k4K0FIs_09WNSW0mQC5A",
                "title": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel)",
                "description": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Businessman\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #BUSINESSMAN #RAT #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Officiel",
                "tags": [
                    "LA MANO",
                    "LA MANO 1.9",
                    "LA MANO SOKOLO",
                    "LA MANO 19",
                    "LA MANO SOKOL",
                    "SOKOL",
                    "LA MANO WESH",
                    "LA MANO C'EST NOUS LES WESH",
                    "LA MANO QUITTER LA HESS",
                    "LA MANO OPPS",
                    "LA MANO POURQUOI TU LOOK",
                    "LA MANO ON EST DES BUSINESS MAN",
                    "LA MANO BIZNESSMAN",
                    "LA MANO BIZNESS",
                    "LA MANO ENDETTER",
                    "LA MANO NAHASS MAL",
                    "LA MANO NOUVEAU CLIP",
                    "LA MANO DERNIER CLIP",
                    "LA MANO NOUVEAU SON",
                    "LA MANO DERNIER SON",
                    "LA MANO 2025",
                    "LA MANO RAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel)",
                    "description": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Businessman\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #BUSINESSMAN #RAT #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420262",
                "likeCount": "36569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iGPnHp7tM166Z9WqjYdkqOoiO9s",
            "id": "wnk70dpdka8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:24:31Z",
                "channelId": "UCqcwr5S5S3dsjNjiw7UYwnQ",
                "title": "FLAMBY EST-IL FORT AU FOOT ? (J'ai jamais \u00e9t\u00e9 aussi choqu\u00e9 de ma vie)",
                "description": "Wesh LIS LA DESCRIPTION ! \n\nJe suis partie a la rencontre de Flamby pour savoir quel est son niveau au football ? Son niveau m\u2019a choqu\u00e9 !!\n\nSUIS-MOI aussi sur !\n\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/search?lang=fr...\n \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/boumesama/?...\n\nMessage pour YouTube: ceci est un programme tous publics aussi appel\u00e9 contenu familial vid\u00e9o adapt\u00e9 aux annonceurs de type divertissement & humour favorable \u00e0 la famille  ____________________________________________________________________________   #football #soccer #footballshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boum\u00e9 Sama",
                "tags": [
                    "football",
                    "flamby",
                    "boume sama",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMBY EST-IL FORT AU FOOT ? (J'ai jamais \u00e9t\u00e9 aussi choqu\u00e9 de ma vie)",
                    "description": "Wesh LIS LA DESCRIPTION ! \n\nJe suis partie a la rencontre de Flamby pour savoir quel est son niveau au football ? Son niveau m\u2019a choqu\u00e9 !!\n\nSUIS-MOI aussi sur !\n\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/search?lang=fr...\n \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/boumesama/?...\n\nMessage pour YouTube: ceci est un programme tous publics aussi appel\u00e9 contenu familial vid\u00e9o adapt\u00e9 aux annonceurs de type divertissement & humour favorable \u00e0 la famille  ____________________________________________________________________________   #football #soccer #footballshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147119",
                "likeCount": "7660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ua0zMwmlNxEeR_ETg4KI4kLzJtA",
            "id": "aQxoIKnQs-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:42:38Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters",
                    "squad busters animation",
                    "lore",
                    "squad busters heroes",
                    "heroes",
                    "squad heroes",
                    "hero update",
                    "squad hero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790470",
                "likeCount": "24788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aMrwLp1-qRleHAxs1lsWXi-24Ew",
            "id": "_f-tmgXTYj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:01:04Z",
                "channelId": "UC1MBcoEUxNAMMUWHyoGBIaA",
                "title": "J'ach\u00e8te TOUT sur GTA ONLINE !",
                "description": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 des millions sur GTA 5 online !\nD\u00e9couvrez HOLY : http://fr.weareholy.com/CyrilStudio/Youtube - \nUtilisez mon code \"CyrilStudio\" pour 10% de r\u00e9duction et \"CyrilStudio5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Julien D. \nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"1 milliard\" en commentaire \ud83d\udc40\n#gta #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILstudio",
                "tags": [
                    "cyril",
                    "cyril studio",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "cyril gta",
                    "gta online",
                    "gta 5 online",
                    "j'ai tout achet\u00e9",
                    "achat gta",
                    "millions gta",
                    "cyril gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ach\u00e8te TOUT sur GTA ONLINE !",
                    "description": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 des millions sur GTA 5 online !\nD\u00e9couvrez HOLY : http://fr.weareholy.com/CyrilStudio/Youtube - \nUtilisez mon code \"CyrilStudio\" pour 10% de r\u00e9duction et \"CyrilStudio5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Julien D. \nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"1 milliard\" en commentaire \ud83d\udc40\n#gta #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483826",
                "likeCount": "22039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HFIgf2cqiyMiXyOX9wa-zDiKagU",
            "id": "Kec0FzdyWaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:01:08Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "10 STREAMERS S'AFFRONTENT AUX ECHECS ! (ft. JulienSong, Kameto, Etoile, Gothamchess, Max Biaggi...)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "10 STREAMERS S'AFFRONTENT AUX ECHECS ! (ft. JulienSong, Kameto, Etoile, Gothamchess, Max Biaggi...)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1092147",
                "likeCount": "45891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1rdSFlNtEXxZDj4Emhd95c5FLno",
            "id": "AL-H9uyKnEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:59:07Z",
                "channelId": "UCjt5aCibc8pUxIGn4af8-Jw",
                "title": "APT. ( FRENCH VERSION ) ROS\u00c9, BRUNO MARS ( SARA'H COVER )",
                "description": "Pour me voir en concert \ud83c\udfab https://tix.to/Sara_h_2025\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 ma chaine et \u00e0 activer les notifications avec la petite cloche \ud83d\udd14  juste au dessus pour d\u00e9couvrir mes videos \navant tout le monde \ud83d\ude03\u2764\ufe0f\ud83c\udfb9\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\n\nPour me suivre :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/sara_hofficiel\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeYGTUQX/\nFacebook : https://www.facebook.com/Sarahhofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Sara_hofficiel\n\nContact : sarahofficielpro@gmail.com ( pro uniquement , sinon merci de me contacter sur mes r\u00e9seaux je me ferai un plaisir de vous r\u00e9pondre ;) )\n\nAdaptation fran\u00e7aise : Sarah Hage ali / Nico Staf\nProd / Mix / recording : Nico Staf at Miscendo Studio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SARA\u2019H",
                "tags": [
                    "APT",
                    "Ros\u00e9",
                    "Bruno mars",
                    "Sarah cover",
                    "Sara\u2019h"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APT. ( FRENCH VERSION ) ROS\u00c9, BRUNO MARS ( SARA'H COVER )",
                    "description": "Pour me voir en concert \ud83c\udfab https://tix.to/Sara_h_2025\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 ma chaine et \u00e0 activer les notifications avec la petite cloche \ud83d\udd14  juste au dessus pour d\u00e9couvrir mes videos \navant tout le monde \ud83d\ude03\u2764\ufe0f\ud83c\udfb9\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\n\nPour me suivre :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/sara_hofficiel\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeYGTUQX/\nFacebook : https://www.facebook.com/Sarahhofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Sara_hofficiel\n\nContact : sarahofficielpro@gmail.com ( pro uniquement , sinon merci de me contacter sur mes r\u00e9seaux je me ferai un plaisir de vous r\u00e9pondre ;) )\n\nAdaptation fran\u00e7aise : Sarah Hage ali / Nico Staf\nProd / Mix / recording : Nico Staf at Miscendo Studio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148834",
                "likeCount": "4245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubTOfMJK92cVTZMny28EsXfWS8o",
            "id": "tb79CFzXMyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:00:18Z",
                "channelId": "UC4eKsA3yhWrZD3mmw5oGQjg",
                "title": "Anas - Bellingham (Clip officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez le clip officiel de mon single \u00ab Bellingham \u00bb disponible ici : https://anas.lnk.to/Bellingham \nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner \n\n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Stef Wave\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Hustler Game \n\n\nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1\nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #Bellingham",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Anas Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anas - Bellingham (Clip officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez le clip officiel de mon single \u00ab Bellingham \u00bb disponible ici : https://anas.lnk.to/Bellingham \nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner \n\n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Stef Wave\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Hustler Game \n\n\nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1\nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #Bellingham"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465960",
                "likeCount": "5369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mSINlHa6aOC4cLkGm6w2w2DJIQ",
            "id": "jT77_5IxXRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:01:19Z",
                "channelId": "UCKLI9RZjAOhNwqoJo3sqXUQ",
                "title": "Louane \u2013 maman (english version - official music video)",
                "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\nAlso available on my first best-of : https://Louane.lnk.to/tiensmonbestof\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane",
                "tags": [
                    "Louane",
                    "Eurovision 2025",
                    "maman",
                    "Louane maman",
                    "Louane secret",
                    "secret Louane",
                    "jour 1",
                    "Louane pardonne-moi",
                    "musique",
                    "Louane si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane la pluie",
                    "La pluie",
                    "Avenir",
                    "Si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane Jour 1",
                    "Pardonne-moi",
                    "Secret",
                    "Aimer \u00e0 mort",
                    "Avenir Louane",
                    "Donne-moi ton coeur",
                    "chanson",
                    "je vole Louane",
                    "Angele",
                    "Eurovision"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (english version - official music video)",
                    "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\nAlso available on my first best-of : https://Louane.lnk.to/tiensmonbestof\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210464",
                "likeCount": "4273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3av-ucaJttiuq9YhIyUj7861WCw",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103199600",
                "likeCount": "5781300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKhSgPyGA7X-JhDlVLmimU1edtk",
            "id": "ia2Ph61bYzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCBo1hnzxV9rz3WVsv__Rn1g",
                "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROS\u00c9",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "Ros\u00e9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11498291",
                "likeCount": "827151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zdpJbAeWuno3ZSGa6wGcrf4EktM",
            "id": "gRX3Gm-YPRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:52:24Z",
                "channelId": "UC_k8KFBzEf0uQ8LRFSAgSUA",
                "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avril Lavigne",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "avrillavigne",
                    "simpleplan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                    "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1974699",
                "likeCount": "157821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wkYUhINp4ZvrNST01RZo_1GZiXc",
            "id": "VNGu-lGFhww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:11:18Z",
                "channelId": "UCDyC_8GOQfcgt5dEgVyDTzg",
                "title": "L'\u00e9volution inqui\u00e9tante du prix du jeu vid\u00e9o, qui redevient un produit de luxe",
                "description": "Pour me soutenir si le c\u0153ur vous en dit et que vous en avez les moyens  : \nTipeee : https://fr.tipeee.com/documentaires-jeux-video\nPatreon : https://www.patreon.com/Sakharu\n\nMes r\u00e9seaux : \nTwitch : https://www.twitch.tv/sakharuu/\nDiscord : https://discord.gg/KHhBhrM5vc\nTwitter : https://twitter.com/SakharuJV\n\nLe 2 avril 2025, Nintendo a pr\u00e9sent\u00e9 sa Nintendo Switch 2 et dans le Nintendo Direct qui lui est consacr\u00e9e, ils n\u2019ont \u00e0 aucun moment mentionn\u00e9 le prix de la console ou des jeux. Et forc\u00e9ment, apr\u00e8s le Nintendo Direct, les joueurs ont d\u00e9couvert son prix sur le site officiel, 469\u20ac pour la France, une hausse de 50% par rapport \u00e0 la premi\u00e8re Switch, et des jeux autour de 80\u20ac, une \u00e9ni\u00e8me pol\u00e9mique s\u2019en est suivi sur le prix jug\u00e9 exorbitant de cette nouvelle console, et qui a pris tellement d\u2019ampleur que Nintendo a d\u00fb y r\u00e9pondre par 4 fois en 12 jours, et \u00e7a n\u2019a pas suffi \u00e0 calmer les joueurs qui se sentent arnaqu\u00e9 et qui ont l\u2019impression que les consoles de jeux deviennent de plus en plus ch\u00e8re, en se demandant jusqu\u2019o\u00f9 \u00e7a va aller ? Nintendo de son c\u00f4t\u00e9 a beaucoup mis en avant l\u2019inflation pour expliquer ces prix plus \u00e9lev\u00e9s, exactement comme l\u2019a fait Sony \u00e0 plusieurs reprises pour justifier des hausses de prix. Alors la question qui se pose : est ce que les consoles et les jeux sont vraiment plus chers aujourd\u2019hui ?\n\n00:00:00 \u2022 Introduction\n00:01:02 \u2022 Les consoles sont-elles vraiment plus ch\u00e8res aujourd'hui ?\n00:07:53 \u2022 Pourquoi les consoles sont elles plus ch\u00e8res ?\n00:16:32 \u2022 Des d\u00e9penses plus fr\u00e9quentes\n00:22:21 \u2022 Des joueurs impuissants\n\nLes musiques utilis\u00e9es dans l'ordre :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lD1wqfWVwDA&ab_channel=TheNobleDemon\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TtKNxu6DGhQ&ab_channel=Kamex\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uCX1DqCZyRM&ab_channel=Mewmore\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VVRIgltzQKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2FJ2aHyuX74\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-zKY_3NSl9E\n\nMerci pour votre soutien !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sakharu",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "jeux video",
                    "gaming",
                    "histoire du jeu video",
                    "mario",
                    "zelda",
                    "microsoft",
                    "xbox",
                    "sony",
                    "playstation",
                    "pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'\u00e9volution inqui\u00e9tante du prix du jeu vid\u00e9o, qui redevient un produit de luxe",
                    "description": "Pour me soutenir si le c\u0153ur vous en dit et que vous en avez les moyens  : \nTipeee : https://fr.tipeee.com/documentaires-jeux-video\nPatreon : https://www.patreon.com/Sakharu\n\nMes r\u00e9seaux : \nTwitch : https://www.twitch.tv/sakharuu/\nDiscord : https://discord.gg/KHhBhrM5vc\nTwitter : https://twitter.com/SakharuJV\n\nLe 2 avril 2025, Nintendo a pr\u00e9sent\u00e9 sa Nintendo Switch 2 et dans le Nintendo Direct qui lui est consacr\u00e9e, ils n\u2019ont \u00e0 aucun moment mentionn\u00e9 le prix de la console ou des jeux. Et forc\u00e9ment, apr\u00e8s le Nintendo Direct, les joueurs ont d\u00e9couvert son prix sur le site officiel, 469\u20ac pour la France, une hausse de 50% par rapport \u00e0 la premi\u00e8re Switch, et des jeux autour de 80\u20ac, une \u00e9ni\u00e8me pol\u00e9mique s\u2019en est suivi sur le prix jug\u00e9 exorbitant de cette nouvelle console, et qui a pris tellement d\u2019ampleur que Nintendo a d\u00fb y r\u00e9pondre par 4 fois en 12 jours, et \u00e7a n\u2019a pas suffi \u00e0 calmer les joueurs qui se sentent arnaqu\u00e9 et qui ont l\u2019impression que les consoles de jeux deviennent de plus en plus ch\u00e8re, en se demandant jusqu\u2019o\u00f9 \u00e7a va aller ? Nintendo de son c\u00f4t\u00e9 a beaucoup mis en avant l\u2019inflation pour expliquer ces prix plus \u00e9lev\u00e9s, exactement comme l\u2019a fait Sony \u00e0 plusieurs reprises pour justifier des hausses de prix. Alors la question qui se pose : est ce que les consoles et les jeux sont vraiment plus chers aujourd\u2019hui ?\n\n00:00:00 \u2022 Introduction\n00:01:02 \u2022 Les consoles sont-elles vraiment plus ch\u00e8res aujourd'hui ?\n00:07:53 \u2022 Pourquoi les consoles sont elles plus ch\u00e8res ?\n00:16:32 \u2022 Des d\u00e9penses plus fr\u00e9quentes\n00:22:21 \u2022 Des joueurs impuissants\n\nLes musiques utilis\u00e9es dans l'ordre :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lD1wqfWVwDA&ab_channel=TheNobleDemon\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TtKNxu6DGhQ&ab_channel=Kamex\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uCX1DqCZyRM&ab_channel=Mewmore\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VVRIgltzQKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2FJ2aHyuX74\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-zKY_3NSl9E\n\nMerci pour votre soutien !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42217",
                "likeCount": "3655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OkxUE0BOHeNJAPzEDKAwc-QD2Qk",
            "id": "7ax7rqVLdEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:28:00Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1571234",
                "likeCount": "41563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j2uUvUyH4kzOdQIg7Cf11PbkZkE",
            "id": "T3fA-4D71Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1920459",
                "likeCount": "89041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qowd-K_Uu_S707rd-AcmmB9iXQA",
            "id": "vIoT6ri4ofw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:01:38Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "OUAISSSSSS",
                "description": "j'ai re\u00e7u mon meuble USM enfinnnnnnnn bcp trop happy\n\navec le code MANUCURISTLB\ntu as 15% sur l'ensemble du site Manucurist http://bit.ly/4m7MAQS \n(non cumulable avec le reste)\npublicit\u00e9\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "bricomama",
                    "vlog",
                    "meuble",
                    "usm",
                    "vinyles",
                    "deco",
                    "manucurist"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUAISSSSSS",
                    "description": "j'ai re\u00e7u mon meuble USM enfinnnnnnnn bcp trop happy\n\navec le code MANUCURISTLB\ntu as 15% sur l'ensemble du site Manucurist http://bit.ly/4m7MAQS \n(non cumulable avec le reste)\npublicit\u00e9\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157286",
                "likeCount": "12073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZNHOHHkaRc79UhZY8SCGjLanSvQ",
            "id": "1_Hxdg4DFQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'ai achet\u00e9 un MICRO TRACTEUR ! (IL GRIMPE AUX ARBRES !)",
                "description": "Je te pr\u00e9sente mon micro tracteur Kubota, petit mais efficace il grimpe aux arbres !\ud83d\udd25 H\u00e2te de lui faire l'entretien pour qu'il soit tout neuf ! \ud83d\udc4c\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "tracteur",
                    "micro tracteur",
                    "tout terrain",
                    "4x4",
                    "agri",
                    "agricole",
                    "agriculture",
                    "mat\u00e9riel",
                    "\u00e9quipement",
                    "ferme",
                    "kubota",
                    "j'ai achet\u00e9 un micro tracteur",
                    "offroad",
                    "farming",
                    "tractor",
                    "il grimpe aux arbres",
                    "chevaux",
                    "ranch",
                    "maraichage",
                    "baptiste pitois"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 un MICRO TRACTEUR ! (IL GRIMPE AUX ARBRES !)",
                    "description": "Je te pr\u00e9sente mon micro tracteur Kubota, petit mais efficace il grimpe aux arbres !\ud83d\udd25 H\u00e2te de lui faire l'entretien pour qu'il soit tout neuf ! \ud83d\udc4c\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112185",
                "likeCount": "7286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}