{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "SWAwmAQJ9z217sF5QqrL_dV6LW4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pBfnMWWi9TzA74CxjAdNQrs1Oxs",
            "id": "HiSRrQ5iWbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:19Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                    "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391132",
                "likeCount": "7497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1QnWWyrBQs4D4B13zr5lXz2t8tU",
            "id": "CvWHYniUC7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:30:56Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846986",
                "likeCount": "27628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1zYjpb9aGnoiK7aoJa5mbSOrsk",
            "id": "M1rvXiomTMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:43:47Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1157381",
                "likeCount": "19919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d_6HhhSDdwLqKRyktwF5njrpz_g",
            "id": "EdcBmttLb08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:00:07Z",
                "channelId": "UCdQ0EpTqk-5_bkWdP7Trikg",
                "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CKO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                    "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92221",
                "likeCount": "9140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A--OH7P2-qZINcO2V6hp0xRPzeE",
            "id": "1TwAPlwdpEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:48:27Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump ANNULE ses taxes et est accus\u00e9 de mal calculer",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf1 L'actualit\u00e9, directement sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDROITS DE DOUANE\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/droits-de-douane-pays-vises-consequences-potentielle-deflation-en-europe-tout-comprendre-a-ce-qui-se-joue-ce-mercredi-12623379.php \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/03/l-etrange-calcul-de-donald-trump-pour-decider-des-droits-de-douane_6590431_3234.html \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/04/04/verification-des-faits-les-droits-de-douane-imposes-a-lue-par-donald-trump-sont-ils-reelle \n\nDROIT DU SOL MAYOTTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/france/mayotte/le-durcissement-du-droit-du-sol-a-mayotte-definitivement-adopte-par-le-parlement_7178253.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/politique/4147671-20250408-mayotte-parlement-adopte-durcissement-droit-sol-ca-change\n\nLAURENT WAUQUIEZ : \n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/laurent-wauquiez-propose-denfermer-les-dangereux-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon-les-propos-du-depute-suscitent-la-polemique-12625350.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/08/laurent-wauquiez-provoque-un-tolle-en-proposant-d-enfermer-les-etrangers-dangereux-sous-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon_6592809_823448.html\n\nCOMMISSION CIN\u00c9MA : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/protection-des-mineurs-formation-controle-de-l-etat-decouvrez-les-principales-recommandations-de-la-commission-d-enquete-sur-les-violences-dans-le-secteur-de-la-culture_7175985.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/metoo-culture-enfants-castings-scenes-intimes-ce-que-propose-la-commission-d-enquete-pour-stopper-les-violences-7451490\n\nSOLDATS CHINOIS UKRAINE \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4147724-20250409-direct-guerre-ukraine-presence-soldats-chinois-interroge-attitude-pekin\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250408-deux-soldats-chinois-arr%C3%AAt%C3%A9s-ukraine-zelensky-demande-explications\n\nROBERT BADINTER : \n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-le-9-octobre-44-ans-apres-labolition-de-la-peine-de-mort-08-04-2025-UKOANUDFKJHJ5NBVHMC4KSR5DA.php\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-lors-d-une-date-plus-que-symbolique-pour-l-abolition-de-la-peine-de-mort_248572.html\n\nPOLLUTION \u00ceLE DE FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/paris/ile-de-france-la-pollution-de-l-air-en-baisse-en-2024-airparif-releve-encore-des-impacts-deleteres-sur-la-sante_AD-202504090297.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/pollution/pollution-de-l-air/en-ile-de-france-la-pollution-de-l-air-a-ete-divisee-par-deux-en-20-ans-estime-airparif_7179420.html\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n02:12 Entr\u00e9e en vigueur des droits de douane am\u00e9ricains\n11:49 Durcissement  du droit du sol \u00e0 Mayotte\n12:53 Pol\u00e9mique apr\u00e8s une proposition de Laurent Wauquiez\n13:51 Commission d\u2019enqu\u00eate sur les violences dans la culture\n14:43 Soldats chinois arr\u00eat\u00e9s en Ukraine\n15:27 Robert Badinter entre au Panth\u00e9on\n15:55 Baisse de la pollution en IDF\n16:41 Erratum sur l\u2019ASE\n16:53 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice -  Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump ANNULE ses taxes et est accus\u00e9 de mal calculer",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf1 L'actualit\u00e9, directement sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDROITS DE DOUANE\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/droits-de-douane-pays-vises-consequences-potentielle-deflation-en-europe-tout-comprendre-a-ce-qui-se-joue-ce-mercredi-12623379.php \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/03/l-etrange-calcul-de-donald-trump-pour-decider-des-droits-de-douane_6590431_3234.html \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/04/04/verification-des-faits-les-droits-de-douane-imposes-a-lue-par-donald-trump-sont-ils-reelle \n\nDROIT DU SOL MAYOTTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/france/mayotte/le-durcissement-du-droit-du-sol-a-mayotte-definitivement-adopte-par-le-parlement_7178253.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/politique/4147671-20250408-mayotte-parlement-adopte-durcissement-droit-sol-ca-change\n\nLAURENT WAUQUIEZ : \n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/laurent-wauquiez-propose-denfermer-les-dangereux-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon-les-propos-du-depute-suscitent-la-polemique-12625350.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/08/laurent-wauquiez-provoque-un-tolle-en-proposant-d-enfermer-les-etrangers-dangereux-sous-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon_6592809_823448.html\n\nCOMMISSION CIN\u00c9MA : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/protection-des-mineurs-formation-controle-de-l-etat-decouvrez-les-principales-recommandations-de-la-commission-d-enquete-sur-les-violences-dans-le-secteur-de-la-culture_7175985.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/metoo-culture-enfants-castings-scenes-intimes-ce-que-propose-la-commission-d-enquete-pour-stopper-les-violences-7451490\n\nSOLDATS CHINOIS UKRAINE \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4147724-20250409-direct-guerre-ukraine-presence-soldats-chinois-interroge-attitude-pekin\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250408-deux-soldats-chinois-arr%C3%AAt%C3%A9s-ukraine-zelensky-demande-explications\n\nROBERT BADINTER : \n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-le-9-octobre-44-ans-apres-labolition-de-la-peine-de-mort-08-04-2025-UKOANUDFKJHJ5NBVHMC4KSR5DA.php\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-lors-d-une-date-plus-que-symbolique-pour-l-abolition-de-la-peine-de-mort_248572.html\n\nPOLLUTION \u00ceLE DE FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/paris/ile-de-france-la-pollution-de-l-air-en-baisse-en-2024-airparif-releve-encore-des-impacts-deleteres-sur-la-sante_AD-202504090297.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/pollution/pollution-de-l-air/en-ile-de-france-la-pollution-de-l-air-a-ete-divisee-par-deux-en-20-ans-estime-airparif_7179420.html\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n02:12 Entr\u00e9e en vigueur des droits de douane am\u00e9ricains\n11:49 Durcissement  du droit du sol \u00e0 Mayotte\n12:53 Pol\u00e9mique apr\u00e8s une proposition de Laurent Wauquiez\n13:51 Commission d\u2019enqu\u00eate sur les violences dans la culture\n14:43 Soldats chinois arr\u00eat\u00e9s en Ukraine\n15:27 Robert Badinter entre au Panth\u00e9on\n15:55 Baisse de la pollution en IDF\n16:41 Erratum sur l\u2019ASE\n16:53 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice -  Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567500",
                "likeCount": "15449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90HorIog9KdKyMHLSXYA2Vaz3UY",
            "id": "NJ_TGSxQvnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:55:51Z",
                "channelId": "UC0YE_fS1GgEzOQMHxBpDdaw",
                "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OLIVIA GAYAT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129880",
                "likeCount": "3156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XKpWjNezfWXueJbgyWIhI5ZNX8Q",
            "id": "l-x92pTfq_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:01:06Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "cyprien",
                    "genier"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                    "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102157",
                "likeCount": "7854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ESGzaNfMZOD0Mv88-cjVYWwotZg",
            "id": "SMWB4YNzZnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:40Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "friterie",
                    "frite",
                    "1 \u00e9toile",
                    "nord",
                    "pires friterie",
                    "meilleure friterie",
                    "france",
                    "pas ch\u00e8re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                    "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554148",
                "likeCount": "27086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ORUS2Jb5N1Rvjj9HeX1gfLYovXk",
            "id": "mOsXydYDnQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:10:36Z",
                "channelId": "UC4YtyYW5RpGBgQqChMyjfIg",
                "title": "\u00c0 CONTRE-SENS 3 - Teaser officiel | Prime Video",
                "description": "Leurs choix vont determiner leur futur. \u00c0 Contre-Sens 3 \u00e7a arrive en Octobre sur Prime Video \ud83e\udd40\n\n#culpamia #culpatuya #culpanuestra #nickleister #noah #gabrielguevara #nicolewallace #\u00e0contresens #mercedesron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video France",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 CONTRE-SENS 3 - Teaser officiel | Prime Video",
                    "description": "Leurs choix vont determiner leur futur. \u00c0 Contre-Sens 3 \u00e7a arrive en Octobre sur Prime Video \ud83e\udd40\n\n#culpamia #culpatuya #culpanuestra #nickleister #noah #gabrielguevara #nicolewallace #\u00e0contresens #mercedesron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48078",
                "likeCount": "2434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_DOOPHvbN0_NAt8tkXgu7UCcKBY",
            "id": "ppYc55q_uwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:04:26Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615611",
                "likeCount": "7974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nf2JD6y1kNpueKDJdoycXwnU12A",
            "id": "WPXjXSMzyYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:52Z",
                "channelId": "UCKeL_a8Pu3bdt251ICPV8bA",
                "title": "La vie d'artiste #2 (avec Baptiste Lecaplain)",
                "description": "Baptiste\u2026 ton public il pr\u00e9f\u00e8re me voir moi.\n\nLa Vie d\u2019Artiste, c\u2019est l\u2019histoire d\u2019un humoriste qui pensait avoir tout bien fait. Il pr\u00e9pare son prochain spectacle, le pr\u00e9c\u00e9dent pla\u00eet aux diffuseurs\u2026Tout va pour le mieux jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un un soir, alors qu\u2019il essaye ses nouveaux textes, une blague ne passe pas. Elle est relay\u00e9e sur les r\u00e9seaux et c\u2019est le Bad Buzz.\nEntre les plans de com foireux et un community manager pas clair qui le tra\u00eene dans ses histoires : il tente de sauver sa carri\u00e8re tant bien que mal.\nMais plus il essaie\u2026 plus il \u00e9choue.\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab\u00a0Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f\u00a0Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udcf0\u00a0Pour \u00eatre le 1er au courant des mes actus et exclus, abonne-toi \u00e0 ma newsletter : https://harounbillets.com/newsletter\n\n\ud83d\udc55\u00a0Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f\u00a0 Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haroun",
                "tags": [
                    "Haroun",
                    "stand-up fran\u00e7ais",
                    "humour engag\u00e9",
                    "humoriste ind\u00e9pendant",
                    "humour noir fran\u00e7ais",
                    "satire politique",
                    "meilleurs humoristes fran\u00e7ais",
                    "stand-up complet",
                    "extrait stand-up",
                    "shorts humour",
                    "sketch dr\u00f4le",
                    "regarder stand-up en ligne",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Humour Fran\u00e7ais",
                    "Spectacle Complet",
                    "Com\u00e9die 2025",
                    "haaroun",
                    "en vrac",
                    "internet",
                    "best of",
                    "baptiste lecaplain",
                    "humour noir",
                    "bonjour",
                    "t'as pas dit bonjour",
                    "la vie d'artiste"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "La vie d'artiste #2 (avec Baptiste Lecaplain)",
                    "description": "Baptiste\u2026 ton public il pr\u00e9f\u00e8re me voir moi.\n\nLa Vie d\u2019Artiste, c\u2019est l\u2019histoire d\u2019un humoriste qui pensait avoir tout bien fait. Il pr\u00e9pare son prochain spectacle, le pr\u00e9c\u00e9dent pla\u00eet aux diffuseurs\u2026Tout va pour le mieux jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un un soir, alors qu\u2019il essaye ses nouveaux textes, une blague ne passe pas. Elle est relay\u00e9e sur les r\u00e9seaux et c\u2019est le Bad Buzz.\nEntre les plans de com foireux et un community manager pas clair qui le tra\u00eene dans ses histoires : il tente de sauver sa carri\u00e8re tant bien que mal.\nMais plus il essaie\u2026 plus il \u00e9choue.\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab\u00a0Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f\u00a0Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udcf0\u00a0Pour \u00eatre le 1er au courant des mes actus et exclus, abonne-toi \u00e0 ma newsletter : https://harounbillets.com/newsletter\n\n\ud83d\udc55\u00a0Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f\u00a0 Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100079",
                "likeCount": "5475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4OtZ7qUgzn6j2xz4NhVaGvhFAkc",
            "id": "UeGeZefBBa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:19:35Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 ARSENAL - REAL MADRID LIVE / \ud83c\udfc6LE CHOC EST ENFIN LA! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Real Madrid.\n\n#ARSRMA #ArsenalRealMadrid #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udcf2 Suivez TOUS les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25 : https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47clique sur le lien \nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,arsenal real madrid ligue des champions,arsenal real madrid ligue des champions live,arsenal real madrid ldc,arsenal real madrid ldc live,arsenal real madrid champions league,arsenal real madrid champions league live,canal plus live,canal plus,canal +,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "arsenal",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "arsenal real madrid",
                    "arsenal vs real madrid",
                    "arsenal real",
                    "arsenal vs real",
                    "real madrid arsenal",
                    "real madrid vs arsenal",
                    "real arsenal",
                    "real vs arsenal",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "arsenal real madrid live",
                    "arsenal real live",
                    "arsenal real en direct",
                    "real madrid live",
                    "real madrid match",
                    "arsenal live",
                    "real live",
                    "real match",
                    "quart"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 ARSENAL - REAL MADRID LIVE / \ud83c\udfc6LE CHOC EST ENFIN LA! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Real Madrid.\n\n#ARSRMA #ArsenalRealMadrid #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udcf2 Suivez TOUS les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25 : https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47clique sur le lien \nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,arsenal real madrid ligue des champions,arsenal real madrid ligue des champions live,arsenal real madrid ldc,arsenal real madrid ldc live,arsenal real madrid champions league,arsenal real madrid champions league live,canal plus live,canal plus,canal +,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "990407",
                "likeCount": "23348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gg6C1Y9l4q1z-T3YI1_hfl9qTeo",
            "id": "TTmDT8-ff3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:45Z",
                "channelId": "UCJs8y1m0sTa3LqNbVhuqpbA",
                "title": "La DISPARITION la plus MYST\u00c9RIEUSE d'EUROPE (Scarlett S.)",
                "description": "La disparition la plus myst\u00e9rieuse d'Europe (Scarlett S.)\n\nEn septembre 2020, Scarlett S., une randonneuse de 26 ans s'est volatilis\u00e9e lors d'un trek dans la For\u00eat Noire, \u00e0 la fronti\u00e8re entre l'Allemagne et la Suisse. On ignore toujours ce qu'il lui est arriv\u00e9. Lionel vous pr\u00e9sente cette affaire de disparition myst\u00e9rieuse  dans la nature, tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e en Allemagne, mais inconnue en France...\n\n---------------------------------- \n\nLIENS POUR COMMANDER LES LIVRES DE LIONEL :\n\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 1 : https://urls.fr/1Ru_pq\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 2 : https://urls.fr/u6cMT7\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 3 : https://urls.fr/qgcADk\n- DISPARUS DANS LA NATURE (MONDE) : https://urls.fr/jnefqh\n- DISPARUS DANS LA NATURE (ASIE) : https://urls.fr/s-7U54\n- DISPARUS EN VILLE : https://urls.fr/kUymXU\n- DISPARUS EN MER : https://urls.fr/E8i73s\n- TERREUR EN AUSTRALIE : LES VRAIS \u00ab WOLFE CREEK \u00bb : https://urls.fr/nrUsK8\n- LA B\u00caTE DU G\u00c9VAUDAN : UNE \u00c9NIGME IRR\u00c9SOLUE : https://urls.fr/ApFouE\n- LES MYST\u00c8RES DU PH\u00c9NOM\u00c8NE DOGMAN : https://urls.fr/7KgrSr\n- PASSAGER VERS L\u2019ENFER : https://urls.fr/uOJAfN\n- KLIMAX : https://urls.fr/NcyOrl\n- LA CONSPIRATION DU CHAOS : https://urls.fr/HBmaSU\n\n----------------------------------\n\nVOUS POUVEZ AUSSI SOUTENIR LA CHA\u00ceNE :\n\n\u25b6\ufe0f EN VOUS ABONNANT \u00c0 LA CHA\u00ceNE : https://tinyurl.com/3h8hp8j4 \n\u25b6\ufe0f EN PARTAGEANT LES VID\u00c9OS\n\u25b6\ufe0f SUR TIPEEE : https://tinyurl.com/yxhnwfk7 \n\u25b6\ufe0f SUR PAPAL : https://lionelcamy.com/soutenir-le-travail-de-lionel/\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n----------------------------------\n\nCODE TEMPOREL\n\n0:00 Intro\n00:45 Scarlett S.\n02:35 Randonn\u00e9e en For\u00eat-Noire\n07:26 Disparition\n08:40 Recherches & enqu\u00eate\n14:20 Th\u00e9ories\n18:26 Sc\u00e9nario possible\n21:00 Profil de l'agresseur\n20:50 Combat du p\u00e8re\n23:34 Message de fin\n\n----------------------------------\n\nQUELQUES SOURCES :\n\n* Aktenzeichen XY: Scarlett Salice verschwand auf einer schwarzwald tour\nhttps://www.stern.de/panorama/aktenzeichen-xy--scarlett-salice-verschwand-auf-einer-schwarzwald-tour-32493190.html\n\n* Viele Hinweise, keine Spur: Wo ist Scarlett S.? | WDR Lokalzeit MordOrte\nhttps://youtu.be/0vMApoc06v4?feature=shared\n\n*  Kabel Eins : Ihr Papa gibt nicht auf! Scarlett S. verschwand auf einer Wanderung | 2/2 | Das letzte Lebenszeichen : https://youtu.be/ziGLV8qCLs8?feature=shared\n\n----------------------------------\n\nPRODUCTION :\n\nRecherches, \u00e9criture, tournage, montage vid\u00e9o, mixage son & cr\u00e9ation miniature : Lionel Camy\n\n\ud83d\udce7 CONTACT (professionnel uniquement) : lionel.camy@gmail.com\n\n---------------------------------- \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb QUI EST LIONEL CAMY ? \n\nAuteur passionn\u00e9 d'affaires criminelles, de myst\u00e8res et de randonn\u00e9es dans la nature, Lionel est \u00e0 l\u2019origine de la s\u00e9rie des livres \"Disparus\" qui compilent des affaires de disparitions effrayantes, mais vraies. En plus de l\u2019\u00e9criture, Lionel produit r\u00e9guli\u00e8rement des vid\u00e9os sur sa cha\u00eene YouTube. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les faits, il d\u00e9crypte, au profit de ses abonn\u00e9s, ces dossiers souvent irr\u00e9solus. Par ailleurs, Lionel a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 intervenant dans des \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es (C8 et NRJ12) et a aussi fait des conf\u00e9rences en public.\n\n----------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SITE OFFICIEL : https://lionelcamy.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionel Camy",
                "tags": [
                    "thread flippant",
                    "histoire vraie",
                    "true crime",
                    "histoire vraie et flippante",
                    "histoire vraie pour s'endormir adultes",
                    "disparition mysterieuse parcs nationaux",
                    "disparus dans la nature",
                    "disparition scarlett",
                    "disparition scarlett salice",
                    "scarlett s",
                    "disparition foret",
                    "disparition inexpliqu\u00e9e",
                    "disparition allemagne",
                    "disparition en suisse",
                    "disparition randonneur",
                    "disparition randonneuse",
                    "disparition suisse",
                    "Schluchtensteig Schwarzwald",
                    "disparition schluchtensteig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La DISPARITION la plus MYST\u00c9RIEUSE d'EUROPE (Scarlett S.)",
                    "description": "La disparition la plus myst\u00e9rieuse d'Europe (Scarlett S.)\n\nEn septembre 2020, Scarlett S., une randonneuse de 26 ans s'est volatilis\u00e9e lors d'un trek dans la For\u00eat Noire, \u00e0 la fronti\u00e8re entre l'Allemagne et la Suisse. On ignore toujours ce qu'il lui est arriv\u00e9. Lionel vous pr\u00e9sente cette affaire de disparition myst\u00e9rieuse  dans la nature, tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e en Allemagne, mais inconnue en France...\n\n---------------------------------- \n\nLIENS POUR COMMANDER LES LIVRES DE LIONEL :\n\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 1 : https://urls.fr/1Ru_pq\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 2 : https://urls.fr/u6cMT7\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 3 : https://urls.fr/qgcADk\n- DISPARUS DANS LA NATURE (MONDE) : https://urls.fr/jnefqh\n- DISPARUS DANS LA NATURE (ASIE) : https://urls.fr/s-7U54\n- DISPARUS EN VILLE : https://urls.fr/kUymXU\n- DISPARUS EN MER : https://urls.fr/E8i73s\n- TERREUR EN AUSTRALIE : LES VRAIS \u00ab WOLFE CREEK \u00bb : https://urls.fr/nrUsK8\n- LA B\u00caTE DU G\u00c9VAUDAN : UNE \u00c9NIGME IRR\u00c9SOLUE : https://urls.fr/ApFouE\n- LES MYST\u00c8RES DU PH\u00c9NOM\u00c8NE DOGMAN : https://urls.fr/7KgrSr\n- PASSAGER VERS L\u2019ENFER : https://urls.fr/uOJAfN\n- KLIMAX : https://urls.fr/NcyOrl\n- LA CONSPIRATION DU CHAOS : https://urls.fr/HBmaSU\n\n----------------------------------\n\nVOUS POUVEZ AUSSI SOUTENIR LA CHA\u00ceNE :\n\n\u25b6\ufe0f EN VOUS ABONNANT \u00c0 LA CHA\u00ceNE : https://tinyurl.com/3h8hp8j4 \n\u25b6\ufe0f EN PARTAGEANT LES VID\u00c9OS\n\u25b6\ufe0f SUR TIPEEE : https://tinyurl.com/yxhnwfk7 \n\u25b6\ufe0f SUR PAPAL : https://lionelcamy.com/soutenir-le-travail-de-lionel/\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n----------------------------------\n\nCODE TEMPOREL\n\n0:00 Intro\n00:45 Scarlett S.\n02:35 Randonn\u00e9e en For\u00eat-Noire\n07:26 Disparition\n08:40 Recherches & enqu\u00eate\n14:20 Th\u00e9ories\n18:26 Sc\u00e9nario possible\n21:00 Profil de l'agresseur\n20:50 Combat du p\u00e8re\n23:34 Message de fin\n\n----------------------------------\n\nQUELQUES SOURCES :\n\n* Aktenzeichen XY: Scarlett Salice verschwand auf einer schwarzwald tour\nhttps://www.stern.de/panorama/aktenzeichen-xy--scarlett-salice-verschwand-auf-einer-schwarzwald-tour-32493190.html\n\n* Viele Hinweise, keine Spur: Wo ist Scarlett S.? | WDR Lokalzeit MordOrte\nhttps://youtu.be/0vMApoc06v4?feature=shared\n\n*  Kabel Eins : Ihr Papa gibt nicht auf! Scarlett S. verschwand auf einer Wanderung | 2/2 | Das letzte Lebenszeichen : https://youtu.be/ziGLV8qCLs8?feature=shared\n\n----------------------------------\n\nPRODUCTION :\n\nRecherches, \u00e9criture, tournage, montage vid\u00e9o, mixage son & cr\u00e9ation miniature : Lionel Camy\n\n\ud83d\udce7 CONTACT (professionnel uniquement) : lionel.camy@gmail.com\n\n---------------------------------- \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb QUI EST LIONEL CAMY ? \n\nAuteur passionn\u00e9 d'affaires criminelles, de myst\u00e8res et de randonn\u00e9es dans la nature, Lionel est \u00e0 l\u2019origine de la s\u00e9rie des livres \"Disparus\" qui compilent des affaires de disparitions effrayantes, mais vraies. En plus de l\u2019\u00e9criture, Lionel produit r\u00e9guli\u00e8rement des vid\u00e9os sur sa cha\u00eene YouTube. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les faits, il d\u00e9crypte, au profit de ses abonn\u00e9s, ces dossiers souvent irr\u00e9solus. Par ailleurs, Lionel a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 intervenant dans des \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es (C8 et NRJ12) et a aussi fait des conf\u00e9rences en public.\n\n----------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SITE OFFICIEL : https://lionelcamy.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51035",
                "likeCount": "7519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kc44QUd-kB08XIi2uPukdJM-H1c",
            "id": "vhcV8b5h_BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:01:42Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Real Madrid",
                    "Riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "Declan Rice",
                    "Mbappe",
                    "vinicius",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286590",
                "likeCount": "17840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJW4jOsQ25Wcs6za_rO-bFjs2QA",
            "id": "CEqT672TVmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:16:40Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Quelle est la meilleure des pizzas surgel\u00e9es ?",
                "description": "Pensez \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger Saily pour vos voyages - 15% avec le code MCFLYETCARLITO par ici : https://saily.com/mcflyetcarlito  - Collaboration Commerciale\n\nVid\u00e9o quasiment d\u2019utilit\u00e9 publique finalement !\nLeclerc vous \u00eates les boss que vous pensez \u00eatre de la pizza margherita surgel\u00e9e (c\u2019est pr\u00e9cis oui)\nSinon y\u2019a pas de d\u00e9bat sur le pain su\u00e9dois.\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quelle est la meilleure des pizzas surgel\u00e9es ?",
                    "description": "Pensez \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger Saily pour vos voyages - 15% avec le code MCFLYETCARLITO par ici : https://saily.com/mcflyetcarlito  - Collaboration Commerciale\n\nVid\u00e9o quasiment d\u2019utilit\u00e9 publique finalement !\nLeclerc vous \u00eates les boss que vous pensez \u00eatre de la pizza margherita surgel\u00e9e (c\u2019est pr\u00e9cis oui)\nSinon y\u2019a pas de d\u00e9bat sur le pain su\u00e9dois.\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "947797",
                "likeCount": "51285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tj0SHWBRoztr1A4MCHUSQ2YegNM",
            "id": "_h6DsHnA9kA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:51Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Sip & gossip",
                    "Le grand JD",
                    "grandJD"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                    "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "617787",
                "likeCount": "30612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVFuOkd6_wUntMVT348QBbXwBtw",
            "id": "MQd3HRa4qAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:35Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "ON ESSAIE D'ORGANISER UN REGROUPEMENT DE CAMPING-CARS SUR EURO TRUCK",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "anyme jeux simulateur",
                    "anmye trend",
                    "anyme twitch",
                    "anyme tiktok",
                    "anyme vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON ESSAIE D'ORGANISER UN REGROUPEMENT DE CAMPING-CARS SUR EURO TRUCK",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193841",
                "likeCount": "11015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d2m_7hza2UBNdY2QHaysM5JNm-k",
            "id": "1z57JRvhj4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T18:00:06Z",
                "channelId": "UCJIJkTlZghiSBj_RTGH1xaQ",
                "title": "ON D\u00c9COUVRE NOTRE VILLA DE R\u00caVE",
                "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le DEUXIEME vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaad_lchs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON D\u00c9COUVRE NOTRE VILLA DE R\u00caVE",
                    "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le DEUXIEME vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59463",
                "likeCount": "3289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sagPZj0wmpTRRXeBKTb6MswNbs8",
            "id": "3767QxBty7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2828232",
                "likeCount": "131162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oBcs6VKxb0rHLpuOqxDupsOFSVg",
            "id": "ZXwQhueGGLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:54Z",
                "channelId": "UCsS5lzDTPc1mcu2XzpOSoCw",
                "title": "MCLAREN, la marque la plus BIZARRE de l'histoire \ud83d\ude33",
                "description": "Nouvelle collection d'affiches \u00e0 d\u00e9couvrir sur APPEL DE PHARES\n\u2728 \u27a1\ufe0f https://appel-de-phares.com \n\n 10% OFFERTS pour ta premi\u00e8re commande sur le site ! \ud83c\udf81 \ud83c\udfc1\n\n-------------------------------------------------\n\n00:00 Introduction\n01:37 L'homme derri\u00e8re le nom\n08:47 L'empire sans roi\n12:51 Un style qui divise\n16:40 Le prix du g\u00e9nie\n18:30 Le renouveau\n\n-------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34 Instagram : https://www.instagram.com/ledesignerauto\n\ud83d\udd35 Facebook : Le Designer Auto\n\ud83d\udfe3 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ledesignerautoyt\n\n\ud83d\udc4d ABONNE TOI ET ACTIVE LA CLOCHE \ud83d\udece\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui suivent la cha\u00eene depuis le d\u00e9but, vous faites vivre la passion automobile \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc1.\n\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Designer Auto",
                "tags": [
                    "Mclaren",
                    "Norris",
                    "Piastri",
                    "Prost",
                    "Senna",
                    "MP412C",
                    "Mclaren F1",
                    "McLaren P1",
                    "McLaren W1"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MCLAREN, la marque la plus BIZARRE de l'histoire \ud83d\ude33",
                    "description": "Nouvelle collection d'affiches \u00e0 d\u00e9couvrir sur APPEL DE PHARES\n\u2728 \u27a1\ufe0f https://appel-de-phares.com \n\n 10% OFFERTS pour ta premi\u00e8re commande sur le site ! \ud83c\udf81 \ud83c\udfc1\n\n-------------------------------------------------\n\n00:00 Introduction\n01:37 L'homme derri\u00e8re le nom\n08:47 L'empire sans roi\n12:51 Un style qui divise\n16:40 Le prix du g\u00e9nie\n18:30 Le renouveau\n\n-------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34 Instagram : https://www.instagram.com/ledesignerauto\n\ud83d\udd35 Facebook : Le Designer Auto\n\ud83d\udfe3 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ledesignerautoyt\n\n\ud83d\udc4d ABONNE TOI ET ACTIVE LA CLOCHE \ud83d\udece\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui suivent la cha\u00eene depuis le d\u00e9but, vous faites vivre la passion automobile \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc1.\n\nMusique : Epidemic sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25733",
                "likeCount": "2465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aqMyahPeqI1tzNc0PNFaxrUMLzk",
            "id": "MV3ULwkWKhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:32:46Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                    "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211724",
                "likeCount": "17799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XmXMSd-d5yTGZQVNRAbab2PCPIk",
            "id": "dxnacr0NriQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:40Z",
                "channelId": "UCmgShzHBNV_7cwiccdTCzig",
                "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keblack",
                "tags": [
                    "keblack laisse moi",
                    "keblack aucune attache",
                    "keblack boucan",
                    "laisse moi",
                    "boucan",
                    "aucune attache",
                    "keblack clip",
                    "rap",
                    "hip-hop",
                    "afro",
                    "french afro",
                    "french hip hop",
                    "keblack",
                    "keblack focus",
                    "keblack album",
                    "focus",
                    "keblack boulot",
                    "boulot",
                    "keblack mood",
                    "mood",
                    "melrose place",
                    "keblack melrose place",
                    "keblack guy2bezbar",
                    "guy2bezbar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                    "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440465",
                "likeCount": "16393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C422YA9-8J0qEBiLViuccIXHTJ8",
            "id": "CeaBIbePrCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" le 11.04.2025 , disponible en pr\u00e9commande : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                    "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" le 11.04.2025 , disponible en pr\u00e9commande : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1303665",
                "likeCount": "35363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2JrkyI9oLzoIv9ekyQdcnqSEXBs",
            "id": "bgGLiEW5SZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:30:10Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "L\u2019histoire DERRI\u00c8RE le Taj Mahal \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \u27a1\ufe0f https://get.revolut.com/z4lF/Neoxi + 20\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) + Tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustration par Omer.VV\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "merveilles du monde",
                    "taj mahal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019histoire DERRI\u00c8RE le Taj Mahal \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \u27a1\ufe0f https://get.revolut.com/z4lF/Neoxi + 20\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) + Tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustration par Omer.VV\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97032",
                "likeCount": "5521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ZiT0RnaPf3crM_hX9AhbM64RBI",
            "id": "IkpvdbzSG7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:29:38Z",
                "channelId": "UC62ILt6hrn4qYBqM8ZeBErA",
                "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carla Talon New Life ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361151",
                "likeCount": "7878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usq6LxX0wEHwJvGtphgewWvWnVA",
            "id": "s4rxOmwZGoY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:58:27Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "beatles",
                    "john lennon",
                    "paul mccartney",
                    "the beatles",
                    "beatlemania",
                    "ringo starr",
                    "georges harrisson",
                    "georges martin",
                    "yoko ono"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                    "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174612",
                "likeCount": "75047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8NgL9tSQu7r_UhQnznEaRuRVhQI",
            "id": "5Ydkg8Ea9Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T17:15:00Z",
                "channelId": "UCM8xdJb1b2HRcdiN5ZsZAvA",
                "title": "L'homme qui a mis Sony \u00e0 genoux",
                "description": "En 2007, un jeune hacker du nom de George Hotz devient le premier \u00e0 jailbreaker l\u2019iPhone, ouvrant la voie au contournement des restrictions impos\u00e9es par Apple. \nPeu apr\u00e8s, il s\u2019attaque \u00e0 la PlayStation 3. Sony ne va pas attendre avant de contre-attaquer et mettre George au pied du mur. \nMalheureusement pour Sony l'affaire va tr\u00e8s mal finir \u00e0 cause d'un groupe innatendu... \n\nCette vid\u00e9o est aussi disponible en format audio sur mon profil Spotify: https://open.spotify.com/show/7aw7XhBibGdUSAxUqx6NdU\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/aikulive\nTwitter: https://twitter.com/AikuLive \nInstagram: https://www.instagram.com/aikulive/ \nDiscord: https://discord.gg/RgzSh7Eh8t\n\n\nMerci Matt\u00e9o Rounier et Leksa au montage.\nMerci Shakun pour son aide sur le sujet.\nMerci Nico et KimminV pour leurs retours sur la vid\u00e9o\n\n\nSources importantes:\nDocumentaire John Coogan sur le pilote automatique de George: https://www.youtube.com/watch?v=0O2-q3ER90k\nRap de George: https://www.youtube.com/watch?v=9iUvuaChDEg\nBataille de robot (oui c'est important) https://www.youtube.com/watch?v=TuMY_h50r98\nPremier Jailbreak de Geohot: https://www.youtube.com/watch?v=tvJ1RGlxe8Q\n\n00:00 Intro\n2:40 Geohot\n5:20 L'arriv\u00e9e de L'iPhone \n9:44 La PS3\n18:50 La Riposte de Sony\n20:57 Le d\u00e9but de la fin\n25:12 O\u00f9 est pass\u00e9 George ? \n\n#storytelling  #Geohot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aiku",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'homme qui a mis Sony \u00e0 genoux",
                    "description": "En 2007, un jeune hacker du nom de George Hotz devient le premier \u00e0 jailbreaker l\u2019iPhone, ouvrant la voie au contournement des restrictions impos\u00e9es par Apple. \nPeu apr\u00e8s, il s\u2019attaque \u00e0 la PlayStation 3. Sony ne va pas attendre avant de contre-attaquer et mettre George au pied du mur. \nMalheureusement pour Sony l'affaire va tr\u00e8s mal finir \u00e0 cause d'un groupe innatendu... \n\nCette vid\u00e9o est aussi disponible en format audio sur mon profil Spotify: https://open.spotify.com/show/7aw7XhBibGdUSAxUqx6NdU\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/aikulive\nTwitter: https://twitter.com/AikuLive \nInstagram: https://www.instagram.com/aikulive/ \nDiscord: https://discord.gg/RgzSh7Eh8t\n\n\nMerci Matt\u00e9o Rounier et Leksa au montage.\nMerci Shakun pour son aide sur le sujet.\nMerci Nico et KimminV pour leurs retours sur la vid\u00e9o\n\n\nSources importantes:\nDocumentaire John Coogan sur le pilote automatique de George: https://www.youtube.com/watch?v=0O2-q3ER90k\nRap de George: https://www.youtube.com/watch?v=9iUvuaChDEg\nBataille de robot (oui c'est important) https://www.youtube.com/watch?v=TuMY_h50r98\nPremier Jailbreak de Geohot: https://www.youtube.com/watch?v=tvJ1RGlxe8Q\n\n00:00 Intro\n2:40 Geohot\n5:20 L'arriv\u00e9e de L'iPhone \n9:44 La PS3\n18:50 La Riposte de Sony\n20:57 Le d\u00e9but de la fin\n25:12 O\u00f9 est pass\u00e9 George ? \n\n#storytelling  #Geohot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71354",
                "likeCount": "3859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J84BgIMAbzxXRG_w24HLzvTUVcE",
            "id": "Z3yymjrK-8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T19:55:59Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le but exceptionnel de Lautaro Martinez face au Bayern - Ligue des champions 2024/2025",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3yymjrK-8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le but exceptionnel de Lautaro Martinez face au Bayern - Ligue des champions 2024/2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371267",
                "likeCount": "4593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LNEnmaSRZURSdbVidNNTNcFBFD0",
            "id": "5qw-ZPl6u5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:13Z",
                "channelId": "UCpihR1Q2f5EQTEn5UfVlRrw",
                "title": "Les meilleurs joueurs du monde de Fortnite nous rejoignent",
                "description": "Dans un cadre myst\u00e9rieux et ancien, Nikof, dans un d\u00e9cor de bureau, r\u00e9dige des lettres secr\u00e8tes qu\u2019il envoie \u00e0 travers des flammes. Ces lettres traversent des paysages et arrivent \u00e0 diff\u00e9rents destinataires : Marius et Swizzy en Serbie, ainsi que Pollo aux \u00c9tats-Unis. \nChacun re\u00e7oit une invitation \u00e0 rejoindre Gentle Mates.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron et Nikof \n\nPROD :\n\nCharg\u00e9 de production : Matis ROBELIN\nChef Op\u00e9rateur : Marvin GOMBART\nChef \u00c9lectricien : Aur\u00e9lien HENRY\nR\u00e9gisseur : Thomas LESAGE\n\nPOST PROD : \n\nVFX : 7NIGHTS\nEtalonneur : Ruben\nMixeur/Sound Design : Jules CAETANO\nGraphisme : L\u00e9o\n\nMusique compos\u00e9e par Jacob Gossel \u2013 \u2117 Lofi Records (sous la marque @LofiGirl )\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gentle Mates",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les meilleurs joueurs du monde de Fortnite nous rejoignent",
                    "description": "Dans un cadre myst\u00e9rieux et ancien, Nikof, dans un d\u00e9cor de bureau, r\u00e9dige des lettres secr\u00e8tes qu\u2019il envoie \u00e0 travers des flammes. Ces lettres traversent des paysages et arrivent \u00e0 diff\u00e9rents destinataires : Marius et Swizzy en Serbie, ainsi que Pollo aux \u00c9tats-Unis. \nChacun re\u00e7oit une invitation \u00e0 rejoindre Gentle Mates.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron et Nikof \n\nPROD :\n\nCharg\u00e9 de production : Matis ROBELIN\nChef Op\u00e9rateur : Marvin GOMBART\nChef \u00c9lectricien : Aur\u00e9lien HENRY\nR\u00e9gisseur : Thomas LESAGE\n\nPOST PROD : \n\nVFX : 7NIGHTS\nEtalonneur : Ruben\nMixeur/Sound Design : Jules CAETANO\nGraphisme : L\u00e9o\n\nMusique compos\u00e9e par Jacob Gossel \u2013 \u2117 Lofi Records (sous la marque @LofiGirl )\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51896",
                "likeCount": "5303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKKKpx-sQF_eyWU896kn3mVC9gs",
            "id": "4fFV4lcOh5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:05Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "ON DEVIENT LES BARONS DE LA VILLE (Schedule I)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON DEVIENT LES BARONS DE LA VILLE (Schedule I)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611055",
                "likeCount": "36521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttSCtSjtl8et54YAQqBko1KUXOQ",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5731314",
                "likeCount": "379752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZtADByNXC47Aosh0PWd-WbEzkI",
            "id": "Ezq2YxptfdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:29:07Z",
                "channelId": "UCRCMNm2I4tM4BTmNSboc4QA",
                "title": "ON PART EN GUERRE AVEC CETTE \u00c9QUIPE ! (Vlog FC SILMI #1)",
                "description": "La Kings League est officiellement lanc\u00e9e ! Je vous emm\u00e8ne dans les coulisses des entra\u00eenements jusqu'au premier match\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Pentama\nMiniature : aPART\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis, Arthur et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PART EN GUERRE AVEC CETTE \u00c9QUIPE ! (Vlog FC SILMI #1)",
                    "description": "La Kings League est officiellement lanc\u00e9e ! Je vous emm\u00e8ne dans les coulisses des entra\u00eenements jusqu'au premier match\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Pentama\nMiniature : aPART\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis, Arthur et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163825",
                "likeCount": "11758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Y5TB9C6wOy7eK_Z4c5D1xTPbEo",
            "id": "ig-_3_-9wu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T12:30:44Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Qui Perdra son Job ?! (ft. Byilhan, Nico)",
                "description": "Yo l'\u00e9quipe, \nretour des vid\u00e9os aujourd'hui avec Qui perdra son Job 2 en compagnie de Byilhan et Nico. Le concept est simple, des v\u00e9hicules vont vouloir passer la fronti\u00e8re les uns apr\u00e8s les autres. le but : contr\u00f4ler les papiers ainsi que le v\u00e9hicule pour voir si tout est en r\u00e8gle. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours si vous voulez un \u00e9pisode 3 \n\nPour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de 25% de r\u00e9duction, puis de 20% au bout de 48h avec le code \"INOX\" jusqu'au 19/05/25 (code valable en France et Belgique) gr\u00e2ce \u00e0 ce lien :\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=inoxtag-youtube-032025\n\nUltra Premium Direct est une marque fran\u00e7aise d\u2019alimentation premium pour chiens et chats. Leurs croquettes et p\u00e2t\u00e9es sont compos\u00e9es d\u2019un maximum d\u2019ingr\u00e9dients d\u2019origine naturelle, sans c\u00e9r\u00e9ales ou \u00e0 faible teneur en c\u00e9r\u00e9ales, et propos\u00e9es \u00e0 prix direct d\u2019usine\n\nProduction : Inoxtag Corp\nProducteur : Inoxtag \nProducteur artistique : Mathieu Caquelard\nAuteurs : Thomas Lescurieux, Sergo Airapetian & Mathieu Caquelard\n\nCheffe de projet Webedia : Pauline Victor\nDirecteur commercial Inoxtag : Ferdinand Maupin\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nCEO IDZ Prod : Julien Allard\nProducteur : Paulo Esteves\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production  : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort prod : Ga\u00eblle Dekyndt\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\n1er assistante r\u00e9alisateur : Camille Selosse\n2nd assistant r\u00e9alisateur : Loris Guy\n3\u00e8me assistante r\u00e9alisateur : Eline Defois\nCadreur mobile : Mathieu Caquelard\nChef OPV : Morgan Araujo\nOPV : Max Gozy\nDirecteur technique vid\u00e9o : Fran\u00e7ois Lebellanger\nChef d'\u00e9quipement vid\u00e9o : Julien Dudziak\nTechniciens vid\u00e9o : Mathys Gervaise & Timoth\u00e9 Vesque\nAssistant vid\u00e9o : Tom Colas\nChef OPS : Antonin Leger\nAssistants son : Mari Jaworski & Caroline Christiaens\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nHabilleuse : Jennifer Minard\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nMaquilleur : F\u00e9lix Surowy\nD\u00e9co : PAMS\nCheffe D\u00e9co : Kim Adoniadis\n1\u00e8res Assistantes d\u00e9co : Anouk Barranger Favreau & B\u00e9r\u00e9nice Boissier-Bodin\n2nd Assistante d\u00e9co : Valentine Morisset\nAssistantes d\u00e9co : Estelle Autr\u00e9au, Camille Alvarez\nCheffe Constructrice : Lucie Brun\nAssistant Constructeur : Lucas Delfour\nCheffe Peintre : Oc\u00e9ane Goulais\nRipper : Oussoubi Aladji Diaby\nRenforts d\u00e9co : Mathilde Chapart, Diego Castilla et H\u00e9l\u00e8ne Martinez\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ruben Regnier\nRunner principal : Revine Amanuel\nRunners : L\u00e9o Levillain & Steven Joacin\nBloqueurs : Hugo Mangold & Charlotte Froissart\nPhotographe Plateau : Arthur Cattin\nAssistante monteuse : Sophie Tapie\nGestion camping-car et Multipla : Cin\u00e9 Auto Stunt - Romain Ronchin & Vincent Leprince\n\nMoyens techniques : Tigre productions, Acc&Led, EMG, Tapages & Nocturnes, Kiloutou\nMoyens r\u00e9gie : TSF, Nestor Location, SIT Location & Salva Rousseau\nLocation Voitures de jeu : Bus2Be, CR Group, Salva Rousseau\nCostumes : Euro-Costumes\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nPOST PRODUCTION: \n\nMontage : Tom Novo\nAssistant Montage : Spyro / Ouanne Bitout \nIntro 3D : Neels Studio : Florian Petiteau / Hugo Dewanckele / Fr\u00e9d\u00e9ric Mayer / M\u00e9lie Morice / Lucas Damour / Matthias Guillou\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage Son : Gautier Decline \n\nLivreur UPD : Thibaut Rostan\nPoliciers : Steve Tagheu, Yannick Zachee, Jean Soavi, R\u00e9vine Amanuel & Thomas Lescurieux\nProfesseur : S\u00e9bastien Fanet\nIntru du bus : Damien Gauthier\n\u00c9l\u00e8ves : Apolline Zayer, Sloan Seremes, Yassine Rami, Lise-Marie Deneuville, Alia Vialard, Mody Soukouna, Marine Lagorce, Yanis Abbes Amys, Marc Marguerite-Ursulet & M\u00e9lithe Beaufils\nChef biker : Elvis Mar\u00e9chal\nChauffeur routier : Alexis Cortijos-Leste\n\u00c9tudiant ligot\u00e9 : Emile Blanc\nPierre Sablier : Anthony Pel\u00e9\nLes jeunes agit\u00e9s : Marwan Tinhougga, Sami Dekhissi & Sami Bitta\nJeune mari : Lermigny Antoine\nJeune \u00e9pouse : Alix Benezech\nPrisonnier : Franck Narbo\nFemme fatale : Luana Hazan\nSosie d\u2019Heisenberg : St\u00e9phane Cousin\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Sylvain Poche pour son accueil au sein de son studio DIAMOND SP !\nMerci \u00e0 S\u00e9bastien Gaudin-Lopez et aux bikers de S\u2013ONE Harley Davidson pour leur participation !\nMerci \u00e0 Double M & Islem Rahmani pour leur aide !\nMerci \u00e0 Nico_l\u00e0 & ByIlhan !\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nLes croquettes ont \u00e9t\u00e9 offert au refuge de Beauvais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "mastu",
                    "byilhan",
                    "24H inox",
                    "qui sera le meilleur",
                    "inox contrabande police",
                    "inox contrabande",
                    "douanier inox",
                    "Nicotine",
                    "Nico",
                    "Nicol\u00e0",
                    "inox concept"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui Perdra son Job ?! (ft. Byilhan, Nico)",
                    "description": "Yo l'\u00e9quipe, \nretour des vid\u00e9os aujourd'hui avec Qui perdra son Job 2 en compagnie de Byilhan et Nico. Le concept est simple, des v\u00e9hicules vont vouloir passer la fronti\u00e8re les uns apr\u00e8s les autres. le but : contr\u00f4ler les papiers ainsi que le v\u00e9hicule pour voir si tout est en r\u00e8gle. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours si vous voulez un \u00e9pisode 3 \n\nPour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de 25% de r\u00e9duction, puis de 20% au bout de 48h avec le code \"INOX\" jusqu'au 19/05/25 (code valable en France et Belgique) gr\u00e2ce \u00e0 ce lien :\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=inoxtag-youtube-032025\n\nUltra Premium Direct est une marque fran\u00e7aise d\u2019alimentation premium pour chiens et chats. Leurs croquettes et p\u00e2t\u00e9es sont compos\u00e9es d\u2019un maximum d\u2019ingr\u00e9dients d\u2019origine naturelle, sans c\u00e9r\u00e9ales ou \u00e0 faible teneur en c\u00e9r\u00e9ales, et propos\u00e9es \u00e0 prix direct d\u2019usine\n\nProduction : Inoxtag Corp\nProducteur : Inoxtag \nProducteur artistique : Mathieu Caquelard\nAuteurs : Thomas Lescurieux, Sergo Airapetian & Mathieu Caquelard\n\nCheffe de projet Webedia : Pauline Victor\nDirecteur commercial Inoxtag : Ferdinand Maupin\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nCEO IDZ Prod : Julien Allard\nProducteur : Paulo Esteves\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production  : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort prod : Ga\u00eblle Dekyndt\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\n1er assistante r\u00e9alisateur : Camille Selosse\n2nd assistant r\u00e9alisateur : Loris Guy\n3\u00e8me assistante r\u00e9alisateur : Eline Defois\nCadreur mobile : Mathieu Caquelard\nChef OPV : Morgan Araujo\nOPV : Max Gozy\nDirecteur technique vid\u00e9o : Fran\u00e7ois Lebellanger\nChef d'\u00e9quipement vid\u00e9o : Julien Dudziak\nTechniciens vid\u00e9o : Mathys Gervaise & Timoth\u00e9 Vesque\nAssistant vid\u00e9o : Tom Colas\nChef OPS : Antonin Leger\nAssistants son : Mari Jaworski & Caroline Christiaens\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nHabilleuse : Jennifer Minard\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nMaquilleur : F\u00e9lix Surowy\nD\u00e9co : PAMS\nCheffe D\u00e9co : Kim Adoniadis\n1\u00e8res Assistantes d\u00e9co : Anouk Barranger Favreau & B\u00e9r\u00e9nice Boissier-Bodin\n2nd Assistante d\u00e9co : Valentine Morisset\nAssistantes d\u00e9co : Estelle Autr\u00e9au, Camille Alvarez\nCheffe Constructrice : Lucie Brun\nAssistant Constructeur : Lucas Delfour\nCheffe Peintre : Oc\u00e9ane Goulais\nRipper : Oussoubi Aladji Diaby\nRenforts d\u00e9co : Mathilde Chapart, Diego Castilla et H\u00e9l\u00e8ne Martinez\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ruben Regnier\nRunner principal : Revine Amanuel\nRunners : L\u00e9o Levillain & Steven Joacin\nBloqueurs : Hugo Mangold & Charlotte Froissart\nPhotographe Plateau : Arthur Cattin\nAssistante monteuse : Sophie Tapie\nGestion camping-car et Multipla : Cin\u00e9 Auto Stunt - Romain Ronchin & Vincent Leprince\n\nMoyens techniques : Tigre productions, Acc&Led, EMG, Tapages & Nocturnes, Kiloutou\nMoyens r\u00e9gie : TSF, Nestor Location, SIT Location & Salva Rousseau\nLocation Voitures de jeu : Bus2Be, CR Group, Salva Rousseau\nCostumes : Euro-Costumes\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nPOST PRODUCTION: \n\nMontage : Tom Novo\nAssistant Montage : Spyro / Ouanne Bitout \nIntro 3D : Neels Studio : Florian Petiteau / Hugo Dewanckele / Fr\u00e9d\u00e9ric Mayer / M\u00e9lie Morice / Lucas Damour / Matthias Guillou\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage Son : Gautier Decline \n\nLivreur UPD : Thibaut Rostan\nPoliciers : Steve Tagheu, Yannick Zachee, Jean Soavi, R\u00e9vine Amanuel & Thomas Lescurieux\nProfesseur : S\u00e9bastien Fanet\nIntru du bus : Damien Gauthier\n\u00c9l\u00e8ves : Apolline Zayer, Sloan Seremes, Yassine Rami, Lise-Marie Deneuville, Alia Vialard, Mody Soukouna, Marine Lagorce, Yanis Abbes Amys, Marc Marguerite-Ursulet & M\u00e9lithe Beaufils\nChef biker : Elvis Mar\u00e9chal\nChauffeur routier : Alexis Cortijos-Leste\n\u00c9tudiant ligot\u00e9 : Emile Blanc\nPierre Sablier : Anthony Pel\u00e9\nLes jeunes agit\u00e9s : Marwan Tinhougga, Sami Dekhissi & Sami Bitta\nJeune mari : Lermigny Antoine\nJeune \u00e9pouse : Alix Benezech\nPrisonnier : Franck Narbo\nFemme fatale : Luana Hazan\nSosie d\u2019Heisenberg : St\u00e9phane Cousin\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Sylvain Poche pour son accueil au sein de son studio DIAMOND SP !\nMerci \u00e0 S\u00e9bastien Gaudin-Lopez et aux bikers de S\u2013ONE Harley Davidson pour leur participation !\nMerci \u00e0 Double M & Islem Rahmani pour leur aide !\nMerci \u00e0 Nico_l\u00e0 & ByIlhan !\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nLes croquettes ont \u00e9t\u00e9 offert au refuge de Beauvais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3680346",
                "likeCount": "360057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6yG0ZfiNfgNBRkgA6EfjAQdpnho",
            "id": "rBni2RMdmok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:50:00Z",
                "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
                "title": "JE RETROUVE MON PREMIER AMOUR",
                "description": "Loren et moi nous sommes rencontr\u00e9s quand on avait 8 ans. On est sortis ensemble \u00e0 nos 16 ans, c'\u00e9tait ma premi\u00e8re vraie copine. Depuis, on ne s'est jamais revus. 15 ans plus tard, on se retrouve pour parler de notre relation.\n\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMontage : Juliette Leigniel\n\nAnimation intro : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben N\u00e9vert",
                "tags": [
                    "couple"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE RETROUVE MON PREMIER AMOUR",
                    "description": "Loren et moi nous sommes rencontr\u00e9s quand on avait 8 ans. On est sortis ensemble \u00e0 nos 16 ans, c'\u00e9tait ma premi\u00e8re vraie copine. Depuis, on ne s'est jamais revus. 15 ans plus tard, on se retrouve pour parler de notre relation.\n\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMontage : Juliette Leigniel\n\nAnimation intro : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206300",
                "likeCount": "14299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8wwxWkFBH73RxINLiLkEW3C7qs",
            "id": "Zg6snq_oceg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:25:23Z",
                "channelId": "UCgRu1InRNjQUW-BXHl1q1eA",
                "title": "le poisson steve (inspir\u00e9 du personnage original de @vigzvigz )",
                "description": "j'avais pas du tout pr\u00e9vu \u00e7a dans mon bingo de 2025\n\nsteve est le personnage original de @vigzvigz elle a fait une animation qui a pas mal tourn\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux.\n\nprod.tomo\n\nparoles : normalement c'est pas difficile \n\n(sachez que les vid\u00e9os qu'on retrouve sur ma chaine habituellement reviennent tr\u00e8s vite ! merci pour tout )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "le poisson steve (inspir\u00e9 du personnage original de @vigzvigz )",
                    "description": "j'avais pas du tout pr\u00e9vu \u00e7a dans mon bingo de 2025\n\nsteve est le personnage original de @vigzvigz elle a fait une animation qui a pas mal tourn\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux.\n\nprod.tomo\n\nparoles : normalement c'est pas difficile \n\n(sachez que les vid\u00e9os qu'on retrouve sur ma chaine habituellement reviennent tr\u00e8s vite ! merci pour tout )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157129",
                "likeCount": "9476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "peFsNugjcWgYxJhVxfFsPy-1a8Q",
            "id": "yYRk2g9UoEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T18:00:06Z",
                "channelId": "UCJIJkTlZghiSBj_RTGH1xaQ",
                "title": "24 HEURES DE VOYAGE :(",
                "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le premier vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYRk2g9UoEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaad_lchs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HEURES DE VOYAGE :(",
                    "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le premier vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89336",
                "likeCount": "4070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0JNkjR7_7liBprmgtayuvglMQM",
            "id": "1KRv_hf0OVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:03Z",
                "channelId": "UCLkfFkC0ALEmRdzYV6UQUag",
                "title": "Les 3 Pires Coll\u00e8gues de Travail ! #3",
                "description": "Il y a de grandes chances que vous ayez eu des coll\u00e8gues dans votre vie : que ce soit des personnes sympas, des types passe-partout, des compl\u00e8tements discrets, voire carr\u00e9ment certaines que personne ne supporte. Mais ce n'est pas ceux qui vont nous int\u00e9resser aujourd\u2019hui, on est plut\u00f4t all\u00e9 vous chercher ce qui peut se faire de pire dans le domaine !\n\nEst-ce que vous avez d\u00e9j\u00e0 eu d\u2019horribles exp\u00e9riences avec des coll\u00e8gues ?\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Abderrahman Loucif ( https://www.instagram.com/abdel_loucif )\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : \nhttps://www.reddit.com/r/creepyencounters/comments/cc047r/seemingly_nice_coworker_turned_predatory/\n\ng_me_for_almost_a/\n\nhttps://www.reddit.com/r/LetsNotMeet/comments/4h9l0v/transphobic_coworkers_tried_to_have_me_arrested/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KRv_hf0OVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Conte F\u00e9cond",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 3 Pires Coll\u00e8gues de Travail ! #3",
                    "description": "Il y a de grandes chances que vous ayez eu des coll\u00e8gues dans votre vie : que ce soit des personnes sympas, des types passe-partout, des compl\u00e8tements discrets, voire carr\u00e9ment certaines que personne ne supporte. Mais ce n'est pas ceux qui vont nous int\u00e9resser aujourd\u2019hui, on est plut\u00f4t all\u00e9 vous chercher ce qui peut se faire de pire dans le domaine !\n\nEst-ce que vous avez d\u00e9j\u00e0 eu d\u2019horribles exp\u00e9riences avec des coll\u00e8gues ?\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Abderrahman Loucif ( https://www.instagram.com/abdel_loucif )\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : \nhttps://www.reddit.com/r/creepyencounters/comments/cc047r/seemingly_nice_coworker_turned_predatory/\n\ng_me_for_almost_a/\n\nhttps://www.reddit.com/r/LetsNotMeet/comments/4h9l0v/transphobic_coworkers_tried_to_have_me_arrested/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152710",
                "likeCount": "7084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "otoTvvLyFSUqXfVRsCpZyb9-EPc",
            "id": "t1dnVSM2aFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:12Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 3-2 Toulouse : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                "description": "Pour cette 28\u00e8me journ\u00e9e, l'OM recevait le TFC \u00e0 l'\ud835\udde2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2 \ud835\udde9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 ! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nNos Olympiens ouvrent le score \u00e0 la suite \u00e0 un centre d'\ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 d\u00e9vi\u00e9 dans ses propres filets par Suazo. Mais seulement quelques minutes plus tard les Toulousains \u00e9galisent, score de parit\u00e9 \u00e0 la pause.\n\nLes Marseillais d\u00e9marrent bien le second acte et prennent l'avantage \u00e0 l'heure de jeu gr\u00e2ce \u00e0 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1. Puis moins de dix minutes plus tard c'est \ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 qui permet \u00e0 l'OM de faire le break ! \ud83d\udd25\n\nFinalement, les Toulousains r\u00e9duisent le score dans le dernier quart d'heure, mais le score ne bougera plus. Avec cette victoire les Olympiens r\u00e9cup\u00e8rent la deuxi\u00e8me place de Ligue 1 McDonald's ! \ud83d\udcaa\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "ligue1",
                    "resume"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 3-2 Toulouse : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                    "description": "Pour cette 28\u00e8me journ\u00e9e, l'OM recevait le TFC \u00e0 l'\ud835\udde2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2 \ud835\udde9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 ! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nNos Olympiens ouvrent le score \u00e0 la suite \u00e0 un centre d'\ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 d\u00e9vi\u00e9 dans ses propres filets par Suazo. Mais seulement quelques minutes plus tard les Toulousains \u00e9galisent, score de parit\u00e9 \u00e0 la pause.\n\nLes Marseillais d\u00e9marrent bien le second acte et prennent l'avantage \u00e0 l'heure de jeu gr\u00e2ce \u00e0 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1. Puis moins de dix minutes plus tard c'est \ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 qui permet \u00e0 l'OM de faire le break ! \ud83d\udd25\n\nFinalement, les Toulousains r\u00e9duisent le score dans le dernier quart d'heure, mais le score ne bougera plus. Avec cette victoire les Olympiens r\u00e9cup\u00e8rent la deuxi\u00e8me place de Ligue 1 McDonald's ! \ud83d\udcaa\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409085",
                "likeCount": "7393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3XsPPBKYZSQx1ZVouzdP1HhaE08",
            "id": "vhbpVz5RFEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:48:28Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "VIVRE \u00c0 LA FRONTI\u00c8RE DE LA COR\u00c9E DU NORD",
                "description": "\u25ba Mon lien pour profiter de l\u2019offre NordVPN  : https://nordvpn.com/leonard\nJe me rend \u00e0 la fronti\u00e8re entre les deux Cor\u00e9es, la DMZ. Suite \u00e0 la guerre de Cor\u00e9e, une tension entre le Nord et le Sud est encore pr\u00e9sente. Aucun accord de paix d\u00e9finitif n'a jamais \u00e9t\u00e9 conclu, seul un armistice. C\u2019est une des zones les plus militaris\u00e9es au monde.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com/\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhbpVz5RFEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVRE \u00c0 LA FRONTI\u00c8RE DE LA COR\u00c9E DU NORD",
                    "description": "\u25ba Mon lien pour profiter de l\u2019offre NordVPN  : https://nordvpn.com/leonard\nJe me rend \u00e0 la fronti\u00e8re entre les deux Cor\u00e9es, la DMZ. Suite \u00e0 la guerre de Cor\u00e9e, une tension entre le Nord et le Sud est encore pr\u00e9sente. Aucun accord de paix d\u00e9finitif n'a jamais \u00e9t\u00e9 conclu, seul un armistice. C\u2019est une des zones les plus militaris\u00e9es au monde.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com/\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205548",
                "likeCount": "7432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YOqwHJ6zpm4IAjcRKid_qk02Bk",
            "id": "3fNLGG6PKfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:04Z",
                "channelId": "UC5sbGkJ_Fuzn_NCxFfX0zLw",
                "title": "La chose qui a TU\u00c9 Dragon Ball - DRAGONBALLOGIE",
                "description": "Merci \u00e0 Rhinoshield d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o:\n\u25cf20 % avec le code LECHEF, valable jusqu\u02bcau 16 avril inclus sur les commandes contenant au moins un\nproduit anime.\n\u25cf Lien de redirection :https://url.rhinoshield.fr/LeChef-YTB-Anime2025\n--------------\nUn GRAND MERCI \u00e0 Monsieur Jean-Marc Anthony Kabeya pour sa prestation l\u00e9gendaire !\nSes r\u00e9seaux : https://www.instagram.com/jma.kabeya/\n\n------------------------------\nSoutenir Spatule Jump : https://fr.ulule.com/spatule-jump-n1/\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : menu.manga@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery\n---------------------------\nMiniature de la vid\u00e9o\ud83d\udd01:\n\u25ba Justrilla \nInstagram : justrilla_\nTwitter : @rillatwt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fNLGG6PKfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeChefOtaku",
                "tags": [
                    "dragon ball",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "dbgt",
                    "le chef otaku",
                    "menu manga",
                    "dragon ball super",
                    "dragon ball gt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La chose qui a TU\u00c9 Dragon Ball - DRAGONBALLOGIE",
                    "description": "Merci \u00e0 Rhinoshield d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o:\n\u25cf20 % avec le code LECHEF, valable jusqu\u02bcau 16 avril inclus sur les commandes contenant au moins un\nproduit anime.\n\u25cf Lien de redirection :https://url.rhinoshield.fr/LeChef-YTB-Anime2025\n--------------\nUn GRAND MERCI \u00e0 Monsieur Jean-Marc Anthony Kabeya pour sa prestation l\u00e9gendaire !\nSes r\u00e9seaux : https://www.instagram.com/jma.kabeya/\n\n------------------------------\nSoutenir Spatule Jump : https://fr.ulule.com/spatule-jump-n1/\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : menu.manga@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery\n---------------------------\nMiniature de la vid\u00e9o\ud83d\udd01:\n\u25ba Justrilla \nInstagram : justrilla_\nTwitter : @rillatwt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122788",
                "likeCount": "9661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lBfNkY5P8soB_1VhVJMVkX2kkGw",
            "id": "cYHyGlHIOOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:24:37Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Thunderbolts* - Nouvelle bande-annonce (VF) | Marvel",
                "description": "La pire des menaces exige la meilleure des \u00e9quipes*.\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 conna\u00eetre leur nom. Thunderbolts*, le 30 avril au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Thunderbolts* #Marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYHyGlHIOOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "bande annonce",
                    "french version",
                    "trailer",
                    "featurette",
                    "reportage",
                    "florence pugh",
                    "sebastian stan",
                    "david harbour",
                    "wyatt russel",
                    "geraldine viswanathan",
                    "lewis pullman",
                    "mcu",
                    "hannah john-kamen",
                    "julia louis-dreyfus",
                    "bucky barnes",
                    "ghost",
                    "yelena belova",
                    "red guardian",
                    "new marvel film",
                    "thunderbolts",
                    "thunderbolts nouvelle bande-annonce",
                    "thunderbolts vf",
                    "french"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* - Nouvelle bande-annonce (VF) | Marvel",
                    "description": "La pire des menaces exige la meilleure des \u00e9quipes*.\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 conna\u00eetre leur nom. Thunderbolts*, le 30 avril au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Thunderbolts* #Marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1146704",
                "likeCount": "2572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_-d5M_700GHKApkcHheYdMA94Bs",
            "id": "nAdhljueKU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:04:10Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "11.04.2025",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\n11.04.2025 \u00b7 Werenoi\n\n11.04.2025\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-07\n\nProducer: Barbe Noire\nComposer: Barbe Noire\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "11.04.2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "11.04.2025",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\n11.04.2025 \u00b7 Werenoi\n\n11.04.2025\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-07\n\nProducer: Barbe Noire\nComposer: Barbe Noire\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128032",
                "likeCount": "4379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7DBCY48OUOgOJqX5xm1eETD1aGY",
            "id": "ZRoRsQa-02E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:08Z",
                "channelId": "UCcVyMRkpb9IF1BLT3f4gRcw",
                "title": "3 plats d\u00e9licieux et rapides \u00e0 faire en semaine avec peu d'ingr\u00e9dients \u23f1",
                "description": "Aujourd'hui, 3 recettes faciles et rapides \u00e0 faire \u00e0 la maison quand on veut manger bien sans trop se prendre la t\u00eate : Bienvenu dans Daylicieux.\n\nUn ramen express avec du poulet, des champignons, quelques herbes et du s\u00e9same.\nUn plat de p\u00e2te l\u00e9gendaire avec seulement quelques ingr\u00e9dients qu'on a facilement dans on frigo.\nEt pour finir, un bol de riz avec du saumon, des concombres, des petit pois, un peu de ciboulette et une spicy mayo.\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nRamen express \n- 2 cuisses de poulet\n- 2 sachets de nouilles\n- 1L d\u2019eau\n- 2 c\u00e0s de sak\u00e9\n- 2 c\u00e0s de sauce soja \n- 3 slices de gingembre\n- 1 botte d\u2019oignons jeunes\n- 1 c\u00e0s de s\u00e9same blond\n- 1/2 c\u00e0c d\u2019huile piment\u00e9e (ou s\u00e9same)\n\nPasta tomate \n- 300g de p\u00e2te\n- 2 Oignons jaunes\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate \n- 30cl de cr\u00e8me fraiche liquide enti\u00e8re\n- Parmesan\n- Basilic\n- Citron jaune\n- Piment d\u2019Espelette\n\nBol de saumon\n- 2 Pav\u00e9s de saumon\n- 1 Concombre\n- 200g de petits pois frais (ou surgel\u00e9)\n- 2 c\u00e0s de mayo\n- 2 c\u00e0s de sauce soja\n- 1 c\u00e0s de sauce piquante\n- S\u00e9same",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRoRsQa-02E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Whoogy \u0301s",
                "tags": [
                    "plat facile",
                    "recette rapide",
                    "recette en moins de 20 minutes",
                    "whoogys",
                    "woogies",
                    "recette facile",
                    "recette du quotidien",
                    "id\u00e9e recette facile",
                    "recette peu d'ingr\u00e9dient",
                    "ramen express",
                    "recette pates facile",
                    "poke bowl",
                    "bol saumon",
                    "recette facile saumon",
                    "ramen poulet",
                    "pates v\u00e9g\u00e9",
                    "recette pate en 10 minutes",
                    "recette healthy",
                    "recettes saines"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 plats d\u00e9licieux et rapides \u00e0 faire en semaine avec peu d'ingr\u00e9dients \u23f1",
                    "description": "Aujourd'hui, 3 recettes faciles et rapides \u00e0 faire \u00e0 la maison quand on veut manger bien sans trop se prendre la t\u00eate : Bienvenu dans Daylicieux.\n\nUn ramen express avec du poulet, des champignons, quelques herbes et du s\u00e9same.\nUn plat de p\u00e2te l\u00e9gendaire avec seulement quelques ingr\u00e9dients qu'on a facilement dans on frigo.\nEt pour finir, un bol de riz avec du saumon, des concombres, des petit pois, un peu de ciboulette et une spicy mayo.\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nRamen express \n- 2 cuisses de poulet\n- 2 sachets de nouilles\n- 1L d\u2019eau\n- 2 c\u00e0s de sak\u00e9\n- 2 c\u00e0s de sauce soja \n- 3 slices de gingembre\n- 1 botte d\u2019oignons jeunes\n- 1 c\u00e0s de s\u00e9same blond\n- 1/2 c\u00e0c d\u2019huile piment\u00e9e (ou s\u00e9same)\n\nPasta tomate \n- 300g de p\u00e2te\n- 2 Oignons jaunes\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate \n- 30cl de cr\u00e8me fraiche liquide enti\u00e8re\n- Parmesan\n- Basilic\n- Citron jaune\n- Piment d\u2019Espelette\n\nBol de saumon\n- 2 Pav\u00e9s de saumon\n- 1 Concombre\n- 200g de petits pois frais (ou surgel\u00e9)\n- 2 c\u00e0s de mayo\n- 2 c\u00e0s de sauce soja\n- 1 c\u00e0s de sauce piquante\n- S\u00e9same"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109986",
                "likeCount": "6129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_DePWJb7jEecAxck8AddsvOUaQ",
            "id": "24TtzD8oIZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:48:23Z",
                "channelId": "UCnf0fDz1vTYW-sl36wbVMbg",
                "title": "Le trou temporel inexplicable de la pr\u00e9histoire",
                "description": "Un \u00e9norme \"trou temporel\" : En seulement quelques centaines d'ann\u00e9es, l'humanit\u00e9 serait pass\u00e9 de \"incapable de pens\u00e9e abstraite\" \u00e0 notre intelligence moderne, apr\u00e8s 150000 ans de vide. Pour mieux comprendre votre propre pass\u00e9, vous avez 14 jours offerts sur MyHeritage juste ici : https://myheritage.cm/CharlieDanger\n\nRetour sur un des plus gros myst\u00e8res historiques. \n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Un trou temporel inexplicable\n00:02:19 - Le consensus de l'\u00e9poque\n00:06:48 - Un grand \"bond en avant\" intellectuel\n00:10:39 - La d\u00e9couverte qui change tout\n00:16:35 - Disparition myst\u00e9rieuse\n00:22:38 - Une autre esp\u00e8ce que l'Homme ?...\n00:28:19 - L'autre hypoth\u00e8se\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Gauthier Delpace / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n(en cours)\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Revues du Monde",
                "tags": [
                    "les revues du monde",
                    "charlie danger",
                    "histoire",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "charlie",
                    "danger",
                    "myst\u00e8re",
                    "scientifique",
                    "trou temporel",
                    "pr\u00e9histoire",
                    "civilisation",
                    "intelligence"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le trou temporel inexplicable de la pr\u00e9histoire",
                    "description": "Un \u00e9norme \"trou temporel\" : En seulement quelques centaines d'ann\u00e9es, l'humanit\u00e9 serait pass\u00e9 de \"incapable de pens\u00e9e abstraite\" \u00e0 notre intelligence moderne, apr\u00e8s 150000 ans de vide. Pour mieux comprendre votre propre pass\u00e9, vous avez 14 jours offerts sur MyHeritage juste ici : https://myheritage.cm/CharlieDanger\n\nRetour sur un des plus gros myst\u00e8res historiques. \n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Un trou temporel inexplicable\n00:02:19 - Le consensus de l'\u00e9poque\n00:06:48 - Un grand \"bond en avant\" intellectuel\n00:10:39 - La d\u00e9couverte qui change tout\n00:16:35 - Disparition myst\u00e9rieuse\n00:22:38 - Une autre esp\u00e8ce que l'Homme ?...\n00:28:19 - L'autre hypoth\u00e8se\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Gauthier Delpace / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n(en cours)\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419004",
                "likeCount": "25335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wnkygh2thMWa5A8nXSe8LcboMUk",
            "id": "n2HjM7k6wtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T18:00:45Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump persiste, la France s\u2019inqui\u00e8te et r\u00e9agit",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIMPACT DROITS DE DOUANE FRANCE \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/guerre-commerciale-l-executif-sonne-l-alarme-economique-et-budgetaire_6592277_3234.html\n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/politique-economique/droits-de-douane-de-donald-trump-la-france-sera-touchee-par-la-deuxieme-vague-RRRXW3FVOVAZNJHDBXCL4222DI/\n\nhttps://www.tf1info.fr/economie/droits-de-douane-guerre-commerciale-de-donald-trump-vins-spiritueux-alcool-automobile-textile-luxe-aeronautique-quel-impact-sur-l-emploi-a-l-echelle-de-la-france-de-l-europe-du-monde-des-etats-unis-2363264.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/droits-de-douane-americains-quelles-sont-les-consequences-pour-l-economie-francaise_AV-202504030249.html\n\nEMMANUEL MACRON AU PROCHE-ORIENT\n\nhttps://www.lindependant.fr/2025/04/08/guerre-au-proche-orient-la-france-legypte-la-jordanie-et-lonu-demandent-une-reprise-de-la-treve-12622909.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/gaza-benyamin-netanyahou-dit-travailler-a-un-nouvel-accord-pour-liberer-les-otages-QSKRJ44JVRBSJOD4FHRD2HFHEQ/\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/gaza-emmanuel-macron-se-rend-a-al-arich-avant-poste-egyptien-pour-l-aide-humanitaire_AD-202504080157.html\n\nNUCL\u00c9AIRE \u00c9TATS-UNIS-IRAN \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/trump-annonce-des-discussions-directes-avec-liran-sur-le-nucleaire-2769102\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/une-rencontre-etats-unis-iran-samedi-l-annonce-surprise-de-donald-trump_229636\n\nPEINE DE MORT DANS LE MONDE  \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/peine-de-mort-plus-de-1-500-personnes-executees-dans-le-monde-en-2024-un-record-depuis-2015-selon-amnesty-international_7177488.html\n\nhttps://www.amnesty.org/fr/latest/news/2025/04/global-recorded-executions-hit-their-highest-figure-since-2015/\n\nRAPPORT AIDE SOCIALE \u00c0 L\u2019ENFANCE  \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/aide-sociale-a-l-enfance-un-rapport-parlementaire-exhorte-a-agir-vite-20250408\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/enfance-et-adolescence/aide-sociale-a-l-enfance-ce-qu-il-faut-retenir-du-rapport-de-la-commission-d-enquete-parlementaire-sur-les-conditions-d-accueil-des-enfants-places_7165920.html\n\nCHALEUR MOIS DE MARS \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/environnement/article/climat-ce-mois-de-mars-a-ete-le-plus-chaud-jamais-mesure-en-europe-selon-l-observatoire-copernicus_248531.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/crise-climatique/l-europe-a-connu-son-mois-de-mars-le-plus-chaud-jamais-mesure-selon-l-observatoire-copernicus_7177383.html\n\nCOMPTES ADO FACEBOOK \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/reseaux-sociaux/facebook/meta-etend-ses-comptes-adolescents-a-facebook-et-messenger_7177884.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/tech/instagram/apres-instagram-facebook-et-messenger-vont-imposer-les-comptes-ado-aux-mineurs_AN-202504080382.html\n\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:31 Impact des taxes Am\u00e9ricaines pour la France\n08:57 Sommet sur la situation \u00e0 Gaza\n10:19 Les \u00c9tats-Unis en discussion \"directe\" avec l'Iran\n11:19 Le nombre d'ex\u00e9cutions en hausse dans le monde\n12:12 Crise du secteur de l\u2019aide sociale \u00e0 l\u2019enfance\n13:02 Mois de mars le + chaud enregistr\u00e9 en Europe\n13:43 Comptes adolescents sur Facebook et Messenger\n14:22 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2HjM7k6wtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump persiste, la France s\u2019inqui\u00e8te et r\u00e9agit",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIMPACT DROITS DE DOUANE FRANCE \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/guerre-commerciale-l-executif-sonne-l-alarme-economique-et-budgetaire_6592277_3234.html\n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/politique-economique/droits-de-douane-de-donald-trump-la-france-sera-touchee-par-la-deuxieme-vague-RRRXW3FVOVAZNJHDBXCL4222DI/\n\nhttps://www.tf1info.fr/economie/droits-de-douane-guerre-commerciale-de-donald-trump-vins-spiritueux-alcool-automobile-textile-luxe-aeronautique-quel-impact-sur-l-emploi-a-l-echelle-de-la-france-de-l-europe-du-monde-des-etats-unis-2363264.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/droits-de-douane-americains-quelles-sont-les-consequences-pour-l-economie-francaise_AV-202504030249.html\n\nEMMANUEL MACRON AU PROCHE-ORIENT\n\nhttps://www.lindependant.fr/2025/04/08/guerre-au-proche-orient-la-france-legypte-la-jordanie-et-lonu-demandent-une-reprise-de-la-treve-12622909.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/gaza-benyamin-netanyahou-dit-travailler-a-un-nouvel-accord-pour-liberer-les-otages-QSKRJ44JVRBSJOD4FHRD2HFHEQ/\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/gaza-emmanuel-macron-se-rend-a-al-arich-avant-poste-egyptien-pour-l-aide-humanitaire_AD-202504080157.html\n\nNUCL\u00c9AIRE \u00c9TATS-UNIS-IRAN \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/trump-annonce-des-discussions-directes-avec-liran-sur-le-nucleaire-2769102\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/une-rencontre-etats-unis-iran-samedi-l-annonce-surprise-de-donald-trump_229636\n\nPEINE DE MORT DANS LE MONDE  \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/peine-de-mort-plus-de-1-500-personnes-executees-dans-le-monde-en-2024-un-record-depuis-2015-selon-amnesty-international_7177488.html\n\nhttps://www.amnesty.org/fr/latest/news/2025/04/global-recorded-executions-hit-their-highest-figure-since-2015/\n\nRAPPORT AIDE SOCIALE \u00c0 L\u2019ENFANCE  \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/aide-sociale-a-l-enfance-un-rapport-parlementaire-exhorte-a-agir-vite-20250408\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/enfance-et-adolescence/aide-sociale-a-l-enfance-ce-qu-il-faut-retenir-du-rapport-de-la-commission-d-enquete-parlementaire-sur-les-conditions-d-accueil-des-enfants-places_7165920.html\n\nCHALEUR MOIS DE MARS \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/environnement/article/climat-ce-mois-de-mars-a-ete-le-plus-chaud-jamais-mesure-en-europe-selon-l-observatoire-copernicus_248531.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/crise-climatique/l-europe-a-connu-son-mois-de-mars-le-plus-chaud-jamais-mesure-selon-l-observatoire-copernicus_7177383.html\n\nCOMPTES ADO FACEBOOK \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/reseaux-sociaux/facebook/meta-etend-ses-comptes-adolescents-a-facebook-et-messenger_7177884.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/tech/instagram/apres-instagram-facebook-et-messenger-vont-imposer-les-comptes-ado-aux-mineurs_AN-202504080382.html\n\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:31 Impact des taxes Am\u00e9ricaines pour la France\n08:57 Sommet sur la situation \u00e0 Gaza\n10:19 Les \u00c9tats-Unis en discussion \"directe\" avec l'Iran\n11:19 Le nombre d'ex\u00e9cutions en hausse dans le monde\n12:12 Crise du secteur de l\u2019aide sociale \u00e0 l\u2019enfance\n13:02 Mois de mars le + chaud enregistr\u00e9 en Europe\n13:43 Comptes adolescents sur Facebook et Messenger\n14:22 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327330",
                "likeCount": "9075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vbD2URsH5OJqf9C5ru7SIjxmYZM",
            "id": "bqbPTr0RjuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T09:04:02Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "INTERROGATOIRE SOUS DETECTEUR DE MENSONGES #8 (Avec MrBeast)",
                "description": "Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par les produits HOLY, suivez ce lien : https://fr.weareholy.com/Mastu/Youtube \n\nVous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de r\u00e9duction sur tout votre panier avec le code \u201cMASTU\u201d. Et avec le code \u201cMASTU5\u201d b\u00e9n\u00e9ficiez de 5\u20ac de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re commande !\n\nMerci \u00e0 HOLY de nous avoir accompagn\u00e9s sur ce format.  \ud83d\ude01 \n\nMerci \u00e0 @MrBeast pour sa pr\u00e9sence ! \n\nMail : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nMontage publicit\u00e9 fait par Sam\nMiniature faite par Hugo \nMerci \u00e0 eux !\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "detecteur de mensonges",
                    "mrbeast",
                    "mastu mrbeast",
                    "mrbeast detecteur",
                    "mastu detecteur",
                    "beast",
                    "beast game"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INTERROGATOIRE SOUS DETECTEUR DE MENSONGES #8 (Avec MrBeast)",
                    "description": "Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par les produits HOLY, suivez ce lien : https://fr.weareholy.com/Mastu/Youtube \n\nVous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de r\u00e9duction sur tout votre panier avec le code \u201cMASTU\u201d. Et avec le code \u201cMASTU5\u201d b\u00e9n\u00e9ficiez de 5\u20ac de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re commande !\n\nMerci \u00e0 HOLY de nous avoir accompagn\u00e9s sur ce format.  \ud83d\ude01 \n\nMerci \u00e0 @MrBeast pour sa pr\u00e9sence ! \n\nMail : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nMontage publicit\u00e9 fait par Sam\nMiniature faite par Hugo \nMerci \u00e0 eux !\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2384631",
                "likeCount": "218317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6CMdiw-D89CDTDCU1iTXpXqEzzA",
            "id": "HgQ8_uuwFA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T18:00:11Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump fait s\u2019effondrer les march\u00e9s financiers, explications",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats  \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHUTE BOURSE\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conjoncture/en-direct-droit-de-douane-vers-un-lundi-noir-sur-les-marches-financiers-20250407 \n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/en-direct-droits-de-douane-de-donald-trump-les-bourses-europeennes-en-chute-libre-JDOHMNHBENBQRN6FSNJ4F6P3NY/?auth=df79403ea2 \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/sur-les-marches-financiers-la-panique-se-propage-les-bourses-plongent_6592292_3234.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/direct-droits-de-douane-les-bourses-et-l-economie-mondiale-sous-le-choc_LN-202504070048.html \n\nRASSEMBLEMENTS PARIS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/politique/eelv/je-suis-tres-inquiet-terrifie-meme-une-partie-de-la-gauche-mobilisee-a-paris-contre-le-discours-de-l-extreme-droite-apres-la-condamnation-de-marine-le-pen_7174251.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/une-mobilisation-anti-rn-menee-par-sos-racisme-la-cgt-et-la-ldh-prevue-samedi-12-avril-en-france_248449.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/rassemblement-de-soutien-a-marine-le-pen-quelques-milliers-de-partisans-du-rn-presents-a-paris-06-04-2025-EWSXNKEODVH7TH6Y6DVWKPRULM.php\n\nEMMANUEL MACRON EGYPTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/egypte/cessez-le-feu-dans-la-bande-de-gaza-aide-humanitaire-contrats-quels-sont-les-enjeux-de-la-visite-d-emmanuel-macron-en-egypte_7174026.html\n\nhttps://www.courrierinternational.com/depeche/au-moins-44-morts-dans-de-nouveaux-bombardements-aeriens-israeliens-sur-gaza-selon-les-secours.afp.com.20250406.doc.39by9kd.xml#:~:text=La%20D%C3%A9fense%20civile%20dans%20la,donner%20%22une%20r%C3%A9ponse%20forte%22.\n\nGUERRE EN UKRAINE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-emmanuel-macron-appelle-a-des-actions-fortes-si-la-russie-continue-a-refuser-la-paix_7174275.html\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/kiev-au-moins-trois-blesses-dans-une-attaque-de-missile-et-des-explosions-2769013#:~:text=Une%20attaque%20de%20missile%20russe,la%20moiti%C3%A9%20%C3%A9tait%20des%20enfants.\n\nATTENTAT D\u00c9JOU\u00c9 FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/grand-lille/appel-au-djihad-gilet-explosif-ce-que-l-on-sait-du-projet-d-attentat-dejoue-dans-le-nord_AV-202504070166.html\nhttps://www.tf1info.fr/justice-faits-divers/dunkerque-nord-projet-d-attentat-terroriste-3-personnes-mises-en-examen-2363586.html\n\nFRANCE - ALG\u00c9RIE :\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/algerie/crise-entre-alger-et-paris-jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-des-relations-avec-l-algerie_7175460.html\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-dans-une-relation-d-egal-a-egal-entre-la-france-et-l-algerie-20250406\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=A2yW_J6kwgM\n\nSCRUTIN PARIS-LYON-MARSEILLE \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/parlement/un-tripatouillage-electoral-pourquoi-la-reforme-du-mode-de-scrutin-pour-les-municipales-a-paris-lyon-et-marseille-divise-les-politiques_AN-202504070387.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/ce-que-prevoit-la-reforme-controversee-des-municipales-a-paris-lyon-et-marseille_248480.html\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Pourquoi les Bourses s'effondrent ?\n11:09 Manifestations \u00e0 Paris ce week-end\n12:12 Macron en visite en \u00c9gypte\n13:12 Situation en Ukraine\n14:00 Projet d'attentat d\u00e9jou\u00e9 dans le Nord\n14:54 \"Nouvelle phase\" entre la France et l'Alg\u00e9rie\n15:57 Changement de mode de scrutin aux municipales\n16:54 Outro \n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Stanley Duplan - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgQ8_uuwFA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump fait s\u2019effondrer les march\u00e9s financiers, explications",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats  \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHUTE BOURSE\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conjoncture/en-direct-droit-de-douane-vers-un-lundi-noir-sur-les-marches-financiers-20250407 \n\nhttps://www.lexpress.fr/economie/en-direct-droits-de-douane-de-donald-trump-les-bourses-europeennes-en-chute-libre-JDOHMNHBENBQRN6FSNJ4F6P3NY/?auth=df79403ea2 \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/07/sur-les-marches-financiers-la-panique-se-propage-les-bourses-plongent_6592292_3234.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/international/direct-droits-de-douane-les-bourses-et-l-economie-mondiale-sous-le-choc_LN-202504070048.html \n\nRASSEMBLEMENTS PARIS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/politique/eelv/je-suis-tres-inquiet-terrifie-meme-une-partie-de-la-gauche-mobilisee-a-paris-contre-le-discours-de-l-extreme-droite-apres-la-condamnation-de-marine-le-pen_7174251.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/une-mobilisation-anti-rn-menee-par-sos-racisme-la-cgt-et-la-ldh-prevue-samedi-12-avril-en-france_248449.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/rassemblement-de-soutien-a-marine-le-pen-quelques-milliers-de-partisans-du-rn-presents-a-paris-06-04-2025-EWSXNKEODVH7TH6Y6DVWKPRULM.php\n\nEMMANUEL MACRON EGYPTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/egypte/cessez-le-feu-dans-la-bande-de-gaza-aide-humanitaire-contrats-quels-sont-les-enjeux-de-la-visite-d-emmanuel-macron-en-egypte_7174026.html\n\nhttps://www.courrierinternational.com/depeche/au-moins-44-morts-dans-de-nouveaux-bombardements-aeriens-israeliens-sur-gaza-selon-les-secours.afp.com.20250406.doc.39by9kd.xml#:~:text=La%20D%C3%A9fense%20civile%20dans%20la,donner%20%22une%20r%C3%A9ponse%20forte%22.\n\nGUERRE EN UKRAINE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-emmanuel-macron-appelle-a-des-actions-fortes-si-la-russie-continue-a-refuser-la-paix_7174275.html\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/kiev-au-moins-trois-blesses-dans-une-attaque-de-missile-et-des-explosions-2769013#:~:text=Une%20attaque%20de%20missile%20russe,la%20moiti%C3%A9%20%C3%A9tait%20des%20enfants.\n\nATTENTAT D\u00c9JOU\u00c9 FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/grand-lille/appel-au-djihad-gilet-explosif-ce-que-l-on-sait-du-projet-d-attentat-dejoue-dans-le-nord_AV-202504070166.html\nhttps://www.tf1info.fr/justice-faits-divers/dunkerque-nord-projet-d-attentat-terroriste-3-personnes-mises-en-examen-2363586.html\n\nFRANCE - ALG\u00c9RIE :\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/algerie/crise-entre-alger-et-paris-jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-des-relations-avec-l-algerie_7175460.html\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/jean-noel-barrot-annonce-une-nouvelle-phase-dans-une-relation-d-egal-a-egal-entre-la-france-et-l-algerie-20250406\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=A2yW_J6kwgM\n\nSCRUTIN PARIS-LYON-MARSEILLE \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/parlement/un-tripatouillage-electoral-pourquoi-la-reforme-du-mode-de-scrutin-pour-les-municipales-a-paris-lyon-et-marseille-divise-les-politiques_AN-202504070387.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/politique/article/ce-que-prevoit-la-reforme-controversee-des-municipales-a-paris-lyon-et-marseille_248480.html\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Pourquoi les Bourses s'effondrent ?\n11:09 Manifestations \u00e0 Paris ce week-end\n12:12 Macron en visite en \u00c9gypte\n13:12 Situation en Ukraine\n14:00 Projet d'attentat d\u00e9jou\u00e9 dans le Nord\n14:54 \"Nouvelle phase\" entre la France et l'Alg\u00e9rie\n15:57 Changement de mode de scrutin aux municipales\n16:54 Outro \n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Stanley Duplan - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624064",
                "likeCount": "15793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PhlT9brgx7IJE_AXbbMibBYH6J8",
            "id": "fGOSxvXj1ZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:07Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "ON TESTE DES OBJETS INSOLITES AVEC NOTRE SOEUR !",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES OBJETS INSOLITES AVEC NOTRE SOEUR !",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352764",
                "likeCount": "14585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YNP-fIAVaKNeObUOvWJALhC229E",
            "id": "8fvfNCIVA-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:45:00Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane, Emeric et Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                    "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane, Emeric et Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450807",
                "likeCount": "15230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BCCR5KBW4fTJVRSp2TxK14IaNk4",
            "id": "xdO2fEmeVEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:41:08Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "1 SEMAINE POUR TOUT CHANGER",
                "description": "All\u00e9 on se reprend, et on a une semaine pour \u2764\ufe0f\n\n\n\n\u2728 Offre pour la communaut\u00e9 du swagg: la livraison offerte* avec le code LIV_SHERA25 (*Livraison offerte pour toutescommandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo etMondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, auLuxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\nValable 2 semaines \u00e0 partir de la premi\u00e8re prise de parole (6 au 20 avril)\u2022 \n \n\u2728D\u00e9couvrir Aroma-Zone: \nHuile de romarin: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/macerat-huileux-de-romarin-bio?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Masque Capillaire https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-masque-capillaire-bio-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Acide Hyaluronique: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMAINE POUR TOUT CHANGER",
                    "description": "All\u00e9 on se reprend, et on a une semaine pour \u2764\ufe0f\n\n\n\n\u2728 Offre pour la communaut\u00e9 du swagg: la livraison offerte* avec le code LIV_SHERA25 (*Livraison offerte pour toutescommandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo etMondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, auLuxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\nValable 2 semaines \u00e0 partir de la premi\u00e8re prise de parole (6 au 20 avril)\u2022 \n \n\u2728D\u00e9couvrir Aroma-Zone: \nHuile de romarin: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/macerat-huileux-de-romarin-bio?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Masque Capillaire https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-masque-capillaire-bio-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Acide Hyaluronique: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223530",
                "likeCount": "11599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}